{"cancion": "reflejo-real", "banda": "abel-pintos", "escala": "C#m", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "F#m", "A", "G#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#m", "F#m", "C#m", "G#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "C#m", "B", "C#m", "C#m/B", "F#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m", "B", "E", "B", "F#m", "A", "G#", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["B", "F#m", "A", "G#", "E", "F#m", "A", "G#"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 2, 3, 4, 0]}, "letras": [["Quiero imaginar que el ", "tiempo se hace luz y te t", "rae a mi", " /nLa "], ["luz del manantial que al cie", "lo me elev\u00f3 y se", " bebi\u00f3 mi esp", "ri  ", "tu. /nQuiero cerrar un seg"], ["undo los ojos y ve", "rte en mis sue\u00f1os llam", "ndome /nQui"], ["ero volar con el vie", "nto y sentir que te abraz", "o en un beso al amane", "cer /nLl"], ["evo tu imagen despie", "rta y est\u00e9 donde est", " abro el alma y te v", "eo. ", "/nLl"], ["evo un recuerdo latie", "ndo en esta canci\u00f3", "n que hoy escribo por vos /n"], ["Eres la luz de mis o", "jos, la sangre, mi vo", "z, y el latido", " de mi c", "oraz\u00f3n. ", "/nLa luz de mis "], ["ojos, la sangre, mi v", "oz y el latid", "o de mi ", "coraz\u00f3n.", " /nQuiero cerrar un seg"], ["undo los ojos y ve", "rte en mis sue\u00f1os llam", "ndome /nQui"], ["ero volar con el vie", "nto y sentir que te abraz", "o en un beso al amane", "cer "]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3_igHxaixWs", "delay": 0}]}