{"cancion": "cronica", "banda": "abel-pintos", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "E", "B7", "A", "E", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "B7", "E", "E7", "A", "E", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "C#m", "A", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C#m", "A", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 4, 4, 0, 1, 2, 3, 4, 4, 4, 3, 4, 4, 4]}, "letras": [["Doblando la apuesta a la l", "una/ndurmi"], ["endo a la orilla del s", "ol/n"], ["Pugliese y la buena fortu", "na/nla l"], ["luvia y la imaginaci", "n/n"], ["Las horas no tienen cons", "uelo/nsi el s"], ["ue\u00f1o no tiene mo", "tor", "/nCru"], ["zando el abismo en si", "lencio/nl"], ["eyendo poemas de a", "mor/n"], ["Voy girando sin pa", "rar del campo a la ciudad", "/nde las mon"], ["ta\u00f1as a las luces del ", "mar/nsintiendo sin do"], ["lor resacas del amo", "r/nque no me m"], ["atan, me hacen ser feli", "z/nso\u00f1ando sin p"], ["arar el tiempo de lleg", "ar/nsi cada"], [" d\u00eda despierto en un lug", "ar/ndistinto para m"], ["\u00ed, \u00a1que forma de viv", "ir!/nGracias al ci"], ["elo te llevo junto a m", "\u00ed/n"], ["Doblando la apuesta a la l", "una/ndurmi"], ["endo a la orilla del s", "ol/n"], ["Pugliese y la buena fortu", "na/nla l"], ["luvia y la imaginaci", "n/n"], ["Las horas no tienen cons", "uelo/nancioso"], [" de estar en el sh", "ow", "/nCru"], ["zando el abismo en si", "lencio/nl"], ["eyendo poemas de a", "mor/n"], ["Voy girando sin pa", "rar del campo a la ciudad", "/nde las mon"], ["ta\u00f1as a las luces del ", "mar/nsintiendo sin do"], ["lor resacas del amo", "r/nque no me m"], ["atan, me hacen ser feli", "z/nso\u00f1ando sin p"], ["arar el tiempo de lleg", "ar/nsi cada"], [" d\u00eda despierto en un lug", "ar/ndistinto para m"], ["\u00ed, \u00a1que forma de viv", "ir!/nGracias al ci"], ["elo te llevo junto a m", "\u00ed/n"], ["Voy girando sin pa", "rar del campo a la ciudad", "/nde las mon"], ["ta\u00f1as a las luces del ", "mar/nsintiendo sin do"], ["lor resacas del amo", "r/nque no me m"], ["atan, me hacen ser feli", "z/nso\u00f1ando sin p"], ["arar el tiempo de lleg", "ar/nsi cada"], [" d\u00eda despierto en un lug", "ar/ndistinto para m"], ["\u00ed, \u00a1que forma de viv", "ir!/nGracias al ci"], ["elo te llevo junto a m", "\u00ed"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qoMOSh5LJS4", "delay": 0}]}