{"cancion": "por-amor-al-arte", "banda": "abel-pintos", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m7", "A", "F#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "F#m7", "Bm7", "D", "C#m7", "Cm7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C#7", "F#m", "B7", "Bm7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 0, 1, 2, 0, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [["[Ve", "rse 1]", "", "", "", "", "", "/n"], ["Qu\u00e9 lindo dec", "irnos la verdad", "", "/n"], ["Cantar como", " por primera ve", "z/n"], ["Todas las estrofas que escrib", " las o", "lvid\u00e9", "/n"], ["Qu\u00e9 curioso p", "uente es el amor", "", "/n"], ["Cambia cada v", "ez que lo cruza", "mos/n"], ["Todas las certezas que asum", " las d", "errib", "/nY adem"], ["\u00e1s de todo lo que no dij", "imos/nHace r"], ["ato que perdimos la raz", "n/nY fue "], ["por amor al arte, porque na", "da m\u00e1s/nTe parte el coraz"], ["\u00f3n/n"], ["[Ve", "rse 3]", "", "", "", "", "", "/n"], ["Cada vez que esto", "y un poco mal", "", "/n"], ["Pienso en los mensa", "jes de mam\u00e1", "/n"], ["Ser feliz apenas es tomar ", "tu dire", "cci\u00f3n", "/nY adem"], ["\u00e1s de todo lo que no dij", "imos/nHace r"], ["ato que perdimos la raz", "n/nY fue "], ["por amor al arte, porque na", "da m\u00e1s/nTe parte el coraz"], ["\u00f3n"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6vn6c8qpGlg", "delay": 0}]}