{"cancion": "el-alcatraz", "banda": "abel-pintos", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A", "E", "A", "D", "A", "E7", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "A", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 0, 0, 1, 2, 2, 2]}, "letras": [["Al son de la tambora y", " clarines al co", "mp\u00e1s/nYo en"], ["cender\u00e9 tu ", "vela que no me q", "uema, que el alcatr", "az/nYo en"], ["cender\u00e9 tu ", "vela que no me q", "uema, que el alcatr", "az/nA que no me "], ["quema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/nA que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/n"], ["Salgan todos los negritos, s", "algan todos a la", " pampa/nunos "], ["vallan con su p", "ico, otros va", "llan con su nam", "pa/nunos "], ["vallan con su p", "ico, otros va", "llan con su nam", "pa/nA que no me "], ["quema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/nA que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/nA"], ["c\u00e9rcate Francisca y ", "t\u00e1lame el apa", "cal/nyo "], ["te viera sin corr", "eales, que no me qu", "ema, que el alcatra", "z/nyo "], ["te viera sin corr", "eales, que no me qu", "ema, que el alcatra", "z/nA que no me "], ["quema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/nA que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/nAy "], ["ch\u00facaro susto tengo, ya me v", "oy a desmaya", "r/nAy "], ["que chucaro susto tengo, ya me v", "oy a desmaya", "r/nAl "], ["ver que esta negra v", "ieja no quiere quema", "rme, que el alcatra", "z/nAl "], ["ver que esta negra v", "ieja no quiere quema", "rme, que el alcatra", "z/nA que no me "], ["quema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que si me q"], ["uema, el alcat", "raz/nA que no me q"], ["uema, el alcat", "raz/na que no me q"], ["uema, el alcat", "raz"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "gdZFltVPrOo", "delay": 0}]}