{"cancion": "primavera", "banda": "abel-pintos", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "Em", "A", "Bm", "Em", "F#m", "Bm", "Em", "A", "Bm", "Em", "F#m", "A", "D", "A", "G", "D", "Bm", "A", "D", "A", "G", "D", "G", "A", "D", "Bm", "Em", "A", "Bm", "Em", "A", "Bm", "Em", "A", "Bm", "Em", "F#m", "A", "D", "A", "G", "D", "Bm", "A", "D", "A", "G", "D", "G", "A", "Em", "Em", "A", "Em", "D", "Em", "A", "G", "Em", "A", "Em", "A", "Em", "A", "Em", "A", "D", "A", "G", "D", "Bm", "A", "D", "A", "G", "D", "G", "A", "D", "G", "D", "G", "A", "D", "G", "D", "G", "A", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Y te vas a re\u00edr,/n"], ["pero ya no se encue", "ntran/npersonas con ti"], ["empo/n"], ["de mirar a los o", "tros por dentro./n"], ["Una historia sin fin,/n"], ["afilando las d", "udas/ndel poeta sin "], ["credo/n"], ["que se muere de m", "iedo y no lo quiere deci", "r./nEstall\u00f3 la prim"], ["avera,/ntodo el mundo sale a la ca"], ["lle,/n"], ["una flor como det", "alle,/n"], ["se festeja el am", "or./nEstall\u00f3 la prim"], ["avera/ny este coraz\u00f3n desesp"], ["era,/n"], ["ojal\u00e1 nunca per", "dieras/n"], ["lo divino d", "e tu vo", "z./n"], ["Colorido y febril/n"], ["amanece el dom", "ingo/ny yo perdido en un su"], ["e\u00f1o,/n"], ["despert\u00e1ndome ", "antes de tiempo./n"], ["Era grande el sal\u00f3n/n"], ["donde hicimos el b", "aile/nde promesas y cu"], ["entos,/n"], ["una sombra no c", "uenta como una visi\u00f3", "n./nEstall\u00f3 la prim"], ["avera,/ntodo el mundo sale a la ca"], ["lle,/n"], ["una flor como det", "alle,/n"], ["se festeja el am", "or./nEstall\u00f3 la prim"], ["avera/ny antes de que llegue el vera"], ["no,/n"], ["ojal\u00e1 me des la ", "mano/n"], ["y crucemos e", "l dolo", "r./n"], ["Para todas las n", "oches tengo una oraci\u00f3", "n/ny tu nombre en las "], ["manos,/n"], ["para todos los d", "\u00edas tengo esta canci", "n/ny la sigo can"], ["tando./nOh "], ["oh, oh oh oh o", "h/nOh "], ["oh, oh oh oh o", "h/nOh "], ["oh, oh oh oh o", "h/nOh "], ["oh.../nEstall\u00f3 la prim"], ["avera...", "/n"], ["Una flor como det", "alle,/n"], ["se festeja el am", "or./nEstall\u00f3 la prim"], ["avera/ny este coraz\u00f3n desesp"], ["era,/n"], ["ojal\u00e1 nunca perdi", "eras/n"], ["lo divino d", "e tu vo", "z./n"], ["Ojal\u00e1 siempre me qui", "eras/n"], ["como yo te", " quiero.", "/n"], ["Ojal\u00e1 nunca se mu", "era/n"], ["el recuerdo d", "e tu vo", "z."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "flvqLSTWT4A", "delay": 0}]}