{"cancion": "solo", "banda": "abel-pintos", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "F", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Bb", "Am", "Gm", "Dm", "Gm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "Bb", "A7", "Gm", "Dm", "Bb", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "Gm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Dm", "Bb", "A7", "Am", "Em", "Bb", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 4, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["rde el ci", "elo en", " tus man", "os/nQuemas tan des"], ["pacio mis sentimien", "tos/nQue no dist"], ["ingo si estoy murie", "ndo/nO estoy v"], ["olviendo a nacer/nEn esta m"], ["ezcla de placer y de do", "lor/nSi se que no t"], ["e tengo/nMe das tu "], ["cuerpo y tu pasion/nPero j"], ["amas tendre tu corazon/nPor q"], ["ue tu vida ", "ya tiene due", "\u00f1o/nA"], ["unque se", "as tan", " lejana", "/n\u00a1No puedo d"], ["ejarte si yo te a", "mo!/nPrefiero e"], ["sto a no tener na", "da/nDebo dej"], ["ar de preguntar/n\u00bfQue voy a h"], ["acer cuando no estas?/nY dis"], ["frutar esto que siento a", "hora/nEm"], ["borracharme de tu piel/nEn este "], ["frio cuarto de un hotel/nDonde e"], ["res mia por", " una hora", "/nPero t"], ["e vas de a", "qui y yo ", "me quedo as", "i/nSangr"], ["ando mi espiritu en un pa", "pel/nBebiendo el "], ["vino de la soleda", "d/nSa"], ["bra mi tiempo de transcurr", "ir/n\u00a1Pero de ol"], ["vidarte ja", "mas sabr", "a!/nC"], ["alla el b", "eso si", "n tus la", "bios/nEn cada reg"], ["reso que trae el vie", "nto desoja olv", "ido mi pensamie", "nto/nTu sombra b"], ["usca en la pared y no descu", "bre amanecer/nCuando tu aus"], ["encia vive en mi sil", "encio/nMe ahoga el "], ["frio el ardor y este ro", "ci\u00f3 en mi habitaci\u00f3n/nDonde ago"], ["niza mi d", "esconsuel", "o/nV"], ["uela li", "bre lo", " pasado", "/nOtra vida "], ["escribe lo que s", "o\u00f1amos/nEntre lo abs"], ["urdo y lo imagina", "rio/nEn un inst"], ["ante de pasi\u00f3n nos desp", "ojamos del dolor y el/nSe"], ["creto donde nos am", "amos/nEl mundo es s"], ["olo una ilusi\u00f3n como un mil", "agro sin/nExplicaci\u00f3n entriste"], ["cido si n", "os dejamos", "/nP"], ["ero te vas de aq", "u\u00ed/n"], [" Y yo me quedo as", "\u00ed/nSang"], ["rando mi esp\u00edritu en u", "n papel/nBebiendo el "], ["vino de la soled", "ad/nSab"], ["r\u00e1 mi tiempo de tran", "scurrir/nPero de olvi"], ["darte jam", "\u00e1s sabr", "\u00e1"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "u9834Uj8NMQ", "delay": 0}]}