{"cancion": "espejo", "banda": "abel-pintos", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "C", "G", "Am", "Em", "C", "G", "Em", "G", "Em", "G", "G", "Em", "G", "C", "G", "D", "C", "G", "C", "G", "C", "C", "G", "C", "G", "G", "C", "G", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "Em", "C", "C", "Em", "G", "D", "A", "C", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "Em", "G", "C", "G", "D", "Em", "Em", "G", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "C", "G", "Em", "C", "C", "Em", "G", "D", "A", "C", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "Em", "G", "C", "G", "D", "Em", "Em", "G", "C", "G", "D", "Em", "G", "C", "G", "D", "Em", "Em", "G", "C", "G", "D", "C", "G", "Em", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [" Cambi\u00e9 las cosas", " de lugar/n"], [" Prob", "\u00e9 distintos lab", "erintos por curiosidad/n"], [" Sera de tanto que ", "ment\u00ed/n "], ["Ni yo ", "me lo", " cre\u00ed/n "], ["Te mir\u00e1s al espejo/n "], ["Ya no te ves de lejos/n "], ["No q", "ueda nada por decir", "/n "], ["No distingu\u00ed si era un err", "or/n "], ["Mir", " a otro lado para no sentir dolo", "r/n "], ["Ver\u00e1s, de tanto que me", "nt\u00ed/n "], ["Ni ", "yo ", "me ", "lo ", "cre", "\u00ed, ni yo me lo cre\u00ed/n"], [" Las cosas que me hirieron/n"], [" No desaparecieron/n "], ["Volvieron a pa", "sar/n "], ["Por no perder el centro/n "], ["Me fui metiendo dentro/n "], ["Y me alej\u00e9 de l", "os dem\u00e1s/nY"], [" ahora que est", "oy en otro lug", "ar/n"], ["Tengo m\u00e1s aire que r", "espirar/nL"], ["o voy a cambiar/nN"], ["o voy a perder la oportun", "idad/n"], ["Ahor", "a que est", "oy en otro luga", "r/nT"], ["engo m\u00e1s aire que re", "spirar/nL"], ["o vo", "y a", " cambiar/nNo voy a p"], ["erder la opor", "tunidad/n[Pre-Estribi"], ["llo]", "", "", "", "", "", "/n"], [" Las cosas que me hirieron/n"], ["Ya desaparecieron/n"], [" Y no reg", "resar\u00e1n/n"], ["Pude volver al centro/n"], [" Pude salir de adentro/n "], ["Y me abrac\u00e9 a los ", "dem\u00e1s/n"], ["Y ahora que e", "stoy en otro luga", "r/nT"], ["engo m\u00e1s aire que r", "espirar/nL"], ["o voy a cambiar/nN"], ["o voy a perder la oport", "unidad/n "], ["Ahora", " que est", "oy en otro luga", "r/nT"], ["engo m\u00e1s aire que re", "spirar/nL"], ["o vo", "y a camb", "iar/nNo voy a pe"], ["rder la opo", "rtunidad/nT"], ["e pi", "do perd", "\u00f3n, te hice suf", "rir/nF"], ["ue tanto el miedo ", "que me perd\u00ed/nL"], ["o vo", "y a camb", "iar/nN"], ["o voy a perder la opor", "tunidad/n"], [" Las cosas que me hirieron/n"], [" Ya desaparecieron/n"], ["Y no regresar", "n"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pfiX3AE4i54", "delay": 0}]}