{"cancion": "juntos", "banda": "abel-pintos", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Dm", "F", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "Am", "F", "Dm", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "Am", "F", "Dm", "F", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 3, 0, 1, 0, 0, 4]}, "letras": [["\u00e9 que seguiremos juntos a trav\u00e9s ", "del tiempo/n"], ["Que iluminar\u00e1s por s", "iempre mi mundo ", "violento/n"], ["Que piensas en m\u00ed, sonr\u00edes en este", " momento, en otro lugar/nVamos a"], [" respirar/nS"], [" que seguiremos juntos a trav\u00e9s de", "l tiempo/nQ"], ["ue iluminar\u00e1s por ", "siempre mi mundo v", "iolento/n"], ["Solo quiero ser tu h\u00e9roe y, por querer ha", "cerlo bien, me sale mal/nPero, que"], ["r\u00e9me igual/n"], ["Esta noche, olvidemos/n"], ["Los dolores y brindemos/n"], ["Por la liberta", "d, por toda la v", "ida/n"], ["Por las cosas que pasamos,", " por lo que vendr\u00e1/nPorque nada ni na"], ["die nos va a sep", "arar/nPorque vemos las co"], ["sas desde ", "otro lugar/n"], ["S\u00e9 que seguiremos juntos a trav\u00e9s ", "del tiempo/n"], ["Que iluminar\u00e1s por s", "iempre mi mundo vio", "lento/n"], ["Que piensas en m\u00ed, sonr\u00edes en este ", "momento, en otro lugar/nVamos a fe"], ["stejar/n"], ["Esta noche, ol", "videmos, los dolores y brindemos/nP"], ["or la libertad", ", por toda la vida,", " querida/n"], ["Por las cosas que pasamos,", " por lo que vendr\u00e1/n"], ["Porque nada ni nadie nos va a s", "eparar/nPorque vemos las cosa"], ["s desde ot", "ro lugar/n"], ["Por las cosas que pasamos,", " por lo que vendr\u00e1/nPorque nada ni nadi"], ["e nos va a separa", "r/nPorque vemos las c"], ["osas desde otr", "o lugar/n"], ["S\u00e9 que seguiremos juntos a trav\u00e9s del ", "tiempo/n"], ["Que iluminar\u00e1s po", "r siempre mi mundo viol", "ento/n"], ["Solo quiero ser tu h\u00e9roe y, por quere", "r hacerlo bien, me sale mal/nPero, quer"], ["\u00e9me igual/n"], ["Quer\u00e9me igual, mi amor/nYo quiero ser pe"], ["rfecto para vos/nPor mucho que lo int"], ["ento, no lo soy", "/nNena, pero quer"], ["\u00e9me igual/nQu"], ["er\u00e9me igual, mi amor/nTenemos est"], ["e mundo entre los dos/nLa vida de alg\u00fan"], [" modo va a queda", "r/nNena, pero quer"], ["\u00e9me igual que yo te quiero ", "m\u00e1s", "/nTe quiero"], [" m\u00e1s", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BIlUup96WmU", "delay": 0}]}