{"cancion": "3", "banda": "abel-pintos", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "F#m", "A", "G", "Bm", "F#m", "A", "G", "Bm", "D", "A", "G", "Em", "A", "F#m", "G", "Em", "A", "F#m", "G", "D", "G", "Em", "A", "D", "G", "Em", "A", "Bm", "A", "F#m", "G", "Em", "A", "D", "G", "D", "G", "Em", "A", "D", "G", "Em", "A", "D", "G", "Em", "A", "F#", "Bm", "G", "A", "G", "Bm", "F#m", "D", "G", "A", "D", "G", "Em", "A", "D", "G", "Em", "A", "D", "G", "Em", "A", "F#", "Bm", "G", "A", "G", "A", "G", "A", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Otro beso sabe amargo,/ns\u00f3lo me co"], ["nsume y quema lo que queda,/nes una iron"], ["\u00eda que hasta mi destino/ny mi mundo est"], ["\u00e9n brindando a tu salud./n"], ["Otra vez ser\u00e1 la luna/nla que me recu"], ["erde que ya no hay ninguna/nforma de escap"], ["ar, que he quedado/natrapado en un m"], ["undo donde existes t\u00fa./n"], [], ["Voy a desatar las dudas/ny a romper cad"], ["enas para ser de nuevo/ns\u00f3lo aquel que er"], ["a cuando descubrimos este amor/ny d"], ["imos lo mejor sin miedo./n"], ["Luz que alumbra mi camino/nen tu bendic"], ["i\u00f3n despierta mis sentidos,/nrompe mi estruc"], ["tura y mi respiraci\u00f3n,/nimaginar que uno y "], ["uno ya no sumen dos./nHall\u00e9 la"], [" forma de de", "cir:/nfue sufi"], ["ciente para m", "\u00ed./nLa vida "], ["no vale dolo", "r,/nes un mil"], ["agro, es un mila", "gro./n"], ["Gira el mundo en un letargo,/ntodo me conf"], ["unde, todo me marea,/nen mi habitac"], ["i\u00f3n no cabe nadie m\u00e1s/nque tu recuerdo gr"], ["is, mi obsesi\u00f3n y yo./n"], ["Alguien me dir\u00e1 alg\u00fan d\u00eda/nque tu poe"], ["s\u00eda era una mentira/ny que no deber\u00ed"], ["a seguir preguntando/nporqu\u00e9 term"], ["in\u00f3./nHall\u00e9 la"], [" forma de de", "cir:/nfue sufi"], ["ciente para ", "m\u00ed./nLa vida "], ["no vale dolo", "r,/nes un mil"], ["agro, es un mil", "agro./n Alguien me es"], ["pera en la ci", "udad,/nno s\u00e9 expl"], ["icarte mi ansied", "ad,/nla sole"], ["dad es una c", "\u00e1rcel mental,/nel cuerpo p"], ["ide, el alma es ", "libre./n"], [], [" forma de dec", "ir:/nfue suf"], ["iciente para ", "m\u00ed./nLa vida "], ["no vale dolo", "r,/n"], [], ["pera en la ciuda", "d,/nno s\u00e9 expl"], ["icarte mi ansied", "ad,/nla sole"], ["dad es una c", "\u00e1rcel mental,/nel cuerpo p"], ["ide, el alma es li", "bre./nEl cuerpo p"], ["ide...", "/n"], ["Ah, ah, a", "h, ah, ah", "."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cINkN9oiIHg", "delay": 0}]}