{"cancion": "te-extrano", "banda": "abel-pintos", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Am", "F", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "G", "E", "E7", "Am", "F", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "Am", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 2, 1, 1]}, "letras": [["Suelo deberme frente  alg\u00fan es", "pejo/nP"], ["orque en el refle", "jo siempre estas ah\u00ed", "/nS"], ["uelo andar de noche como un vagabu", "ndo/nNaufragando ciego en este mar pro"], ["fundo/nDe sentirte tan"], ["to y no tenerte aqu", "/nTe extr"], ["a\u00f1o y me siento solo sino estas conm", "igo/nAunque vas p"], ["rend", "ida en todos mis sen", "tidos/nTodos los rinc"], ["ones de mis pensamie", "ntos/nTe "], ["amo, con la vida entera, con el alma ", "mi/nSegundo a seg"], ["undo", ", te amo d\u00eda a d", "\u00eda/nEn cada lat"], ["ido de mis sentimi", "entos/n"], ["Quiero que me entiendas todo lo", " que digo/nQ"], ["uiero que lo escu", "ches en esta canci\u00f3n", "/nT"], ["odo lo que tengo todo lo que vivo", "/nYa no vale nada, no tiene sentid"], ["o/nSino escucho el"], [" brillo de tu dulce ", "voz/nTe extr"], ["a\u00f1o y me siento solo sino estas conm", "igo/nAunque vas p"], ["rend", "ida en todos mis sen", "tidos/nTodos los rinc"], ["ones de mis pensamie", "ntos/nTe "], ["amo, con la vida entera, con el alma ", "m\u00eda/nSegundo a seg"], ["undo", ", te amo d\u00eda a d", "\u00eda/nEn cada lat"], ["ido de mis sentimi", "entos/nOj"], ["ala tu abrazo fuera un cie", "lo eterno/nOj"], ["ala mi mundo terminara en ", "ti/nGr"], ["acias a la vida y a Dios que te ", "tengo/nY que puedo da"], ["rte lo mejor de mi", "/nTe extr"], ["a\u00f1o y me siento solo sino estas conm", "igo/nAunque vas p"], ["rend", "ida en todos mis sen", "tidos/nTodos los rinc"], ["ones de mis pensamie", "ntos/nTe "], ["amo, con la vida entera, con el alma ", "m\u00eda/nSegundo a seg"], ["undo", ", te amo d\u00eda a d", "\u00eda/nEn cada lat"], ["ido de mis sentimi", "entos"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9yPgvyZTBo0", "delay": 0}]}