{"cancion": "navidad", "banda": "airbag", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "F#m", "D", "E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "E", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "E", "F#m"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 2, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["Llega la n", "avidad ", "y recuerd", "os vienen ", "a mi mente", "", "/n"], ["Esos a\u00f1os", " atr\u00e1s", " que esta", "bas tan pr", "esente", "", "/nNo lo p"], ["uedo", " evita", "r, me pongo", " a llor", "ar", "/nHoy te ext"], ["ra\u00f1", "o tan", "to, no hay co", "nsuelo est", "os a\u00f1os", "/n"], ["Cuanto dej", "e pasar", " intentan", "do olvi", "darte", "", "/n"], ["Pero te ex", "tra\u00f1o ", "igual, na", "die pued", "e reemplazar", "te", "/nNo te p"], ["reo", "cupes", ", siemp", "re pas", "ara", "/nEs la n"], ["avi", "dad ", "que remueve ", "mis rec", "uerdos", "/nY sac"], ["ude s", "entimiento", "s/nNo t"], ["e p", "ongas m", "al, siempre", " pasar", "a", "/nEs la "], ["Nav", "idad,", " que remue", "ve hoy mi", "s sentidos", "/nQue sa"], ["cude ", "lo vivido", "/nHoy te ext"], ["ra\u00f1o,", " no te olv", "ido"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-7wnhnnHew8", "delay": 0}]}