{"cancion": "apocalipsis-confort", "banda": "airbag", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Bm", "A", "Em", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "D", "Em", "C", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "C", "D", "Em", "C", "Am", "Em", "Em"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "D", "Em", "C", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 3, 2]}, "letras": [[], [], ["como el toro errante/nRel"], ["\u00e1mpago en el cielo/nQue pa"], ["rte el suelo en dos/nNo t"], ["engo la culpa/nLo "], ["\u00fanico importante/nEs seg"], ["uir tu coraz\u00f3n/n"], [], [], ["o me tengas miedo/nS\u00f3"], ["lo quiero mostrarte/nLas co"], ["sas como son/nSi t"], ["iro de las cuerdas/nNo va"], [" a estar en la calle/nY nunc"], ["a una elecci\u00f3n/nLa n"], ["oche est\u00e1 tranqu", "ila pero a", "lgo va a pasar/nLa gu"], ["erra est\u00e1 a la vu", "elta de la esq", "uina/nTruenan b"], ["ombas en Orie", "nte y no parec", "iera importar/nMientr"], ["as un Dron vi", "gila tu cab", "eza, mi cabe", "za/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Xuqb2-Ik_sw", "delay": 0}]}