{"cancion": "anarquia-en-buenos-aires", "banda": "airbag", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Bb", "C", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "C", "Dm", "C", "Gm", "F", "Bb", "C", "F", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "Am", "Dm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "Bb", "C", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "C", "Dm", "C", "Gm", "F", "Bb", "C", "F", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "Am", "Dm", "Dm", "Ab", "Gm", "Dm", "Ab", "Gm", "F", "Gm", "D", "D", "C", "Bm", "Bb", "D", "D", "C", "Bm", "Bb", "D", "D", "C", "Bm", "Bb", "D", "D", "C", "Bm", "Bb", "A", "D", "D", "C", "Bm", "Bb", "D", "Bb", "C", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "C", "Dm", "C", "Gm", "F", "Bb", "C", "F5", "D5", "C5", "D5", "Bb", "Am", "Bb", "Am", "Dm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Hay algo en mi coraz\u00f3n/nQue empieza a pre"], ["ocuparm", "e/n"], ["El fr\u00edo de la decepci\u00f3n/nDe no pod"], ["er cambia", "rte/n"], ["Quiz\u00e1s ser\u00e1 que hay algo en m\u00ed/nNo puedo s"], ["er de n", "adie/n"], ["Tal vez ser\u00e1 la destrucci\u00f3n/nLa que en verd"], ["ad me", " salve/nBuenos A"], ["ires se ince", "ndia en ca", "os t", "otal", "", "/nLos tanqu"], ["es en la 9", " de julio", "", "", "", "/nCuando "], ["la polic\u00ed", "a/n"], ["Empieza", " a d", "ispar", "ar", "/n"], ["No sabes, que placer", "/nAnarqu\u00eda en Buenos Aire"], ["s/n"], ["En cuanto estilo hoy, mi amor/nNo pueden i"], ["gualar", "me/n"], ["Nadie lo sabe m\u00e1s que yo/nLuces pued"], ["en cega", "rte/n"], ["No leas nada sobre m\u00ed/nQue pueden "], ["enga\u00f1ar", "te/n"], ["Voy a seguir mi coraz\u00f3n/nNo puedo "], ["equivoc", "arme/nBuenos A"], ["ires se ince", "ndia en ca", "os t", "otal", "", "/nLos tanqu"], ["es en la 9", " de julio", "", "", "", "/nCuando "], ["la polic\u00ed", "a/n"], ["Empieza", " a d", "ispar", "ar", "/nNo sab"], ["es, que plac", "er/nAnarqu\u00eda en Buenos Air"], ["es/n"], [], [], [], [], ["Siniestros y ", "oscuros/nSe f"], ["iltran e", "l poder", "/n"], ["Montando un circo en ", "el Congreso/nQue y"], ["a no me hace ", "re\u00edr", "/n"], ["Ultrajado atado ", "y ciego/n"], ["Vos intent\u00e1s", " sobre", "vivir", "/n"], [], ["ires se ince", "ndia en ca", "os t", "otal", "", "/nLos tanqu"], ["es en la 9", " de julio", "", "", "", "/nCuando "], ["la polic\u00ed", "a/nEmpie"], ["za a", " disp", "arar", "/nNo sab"], ["es, que plac", "er/nNo sab"], ["es, que plac", "er/nAnarqu\u00eda en Buenos A"], ["ires"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "sn4kOap4R2A", "delay": 0}]}