{"cancion": "un-dia-diferente", "banda": "airbag", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B", "A", "E", "A", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["Vengo de una ciudad leja", "na/n"], ["donde no queda na", "da, ya", " nada para m\u00ed.", "./n"], ["Ey no! no estoy entre la ge", "nte,/n"], ["me siento difere", "nte..S\u00f3", "lo quiero salir", "!!/n"], ["Y l", "a se", "nsaci\u00f3n", " hoy ", "cay\u00f3 s", "obre m\u00ed..", ".", "/n"], ["No hay q", "ue perd", "er la ", "ilusi", "\u00f3n, ", "la ilu", "si\u00f3n...", "/n"], ["Es hoy un d\u00eda difer", "ente,/n"], ["las chicas indece", "ntes hoy", " vienen hacia m\u00ed.", "./n"], ["Siento el fr\u00edo de las ll", "amas,/n"], ["ya no me quema na", "da.. S\u00f3", "lo quiero salir", "!!/n"], ["Y l", "a se", "nsaci\u00f3n", " hoy ", "cay\u00f3 s", "obre m\u00ed..", ".", "/n"], ["No hay q", "ue perd", "er la ", "ilusi", "\u00f3n, ", "la ilu", "si\u00f3n...", "/n"], ["Y l", "a se", "nsaci\u00f3n", " hoy ", "cay\u00f3 s", "obre m\u00ed..", ".", "/n"], ["No hay q", "ue perd", "er la ", "ilusi", "\u00f3n, ", "la ilu", "si\u00f3n...", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "F2eHTUzpRDI", "delay": 0}]}