{"cancion": "La-musica-no-se-toca", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D#", "A#", "G#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A#", "D#", "A#", "Cm", "A#", "G#", "D#", "G#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A#", "Cm", "A#", "G#"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "C", "Dm", "Bb"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3]}, "letras": [[" 1:", "", "", "/n Pasar"], ["\u00e9is, pasar\u00e1n los ", "tiempos,/n Se ir\u00e1n los momentos ya lo ve"], ["r\u00e9is/n Pasar\u00e1n los im"], ["perios, las guerras, los besos y donde mir", "\u00e9is/n Quedar\u00e1n los "], ["versos y los porqu\u00e9s/n Rec"], ["u\u00e9rdalo esta canci\u00f3n/n La "], ["m\u00fasica no se toca/n Y no hay "], ["ley/n Poderosa e"], ["moci\u00f3n que ni el tiempo la vence/n No hay l"], ["ey/n Lo que am\u00e9is en el "], ["tiempo/n Siempre queda"], ["r\u00e1/n Quedar\u00e1 cuando no e"], ["stemos/n Quedar\u00e1 cuando no es"], ["t\u00e9is/n"], [" Quedar\u00e1 la ", "m\u00fasica.", "../n Y siempre la "], ["m\u00fasica, ver\u00e1s/n"], [" Larga vida la m", "\u00fasica su majestad", "/n Que Dios guard\u00f3 a la"], [" m\u00fasica en su inmensidad/n"], [" Y quedar\u00e1 la ", "m\u00fasica cuando no haya quien a", "mar/n Quedar\u00e1 la"], [" m\u00fasica como un despertar/n"], [" Nos quedar\u00e1 la ", "m\u00fasica, es nuestra verdad", "/n Quedar\u00e1 la"], [" m\u00fasica es el titular/n"], [" Quedar\u00e1 la ", "m\u00fasica.", "../n Y siempre la "], ["m\u00fasica, ver\u00e1s/n"], [" Larga vida la m", "\u00fasica su majestad", "/n Que Dios guard\u00f3 a la"], [" m\u00fasica en su inmensidad/n"], [" Y quedar\u00e1 la ", "m\u00fasica cuando no haya quien a", "mar/n Quedar\u00e1 la"], [" m\u00fasica como un despertar/n"], [" Que viaje a la m", "\u00fasica en la eternidad", "/n Que quedar\u00e1 la"], [" m\u00fasica es el titular"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "y7gHVxUp_n8", "delay": 0}]}