{"cancion": "regalame-la-silla-donde-te-espere", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "A5/Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A5/Em", "F#m", "C#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G/B", "G/D#", "G/D#", "A5/Em", "F#m", "G/B", "G/D#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A5/Em", "F#m", "G", "D", "C#m", "D", "Dm", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "C#m", "D", "Dm7", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G/D#m", "A5/Em", "G/B", "G/D#"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3, 0, 4, 2, 3, 3]}, "letras": [[], ["Nos present\u00f3 tu amiga,/nla que "], ["dice que adivina futuros po", "r venir/n"], ["no s\u00e9 que m\u00e1s decir... t", "e/n\u00bfte acuerdas ya de "], ["mi?/n"], ["Reg\u00e1lame la silla, cansa", "da de la esquina/n"], ["donde siempre te esperaba,am", "or/n"], ["yo puedo regalarte alguna", " risa/ny hacer una canci"], ["\u00f3n/n"], ["... y un pa\u00f1uelo de lunares,/nte regalo t"], ["iempo pa' que te lo pongas/ny una promesa, "], ["ni\u00f1a: si te encuentro un d\u00eda/nte pienso dar de "], ["una/nto"], ["dos aquellos besos que te merec\u00edas/nPor"], [" el puente de la esperanza/nbuscaba un rincon"], ["cito para la risa/npensando que ha val"], ["ido la pena amarte/npasamos momen"], ["titos tan flamenquitos/ny vimos rinconc"], ["itos pa' enamorarse/nLa "], ["calle del pensamiento/nme lleva a aquella "], ["orilla, no s\u00e9 si te acuerdas/nreg\u00e1lame la"], [" silla que tiene arte/nyo paso por tu p"], ["uerta to' los d\u00edas/nyo paso y t\u00fa "], ["decides cuando asomarte/n... cuando asomarte"], ["", "", "", "/nY ha"], ["sta volvieron de las rimas/n"], ["seguro que era abri", "l/n"], ["volvieron todas, todas menos una", "/nque se olvid\u00f3 de "], ["m\u00ed/n"], ["Que el pa\u00f1uelo pa' llorarte/ny no tiene rem"], ["edio para el que componga/nsi alguna vez te"], [" encuentro por mi cobard\u00eda/nte pienso dar de "], ["una/n"], ["todos aquellos besos que te merec\u00edas/nPor"], [" el puente de la esperanza/nbuscaba un rincon"], ["cito para la risa/npensando que ha val"], ["ido la pena amarte/npasamos momen"], ["titos tan flamenquitos/ny vimos rinconc"], ["itos pa' enamorarse/nLa "], ["calle del pensamiento/nme lleva a aquella orilla, no s\u00e9 si te acuerdas"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "f3966l3zmf4", "delay": 0}]}