{"cancion": "se-lo-dices-tu", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "F#m", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "Bm", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A", "E", "E7", "F#m", "Bm", "D", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "C#m7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["A", "E", "F#m", "D", "F#m", "Bm", "D", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 0, 1, 0, 2, 0, 2, 4, 0, 2, 0, 2, 3]}, "letras": [["pa, me destapa /nhace un "], ["mapa de mi cara /nest\u00e1"], [" dentro de sus ojos /nel re"], ["proche de su alma /nno hace f"], ["alta que me diga nada /nme "], ["basta con su mir", "ada /nCuando "], ["no la tengo enfrente /nhago un "], ["mapa de su cara /nest\u00e1"], [" dentro de mis ojos /npero "], ["se derrama /nse der"], ["rama y con su mir", "ada /nde cualquier torm"], ["enta soy capaz de hac", "er un cielo azu", "l /npero cuando "], ["se levante ni\u00f1a, se lo dices ", "t\u00fa /n"], ["se lo... se lo dices t", "\u00fa ", "", "/nY si n"], ["o descansa su alma /nen sil"], ["encio me transformo /nque no "], ["le moleste el mundo /nno hace "], ["falta que me digan nada /npa arreg"], ["lar sus alas /nme "], ["basta con su mir", "ada. /nSe"], ["rena va en el aire /ny no hay p"], ["az en esta calma /nmenos "], ["mal que somos dos /npara extra"], ["\u00f1arla /ny se me de"], ["rrama y con su mir", "ada /nde cualquier torm"], ["enta soy capaz de hac", "er un cielo azu", "l /npero...cuando "], ["se levante ni\u00f1a se lo dices ", "t\u00fa /n"], ["se lo... /nSe lo dices "], ["t\u00fa /nque a m\u00ed me falta la "], ["fuerza y el coraje /n"], ["se lo dices t\u00fa /nse lo explicas "], ["t\u00fa que sabes /nse lo dices "], ["t\u00fa, se lo dices ", "t\u00fa /ncon tus ojos que a "], ["ti que m\u00e1s te ", "da /nse lo dices "], ["t\u00fa, porque ", "/ncon "], ["este coraz\u00f3n /n"], ["se lo... se lo dices t", "\u00fa. ", "/nYo no encuentro una r"], ["az\u00f3n /npara hablar de ti "], ["/nhace falta una canc"], ["i\u00f3n /nque te estoy escribiendo "], ["ni\u00f1a /nlo que "], ["pasa es que siempre te hablo /ncuando "], ["est\u00e1s m\u00e1s dolida. /nSe lo dices "], ["t\u00fa /nque a m\u00ed me falta la "], ["fuerza y el coraje /n"], ["se lo dices t\u00fa /nse lo explicas "], ["t\u00fa que sabes /nse lo dices "], ["t\u00fa, se lo dices ", "t\u00fa /ncon tus ojos que a "], ["ti que m\u00e1s te ", "da /nse lo dices "], ["t\u00fa, porque ", "/ncon "], ["este coraz\u00f3n /n"], ["se lo... /nSe lo dices "], ["t\u00fa /nque a m\u00ed me falta la "], ["fuerza y el coraje /n"], ["se lo dices t\u00fa /nse lo explicas "], ["t\u00fa que sabes /nse lo dices "], ["t\u00fa, se lo dices ", "t\u00fa /ncon tus ojos que a "], ["ti que m\u00e1s te ", "da /nse lo dices "], ["t\u00fa, porque ", "/ncon "], ["este coraz\u00f3n /n"], ["se lo... se lo dices t", "\u00fa ", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "V-7TSp8hxxc", "delay": 0}]}