{"cancion": "Mi-Marciana", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "G7M", "A", "F#m7", "B4(7)", "B7", "Gmaj7", "A", "Gmaj7", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "Gmaj7", "A", "F#m7", "B4(7)", "B7", "Gmaj7", "A", "Gmaj7", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "G7M", "Bm6/G#", "G7M", "Bm6/G#", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "G7M", "A", "F#m7", "B4(7)", "B7", "G7M", "A", "F#m7", "B4(7)", "B7", "G7M", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "G7M", "A", "F#m7", "B4(7)", "B7", "G7M", "A", "G7M", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)", "G7M", "Bm6/G#", "G7M", "Bm6/G#", "D", "Em7(9)", "D", "Em7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Te juro que es verte la c", "ara y mi alma se encien", "de.", "/nY "], ["sacas al sol las pest", "a\u00f1as y el mundo flore", "ce.", "/n"], ["Dejas caer caminando un pa", "uelo/n"], ["y mi mano sin mi lo re", "coge.", "/n"], ["Tienes la risa m\u00e1s ", "fresca de todas las f", "uentes./n"], ["Eres el timbre del n", "ido de mis gorrion", "es.", "/n"], ["Hueles a hierba y me s", "abes a tinta y borron", "es.", "/n"], ["Eres el rayo de mayo, mis let", "ras,/n"], ["tus cremas cantando en", " el coc", "he./n"], ["Cuando juntamos las ", "sillas me siento tan ", "torpe./n"], ["Tienes verdades, abr", "azos que abarcan ciudad", "es.", "/n"], ["Y tienes un beso de ar", "roz y de leche en el va", "lle.", "/n"], ["Y dice que vienes de Marte y vas.../na regr"], ["esar, vamos que te ir\u00e1s./n"], ["Pero es que a veces, tan solo a veces/nlo que "], ["est\u00e1 siendo es lo que parece./n"], ["A veces parece que te", " hayas marchado ya.", "", "/n"], ["Mi hembra, mi dama valiente se p", "eina/nla trenza como las "], ["sirenas/ny rema en la arena, si q"], ["uiere.", "/n"], ["Ay mi hembra, tus labios de menta te ", "quedan/nmejor con los m\u00edos s"], ["i ruedan.../nmejor tu sonrisa si m"], ["uerde.", "/nAy m"], ["i hembra./n"], ["Te acuerdas de cuando em", "pezaron los amanece", "res.", "/n"], ["Siento que la madrug", "ada nos hizo m\u00e1s fuert", "es", "/n"], ["y luego la charla tranquila ent", "re gotas/n"], ["las migas hicieron su ", "parte.", "/n"], ["Luego se juntan las ", "sillas, las voces se ", "duermen./n"], ["Y siento las lagrimas ", "caen pero no tienen nom", "bre.", "/n"], ["Y creo que t\u00fa confusi", "n, te la quito en un b", "aile.", "/n"], ["En eso consiste la libertad/nen no "], ["renunciar a entregarte m\u00e1s./n"], ["T\u00fa a m\u00ed me gustas tal como eres/nsi a ti te"], [" pasa lo mismo y quieres/n"], ["nos vamos pa'lante y ", "llegamos hasta el f", "inal.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VOcHCx2_oF4", "delay": 0}]}