{"cancion": "Un-charquito-de-estrellas", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "Bm", "Em", "A7", "D", "A7", "Bm", "Em", "A", "A7", "D", "A7", "Bm", "Em", "A7", "D", "A7", "Bm", "Em", "A7", "D", "G", "D", "Em", "D", "Bm", "Em", "A", "A7", "G", "A7", "F#m", "Bm", "Em", "A7", "F#m", "Bm", "G", "A7", "Em", "A7", "D", "A7", "Bm", "A7", "D", "F#m", "Bm", "Em", "A7", "D", "A7", "Bm", "Em", "A", "A7", "D", "Em", "D", "A7", "G", "D", "Em", "A7", "D", "Bm", "Em", "A", "A7", "G", "A7", "F#m", "Bm", "Em", "A", "A7", "F#m", "Bm", "G", "A7", "Em", "A7", "D", "A7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["fragu\u00e9 en un charq", "uito de estre", "llas/n"], ["  yo s\u00f3lo queria navegar,poner mis ganas por ve", "las/n  y el m"], ["ar llen\u00e9 llo", "rando por el", "la/n"], ["  Un sue\u00f1o anclado en una luna/n "], [" no pude ver orilla nin", "guna y normal", "/n  que naufrag"], ["ase a su ve", "ra/n"], ["  Entre la espuma que acaricia y atropella/n  como un verso del po"], ["ema que escrib", "\u00ed/n  se van bor"], ["rando tus huel", "las/n"], ["  Mi ilusi\u00f3n es la cometa que se eleva/n  y que se estr"], ["ella contra m", "i,contra mi,contra mi/n  Y d"], ["\u00f3nde est\u00e1n los mares", " de verdad,g", "\u00e9lidos/n  y aquella brisa que apagaba poco a p"], ["oco el sol/n  d"], ["nde qued", ",las noches m\u00e1gicas/n  \u00bfte acu"], ["erdas? de charqu", "itos y de estrell", "as/n "], ["  pero la tormenta la asust", "\u00f3,oh ie ", "ie ie eh/n   Ma"], ["ana cuando salga el sol/n   se reir\u00e1 de "], ["ella,pero de noso", "tros n", "o/n  "], [" Esta noche hay m", "iles de estrellas/n "], ["  y una m\u00e1gica y rad", "iante luna llen", "a", "", "", "", "/n   Aquel charq"], ["uito de estrell", "as/n "], ["  result\u00f3 ser un desierto/n"], ["  s\u00f3lo un espejismo de arena y de s", "al/n  de risas"], [" hoy verdadera", "s/n"], ["  suelta velas y veras,", " mi cometa que se elev", "a/n  y que se "], ["va, que se v", "a,que se ", "va", "/n  Y d"], ["\u00f3nde est\u00e1n los sue\u00f1o", "s de verdad,", "c\u00e1lidos/n  y las tor"], ["mentas de caricias /n  donde el hu"], ["rac\u00e1n,am\u00e1", "ndonos/n"], ["  La noche es grande y es eter", "na/n  ya no hay "], ["charcos s\u00f3lo estrella", "s/n"], ["  porque la tormenta es nuestro ", "amor,amor amo", "r/n"], ["  Ma\u00f1ana cuando salga el s", "ol,/n  llorar\u00e1 de en"], ["vidia,por ella y por lo ", "que pas", "/n "], [" Esta noche hay mi", "les de estrellas /n"], ["  y una m\u00e1gica y rad", "iante luna llena/n "], [" Y d\u00f3nde est\u00e1n los mares de verdad/n"], ["  y las tormentas de caricias d\u00f3nde el hurac", "n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ABkYuJA0DYc", "delay": 0}]}