{"cancion": "palmeras-en-el-jardin", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "D7", "G", "Em", "Am", "D7", "G", "Em", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "B7", "C7M", "C#\u00b0", "F#7", "Bm7", "E7(9-)", "E7", "Am7", "D7", "C7M", "D/C", "Bm7", "E7", "Am7", "D7", "G", "Am7", "G/B", "C7M", "D/C", "Bm7", "E7", "Am", "D7", "Em7", "Bm7", "C7M", "G", "D/F#", "Em", "Bm7", "C", "Am", "D7", "G", "Em", "Am", "D7", "G", "Em", "C7M", "Bm7", "E7(9-)", "Am", "D7", "C7M", "C#\u00b0", "F#7", "Bm7", "E7(9-)", "E7", "Am7", "D7", "C7M", "Bm7", "E7", "Am7", "D7", "G", "Am7", "G7", "C7M", "Bm7", "E7", "Am", "D7", "Em7", "Bm7", "C7M", "G", "D/F#", "Em", "Bm7", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["u\u00e9?", "/n\u00bfAhora qu\u00e9"], [" hice?/nSi t\u00fa f"], ["uiste la que me ense\u00f1\u00f3 a ba", "ilar/n\u00bfC\u00f3mo es posible que me"], [" pises?", "/nLe di la vu"], ["elta a mi mundo/nPa' que se p"], ["areciera a ti", "/nPer"], ["o, por m\u00e1s palmeras/nQue plant"], ["emo' en el jard", "n/nEsto jam"], ["\u00e1s ser\u00e1 La Habana/nYo si"], ["empre ser\u00e9 Madrid/nY \u00bfahora qu\u00e9"], [" hago/nCuando llegue otro febr"], ["ero?/n\u00bfC\u00f3mo le"], [" hago pa' no acordarme ", "m\u00e1s de ti?/nEn dos ac"], ["entos/nNos dijimos mil te qui"], ["eros/nY en un sil"], ["encio/nNos dijimos: Hasta aqu"], ["\u00ed", "/nDespu\u00e9s, de"], ["jaste en mi alma Varad", "ero/nY la Cib"], ["eles me pregunt\u00f3 por t", "i/nPor tus c"], ["osas, sabes, vida, que yo muero/nPero t"], ["\u00fa siempre ser\u00e1s La Habana/nY yo siempre ser\u00e9 Mad"], ["rid/n"], [], ["egund", "a Part", "e]/nEnt"], ["onces \u00bfqu\u00e9?", "/n\u00bfQu\u00e9 es lo "], ["que te hice?", "/nSi t\u00fa f"], ["uiste la que me ense\u00f1\u00f3 a pi", "ntar/n\u00bfPor qu\u00e9 no me hablaste"], [" de los grises?", "/nAl march"], ["arte, te llevaste eso' colore'/nY eso' ol"], ["ore' que me gusta re", "cordar/nT\u00fa fuiste "], ["lo m\u00e1s cerca que tuvo mi casa/nDe ten"], ["er un mar, Tener un mar/nLe di la vu"], ["elta a mi mundo/nPa' que se p"], ["areciera a ti", "/nPer"], ["o, por m\u00e1s palmeras/nQue plant"], ["emo' en el jard", "n/nEsto jam"], ["\u00e1s ser\u00e1 La Habana/nYo si"], ["empre ser\u00e9 Madrid/nY \u00bfahora qu\u00e9"], [" hago/n\u00bfC\u00f3mo le"], [" hago pa' no acordarme ", "m\u00e1s de ti?/nEn dos ac"], ["entos/nNos dijimos mil te qui"], ["eros/nY en un sil"], ["encio/nNos dijimos: Hasta aqu"], ["\u00ed", "/nDespu\u00e9s, de"], ["jaste en mi alma Varadero/nY la Cib"], ["eles me pregunt\u00f3 por t", "i/nPor tus c"], ["osas, sabes, vida, que yo muero/nPero t"], ["\u00fa siempre ser\u00e1s La Habana/nY yo siempre ser\u00e9 Mad"], ["rid/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0a0EjbQp49Q", "delay": 0}]}