{"cancion": "Tu-No-Tiene-La-Culpa", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em", "Am", "F", "G", "Am", "Bb"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F", "Dm", "Am", "G", "C", "Dm", "Am", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 4]}, "letras": [["Sigo pensando en ti como en", " las olas del mar/nQue se env"], ["uelven en s\u00ed mismas y se olvidan de n", "adar/n"], ["Sigo esperando el d\u00eda para ", "verte despertar/nT"], [" me das la luz", "/n"], ["Quiero mirar tus ojos/nQue me s"], ["aben perdonar/nY mi al"], ["ma se hace a\u00f1icos/nSolo o\u00edrte resp"], ["irar/n"], ["T\u00fa le das sentido a todo/n"], ["Incluso a esta oscuridad/nT\u00fa eres "], ["luz", "/n"], ["Y t\u00fa no tienes la culpa/n"], ["De las cosas que duelen/n"], ["Tu me haces bello el retorno/n"], ["Y das sentido a lo que viene/n"], ["T\u00fa no tienes culp", "a ni yo", "/n"], ["Me has entregado versos que ni ", "el cielo podr\u00e1/nMe h"], ["as llamado con la fuerza de la voz d", "el hurac\u00e1n/nT"], [" me has abrazado cuando to", "do andaba mal/n"], ["T\u00fa me diste luz", "/n"], ["T\u00fa me diste calma y me la", " ense\u00f1aste a usar/n"], ["T\u00fa trajiste lunas nuevas, nuevecitas a e", "ste mar/n"], ["Yo prend\u00ed en tu pelo un alfiler de lib", "ertad/n"], ["Porque eres t\u00fa", "/n"], ["T\u00fa no tienes la culpa/n"], ["De las cosas que no valen/nT\u00fa"], [" me haces bello el retorno/nY eres "], ["m\u00e1s bella que nadie/n"], ["T\u00fa no tienes la culpa/n"], ["Si te pierdes el baile/nT\u00fa"], [" me haces bello el desastre/nSi q"], ["uisieras perdonarme/n"], ["Yo no tengo razones/n"], ["Pero me da coraje/nNo"], [" quiero que te roce/nNi "], ["un solo fleco de este aire/n"], ["T\u00fa no tienes la raz\u00f3n, ni esta ca", "nci\u00f3n/nNi yo"], ["", "", "", "/n"], ["La m", "as be", "lla, ", "bella"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JhvshRQV3Ss", "delay": 0}]}