{"cancion": "Veleno", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "F", "G", "C", "Am", "F", "G", "C", "F", "G", "E7", "Am", "Dm7", "Gsus", "C", "F", "Dm", "E7", "Am", "Dm7", "Gsus", "G", "Csus", "C", "Am", "F", "C", "Am", "F", "G", "C", "Am", "F", "G", "C", "F", "G", "E7", "Am", "Dm7", "Gsus", "C", "F", "Dm", "E7", "Am", "Dm7", "Gsus", "F", "G", "Em7", "A7", "Dm7", "Gsus", "C", "C7", "F", "G", "Em7", "Am", "Dm7", "Gsus", "G", "D", "G", "A", "F#7", "Bm", "Em7", "Asus", "D", "G", "F#7sus", "F#7", "Bm", "Em7", "Asus", "A", "Dsus", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["E batte il flamenco mi", "o/ne tiene il tempo se parlo "], ["con dio/nquando parlo di m"], ["e./n"], ["La rosa che \u00e9 prigion", "era/n\u00e9 un paese al sole, la "], ["mia bandiera/nquando penso "], ["a Madrid./n"], ["Io voglio cre", "dere in un sog", "no/nperche' il "], ["mondo \u00e9 uno s", "olo/ne un u"], ["omo \u00e9 sempre un u", "omo/nsotto il sole come "], ["me/n\u00e9 "], ["questo il solo c", "redo/nse l'odio ucc"], ["ide come il vele", "no/nf\u00ed"], ["nch\u00e9 un amigo ", "vero  ", "  ancora c'", "", "", "", "/n"], ["e una donna il paese mi", "o/nocchi verdi di mare ti f"], ["anno morire/nun segreto d'"], ["amore che arriva qui/n"], ["Come un eco di melodi", "a/n\u00e9 la vita che suona, me"], ["rcati di strade/nla terra madre m"], ["\u00eda./n"], ["Io voglio cre", "dere in un sog", "no/nperche' il m"], ["ondo e uno so", "lo/ne un u"], ["omo \u00e9 sempre un u", "omo/nsotto il sole come m"], ["e/n\u00e9 q"], ["uesto il solo cr", "edo/nse l'odio ucc"], ["ide come il vele", "no/nfinc"], ["h\u00e9 un amigo ver", "o.../n"], ["S\u00ed, que", "sta \u00e9 la mia ", "vita/ne qu"], ["esto \u00e9 vi", "vere/n"], ["domani un giorno nuo", "vo vedrai", "/n"], ["S\u00ed, cr", "edo nella vit", "a/ncome c"], ["redo in me, ", "come credo in te", "...", "/n"], ["Noi, vivre", "mo un grande sog", "no/nperch\u00e9 il"], [" mondo \u00e9 uno ", "solo/ne un "], ["uomo \u00e9 sempre un ", "uomo/nfinch\u00e9 il grande sole "], ["c'\u00e9/n\u00e9 am"], ["ore il solo cr", "edo/nse l'odio ucc"], ["ide come il vele", "no/nfinc"], ["h\u00e9 un amigo ve", "ro     ", " ancora c'", ".", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uwuA0SBanhE", "delay": 0}]}