{"cancion": "Silencio", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Am", "F", "Am", "F#dim7", "D7", "A#", "A#m", "Am", "F#dim7", "D7", "A#", "A#m", "Am", "F#dim7", "D7", "Gm7", "C7sus4", "C7", "F", "Asus4", "Dm", "Am", "F#dim7", "D7", "A#", "A#m", "Am", "F#dim7", "D7", "Gm7", "C7", "A#", "C7", "Am", "D7", "G#add9", "Gm7", "C7", "A#", "C7", "Am", "D7", "G#add9", "Gm7", "C7", "F", "Am", "F#dim7", "D7", "A#", "A#m", "Am", "F#dim7", "D7", "A#", "A#m", "Am", "F#dim7", "D7", "Gm7", "C7", "A#", "C7", "Am", "D7", "Gm7", "C7", "A#", "A#m", "C7", "Am", "D7", "Gm7", "C7", "A#", "A#m", "F", "Am", "Dm", "C7", "A#", "C7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["He visto a dos ni\u00f1os/net"], ["ernas locuras/nque "], ["s\u00e9 que ning", "\u00fan ser hum", "ano/nse las ha en"], ["se\u00f1ado/nY he v"], ["isto a la vida,/nvol"], ["ar de sus manos", "/nhe v"], ["isto a dos ni\u00f1os mi", "rarse a los ojos/nsent"], ["irse felices, de es", "tar amarrados", "/nyo he o"], ["\u00eddo el pomea/nque le h"], ["a dedicado", "/n"], [" Tu huella es mi paz,", "/n"], ["   y tu horizonte e", "s mi temor/n"], ["  pero tu huella es mi pa", "z/naunque jam"], ["\u00e1s ser\u00e1 lo mismo aquel rinc\u00f3n/nporque le "], ["falta el temblor de tu cuerpo/ny le "], ["falta a la noche, el relente/ny la en"], ["vidia de la g", "ente/ny es que yo he o"], ["\u00eddo el poema/nque le "], ["ha dedicado/nSi"], ["lencio/n"], [" silencio/nsi"], ["lencio/nque en la cama de"], ["l amante", "/nla magia"], [" duerme poco, n", "o.../nsi"], ["lencio/nque la magia d"], ["uerme/nsile"], ["ncio/nque en la cama d"], ["el amante", "/nla magia"], [" duerme poco", "/nY he "], ["visto a la gente/ny he "], ["visto que algunos se han ", "ido, y/nalg"], ["unos se qu", "edan y , algunos jam\u00e1", "s han estado/ny he "], ["visto a la vida/n"], [" sentarse a su l", "ado/ny al f"], ["in a esa ni\u00f1a mir", "arme a los ojos/n"], [" los versos m\u00e1s bellos, sa", "lir de sus la", "bios/ny es que yo he "], ["o\u00eddo el poema que le ", "ha dedicado/nSil"], ["encio/n"], [" silencio/nsil"], ["encio/nque en la cama de"], [" un amante/nla magia"], [" duerme poco, n", "o/nSil"], ["encio/nsi"], ["lencio/nque la magia "], ["duerme/nsil"], ["encio/nque en la cama d"], ["el amante/nla magia"], [" duerme poco", "/nSi"], ["lencio/nque se asusta el "], ["aire/nsil"], ["encio", "/nque se calle el "], ["aire", "/nque qui"], ["ero escuchar/nesos versos"], [""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CJFaoTI5n8A", "delay": 0}]}