{"cancion": "Mi-Peter-Punk", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "C/D", "Am7", "Gm7", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gsus4", "Em7", "C", "C/D", "Am7", "Gm7", "Dsus4/F#", "Fm6"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gsus4", "Am7", "Gsus4", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Fm6", "C", "Fm6", "Gsus4", "Am", "G", "C", "Dm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bbsus2", "F", "Gsus4", "C", "Dm7", "Am", "G", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["iento que a\u00falla un lobo y miro a ver", "/nSi me acomp"], ["a\u00f1a como Espa\u00f1a sin qu", "erer/nS\u00f3lo pe"], ["ns\u00e9 que ", "somos nuestra historia y al rev", "s/nSi el calend"], ["ario pone impronta echa a corr", "er/nYo me conv"], ["ierto en pensamiento y no me v", "es/nYa "], ["ves, son llave", "s/nSi no me ent"], ["iendes, no te entiendo, y al rev", "\u00e9s/nQue hay cosas q"], ["ue dependen del int\u00e9rpre", "te/nVo"], ["c\u00ea, voc\u00ea e uma m", "aestra do claq", "uet/nMe muevo "], ["por impulsos reconocer", "\u00e9/nQue lo que "], ["yo no puedo es ser un gentlem", "an/nThe "], ["man     the gen", "t/nY si c"], ["rezco me convierto en Peter Pun", "k/nSi no lo s"], ["igo se/nMe borran los cam"], ["inos, se me van/nSi me c"], ["allo se convierte en hurac", "\u00e1n/nY si me "], ["ato m\u00e1s y m\u00e1s/nMi campa"], ["nilla sonar\u00e1 en mi funeral/n("], ["A vo", "lar)", "", "", "", "/nY si c"], ["rezco  mira ni\u00f1a me convierto en Peter Pu", "nk/nA volar a volar Peter Punk"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "h0sbMTZsUEo", "delay": 0}]}