{"cancion": "tu-corazon", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "G", "D/F#", "Em7", "Em7/D", "C", "C/D", "G", "C/D", "C9/D", "G", "D/F#", "Em7", "Em7/D", "C", "Em", "Am7", "B", "Em", "Em/D#", "Em/D", "A7/C#", "Am7", "G", "C/D", "B", "Em", "Em/D#", "Em/D", "A7/C#", "Am7", "G", "F7+", "G/A", "B", "D", "A/C#", "Bm7", "Bm7/A", "G", "G/A", "D9", "G/A", "G9/A", "D", "A/C#", "Bm7", "Bm7/A", "G", "Bm/F#", "Em7", "F#", "Bm", "Bm7+", "Bm7", "E7/9", "Em7", "D", "G/A", "F#", "Bm", "Bm7+", "Bm7", "E7/9", "Em7", "D/F#", "G", "E/G#", "G/A", "C", "D", "F#7", "Bm", "Bm7+", "Am7", "D7", "G", "D/F#", "Em7", "D/F#", "G", "E/G#", "C", "Em/A", "C/D", "D", "G", "D/F#", "Em7", "Em7/D", "C", "C/D", "G", "C/D", "C9/D", "G", "D/F#", "Em7", "Em7/D", "C", "Em", "Am7", "B", "Em", "Em/D#", "Em/D", "A7/C#", "Am7", "G", "C/D", "B", "Em", "Em/D#", "Em/D", "A7/C#", "Am7", "G", "C", "A7/C#", "C/D", "E", "G", "B7", "Em", "Em/D#", "Dm7", "G", "C7+", "G", "Am7", "G/B", "C/D", "E", "F", "A", "C#7", "F#m", "F#m7+", "Em7", "A", "D7+", "A", "Bm7", "A/C#", "D/E", "F", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["(Lena) /n"], ["Que sensac", "i\u00f3n tan e", "xtra\u00f1a", " /naquella qu"], ["e sent", "\u00ed /nal escuc"], ["har tu cor", "az\u00f3n", " /n"], ["que false", "dad la que ", "enga\u00f1a", " /na todos en a"], ["quel v", "iejo sal", "\u00f3n. ", "/nPor eso y"], ["o, /nya no "], ["se que voy ha", "cer sin tu a", "mor /nsi no "], ["puedo escapar de esta ", "llama /nque incendia m"], ["i cuerpo. /n"], ["   ", "Yo, ya no ", "intento descu", "brir que pa", "sar\u00e1, /nsi pre"], ["fiero morir que aguant", "ar lo que siento /ntodo "], ["lo que yo llevo lo llevo por dentro. ", "/n"], ["(Alejandro) /n"], ["Que sensaci", "\u00f3n tan ext", "ra\u00f1a, ", "/nllego sin"], [" avi", "sar y aco", "rral\u00f3 mi ", "coraz", "\u00f3n /n"], ["que escondes ", "dentro de tu ", "alma ", "/nque me hace "], ["alucin", "ar y hasta p", "erder la", " raz\u00f3n. /nPor eso "], ["yo /nya no "], ["s\u00e9 que voy ", "hacer sin tu a", "mor /nsi no "], ["puedo escapar de esta ", "llama /nque incendia mi "], ["cuerpo /n"], ["    ", "yo, ya no ", "intento desc", "ubrir que pasa", "r\u00e1 /npues pref"], ["iero morir que aguan", "tar lo que siento /ntodo "], ["lo que yo", " llevo lo ", "llevo por dentro. /n"], ["(Alejandro) /n"], ["Que me condene", "n a cien a\u00f1os /n"], ["que ", "me destierren ", "si te", " beso /n"], ["que me castigue", " Dios si peco /n"], ["y grito a", " voces", " que ", "te quiero /n"], ["(Alejandro y Lena) /n"], [], ["(Lena) /n"], ["Que angustia", " siento en e", "l alma ", "/npues tengo"], [" q cal", "lar, cuando en", " verdad quie", "ro gr", "itar /n"], ["que miste", "riosa la", " calma ", "/nse oculta en "], ["el umbr", "al de mi ans", "iedad. ", "/nPor eso"], [" yo /nya no "], ["s\u00e9 que voy ", "hacer sin t", "u amor /nsi no p"], ["uedo escapar de esta l", "lama /nque incendia mi "], ["cuerpo /n"], ["   ", "yo, ya no ", "intento descu", "brir que pa", "sar\u00e1 /nsi pref"], ["iero morir que aguan", "tar lo que siento /ntodo "], ["lo que yo ", "llevo lo ", "llevo por dentro. /n"], ["Coro: /n"], ["Que me condene", "n a cien a\u00f1os /nq"], ["ue m", "e destierren", " si t", "e beso /n"], ["que me castigue ", "Dios si peco, /n"], ["y grito a ", "voces que ", "te quiero /n"], ["Que me condenen a cien a\u00f1os /n"], [], ["Que me condenen", " a cien a\u00f1os /n"], ["que m", "e destierren ", "si te", " beso /n"], ["que me castigue ", "Dios si peco, /n"], ["y grito a", " voces que ", "te quiero /n"], ["Que me condenen a cien a\u00f1os /n"], ["Que me condenen, que me destierre, "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Ad7GAvuwW8I", "delay": 0}]}