{"cancion": "Hoy-Que-No-Estas", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "Ab", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Ab", "Bbm7", "Db9", "Ab", "Ab", "D", "B9/A", "B", "Ab", "Db9/Ab", "Ab", "Db9", "Ab", "Bbm7", "Db", "Ab", "Db", "Db/Eb", "Ab", "Db", "Db/Eb", "Ab", "Db9", "Ab/C", "Db9", "Cm7", "F7/4", "F7", "Db", "Eb9/Db", "Cm7", "Fm7", "Bbm7", "C7", "Fm", "Bb4", "Bb", "A", "Bm7", "D9", "A", "Bm7", "D9", "A", "D9", "D/E", "A", "D9", "D/E", "A", "D9", "A/C#", "D9", "C#m7", "F#7/4", "F#7", "D", "E/D", "C#m7", "F#m7", "Bm7", "C#7/E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Hoy que no estas el mundo se ha vestido de gris/n"], ["de ", "pena e", "l cielo se ve llorando por el jard\u00edn/nhoy que no est\u00e1s mi cam"], ["a no ha podido dormir./n"], ["o son el eco de tu sonrisa o son in\u00fatiles./nHoy que no est\u00e1s, te "], ["extra\u00f1a mi guitarra;/nmi perro est\u00e1 triste se aus"], ["enta la magia, ni\u00f1a./nSi "], ["no puedo verte no quiero paisajes,/nsi"], [" no me acompa\u00f1as \u00bfd\u00f3nde voy a ir?/nsi "], ["no podr\u00e9 volver jam\u00e1s a acariciarte,/nse"], ["r\u00e9 como una orilla sin ma", "r, si ", "oleaje y brisa/nMe dir\u00e1"], [" que", " s\u00ed,", " me dir\u00e1 q", "ue si./nMe quedar"], ["\u00e1 en el aire ", "un pensamiento,/nque s"], ["e ir\u00e1 since", "ro y lento,/ny en el vient"], ["o flotar\u00e1, hoy ", "que no est\u00e1s./nY que "], ["a pesar qu", "e me parece ", "hasta mentira,/npue"], ["de que la vi", "da siga./nPero"], [" si tu no esta", "s...\u00bfPa", " qu\u00e9? D", "ime \u00bfPa qu\u00e9?/n"], ["Hoy que no est\u00e1s voy a inventarme el final:/n"], ["t\u00fa regresabas y no nos separ\u00e1bamos m\u00e1s./n"], ["Es mi canci\u00f3n; no tengo ", "que decir la verdad./n"], ["oiremos violines y atardecer\u00e1./n"], ["As\u00ed, cuando me entere que no est\u00e1s aqui,/na"], ["l menos, mi canci\u00f3n s", "e dir\u00e1 que s\u00ed./n"], ["Me dir\u00e1 que si me dir", " que si", ", que", " te quedes./n"], ["y quedar\u00e1", " solamente un", " pensamiento/nque ta"], ["mbi\u00e9n se ir\u00e1./nY t"], ["e cuento que en el vien", "to flotar\u00e1, hoy", " que no est\u00e1s./nY que "], ["a pesar que", " me parece", " hasta mentira        /npue"], ["de que la vi", "da siga./nPero "], ["si t\u00fa no est\u00e1s\u00bfPa que?"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PBXstpI9Z8Y", "delay": 0}]}