{"cancion": "llega-llego-soledad", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D#", "Fm", "Gm", "G#", "D#", "Fm", "Gm", "G#", "A#7", "Cm", "B(#5)", "Cm7", "Am7(b5)", "G", "D#", "Fm", "Gm", "G#", "D#", "Fm", "Gm", "G#", "A#7", "Cm", "B(#5)", "Cm7", "Am7(b5)", "G#", "D#", "Fm", "A#", "F", "C", "Gdim7", "Dm", "C", "Am", "A#", "G7", "C", "F", "C", "Gdim7", "Dm", "C", "Am", "A#", "G7", "C", "F", "Gm", "Am", "A#", "F", "Gm", "Am", "A#", "F", "Gm", "Am", "A#", "C7", "Dm", "C#(#5)", "Dm7", "Bm7(b5)", "A", "F", "Gm", "Am", "A#", "C", "Dm", "Gm", "C7", "Dm", "C#(#5)", "Dm7", "Bm7(b5)", "Gm", "C", "G", "D", "Adim7", "Em", "D", "Bm", "C", "A7", "D", "G", "D", "Adim7", "Em", "D", "Bm", "C", "A7", "D", "G", "A7", "D", "D7", "Bm7", "C", "A7", "D", "A", "E", "Bdim7", "F#m", "E", "C#m", "D", "B7", "E", "A", "E", "Bdim7", "F#m", "E", "C#m", "D", "B7", "E", "A", "Bm", "C#m", "D", "E", "F#m", "E", "D", "Bm", "E", "A", "Bm", "C#m", "D", "E", "F#m", "E", "D", "Bm", "E", "A", "Bm", "A", "Bm", "A", "Amaj7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Tiene Buenos A", "ires un rinc", "n/nen un jar"], ["d\u00edn prohibido,/nun "], ["tal Piazzola, am", "igo de un/ngorri"], ["\u00f3n que le p", "resta el n", "ido/n"], ["  para ver la pl", "ata amanecer", "/nde oro a"], ["tardecer,/nun"], ["a mirada de mujer/n"], ["Tiene Buenos Ai", "res qu\u00e9 s\u00e9 ", "yo.../ny un po"], ["ema escrito/nu"], ["n verso que recu", "erdo de un/nadi"], ["\u00f3s y que ", "le dedic", "o/n"], ["  a esa person", "aje que cant\u00f3", "/nhay tanto"], [" tango herido.", ".. \u00a1", "va por Garde", "l!", "/n"], ["Quema, quem", "a, tu nombre que", "ma mi voz", "/nBuenos "], ["Aires me doli", "/npienso tanto en "], ["ti/nen mis rec"], ["uerdos suaveci", "tos./n"], ["Pero se ir\u00e1, pero se ir", ",/naquella "], ["sensaci\u00f3", "n,/nllega, ll"], ["ego soleda", "d/nd\u00e9jame so"], ["\u00f1ar/ncon tu a"], ["margo de a sorb", "itos,/nque hoy tengo porte\u00f1o el coraz"], ["\u00f3n.", "", "", "/n"], ["Quiero el Buenos A", "ires que vol", "/nde un es"], ["pejo fr\u00edo/nde"], [" un albor gest", "iculando amor", "/ndando v"], ["ida a un l", "ibro/n"], ["  De corrientes n", "ada en el calor", ",/ny en calle"], ["jones fr\u00edo/ntiene Buenos Aires "], ["un cari\u00f1o que era m\u00edo/n"], ["Tiene Buenos A", "ires, qu\u00e9 s\u00e9 ", "yo/ny un po"], ["ema escrito/nun v"], ["erso que recue", "rdo de un adi\u00f3", "s/ny que "], ["le dedico/n"], ["  a ese person", "aje que cant\u00f3", "/n"], ["tanto tango her", "ido...", "/n"], ["Quema, quem", "a tu nombre que", "ma mi voz", "/nBuenos "], ["Aires me doli", "\u00f3/nyo te llevo aq"], ["u\u00ed/nen mis rec"], ["uerdos suaveci", "tos.../n"], ["Pero se ir\u00e1, ya lo ver\u00e1s, se i", "r\u00e1/naquella "], ["sensaci\u00f3", "n/nllega, l"], ["lego soleda", "d/nd\u00e9jame so"], ["\u00f1ar/ncon tu am"], ["argo de a sorbi", "tos/n"], ["dam dam de do o uh he", "y", "", "/nD\u00e9jame s"], ["o\u00f1ar, d\u00e9jame s", "o\u00f1ar/ncon tu am"], ["argo de a poqu", "itos/n"], ["Quema, quema", " tu nobmre que", "ma mi voz.", "/nBuenos "], ["Aires me doli", "/npienso tanto en "], ["ti/nen mis rec"], ["uerdos suaveci", "tos/n"], ["Pero se ir\u00e1, pero se ir", ", aquella ", "sensaci\u00f3", "n/nllega, l"], ["lego soleda", "d/nd\u00e9jame so"], ["\u00f1ar/ncon tu am"], ["argo de a sorb", "itos/ny porte\u00f1o el cora"], ["z\u00f3n.", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["      ", "    A", " tu vera", ",   A", " tu vera", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Ya s\u00e9 que est", "oy piantao/n"], [" piantao, piant", "ao", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jwFcL_o_K-E", "delay": 0}]}