{"cancion": "El-alma-al-aire", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "G9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G9", "F#m7", "B2", "A6", "G7M(9)", "D", "F#4", "F#", "G7M", "D/F#", "C#\u00b0", "F#7", "B2", "A2", "F#", "G7M", "D/F#", "C#\u00b0", "F#7", "G/A", "F#7", "Em7", "F#m", "G7M", "D7(4)", "D7", "Am7", "A#\u00b0", "G7M", "F#4", "F#", "Bm", "Bm7M", "Am7", "D4", "D", "G7M", "F#m7", "F#", "G7M", "D/F#", "Em7", "C#\u00b0", "F#7(13-)", "G7M", "F#m7", "F#", "G7M", "D/F#", "Em7", "C#\u00b0", "F#7(13-)", "G9", "F#m7", "B2", "A6", "G7M(9)", "D", "F#4", "F#", "G7M", "D/F#", "C#\u00b0", "F#7", "B2", "A2", "F#", "G7M", "D/F#", "C#\u00b0", "F#7", "G/A", "F#7", "Em7", "F#m7", "G7M", "D7(4)", "D7", "Am7", "A#\u00b0", "G7M", "G#\u00b0", "Em", "C#7", "F#7", "Bm", "Bm7M", "Am7", "D4", "D", "G7M", "F#m7", "F#", "G7M", "D/F#", "Em7", "C#\u00b0", "F#7(13-)", "G7M", "F#m7", "F#", "G7M", "D/F#", "Em7", "C#\u00b0", "F#7(13-)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Yo quiero el aire que tiene tu alma/n"], ["Yo quiero el aire que, que vive en ti/n"], ["Yo quiero el aire, a", "ire que derramas/n"], ["Aire pa' quererte y aire pa' vivir/n"], ["Tengo un alma o la ten", "ia", "/nY no es bas"], ["tante", "/nYa sabes, "], ["tanto tienes, ta", "nto vales/n"], ["Tengo un alma y desaf", "ia", "/n"], ["Tus andares", "/n"], ["Es el paisaje donde flota mi f", "antasia/n"], [], ["subo a tu cintura/nPero "], ["es tan temprano/n"], ["Los sue\u00f1os que se cumplen", " son tan ra", "ros/n"], ["El aire roza las pal", "abras/nQue nos saben "], ["bien/n"], ["De tus oj", "os tu mira", "r, eh", "/nPor tus an"], ["dares y t", "u mirar", "/n"], ["Le he robado el alma al eire/nPara d"], ["artela en este suspiro/n"], ["Soy como la tierra am", "or/nTu e"], ["res el s", "ol/nQue no se "], ["deja ver/nNo puede "], ["ser, c\u00f3mo va a ser/n"], ["Le he robado el alma al eire/nPara poder lle"], ["varte aqu\u00ed conmigo/n"], ["Soy como la tierra am", "or/nTu e"], ["res el s", "ol/nQue no se "], ["deja ver/nNo puede "], ["ser, c\u00f3mo va a ser/n"], ["Yo quiero el aire que tiene tu alma/n"], ["Yo quiero el aire que, que vive en ti/n"], ["Yo quiero el aire, a", "ire que derramas/n"], ["Aire pa' quererte y aire pa' vivir/n"], ["Tengo miedo a una alma f", "ria", "/n\u00bfCu\u00e1nt"], ["o vale?", "/nComprarle el "], ["alma al aire/nSi "], ["se descuida/n"], ["Suave, suave se la ", "qui-tas", "/nTus an"], ["dares", "/nAy ni\u00f1a, ay"], ["-ay/nAy, vete "], ["tus andares", "", "/nPorque no "], ["tiene cura la locura/n"], ["De mis labios/n"], ["Ya nada en esta vida/n"], ["Me parece rar", "o/n"], ["El alma roza despaci", "to/nEl mundo en nuestra "], ["piel", "/n"], [], ["nar", "/nY de tu v"], ["ida ni\u00f1a lo que n", "o se ve", "/n"], ["Le he robado el alma al eire/nPara d"], ["artela en este suspiro/n"], ["Soy como la tierra am", "or/nTu e"], ["res el s", "ol/nQue no se "], ["deja ver/nNo puede "], ["ser, c\u00f3mo va a ser/n"], ["Le he robado el alma al eire/nPara poder lle"], ["varte aqu\u00ed conmigo/n"], ["Soy como la tierra am", "or/nTu e"], ["res el s", "ol/nQue no se "], ["deja ver/nNo puede "], ["ser, c\u00f3mo va a ser"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "d5Qki0wGHr4", "delay": 0}]}