{"cancion": "Mares-de-Miel", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "Dm", "A\u00b0", "D#\u00b0", "Dm", "A", "Dm", "D#\u00b0", "Dm", "Bm7", "G7M", "D", "E", "A", "F\u00b0", "Fm", "F#m7", "Em7", "A", "D", "A#m", "Bm7", "E", "A", "C#\u00b0", "C#", "F#m7", "Em7", "D", "A#m", "Bm7", "E", "D", "A", "A", "Fm", "B", "Dm", "A", "F#m", "Dm", "B", "Dm", "Bm", "G7M", "D7M", "E", "A", "C#m", "F#m7", "Em", "A", "D7M", "A#m", "Bm7", "E", "A", "C#", "F#m7", "E", "D7M", "F#m", "Bm7", "E", "A", "C#m", "F#m7", "Em", "E", "D7M", "A#m", "Bm7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["mera vez que hay algo que se va a m", "over/nY "], ["yo me atrevo a sup", "oner/n"], ["Lo que ser\u00e1 ni ", "d\u00f3nde va/nPero a la "], ["primera, ya lo ves/nQue es para siempre y "], ["va a doler/nNo hay forma buena de "], ["perder/nLa vida, vida, vida "], ["viene y va/n"], ["Vuelvo a t", "i/nMiles de veces "], ["vuelvo a ti/n"], ["Ey, ey, ey/nPor "], ["primera vez/n"], ["Te encuentro c", "ada d\u00eda, ni\u00f1a/nPor "], ["primera vez/nY "], ["siento tu aleg", "r\u00eda como m", "\u00eda/n"], ["La misma que alumbraba/nMi ca"], ["mino ayer/nT\u00fa eres la"], [" luz que a m\u00ed me gu\u00eda/nPor "], ["primera vez/nTe "], ["quiero cada d", "\u00eda, ni\u00f1a/nPor "], ["primera vez/nY "], ["siento tu alegr\u00eda como ", "m\u00eda/n"], ["La Luna que ilumina/nLos "], ["mares de miel/nT\u00fa eres la"], [" luz que a m\u00ed me g", "u\u00eda", "/nA la "], ["primera, ya se ve, que nos quisimos/nJuro que dem\u00e1s, que el"], [" fuego no pa", "r\u00f3 de arder/nT\u00fa ven ac\u00e1, n"], ["o pienses m\u00e1s/nPero a la "], ["primera vez/nQue hay cosas que no pue"], ["den s", "er/nMe niego a no volv"], ["erte a ver/nLa vida, vida, vida "], ["viene y va/nV"], ["uelvo a t", "i/nMiles de veces "], ["vuelvo a ti/n"], ["Ey, ey, ey/nPor "], ["primera vez/nTe encu"], ["entro cada d\u00eda, ni\u00f1a/nPor "], ["primera vez/nY "], ["siento tu alegr", "a como m", "\u00eda/nLa "], ["misma que alumbraba/nMi ca"], ["mino ayer/nT\u00fa eres la"], [" luz que a m\u00ed me gu\u00eda/nPor "], ["primera vez/nTe "], ["quiero cada d\u00eda, ni\u00f1a/nPor "], ["primera vez/nY "], ["siento tu alegr\u00eda como ", "m\u00eda/nLa "], ["Luna que ilumina/nLos "], ["mares de miel/nT\u00fa eres la"], [" luz que a m\u00ed me gu\u00eda/nPor "], ["primera vez/nTe "], ["quiero cada d\u00eda, ni\u00f1a/nPor "], ["primera vez/nY "], ["siento tu alegr", "a como m", "\u00eda/nLa "], ["Luna que ilumina/nLos "], ["mares de miel/nT\u00fa eres la"], [" luz que a m\u00ed me gu\u00eda"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wyxrUraQDB8", "delay": 0}]}