{"cancion": "Se-Me-Esqueci", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Bm", "G", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "Am", "Dm7", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "Am", "Em"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F", "C", "G", "C", "Am", "Em", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 2, 2, 2, 2, 3, 4, 0, 0, 0, 2, 2]}, "letras": [["As coisas passaram t\u00e3o depressa ", "/n"], ["As lembran\u00e7as, lentam", "ente. /n"], ["S\u00e3o t\u00e3o breves teus sor", "risos, /n"], ["Tanto tempo tenho espe", "rado, /n"], ["Para mim jamais te fostes", ", /n"], ["Porque o mundo ficou t", "odo parado, /n"], ["Mesmo sendo um pouco estra", "nho /n"], ["Agora te vejo de no", "vo /nE "], ["me dou conta que senti sa", "udade. /n"], ["Agora sei que n\u00e3o ", "sou dono /nDo"], ["s meus sentimentos", ", /n"], ["Que n\u00e3o importam os probl", "emas /nSe"], [" eu te pe\u00e7o: Fic", "a aqu\u00ed comigo /n"], ["Se me esqueci ", "/nQue eu j"], ["urei te esquecer pr\u00e1 sempr", "e. /n"], ["Se me esqueci ", "/nQue prom"], ["eti por uma vez ser forte. ", "/nE eu j"], [" n\u00e3o me l", "embrava, c", "ora\u00e7\u00e3o, /n"], ["Dos encantos dess", "e olhar. Meu am", "or. /nS"], ["egue havendo algo", " forte entre", " n\u00f3s dois. /n"], ["Agora estamos frente a frente e nada \u00e9 dif", "erente. /n"], ["Estou feliz com a tua vo", "lta; /n"], ["Eu nunca disse: vai em", "bora! /n"], ["De que vale tanto orgul", "lo, /n"], ["Tantas tolas desaven\u00e7", "as /n"], ["E perder em um segu", "ndo, /n"], ["O que tens buscado a vida i", "nteira. /n"], ["Se me esq", "ueci /n"], ["Que estava errado em n\u00e3o t", "e querer. /n"], ["Se me esqu", "eci /nQ"], ["ue no amor n\u00e3o vale ser Va", "lente. "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "E9s9BNZFQLA", "delay": 0}]}