{"cancion": "El-Camba", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "C", "G", "C", "C", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "G", "C", "C", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "G", "C", "C", "G", "C", "C", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2]}, "letras": [["Vengo del rancho /nDel motac"], ["\u00fa /nDonde canta el s"], ["ayub\u00fa /nTraigo un u"], ["ruc\u00fa /nPa'vender en santa "], ["cruz.", " ", "/n"], ["Y de borracho yo le dir\u00e9 /nArr\u00e9gleme la cuentita "], ["patr\u00f3n /nNo quiero trabajar mas por a"], ["qu\u00ed /nQuiero irme para el po"], ["blao.", " ", "/n"], ["Y si el patr\u00f3n se enoja dir\u00e1 /nAgarreme ese camba por f"], ["avor /nTirele dos arrobitas nom"], ["as /nY que se mande a mu"], ["dar.", " ", "/n"], ["Ho mi santa cruz /nMi tierra n"], ["atal /n por el are"], ["nal. /n"], ["Ho mi santa cruz /nMi tierra orien"], ["tal /nPara el carna"], ["val.", " ", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LMpmRDNGpUA", "delay": 0}]}