{"cancion": "adagio-de-mi-pais", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 2, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [["En mi pa", "\u00eds, que tr", "isteza /nLa p"], ["obre", "za y el rencor /n"], ["Dice m", "i padre que ", "ya llegar\u00e1 /nDesde "], ["el fondo d", "el tiempo otro tiempo /nY me"], [" dice que el", " sol brillar\u00e1 /nSobre un"], [" pueblo que sue\u00f1a /nLabr"], ["ando su verd", "e solar /n"], ["En mi pa", "\u00eds, que tr", "isteza /nLa p"], ["obr", "eza y el rencor. /n"], ["Tu no pe", "diste la gu", "erra /nMadr"], ["e ti", "erra, yo lo s\u00e9 /n"], ["Dice m", "i padre que ", "un solo traidor /nPuede "], ["con mil valientes /nEl sie"], ["nte que e", "l pueblo /nEn su inm"], ["enso dolor /nHoy "], ["se niega a beber /nEn la"], [" fuente", " clara del honor /n"], ["Tu no pe", "diste la gu", "erra /nMadr"], ["e ti", "erra, yo lo s\u00e9. /n"], ["En mi pa", "\u00eds somos", " duros /nEl fut"], ["uro ", "lo dir\u00e1 /n"], ["Canta ", "mi pueblo un", "a canci\u00f3n de paz /nDetr\u00e1s"], [" de cada ", "puerta /nEst\u00e1"], [" alerta mi p", "ueblo /nY ya nadi"], ["e podr\u00e1 /n"], ["Silenciar su", " canci\u00f3n /nY ma"], ["\u00f1ana ", "tambi\u00e9n cantar\u00e1 /n"], ["En mi pa", "\u00eds somos", " duros /nEl fut"], ["uro ", "lo dir\u00e1 /n"], ["En mi pa", "\u00eds que tib", "ieza /nCuan"], ["do e", "mpieza a amanecer /n"], ["Dice m", "i pueblo que", " puede leer /nEn su m"], ["ano de o", "brero el destino /nY qu"], ["e no hay adi", "vino ni Rey /nQue le pu"], ["eda marcar e", "l camino /nQue "], ["va a recorrer /n"], ["En mi pa", "\u00eds que tib", "ieza /nCuan"], ["do e", "mpieza a amanecer /n"], ["En mi ", "pa\u00eds somos mi", "les y miles /n"], ["De l\u00e1grima", "s y fusiles /nUn p"], ["u\u00f1o y un canto v", "ibrante /nUna "], ["llama encendida, un", " gigante /nQue "], ["grita: a", "delant", "e, a", "delante. /n"], ["En mi ", "pa\u00eds b", "rillar\u00e1 /nYo lo"], [" s\u00e9 e", "l sol del pueblo /nArd"], ["er\u00e1 nue", "vamente /nAlum"], ["brando a", " mi ", "tierr", "a."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LYifzzIRSXg", "delay": 0}]}