{"cancion": "Milonga-en-Do", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Cm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm", "G7", "C7", "Fm", "Cm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7", "G", "Fm", "Cm", "G7", "Cm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7", "G", "Fm", "G7", "C", "Fm", "G7", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 2]}, "letras": [["Milonga en do/n"], ["Canto menor/n"], ["Cu\u00e1ntas canciones nac", "ieron/nEnamo"], ["rada de todos/n"], ["Como una planta/nCr"], ["ece en la garganta/n"], ["Nace tu flor sin c", "olor/n"], ["Perfume de otra ca", "nci\u00f3n/n"], ["Toca mi amor/n"], ["Tu suave flor/n"], ["Crecida en la quinta cu", "erda/nEn el bor"], ["d\u00f3n que no llora/n"], ["\u00bfQui\u00e9n de nosotros/n"], ["No sabe del otro?/n"], ["Milonga para cant", "ar/nY saber espe"], ["rar/nNacida en cualquier lu"], ["gar/n"], ["Canci\u00f3n de ayer/n"], ["Voz de mujer/n"], ["Hoy, como entonces/nSi"], ["rena llam\u00e1ndome/nCamino abierto desde s"], ["iempre/n"], ["Lleno de voces/n"], ["Como una guitarra/n"], ["Mi pueblo es una canci\u00f3n/nTransida de dol"], ["or/nTemplando un tono may"], ["or/n"], ["Mi pueblo es una canci\u00f3n/nTransida de dol"], ["or/nTemplando un tono mayor"], [""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hWpGKB2zrlk", "delay": 0}]}