{"cancion": "adagio-en-mi-pais", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E#7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 2, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 3, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [["En mi pa\u00eds", ", que tristeza", "/nLa pobre"], ["za y", " el rencor/n"], ["Dice mi pa", "dre que ya llegar", "/nDesde el fon"], ["do del tiempo otro", " tiempo/nY me dic"], ["e que el sol brill", "ar\u00e1/nSobre un pueblo"], [" que sue\u00f1a/nLabrand"], ["o su verde solar", "/n"], ["En mi pa\u00eds", ", que tristeza", "/nLa pobre"], ["za ", "y el rencor./n"], ["Tu no pedis", "te la guerra", "/nMadre ti"], ["erra", ", yo lo s\u00e9/n"], ["Dice mi pa", "dre que un solo tr", "aidor/nPuede con mi"], ["l valientes/nEl sient"], ["e que el puebl", "o/nEn su inmenso d"], ["olor/nHoy se n"], ["iega a beber/nEn la fu"], ["ente clara", " del honor/n"], ["Tu no pedis", "te la guerra", "/nMadre ti"], ["erra", ", yo lo s\u00e9./n"], ["En mi pa\u00eds", " somos duros", "/nEl futur"], ["o lo", " dir\u00e1/n"], ["Canta mi p", "ueblo una canci\u00f3n", " de paz/nDetr\u00e1s de c"], ["ada puerta", "/nEst\u00e1 al"], ["erta mi pueblo", "/nY ya nadie podr"], ["\u00e1/n"], ["Silenciar su canci", "\u00f3n/nY ma\u00f1an"], ["a tambi\u00e9n", " cantar\u00e1/n"], ["En mi pa\u00eds", " somos duros", "/nEl futur"], ["o lo", " dir\u00e1/n"], ["En mi pa\u00eds", " que tibieza", "/nCuando e"], ["mpie", "za a amanecer/n"], ["Dice mi pu", "eblo que puede lee", "r/nEn su mano d"], ["e obrero el destin", "o/nY que no"], [" hay adivino ni Re", "y/nQue le pueda ma"], ["rcar el camino", "/nQue va a"], [" recorrer/n"], ["En mi pa\u00eds", " que tibieza", "/nCuando e"], ["mpie", "za a amanecer/n"], ["En mi pa\u00ed", "s somos miles y miles", "/n"], ["De l\u00e1grimas y fus", "iles/nUn pu\u00f1"], ["o y un canto vibrante", "/nUna llam"], ["a encendida, un gigante", "/nQue grit"], ["a: adelant", "e, adelant", "e.", "/n"], ["En mi pa\u00ed", "s brillar", "/nYo lo s"], [" el so", "l del pueblo/nArder"], ["\u00e1 nuevamente", "/nAlumbran"], ["do a mi tierra", ".", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LYifzzIRSXg", "delay": 0}]}