{"cancion": "milonga-pajaro", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1]}, "letras": [["Milonga p", "\u00e1jaro soy/nY he nacido en "], ["libertad/nMilonga "], ["p\u00e1jaro soy/nY he nacido en "], ["libertad/nPor milonga ca"], ["nto y soy/n"], ["M\u00e1s que un son ", "una pasi\u00f3n/nPor cantar la "], ["viva emoci\u00f3n/n"], ["Nacida de otra canci", "n/n"], ["Milonga p", "\u00e1jaro soy/nY he nacido en "], ["mi ciudad/nMilonga p"], ["\u00e1jaro soy/nY he nacido en mi"], [" ciudad/nCant\u00e1ndole a "], ["Cuba estoy/n"], ["Por milonga y milong", "\u00f3n/nPerla negra"], [" y luna/n"], ["Mi voz se acuna en el ", "guitarr\u00f3n/n"], ["Milonga p", "\u00e1jaro soy/nNo pregunten "], ["d\u00f3nde voy/nMilonga "], ["p\u00e1jaro soy/nNo pregunten "], ["d\u00f3nde voy/nPorque vengo d"], ["el mont\u00f3n/n"], ["Zemba y afro, p", "unto y son/nComo mis ab"], ["uelos/n"], ["Nac\u00ed sin cielo y sin ", "religi\u00f3n/n"], ["Milonga p", "\u00e1jaro soy/nCanto negro y"], [" volador/nMilonga "], ["p\u00e1jaro soy/nCanto negro y"], [" volador/nDesde el Sur al "], ["Ecuador/n"], ["Y hasta Cuba c", "on amor/nVuelo y voy "], ["cantando/n"], ["Me est\u00e1 esperando otro ", "coraz\u00f3n/nVuelo y voy "], ["cantando/n"], ["Me est\u00e1 esperando otro ", "coraz\u00f3n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qp_INJkM8cw", "delay": 0}]}