{"cancion": "a-don-jose", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Dm", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 3, 1]}, "letras": [["ear/nrod"], ["ear rodea", "r/nlos paisanos le "], ["dicen/nmi gene"], ["ral/nlos paisanos le "], ["dicen/nmi gene"], ["ral/nVa alumbrando con su "], ["voz/nla os"], ["curidad", "/nhasta las piedras "], ["saben/na donde "], ["va/nhasta las piedras "], ["saben/na donde "], ["va/ncon liber"], ["tad/nno ofendo ni t"], ["emo/nOriental en la v"], ["ida/ny en la muerte tambi"], ["\u00e9n/nOriental en la v"], ["ida/ny en la muerte tambi"], ["\u00e9n/n"], [], ["mar/nel "], ["escuadr\u00f3", "n/ny aprontar los mo"], ["renos/nel coraz"], ["\u00f3n/ny aprontar los mo"], ["renos/nel coraz"], ["\u00f3n/nde fog\u00f3n en f"], ["og\u00f3n/nse "], ["oye la vo", "z/nsi la patria me "], ["llama/naqu\u00ed esto"], ["y yo/ncon liber"], ["tad/nno ofendo ni t"], ["emo/nOriental en la v"], ["ida/ny en la muerte tambi"], ["\u00e9n/nOriental en la v"], ["ida/ny en la muerte tambi\u00e9n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4B5hnEhg9mI", "delay": 0}]}