{"cancion": "milonga-mas-triste", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 2]}, "letras": [[], ["*Quisiera decir que t", "engo/nalegr\u00eda en lo que "], ["doy/npero con mi canto v"], ["oy/nm\u00e1s triste de lo que ven"], ["go./n"], ["Tengo un canto que me ca", "nta/ntal vez para que me as"], ["ombre/ncuando canto soy un "], ["hombre/ncon un pueblo en la garganta"], ["./n"], ["*Quisiera decir que t", "engo/nalegr\u00eda en lo que "], ["doy/npero con mi canto v"], ["oy/nm\u00e1s triste de lo que ven"], ["go./n"], [], ["Nac\u00ed en tierra de estanc", "ieros/ny ya me se de me"], ["moria/nque aqu\u00ed se escribe la hi"], ["storia/nseg\u00fan valen los terner"], ["os/nal pobre nadie lo ha"], ["maca/nnadie tasa su desg"], ["racia/nla justicia es una "], ["vaca/npastando en la democracia"], ["./n"], ["*Quisiera decir que t", "engo/nalegr\u00eda en lo que "], ["doy/npero con mi canto v"], ["oy/nm\u00e1s triste de lo que ven"], ["go./n"], [], ["Si alguien conoce el secr", "eto/nsupongo que me dir"], ["\u00e1/npor qu\u00e9 donde falta el "], ["pan/nsiempre sobran los decreto"], ["s/nlas leyes no son igu"], ["ales/npa\u00b4los que no andan u"], ["nidos/ncon que advierta el que ha suf"], ["rido/ndonde est\u00e1n sus propios mal"], ["es./n"], ["*Quisiera decir que t", "engo/nalegr\u00eda en lo que "], ["doy/npero con mi canto v"], ["oy/nm\u00e1s triste de lo que ven"], ["go./n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "I0q0JlWjkIw", "delay": 0}]}