{"cancion": "adagio-a-mi-pais", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 2]}, "letras": [["IV: ", "3-4", "-3-0 V: 3-2-0/n"], ["En mi pa", "s, que tris", "teza", "/nLa pob"], ["reza", " y el rencor", "", "/n"], ["Dice mi ", "padre que ya llegar\u00e1", "/nDesde el f"], ["ondo del tiempo otro tiempo", "/nY me d"], ["ice que el sol brillar", "/nSobre un pueb"], ["lo que sue\u00f1a/nLabrand"], ["o su ve", "rde sola", "r", "/n"], ["En mi pa", "s, que trist", "eza", "/nLa po"], ["brez", "a y el rencor", ".", "/n"], ["Tu n", "o pediste la guerra", "", "/nMadre "], ["tierr", "a, yo lo s\u00e9", "", "/n"], ["Dice mi pa", "dre que un solo traidor", "/nPuede c"], ["on mil valientes/ El sie", "nte/nque el pu"], ["eblo en su inmenso dol", "or/nHoy se"], [" niega a beber/nEn la f"], ["uente c", "lara del honor", "", "/n"], ["Tu n", "o pediste la gue", "rra", "/nMadre ti"], ["erra", ", yo lo s\u00e9", ".", "/n"], ["En mi pa", "s somos d", "uros", "/nEl f"], ["utur", "o lo dir\u00e1", "", "/n"], ["Canta mi pue", "blo una canci\u00f3n de pa", "z/nDetr"], ["\u00e1s de cada puerta est\u00e1 a", "lerta/nmi pu"], ["eblo y ya nadie podr", "/nSilenci"], ["ar su canci\u00f3n/nY ma\u00f1"], ["ana tamb", "i\u00e9n canta", "r\u00e1", "/n"], ["En mi pa", "s somos dur", "os", "/nEl fu"], ["tur", "o lo dir", "", "/n"], ["En mi pa", "s que tibie", "za", "/nCuando emp"], ["ieza", " a amanecer", "", "/n"], ["Dice mi pue", "blo que puede lee", "r/nEn su m"], ["ano de obrero el desti", "no/nY que no h"], ["ay adivino ni Re", "y/nQue le pu"], ["eda marcar el cami", "no/nQue v"], ["a a recorr", "er", "/n"], ["En mi pa", "s que tib", "ieza", "/nCuando emp"], ["iez", "a a amanece", "r", "/n"], ["En mi pa", "s somos miles y mi", "les/nDe l"], ["\u00e1grimas y fus", "iles/nUn p"], ["u\u00f1o y un canto vib", "rante/nUna llam"], ["a encendida, un gigante", "/nQue gr"], ["ita: adel", "ante, adelan", "te.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LYifzzIRSXg", "delay": 0}]}