{"cancion": "Fermin", "banda": "almendra", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "C#7", "F#m", "Bm", "C#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "E", "A", "C#7", "F#m", "D7/9", "A", "C#dim"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm", "Bb7", "F#m", "F#m/F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#m/E", "B/D#", "D", "F", "A", "Bm", "E", "Dm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 2, 3, 4]}, "letras": [["Las ma", "nos de Ferm", "n/n"], ["giran y \u00e9l tambi", "\u00e9n,/n"], ["gira y d", "a m\u00e1s vue", "ltas.", "/n"], ["Pobrec", "ito Ferm\u00edn", "/n"], ["quiere ser feliz,", "/n"], ["gira y d", "a m\u00e1s vue", "ltas.", "/nEn el ho"], ["spicio le da", "r\u00e1n/n"], ["agua, sol y ", "pan./nY un "], ["ave que gua", "rde su nomb", "re.", "/nEn el hos"], ["picio ha de m", "orir,/n"], ["y antes de c", "allar/nel "], ["ave ven", "dr\u00e1 desde el m", "ar.", "", "", "/nLo llevar"], ["\u00e1 hasta la m", "ar./nFe"], ["rm\u00edn se fue a la vida, no ", "s\u00e9 cua", "ndo ven", "dr\u00e1."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uZEBOZ1_iIw", "delay": 0}]}