{"cancion": "El-mundo-entre-las-manos", "banda": "almendra", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Em", "F#m", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "A", "D", "G", "F#m", "C", "A", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A#", "A", "D", "C#7", "C7", "A#", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "F#m", "Em", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [[], ["\u00e1s que tenga el ", "mundo entre las m", "anos,", "/npor m"], ["\u00e1s que pueda ha", "certe muy fel", "iz,", "/nno s"], ["\u00e9 si he de lleg", "ar a donde quie", "res/nporque si"], ["empre te has nega", "do para m\u00ed", "./n"], ["lalal", "ala/nPor m"], ["\u00e1s que sea el ", "amo de las co", "sas,", "/npor m"], ["\u00e1s que yo te p", "ueda hacer fel", "iz,", "/nno s"], ["e si he de lleg", "ar a lo que bus", "cas/nporque s"], ["iempre te has nega", "do para m\u00ed", "./n"], ["lalal", "ala/nY t"], ["\u00fa y las r", "osas d\u00f3nde est", "\u00e1n?", "/n"], ["Y  t", "\u00fa porque quie", "res que/nmarch"], ["ite tanto tie", "mpo,", "/nhe mandado al viento a decirte"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1Fop8ENy1vc", "delay": 0}]}