{"cancion": "Todos-se-van", "banda": "andres-calamaro", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "F#m/E", "D", "A", "E", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["r\u00eda que haber nacido antes o mucho despu", "s/nadem\u00e1s me da i"], ["gual/nPodr"], ["\u00eda haber sido cualquier cosa/nuna flor en el balc"], ["\u00f3n/nalgo veget"], ["al./nY afu"], ["era donde es vera", "no/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/nn"], ["osotros parece que no", ", pero tambi\u00e9", "n/nPar"], ["ece que no miramos/nporque nunca le"], ["emos o casi no hablamo", "s/nla p"], ["ista sigue congelada/nla ensalada de ay"], ["er se cans\u00f3 de esp", "erar/nY afu"], ["era donde es vera", "no/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/nno"], ["sotros parece que no", ", pero tambi\u00e9", "n", "/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/nNo s"], ["\u00e9 si tengo hambre/no ser\u00e1 que no co"], ["m\u00ed o me olvi", "d\u00e9/nat"], ["aba con alambre los pedazos/nde lo que alguna vez fue un cor"], ["az\u00f3n/ndel gran espejo interi"], ["or/nY afu"], ["era donde es vera", "no/ntodos se v"], ["an/ntodos se v"], ["an/nno"], ["sotros parece que no", ", pero tambi\u00e9", "n/ntodos se van,"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DqvHW-LYC7k", "delay": 0}]}