{"cancion": "Milonga-del-trovador", "banda": "andres-calamaro", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Eb", "A7", "Dm", "F", "E7", "Gm", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A7", "G", "F#m7", "E7", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "Dm", "A7", "Eb", "Cm7", "A7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 2, 1, 1, 3, 1]}, "letras": [["Soy de una tierra hermosa de Am\u00e9rica del ", "Sur/nen mezcla gaucha de"], [" indio con espa", "ol/nDe piel y voz mo"], ["rochas vi en mi guit", "arra/n"], ["que al mundo van las c", "oplas, y me fui yo", "/nCon un rumor de nido volaban tras de "], ["m\u00ed/naquellos pa\u00f1u"], ["elitos en la estaci", "\u00f3n/nPero soy pereg"], ["rino y a mi nosta", "lgia/n"], ["le canto as\u00ed en la o", "reja del coraz", "\u00f3n", "/nVamos a la dist"], ["ancia, s\u00ed", " que soy el trovad", "or/n"], ["si la distancia ll", "ama yo jam\u00e1s ver\u00e9 ponerse el ", "sol/nVamos a la dis"], ["tancia, ya ", "y si no llego, amo", "r/n"], ["vos le dar\u00e1s mi ", "alma de argentino y de cant", "or/n"], ["Musi", "ca", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oZ61VN6gGnw", "delay": 0}]}