{"cancion": "Flaca", "banda": "Andres Calamaro", "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "B7", "Em", "C", "G", "D", "G", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "escala": "G", "letras": [["", "", "", "", "", "", "", "/n", "Flaca, no me clave", "s/nTus pu\u00f1a", "les, por la espald", "a/nTan profund", "o, no me duele", "n/nNo me hacen m", "al", "/n", "Lejos, en el ", "centro/nDe la ", "Tierra, las ra\u00edc", "es/nDel a", "mor, donde esta", "ban/nQuedar", "\u00e1n", "/n", "Entre no me olvides/nMe dej", "e nuestros abriles/nOlvid", "ados/nEn el fondo del plac", "ard/nDel cuarto de invit", "ados/nEran tiempos do", "rados/nUn pasado mej", "or", "/nAunque c", "asi me equivoco/nY te d", "igo poco a poco/nNo me mi", "entas/nNo me digas la verd", "ad/nNo te quedes call", "ada/nNo levantes la v", "oz/nNi me pidas perd", "\u00f3n", "/nAunque c", "asi te confieso/nQue tambi", "\u00e9n he sido un perro/nCompa", "\u00f1ero/nUn perro ide", "al/nQue aprendi\u00f3 a lad", "rar/nY a volver al hog", "ar/nPara poder com", "er", "/nFlac", "a, no me clave", "s/nTus pu\u00f1a", "les, por la espald", "a/nTan profund", "o, no me duele", "n/nNo me hacen m", "al", "/n", "Lejos, en el ", "centro\r/nDe la ", "Tierra, las ra\u00edc", "es\rDel a", "mor, donde esta", "ban\rQuedar", "\u00e1n", "\r", "/n", "", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": "109", "calidad": "2", "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "UCF9oHXhDMU", "delay": 0}]}