{"cancion": "El-Dia-De-La-Mujer-Mundial", "banda": "andres-calamaro", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["se repite", "", "/n Qui\u00e9n esc"], ["ribir\u00e1 la hi", "storia/n de lo "], ["que pudo haber sido?,/n yo que s"], ["o\u00f1aba despi", "erto/n ya no s"], ["ue\u00f1o dormido,/n Con qui\u00e9n "], ["estar\u00e1s a", "hora,/n qui\u00e9n te"], [" va a dar de comer?/n en el d"], ["\u00eda m", "undial de la ", "mujer./n Voy a se"], ["guir hasta en", "contrar/n una p"], ["arrilla en Dolores,/n no mir"], ["aste bien/n en m"], ["is espejos r", "etrovisores, /n ahora q"], ["ue pusiste el fre", "no/n espero "], ["que encuentres algo bueno,/n"], [" que mord", "er, q", "ue morder./n Edu"], ["ardo sub\u00ed la r", "adio,/n yo enci"], ["endo un petardo,/n cu\u00e1nto "], ["falta para l", "legar/n a cualqu"], ["ier lugar?/n ojal"], ["\u00e1 te sientas s", "olamente un po", "co mal,/n en el d"], ["\u00eda de ", "la mujer m", "undial,/n en el d"], ["\u00eda de ", "la mujer m", "undial./n Qui\u00e9n"], [" est\u00e1 prep", "arado/n para "], ["ser un chico abandonado?,/n Qui\u00e9n t"], ["iene el blanco d", "el camino/n en el o"], ["jo, marcado?,/n E"], ["du, falta muc", "ho/n para "], ["parar y comer?,/n en el d"], ["\u00eda mund", "ial de la mu", "jer./n No entend"], ["\u00ed si ibas a ", "ser libre o escl", "ava,/n no entend"], ["\u00ed si fui tu du", "e\u00f1o o un bor", "racho que pasaba,/n soy gr"], ["ande pero te", "ngo algo que", " aprender,/n es el d"], ["\u00eda mund", "ial de la mu", "jer/n es el d"], ["\u00eda mund", "ial de la mu", "jer./n Eleg"], ["\u00ed pena u ol", "vido/n o su"], ["dor compartido,/n ojal"], ["\u00e1 no me arrepi", "enta/n de hab"], ["erme conocido,/n lo import"], ["ante es que nu", "nca/n pude ha"], ["certe sentir mal,/n feliz d"], ["\u00eda de ", "la mujer ", "mundial/n el d\u00eda de la mujer mundial."], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "XTmPP_8pvWw", "delay": 0}]}