{"cancion": "Cuando-una-voz-sea-de-todos", "banda": "andres-calamaro", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C", "Dm", "Bb", "Gm", "C", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "C", "Bb", "C", "Dm", "Bb", "Gm", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "C", "Bb", "C", "Dm", "Bb", "Gm", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2]}, "letras": [["siempre quise cantar,/npara d\u00e1rselo a la ge"], ["nte,/np"], ["ero qu\u00e9 dif\u00edcil", " es/nencontrar una can"], ["ci\u00f3n/nque diga lo"], [" que otros sient", "en./n"], ["Porque no sabemos na", "da,/nporque damos lo "], ["mejor/nque nos sale cada d"], ["\u00eda./n"], ["Pero qui\u00e9n sabe ta", "l vez/nalguna estrofa se p"], ["egue/nen una herida late"], ["nte./n"], ["Porque no sabemos nad", "a,/nporque damos lo m"], ["ejor/nque nos sale cada d"], ["\u00eda./n"], ["Pero qui\u00e9n sabe tal", " vez/nalguna estrofa se "], ["pegue/nen una herida laten"], ["te./n"], ["Casi no sabemos nad", "a,/ny entregamos una "], ["chispa,/nque se ha encendido en el "], ["alma./n"], ["Hay que cantar y can", "tar/npara poder enco"], ["ntrar/nuna Voz que sea de to"], ["dos."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jY0eCSxFk90", "delay": 0}]}