{"cancion": "Para-No-Olvidar", "banda": "andres-calamaro", "escala": "Gm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm", "Cm", "F", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Cm", "F", "Dm", "Gm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Cm", "F", "Gm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 2, 1, 2, 2, 1, 2, 2]}, "letras": [["dido, a esta parte esta noche ha ve", "nido /nun recuerdo encontr"], ["ado para quedarse conmi", "go. /nDe un tiempo lej"], ["ano, a esta parte ha venido esta no", "che /notro recuerdo prohi"], ["bido, olvidado en el olv", "ido. /nSentim"], ["entalmente par", "a remediar", "lo, ", "/nvoy a q"], ["uedarme conti", "go para si", "empre. ", "/nPero pu"], ["ede que te encu", "entre \u00faltima", "mente, ", "/nentre ta"], ["nto me confu", "ndo con la gen", "te. ", "/nSentim"], ["entalmente nue", "stro por ahora", " ", "/nes el n"], ["ido que el olvi", "do ha destruido", "; ", "/ny si el vi"], ["ento me devuel", "ve a tus oril", "las, ", "/nserenam"], ["ente, ", "ser\u00e1 dormi", "do... /nSerenam"], ["ente, ", "ser\u00e1 dormi", "do. /nY si un d"], ["\u00eda te encontr", "are una ma\u00f1", "ana, ", "/nser\u00e1 po"], ["sible,", " ser\u00e1 dor", "mido, ser\u00e1 pos", "ible, ", "ser\u00e1 dorm", "ido... /nY si un d"], ["\u00eda te encontr", "are una ma\u00f1", "ana, ", "/nser\u00e1 po"], ["sible,", " ser\u00e1 dor", "mido, ser\u00e1 pos", "ible, ", "ser\u00e1 dorm", "ido..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bKcv-D2YwP0", "delay": 0}]}