{"cancion": "Nostalgias", "banda": "andres-calamaro", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Gm", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Gm", "C7", "F", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "A7", "Dm", "Dm", "Gm", "A7", "Gm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "Dm", "D7", "Gm", "Dm", "E7", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 2, 3, 0, 0, 1, 0, 2, 3]}, "letras": [["Quiero emborrachar mi coraz\u00f3n/nPara apagar un loco "], ["amor/nQue m\u00e1s que"], [" amor es un suf", "rir/nY aqu\u00ed vengo par"], ["a eso/nA borrar antiguos "], ["besos/nEn los besos de otra b"], ["oca/nSi su amor fue flor de un"], [" d\u00eda/n\u00bfPor qu\u00e9 causa es siempr"], ["e m\u00eda/nEsta cruel preo"], ["cupaci\u00f3n?/n"], ["Quiero", " por los dos mi copa alzar/nPara borrar mi obst"], ["inaci\u00f3n/n\u00a1Y m\u00e1s la"], [" vuelvo a ", "recor", "dar!", "/n"], ["Nostalgias/nComo un fuego, su res"], ["piraci\u00f3n/n"], ["Angustia/nDe sentirme aban"], ["donado/nDe pensar que otro, a su l"], ["ado/nPronto, pronto le h"], ["ablar\u00e1 de amor/n"], ["Hermano/nNi decirle que no qu"], ["iero m\u00e1s vivir/nDesde mi "], ["triste soledad ver\u00e9 caer/nLas rosas "], ["muertas de mi juventud", "", "/n"], ["Gime, bandone\u00f3n, tu tango gris/nQuiz\u00e1s a ti te hiera "], ["igual/nAlg\u00fan amor sent"], ["imental", "/nLlora mi alma de fan"], ["toche/nSola y triste en esta "], ["noche/nNoche negra y sin est"], ["rellas/nSi las copas traen c"], ["onsuelo/nAqu\u00ed estoy con mi de"], ["svelo/nPara ahogarlo de una "], ["vez/n"], ["Quier", "o emborrachar mi coraz\u00f3n/nPara despu\u00e9s poder"], [" brindar/nPor los f"], ["racasos de", "l amo", "r", "/n"], ["Nostalgias/nComo un fuego, su res"], ["piraci\u00f3n/n"], ["Angustia/nDe sentirme aban"], ["donado/nDe pensar que otro, a su l"], ["ado/nPronto, pronto le h"], ["ablar\u00e1 de amor/n"], ["Hermano/nNi decirle que no qu"], ["iero m\u00e1s vivir/nDesde mi "], ["triste soledad ver\u00e9 caer/nLas rosas "], ["muertas de mi juventud", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "AbjXC2YGlhw", "delay": 0}]}