{"cancion": "sur", "banda": "anibal-troilo", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "Gm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "A7", "Dm", "E7", "Gm", "A", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "D", "Gm", "F7", "A7", "Dm", "Gm", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm", "A7", "Dm", "Gm", "F7", "Bb", "E7", "A7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Gm", "Dm", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 4, 0, 1, 2, 3, 4, 4]}, "letras": [["San Juan y Boedo antigua, y todo ", "el cielo/n"], ["Pompeya y m\u00e1s all\u00e1 la i", "nundaci\u00f3n/n"], ["Tu melena de novia en el re", "cuerdo/n"], ["y tu nom", "bre florando en el a", "di\u00f3s./n"], ["La esquina del her", "rero, barro y ", "pampa/ntu "], ["casa, tu vereda y el z", "anj\u00f3n/ny un p"], ["erfume de yuyos y de a", "lfalfa/nque me l"], ["lena de ", "nuevo el co", "raz\u00f3n/n"], ["Sur, pared\u00f3n y despu\u00e9s/n"], ["Sur, una luz de almac\u00e9n/nYa nu"], ["nca me ver\u00e1s como m", "e vieras/n"], ["recostado en la vidriera/ny "], ["esper\u00e1n", "dote./nYa n"], ["unca alumbrar\u00e9 con las e", "strellas/nnuestra marcha sin quer"], ["ellas/npor las noches de Po"], ["mpeya.../nLas c"], ["alles y las lunas sub", "urbanas/ny mi amor y tu vent"], ["ana/ntodo ha muerto, ya l"], ["o s\u00e9./n"], ["San Juan y Boedo antiguo, cie", "lo perdido/n"], ["Pompeya y al llegar al te", "rrapl\u00e9n/n"], ["tus veinte a\u00f1os tembland", "o de cari\u00f1o/n"], ["bajo el beso ", "que entonces te r", "ob\u00e9./n"], ["Nostalgias de las cosa", "s que han pasado", "/n"], ["arena que la vida se l", "lev\u00f3/np"], ["esadumbre de barrios que han ca", "mbiado/n"], ["y amargura d", "el sue\u00f1o que muri", "./n"], ["Sur, pared\u00f3n y despu\u00e9s/n"], ["Sur, una luz de almac\u00e9n/nYa nu"], ["nca me ver\u00e1s como m", "e vieras/n"], ["recostado en la vidriera/ny "], ["esper\u00e1n", "dote./nYa n"], ["unca alumbrar\u00e9 con las e", "strellas/nnuestra marcha sin quer"], ["ellas/npor las noches de Po"], ["mpeya.../nLas c"], ["alles y las lunas sub", "urbanas/ny mi amor y tu vent"], ["ana/ntodo ha muerto, ya l"], ["o s\u00e9."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "UtYfE83T86o", "delay": 0}]}