{"cancion": "la-ultima-curda", "banda": "anibal-troilo", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Eb\u00b0", "D7", "Gm", "Gm7", "C7", "F", "A7", "Dm", "B\u00b0", "E7", "Gm7", "A7", "Dm", "E7", "A7", "Dm", "Eb\u00b0", "D7", "Gm", "Db7", "C7", "F", "Eb7", "Dm7", "Bb7", "A7", "Dm", "Bb7", "A7", "Dm", "Dm", "Em7(b5)", "A7", "D7", "Gm", "A7", "Gm", "A7", "Dm", "D7", "Gm", "Gm7", "C", "F", "Dm", "Gm", "Em7(b5)", "A7", "Bm7(b5)", "D7", "Gm", "C", "F", "Dm", "Gm", "A7", "Dm", "A7", "Dm", "Eb\u00b0", "D7", "Gm", "Gm7", "C7", "F", "A7", "Dm", "B\u00b0", "E7", "Gm7", "A7", "Dm", "E7", "A7", "Dm", "Eb\u00b0", "D7", "Gm", "Db7", "C7", "F", "Eb7", "Dm7", "Bb7", "A7", "Dm", "Bb7", "A7", "Dm", "Dm", "Em7(b5)", "A7", "D7", "Gm", "A7", "Gm", "A7", "Dm", "D7", "Gm", "Gm7", "C", "F", "Dm", "Gm", "Em7(b5)", "A7", "Bm7(b5)", "D7", "Gm", "C", "F", "Dm", "Gm", "A7", "Dm", "A7", "Dm", "Eb\u00b0", "B\u00b0", "Em7(b5)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" Lastima, ba", "ndone\u00f3n", ",/nmi c"], ["oraz\u00f3n", "/n"], [" tu ronca maldici\u00f3n mal", "eva...", "/n"], [" Tu l\u00e1grima de ron/nme ll"], ["eva/nhasta el h"], ["ondo bajo fo", "ndo/ndonde el b"], ["arro se suble", "va.", "", "/n"], [" \u00a1Ya s\u00e9, no ", "me dig", "\u00e1s! \u00a1Te", "n\u00e9s raz\u00f3n!", "/n"], [" La vida es una herida absu", "rda,/n"], [" y es todo, todo tan fuga", "z/nque es una curda, \u00a1nada "], ["m\u00e1s!/n"], ["Mi confesi", "n.", "", "/n"], [" Contame tu condena,/n"], [" decime tu fracaso,/nque me ha her"], ["i       d", "o?", "/n"], [" Y hablame simplemente/n"], ["  tras un reta", "zo del ", "olvido.", "/n"], [" \u00a1Ya s\u00e9 que me hace da\u00f1o!/n llorando mi serm\u00f3n de"], [" vi no!/n"], [" Pero es el vie", "jo amor/n"], [" que tiembla, ba", "ndone\u00f3n,/n"], [" y bus", "ca en   un", " licor que atur ", " -   da,", "/n"], [" la curda que", " al final/n"], [" termine la", " funci\u00f3n/ncorri"], ["\u00e9ndole un tel", "\u00f3n al coraz", "\u00f3n.", "/n"], [" Un poco de", " recuer", "do y sins", "abor", "/n"], [" gotea tu rezongo le", "rdo.", "/n"], [" Marea tu licor y arre", "a/nla trop"], ["illa de la zu", "rda/nal volc"], ["ar la \u00faltima c", "urda.", "", "/n"], [" Cerrame el ventan", "al/nque arr"], ["astra el so", "l", "/n"], [" su lento caracol de sue", "\u00f1o,/n"], [" \u00bfno ves que vengo de un pa", "\u00eds/nque est\u00e1 de olvido, siempre g"], ["ris,/n"], [" tras el alco", "hol?...", "", "/n"], [" Contame tu condena,/n"], [" decime tu fracaso,/nque me ha her"], ["i       d", "o?", "/n"], [" Y hablame simplemente/n"], ["  tras un reta", "zo del ", "olvido.", "/n"], [" \u00a1Ya s\u00e9 que me hace da\u00f1o!/n llorando mi serm\u00f3n de"], [" vi no!/n"], [" Pero es el vie", "jo amor/n"], [" que tiembla, ba", "ndone\u00f3n,/n"], [" y bus", "ca en   un", " licor que atur ", " -   da,", "/n"], [" la curda que", " al final/n"], [" termine la", " funci\u00f3n/ncorri"], ["\u00e9ndole un tel", "\u00f3n al coraz", "\u00f3n.", "", "/n"], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bHvizieGt9s", "delay": 0}]}