{"cancion": "Asi-De-Ilogico", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "Adim7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Adim7", "A", "D", "A", "D", "A", "E", "F#m", "C#m", "D", "Adim7", "E", "A", "D", "A", "D", "A", "E", "F#m", "C#m", "D", "Adim7", "Bm", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "Bm", "E", "A", "A", "D", "A", "D", "A", "E", "F#m", "C#m", "D", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "F#m", "C#m", "D", "B7", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "A", "E", "D", "C#m", "F#m", "B7", "E", "A", "E", "D-C#m-F#m", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["er bajar a pedra", "das una estrella fugaz ", "", "/ncomo quer"], ["er encontrarse un hum", "ano si antifaz", " /ncomo dec"], ["ir que Hitler muri\u00f3 en p", "az /ny que el gua"], ["s\u00f3n jam\u00e1s uso un dis", "fraz /nComo dec"], ["ir que Madonna es purit", "ana y conservadora", " ", "/no asegu"], ["rar que Donald Trump vive en u", "n departamento en Mora", " /ny que Luc"], ["\u00eda y la Vero se ad", "oran /ny que"], [" Pablito Ruiz canta en la n", "ueva tro", "va /nAs\u00ed de i"], ["l\u00f3gica es mi vida sin", " ti /nas\u00ed de i"], ["r\u00f3", " ni  ", "ca, as\u00ed de es", "t\u00fa pi d", "a /nAs\u00ed de ab"], ["surda es mi vida sin t", "i /ncomo un br"], ["on c", "ea do", "r en casa  de ", "esquimales", " /nas\u00ed de "], ["il\u00f3gica es mi", " vida sin ", "ti /nComo encont"], ["rarse un monumento de Bu", "sh en plena Habana", " ", "/no asegur"], ["ar que fue Serrat el compo", "sitor de Banana", " /no que sub"], ["sistan poetas sin ven", "tana /nAs\u00ed de i"], ["l\u00f3gica es mi vida sin", " ti /nas\u00ed de i"], ["r\u00f3", " ni c", "a, asi de est", " pi da ", "/nMe siento int"], ["ruso en mi propia cas", "a /ny no hay qu"], ["ien me explique l", "o que pa", "sa /nAs\u00ed de i"], ["l\u00f3gica es mi vida sin", " ti /nas\u00ed de i"], ["r\u00f3", " ni  ", "ca, as\u00ed de es", "t\u00fa pi d", "a /nAs\u00ed de ab"], ["surda es mi vida sin t", "i /ncomo un br"], ["on c", "ea do", "r en casa  de ", "esquimales", " /nAs\u00ed de i"], ["l\u00f3gica es mi vida sin", " ti /ncomo un br"], ["on c", "ea do", "r en casa  de ", "esquimales", " /nAs\u00ed de i"], ["l\u00f3gica es mi vida sin", " ti /nas\u00ed de i"], ["r\u00f3", " ni  ", "ca, as\u00ed de es", "t\u00fa pi d", "a /n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MnywywGvOfw", "delay": 0}]}