{"cancion": "Martha", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G/B", "Am", "G", "F", "C/E", "Dm", "C", "Bb", "F/A", "G", "F", "C", "G", "Am7", "Em7", "F", "C", "E", "F", "G", "C", "G", "C", "G", "Am7", "Em7", "F", "C", "E", "F", "F/F#", "G", "G/F", "G/E", "G/D", "C", "G", "Am7", "Em7", "F", "C", "E", "F", "F/F#", "G", "G/F", "G/E", "G/D", "Am7", "G/B", "C", "G", "Am7", "G", "F", "G", "Am7", "G/B", "C", "G", "Am7", "G", "F", "Fsus", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ntando en la calle Flo", "rida un foras", "tero en Buenos ", "Aires/n"], ["descubr\u00ed que la v", "ida ", "es un juego de azar", "/ndonde pierde el que g"], ["ana.", "", "/nPor e"], ["quipaje una moch", "ila, una guit", "arra y nos versos de Borg", "es/nfu"], ["e aquella noche de lun", "a q", "ue una dama de azul", "/nme pe"], ["d\u00eda una de S", "ilvio.", "", "", "/nLa c"], ["omplac\u00ed con \"rabo de n", "ube\"/ncorrespon"], ["di\u00f3 poniendo en el somb", "rero/nu"], ["na propina en aust", "rales ", "con la misma que al rato", "/nla invi"], ["tar\u00eda un ca", "f\u00e9.", "", "", "/nC"], ["\u00f3mo olvid", "arme de Mar", "ta aquella pib", "a de la Recolet", "a/nn"], ["ooooo", "o  ee", "eee", "/nsi me d"], ["ej\u00f3 un par de hu", "ellas en el cu", "ello y en la vi", "da/n"], ["Nooo", "o  ", "          c\u00f3mo olvidarme de Marta", "..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Q4L_RWCSg58", "delay": 0}]}