{"cancion": "A-la-medida", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B", "G#m", "C#m", "E", "B", "G#m", "C#m", "A", "E", "G#7", "C#m", "A", "E", "G#7", "C#m", "A", "E", "D", "E", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "G#7", "C#m", "A", "B7", "E", "E", "B", "G#m", "C#m", "E", "B", "G#m", "C#m", "A", "E", "G#7", "C#m", "A", "E", "G#7", "C#m", "A", "E", "D", "E", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "G#7", "C#m", "A", "B7", "E", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "E", "G#m", "C#m", "A", "B7", "G#7", "C#m", "A", "E", "G#7", "C#m", "A", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" A la medida de mi", "s temores,/nde mis de"], ["fectos y frustraci", "ones/n"], [" apareciste aquel", "la noche/ncon blusa b"], ["lanca y traje osc", "uro./n"], ["  A la medida de tan", "tos sue\u00f1os/nque caen al "], ["piso y se dil", "uyen/n"], ["  a la medida de ca", "da pliegue/ndel cuerpo "], ["tuyo, esta hecho al m", "io/n"], ["  a la medida de tu", "s deseos/nest\u00e1n mis "], ["ganas de sofoc", "arlos./n"], ["A   A", "      med", "ida,   e", "stamos hechos a la m", "edida/n"], ["A   A", "        med", "ida,  co", "mo dos aguas del mismo", " r\u00edo/n"], ["   A A  medida, ", "   A A  medida tu y yo", "", "/na la med"], ["ida.../n"], ["  A la medida de tu", "s complejos/nest\u00e1n los "], ["m\u00edos para ente", "nderse,/n"], ["  tu tienes alas que vue", "lan poco/nyo tengo su"], ["e\u00f1os que no ater", "rizan./n"], ["  A la medida de tu", "s secretos/nes mi si"], ["lencio, pa' conserva", "rlos/n"], ["  a la medida de tu", " cintura/nest\u00e1n mis "], ["brazos para abra", "zarla/n"], ["  a la medida de mi", " pasado/nes tu pres"], ["ente para olvida", "rlo./n"], ["A   A", "    medi", "da,   es", "tamos hechos a la med", "ida/n"], ["A   A", "     med", "ida,  co", "mo dos aguas del mism", "o r\u00edo/n"], ["  A A  medida, ", " A A  medida tu y yo", "", "/na la med"], ["ida.../n"], ["A   A", "    medi", "da,   es", "tamos hechos a la med", "ida/n"], ["A   A", "     med", "ida,  co", "mo dos aguas del mism", "o r\u00edo/n"], ["   A A  medida, ", "  A A  medida tu y yo,", "", "/n"], ["    A A  medida, ", "  A A  medida tu y yo,", "", "/na la med"], ["ida."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Waey06n2i-c", "delay": 0}]}