{"cancion": "Porque-es-tan-cruel-el-amor", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m", "D", "A", "F#m", "D", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "E7", "C#m", "F#m", "D", "E7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [["        No se acaba el amor co", "n s\u00f3lo decir adi\u00f3s /n        Hay que tener pres"], ["ente que el estar ausente /n        no anula el recu"], ["erdo /n        ni compra el ol"], ["vido, /n     "], ["   ni nos borra del", " mapa. /n        El que t\u00fa no e"], ["st\u00e9s no te aparta d", "e mi /n        Entre menos te te"], ["ngo m\u00e1s te recuerdo /n        aunque quiera olvida"], ["rte /n        Est\u00e1s en mi m"], ["ente  /n     "], ["   y me pregunto mil ve", "ces /n        \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor? /n        Que no me d"], ["eja olvidar, /n        Que me prohi"], ["be pensar, que me ata ", "y desata, /n        Y lu"], ["ego de a poco me m", "ata, me bota y levan", "ta  /n        y me vuelve a tir"], ["ar. /n        \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor? /n        Que no me d"], ["eja olvidar, /n        Porque aunque t"], ["\u00fa ya no est\u00e9s, se ", "mete en mi sangre /n        Y se "], ["va de rinc\u00f3n en ri", "nc\u00f3n ara\u00f1\u00e1ndome el", " alma /n        Y rasgando el coraz"], ["\u00f3n. /n        \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor? /n        No se ac"], ["aba el amor s\u00f3lo porque no es", "t\u00e1s /n        No se puede bor"], ["rar algo as\u00ed como as\u00ed, /n        nuestra hist"], ["oria /n        Ser\u00eda matar la me"], ["moria  /n     "], ["   y quemar nuestras glo", "rias /n        \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor? /n         Que no me d"], ["eja olvidar..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "EpYnkDpqBS0", "delay": 0}]}