{"cancion": "Por-Que-Es-Tan-Cruel-El-Amor", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m", "D", "A", "F#m", "D", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "D", "E7", "C#m", "F#m", "D", "E7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [["No se acaba el amor con s\u00f3lo decir a", "di\u00f3s/n        Hay que tene"], ["r presente que el estar ausente/n        no anula el recu"], ["erdo/n        ni compra"], [" el olvido,/n     "], ["   ni nos borra del", " mapa./nA.      "], ["El que t\u00fa no est\u00e9s no te aparta ", "de mi/n        Entre menos"], [" te tengo m\u00e1s te recuerdo/n        aunque quiera olv"], ["idarte/n        Est\u00e1s en"], [" mi mente/n      "], ["  y me pregunto mil ", "veces/nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es ta"], ["n cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Que me prohi"], ["be pensar, que me ata ", "y desata,/n        Y lu"], ["ego de a poco me m", "ata, me bota y levan", "ta/n        y me vuelve a tir"], ["ar./nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es tan"], [" cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Porque aunque "], ["t\u00fa ya no est\u00e9s, se met", "e en mi sangre/n        Y se"], [" va de rinc\u00f3n en ri", "nc\u00f3n ara\u00f1\u00e1ndome el", " alma/n        Y rasgando el coraz"], ["\u00f3n./nC.      \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor?/nA.      "], ["No se acaba el amor s\u00f3lo porque no ", "est\u00e1s/n        No se pued"], ["e olvidar algo as\u00ed como as\u00ed,/n        nuestra  hist"], ["oria/n        Ser"], ["a matar la memoria/n      "], ["  y quemar nuestras glori", "as/nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es ta"], ["n cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Que me prohi"], ["be pensar, que me ata ", "y desata,/n        Y lu"], ["ego de a poco me m", "ata, me bota y levan", "ta/n        y me vuelve a tir"], ["ar./nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es tan"], [" cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Porque aunque "], ["t\u00fa ya no est\u00e9s, se met", "e en mi sangre/n        Y se"], [" va de rinc\u00f3n en ri", "nc\u00f3n ara\u00f1\u00e1ndome el", " alma/n        Y rasgando el coraz"], ["\u00f3n./nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es ta"], ["n cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Que me prohi"], ["be pensar, que me ata ", "y desata,/n        Y lu"], ["ego de a poco me m", "ata, me bota y levan", "ta/n        y me vuelve a tir"], ["ar./nB.      \u00bfPorqu\u00e9 es tan"], [" cruel el amor?/n        Que "], ["no me deja olvidar,/n        Porque aunque "], ["t\u00fa ya no est\u00e9s, se met", "e en mi sangre/n        Y se"], [" va de rinc\u00f3n en ri", "nc\u00f3n ara\u00f1\u00e1ndome el", " alma/n        Y rasgando el coraz"], ["\u00f3n./nC.      \u00bfPorqu\u00e9 es tan "], ["cruel el amor?"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "EpYnkDpqBS0", "delay": 0}]}