{"cancion": "detras-de-mi-ventana", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["A#", "Am", "G#", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 2, 1, 2, 3, 4, 2, 3, 4, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 3, 4, 2, 3, 4, 2, 3, 1, 2]}, "letras": [["Ya me cans\u00e9/nDe que "], ["no me acaricies/nNi con la mir"], ["ada/nDe s"], ["er en tu cama/nUna t"], ["ercera almoha", "da/n"], [" De ver que el fut", "uro/nSe va haciendo fl"], ["aco/n"], [" De saber que la vi", "da/nNo es m\u00e1s que un r"], ["ato/n"], [" Y sentirme muje", "r/nPorque lavo los pla"], ["tos.", "", "/nYa me cans"], ["\u00e9/nDe dec"], ["ir que te amo/nY v"], ["er que est\u00e1s dorm", "ido/nDe hac"], ["erle una cena especia", "l/nY ver que te has "], ["ido/nDe s"], ["er una ama de ca", "sa/nY nada m"], ["\u00e1s/nCon "], ["la diferencia de si", "empre/nY del ja"], ["m\u00e1s/n"], [" Y hasta sentirme feli", "z/nCuando te v"], ["as.", "", "", "/nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nVeo pasar la ma"], ["\u00f1ana/nEn espera de la "], ["noche/nMe destapo el es"], ["cote/nPara que esto prov"], ["oque/nTu fallida ansied"], ["ad./nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nVeo pasar el d"], ["estino/nDisfrazado de ase"], ["sino/nBurl\u00e1ndose a carc"], ["ajadas/nDe este ingrato con"], ["cubino", "./nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nSe me va la v"], ["ida", "/nYa me cans"], ["\u00e9/nDe s"], ["er para ti/nComo cu"], ["alquier cami", "sa/nQue se pl"], ["ancha y se arruga/nAl comp"], ["\u00e1s de tu r", "isa/n"], [" De ser un obje", "to m\u00e1s/nEn tu c"], ["asa/n"], [" Como un trapo, una si", "lla,/nUna simple t"], ["asa/n"], [" Y que t\u00fa no te en", "teras/nDe que es lo que p"], ["asa./nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nVeo pasar la ma"], ["\u00f1ana/nEn espera de la "], ["noche/nMe destapo el es"], ["cote/nPara que esto prov"], ["oque/nTu fallida ansied"], ["ad./nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nVeo pasar el d"], ["estino/nDisfrazado de ase"], ["sino/nBurl\u00e1ndose a carc"], ["ajadas/nDe este ingrato con"], ["cubino", "./nDetr\u00e1s de mi ven"], ["tana/nSe me va la v"], ["ida.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CaSJbVUU33Y", "delay": 0}]}