{"cancion": "El-Invisible", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "G", "A", "D", "G", "D", "D", "G", "A", "D", "A/C#", "Bm", "F#m", "G", "D", "A/C#", "Bm", "F#m", "G", "A", "D", "G", "A", "D", "D4", "D", "D", "C", "G", "A", "Bm", "Bm/A", "G", "F#m", "G", "A", "D", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "G", "A", "D", "G", "D", "D", "G", "A", "D", "A/C#", "Bm", "F#m", "G", "D", "Bm", "F#m", "G", "A", "D", "G", "A", "D", "D4", "D", "D", "C", "G", "A", "Bm", "Bm/A", "G", "F#m", "G", "A", "D", "C", "G", "A", "D", "D4", "D", "D", "C", "G", "A", "D", "G", "A", "D", "C", "G", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["no suene esto a rec", "lamo ni a despecho/nS\u00f3"], ["lo fue que quise hac", "erte ", "esta", " canci\u00f3n/nNo te ofen"], ["das cuando", " digo que sospecho/nQue el am"], ["or se hace m\u00e1s grande en la/nTraici"], ["\u00f3n", "/nPaga"], [" cuentas en la casa/nVe a l"], ["a escuela a por los cr\u00edos/nEscob"], ["a nueva barrer\u00e1", " siemp", "re mejor/nC\u00fal"], ["palo a \u00e9l por lo que pasa/nLl"], ["mame cuando haya fr\u00edo/nY si se "], ["enteran solo di que", " fui un error/nYo"], [" soy el invisible ", "en esa foto/nEn"], [" esa en la que salimo", "s los", " tres", "/n"], ["l es el titular ", "mientra", "s yo floto/nAu"], ["nque yo sea el que d", "ejas pa", "' despu\u00e9s/nSi te "], ["extra\u00f1o no te apures/nSi m"], ["e duele no te enteres/nAunqu"], ["e yo sea el qu", "e m\u00e1s quiere, de los/n"], ["Tres/n"], [], ["egun", "da P", "arte]/nSi te e"], ["xtra\u00f1o no pregu", "ntes las razones/nNi por"], [" qu\u00e9 ando involucr", "ando", " al c", "oraz\u00f3n/nEl a"], ["mor suena mejo", "r en las canciones/nMi"], [" soledad les paga e", "sta tr", "aici\u00f3n/nPonte"], [" aquel vestido blanc", "o que se asoma en tus rodillas/nVen a"], [" hacer lo que en tu mundo no est\u00e1/n"], ["Bien/nPonte"], [" todo yo lo arranco,", " me abro paso en tus rodillas/nYa "], ["ma\u00f1ana cada uno", ", es cada qui\u00e9n/nYo"], [" soy el invisible e", "n esa foto/nEn"], [" esa en la que sali", "mos ", "los tre", "s/nl "], ["es el titular m", "ientras", " yo floto/nAu"], ["nque yo sea el que de", "jas pa'", " despu\u00e9s/nSi te e"], ["xtra\u00f1o no te apures/nSi m"], ["e duele no te enteres/nAunqu"], ["e yo sea el que m\u00e1s quiere, de los/n"], ["Tres/n"], ["Yo soy el invis", "ible ", "en esa foto/nE"], ["n esa en la que salim", "os l", "os tres", "/nl"], [" es el titular m", "ientra", "s yo floto/nAu"], ["nque yo sea el que de", "jas pa' despu\u00e9s/nAun"], ["que yo sea el qu", "e m\u00e1s quiere, de los/nTre"], ["s", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PzWG5ZEXtY8", "delay": 0}]}