{"cancion": "de-la-ilusion-al-miedo", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A", "D", "A", "C#m", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "E", "F#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B", "A", "E", "F#m", "E", "B", "D"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#m", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 3, 2, 0, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 3, 2, 4, 4, 1, 2, 3, 2]}, "letras": [[], ["Yo que soy de las p", "alabras/n"], ["Me resbalo como un n", "i\u00f1o/n"], ["No concibo una oraci", "n sin tropez", "ar/n"], ["Si\u00e9ntate, no tengas ", "miedo/n"], ["No es cuesti\u00f3n de vida o ", "muerte/n"], ["Es solo que no s\u00e9 b", "ien d\u00f3nde empe", "zar/nY es que "], ["te amo m\u00e1s que a ", "m\u00ed, m\u00e1s que a v", "ivir", "/nMira "], ["t\u00fa, ya te lo aca", "bo de deci", "r/n"], ["Yo te amo y es dif", "\u00edcil/nConfe"], ["sar que estoy murien", "do por vivir", "/nYo te "], ["amo y es tan fr", "\u00e1gil/nQue le "], ["tengo tanto mie", "do al porvenir", "/nY es que t"], ["e amo m\u00e1s que a ", "m\u00ed, m\u00e1s que a vivir/n"], [], ["Voy de la ilusi\u00f3n al", " miedo/n"], ["Vengo del fracaso y t", "emo/n"], ["Que esto del amor sea ", "tarde para m\u00ed", "/n"], ["Tengo la obsesi\u00f3n ", "absurda/n"], ["De creer que no mer", "ezco/n"], ["Que podr\u00edas sentir lo mi", "smo igual que yo", "/nY es que "], ["te amo m\u00e1s que a ", "m\u00ed, m\u00e1s que a v", "ivir", "/nMira "], ["t\u00fa, ya te lo he ", "vuelto de dec", "ir/n"], ["Yo te amo y es dif", "\u00edcil/nConfe"], ["sar que estoy murien", "do por vivir", "/nYo te "], ["amo y es tan fr", "\u00e1gil/nQue le "], ["tengo tanto mie", "do al porvenir", "/nY es que t"], ["e amo m\u00e1s que a ", "m\u00ed, m\u00e1s que a vivir/n"], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6LaE6C4b0Mg", "delay": 0}]}