{"cancion": "Carabelas", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Em", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "G", "Am", "F", "C", "Em"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "C", "G", "Am", "F", "C", "Em", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 2, 3]}, "letras": [["Carabelas cargada", "s de malos presagios em", "isarios/nde la tr"], ["ampa y de la coloniz", "aci\u00f3n", "/nTocan ti"], ["erra provocando un g", "ran naufragio ", "cargados/nde dem"], ["onios y una nueva relig", "i\u00f3n", "/n"], ["pisaron tierra d", "e guanahan\u00ed", "/n"], ["bienvenida la d", "esolaci\u00f3n.", "/n"], ["Esos sue\u00f1os de estafa y ", "de saqueo", "/nEse gusto por el oro y "], ["esas ansias de poder", "", "/nEs el"], [" c\u00e1ncer que a\u00fan enferma", " al heredero", "/nes la historia de una tier"], ["ra condenada a padece", "r", "/n"], ["pero el negro el ", "indio y el espa\u00f1ol", "/n"], ["se mezclaron para d", "arle un gusto a d", "ios", "/n"], ["pero el negro el i", "ndio y el espa\u00f1ol", "/n"], ["se mezclaron para darle un ", "gusto a dios", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DU3Qf61vdsM", "delay": 0}]}