{"cancion": "Cada-quien-con-su-invierno", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "F#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#", "F#7M/F", "E", "G#m11/F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A#", "D#m", "C#", "B"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 1, 0, 0, 1, 2, 1]}, "letras": [["Yo no vine a recordar el invierno/n"], ["ni a decirles c", "omo es que hay", " que vivir,/n"], ["cada quien con su ", "cielo, su invie", "rno/n"], ["su duda, su ", "historia, su ", "miedo a morir./n"], ["a lidiar otra vez co", "ntra el miedo,/n"], ["a intentar que la gl", "oria no se ve", "nga a la casa/n"], ["Cuando esto termine i", "r\u00e9 a alg\u00fan hotel/ns"], ["ervicio a la carta, m", "\u00e1s solo que Dios/n"], ["aplausos tatuados en t", "oda la piel,/n"], ["silencios que duelen, un", " vuelve, un adios/n"], ["cada quien ", "se ir\u00e1 rumbo a su", " casa/n"], ["con algo que es", " mio y d", "e nadie m\u00e1s."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "svB8BSEfeic", "delay": 0}]}