{"cancion": "mamas-de-moises", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "B7", "Em", "C", "D", "Em", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "B7", "Em", "C", "D", "Em", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "B", "Am", "F", "G", "C", "G", "B", "Am", "F", "G", "E", "Em", "G#", "Am", "F", "G", "Am", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "B7", "Em", "C", "D", "Em", "C", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "B", "Am", "F", "G", "C", "G", "Bm", "Am", "F", "G", "E", "Em", "G#", "Am", "F", "G", "Am", "Bb", "F", "F/A", "Bb", "F", "D", "D/C", "Gm", "C", "Bb", "F", "G", "F/A", "G/B", "C", "G", "B", "Am", "F", "G", "C", "G", "B", "Am", "F", "G", "E", "Em", "G#", "Am", "F", "G", "Am", "F", "Am", "C", "D", "G", "C", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["[Ver", "se 1", "]", "/nCara"], ["vanas de pubert", "os/nhacen f"], ["ila en la fro", "ntera/nser\u00e1 m"], ["ejor lejos que ", "muertos/ngrita u"], ["na abuela en la ", "trinchera/nel presente es un d"], ["esierto/ny el fut"], ["uro una olla exp", "ress/nmientras ll"], ["ora otra m", "am\u00e1 de ", "Mois\u00e9s", "/nDeshi"], ["cieron su can", "asta, los echaron r\u00ed", "o abajo", "/nla paci"], ["encia dijo bas", "ta, y el exhilio es ", "un ataj", "o/ny un alumno se hace o"], ["brero/ny un minu"], ["to se hace un ", "mes/nmientras l"], ["lora otra ma", "m\u00e1 de Mois", "\u00e9s/n"], ["Sue\u00f1os, como aviones de pa", "pel/n"], ["due\u00f1os, de otra torre de B", "abel/n"], ["Otro l", "der s", "e apunt", "\u00f3/na la lis"], ["ta negra de", " la historia/n"], ["con sus", " \u00ednfu", "las de ", "Dios/naferrad"], ["o a un trono sin", " memoria/n"], ["desa", "yuna ", "con Cham", "pagne/nmientras ll"], ["ora otra mam", "\u00e1 de Mo", "is\u00e9s/nLi"], ["bertad en cautive", "rio y mentira en la orat", "oria", "/nsi la muer"], ["te es minist", "erio la venganza es la m", "emoria", "/nfirman cheques con la izq"], ["uierda/ny hacen com"], ["pras en ingl", "\u00e9s/nmientras ll"], ["ora otra mam", " de ", "Mois\u00e9s", "/n"], ["Sue\u00f1os, como barcos de pap", "el/n"], ["due\u00f1os, de otra torre de B", "abel/n"], ["Otro l", "der s", "e apunt", "\u00f3/na la lis"], ["ta negra de", " la historia/n"], ["con sus", " \u00ednfu", "las de D", "ios/naferrad"], ["o a un trono sin", " memoria/n"], ["desa", "yuna ", "con Cham", "pagne/nmientras ll"], ["ora otra mam", "\u00e1 de Mo", "is\u00e9s/n"], ["La bandera po", "pular,", "/n"], ["se dusfraza en un o", "ffhsore/n"], ["ya cotiza ", "en Nueva York", "/n"], ["y tiene c", "asa frente al mar", ".", "", "", "/n"], ["Otro l", "der s", "e apunt", "\u00f3/na la lis"], ["ta negra de", " la historia/n"], ["con sus", " \u00ednfu", "las de ", "Dios/naferrad"], ["o a un trono sin", " memoria/n"], ["desa", "yuna ", "con Cham", "pagne/nmientras ll"], ["ora otra mam", "\u00e1 de Mo", "is\u00e9s/n"], [], ["nas de puberto", "s/nhacen fila en la fr"], ["ontera"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "XGqcpjuXaR8", "delay": 0}]}