{"cancion": "la-nera", "banda": "atahualpa-yupanqui", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "A7", "Dm", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dm", "Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "G7", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 2, 2, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 2, 2, 1, 1]}, "letras": [["onde est\u00e1 ", "mi coraz", "n que se fue tr", "\u00e1s de Esper", "anza", "/nt"], ["engo miedo que la n", "oche me deje tam", "bi\u00e9n sin alm", "a", "/nt"], ["engo miedo que la n", "oche me deje tam", "bi\u00e9n sin alm", "a,/nd"], ["onde est\u00e1 ", "la palomi", "ta que al amane", "cer lloraba", "", "/ns"], ["e fue muy lejos dej", "ando sobre mi pec", "ho sus l\u00e1grima", "s", "/ns"], ["e fue muy lejos dej", "ando sobre mi pec", "ho sus l\u00e1grima", "s./nCuan"], ["do se aband", "ona el pago", " y se", " empieza ", "a repechar", "", "/nt"], ["ira el caballo adel", "ante y el alma tira", " pa' atr\u00e1", "s", "/nt"], ["ira el caballo adel", "ante y el alma tira", " pa' atr\u00e1", "s,/nyo t"], ["engo una ", "pena anti", "gua inutil botar", "la afuera", "", "/ny"], [" como es pena que du", "ra, yo la he llama", "do la a\u00f1era", "", "/ny"], [" como es pena que du", "ra, yo la he llama", "do la a\u00f1era", "./nDon"], ["de est\u00e1n l", "as espera", "nzas, donde est\u00e1n l", "as alegr\u00ed", "as", "/nl"], ["a a\u00f1era es la pena b", "uena y es mi sol", "a compa\u00f1", "\u00eda", "/nl"], ["a a\u00f1era es la pena b", "uena y es mi sol", "a compa\u00f1", "\u00eda,/nCuan"], ["do se aband", "ona el pago", " y se", " empieza ", "a repechar", "", "/nt"], ["ira el caballo adel", "ante y el alma tira", " pa' atr\u00e1", "s", "/nt"], ["ira el caballo adel", "ante y el alma tira", " pa' atr\u00e1", "s."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4708s7YsH80", "delay": 0}]}