{"cancion": "luna-tucumana", "banda": "atahualpa-yupanqui", "escala": "E7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7", "Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dm", "Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "C", "G7", "F7", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 1, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 1, 1]}, "letras": [[" no le canto a la", " luna/nPorque a"], ["lumbra y nada ", "mas", "/nLe "], ["canto porque ella s", "abe/nDe mi l"], ["argo cami", "nar/nLe "], ["canto porque ella s", "abe/nDe mi l"], ["argo cami", "nar/nHa"], ["y lunita tucum", "ana/nTamborci"], ["to calcha", "qu\u00ed", "/nCom"], ["pa\u00f1era de los gau", "chos/nEn las "], ["sendas de Ta", "f\u00ed/nCom"], ["pa\u00f1era de los gau", "chos/nEn las "], ["sendas de Ta", "f\u00ed/nP"], ["erdido en las c", "errazones/nQuien sabe vi"], ["dita por ", "donde an", "dar\u00e9", "/nMas "], ["cuando salga la ", "luna/nCant"], ["ar\u00e9 can", "tar\u00e9", "/nA"], [" mi Tucum\u00e1n qu", "erido/nCanta"], ["r\u00e9 cantar\u00e9 can", "tar\u00e9/nCon "], ["ezperanza o co", "n pena/nEn l"], ["os campos de a", "cheral", "/nYo h"], ["e visto a la lu", "na buena/nBesa"], ["ndo el ca\u00f1av", "eral/nYo h"], ["e visto a la lu", "na buena/nBesa"], ["ndo el ca\u00f1av", "eral/nSi e"], ["n algo nos parec", "emos/nLuna"], [" de la soleda", "d", "/nYo v"], ["oy andando y c", "antando/nQue "], ["es mi modo de a", "lumbrar/nYo v"], ["oy andando y c", "antando/nQue "], ["es mi modo de a", "lumbrar/nP"], ["erdido en las c", "errazones/nQuien sabe vi"], ["dita por ", "donde an", "dar\u00e9", "/nMas "], ["cuando salga la ", "luna/nCant"], ["ar\u00e9 can", "tar\u00e9", "/nA"], [" mi Tucum\u00e1n qu", "erido/nCanta"], ["r\u00e9 cantar\u00e9 can", "tar\u00e9"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "70WmQk96Btc", "delay": 0}]}