{"cancion": "por-que-te-vas", "banda": "attaque-77", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "G", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "D", "A7", "Dm", "A#", "Dm", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "D5", "C5", "A#", "Dm", "F", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "Dm", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [["Hoy en mi ventana brilla el s", "ol... mi coraz", "n./nSe pone "], ["triste contemplando la ciud", "ad/n"], ["Por qu\u00e9 te ", "vas./n"], ["Todas las promesas de mi amor se ir\u00e1n con", "tigo/nLo olvida"], ["ras, lo olvidar", "as...", "", "/nY "], ["en una canci\u00f3n te llorare igual que un ", "ni\u00f1o/nPor qu\u00e9 te"], [" vas.", ".. Por qu\u00e9 te vas/nPor qu\u00e9 te"], [" vas.../n"], ["   Por qu\u00e9 te ", "vas...", " Por qu\u00e9 te v", "as./n"], ["   Por qu\u00e9 te ", "vas...", " Por qu\u00e9 te v", "as."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dFab2xLNaqE", "delay": 0}]}