{"cancion": "debilitandonos", "banda": "attaque-77", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "G", "Em", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em", "D", "Em", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "D", "G", "Em", "D", "B", "Em", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Em", "D", "Bm", "Em", "D", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 1, 3, 1, 4]}, "letras": [["Tu temo", "r mayor tuv", "e que l", "lorar y me consu", "m\u00ed absor", "vido en tu emoc", "i\u00f3n. ", "", "/n"], ["Tuve lo", " mejor, tuv", "e lo pe", "or y me consum\u00ed", " absorvid", "o en mi emoci\u00f3", "n. ", "/n"], ["Todo termin\u00f3 debilit", "\u00e1ndonos.", " ", "", "", "/nTu"], ["ve que ace", "ptar mi i", "nsegurid", "ad y me confun", "d\u00ed absorvido", " en mi emoci\u00f3", "n. ", "", "/n"], ["Si me nubl", "a el sol tu", " recuerd", "o, hoy digo que al", " final estoy l", "ibre en donde ", "estoy. ", "/n"], ["Todo termin\u00f3 debilit", "\u00e1ndonos.", " ", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "GmlDEE7zFcM", "delay": 0}]}