{"cancion": "herminda-de-la-victoria", "banda": "attaque-77", "escala": "F#", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#", "Bb", "F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb", "G#", "C#", "G#", "Bb"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb", "G#", "C#", "F#", "F", "Bb"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#-F#", "F#", "F#", "Bb", "F#"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#", "F", "Bb", "F#", "F", "Bb-Bb"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 1, 0, 2, 3, 2, 4]}, "letras": [["   Herminda de La vict", "oria /n"], ["   muri\u00f3 sin haber luc", "hado. /n"], ["   Derecho se fue a la gl", "oria /n"], ["   con el pecho atravez", "ado. /n"], ["   Las balas de los mand", "ados /n"], ["   mataron a la inoc", "ente. /n"], ["   Lloraban madres y herm", "anos /n"], ["   en el me", "dio de la ge", "nte. /n"], ["   Hermanos se hicieron t", "odos. /n"], ["   Hermanos en la desgr", "acia. /n"], ["   Peleando contra los l", "obos. /n"], ["   Peleando por una c", "asa /n"], ["   Herminda de La Vict", "oria /n"], ["   naci\u00f3 en el medio del ", "barro. /n"], ["   Creci\u00f3 como mari", "posas /n"], ["   en un te", "rreno toma", "do. /n"], ["      H", "icimo", "s la poblaci\u00f3", "n /n"], ["   y han llovido tres invi", "ernos. /n"], ["   Herminda en el coraz", "\u00f3n, /n"], ["   guardare", "mos tu recue", "rdo (en el coraz\u00f3n) /n"], ["   guardare", "mos tu recue", "rdo (en el coraz\u00f3n) /n"], ["Ah... a", "h... ", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CL7FS0ODE7M", "delay": 0}]}