{"cancion": "la-colina-de-la-vida", "banda": "attaque-77", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "E", "A", "G", "Bm", "G", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "G", "Bm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "A", "Bm", "E", "A", "Bm", "A", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 3, 2, 2, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 3, 2, 2]}, "letras": [["Casi, casi nada/n"], ["todo prende de mis s", "ue\u00f1os/n"], ["y se acoplan en mi esp", "alda/ny asi "], ["su-b", "o/n"], ["muy tranquilo a la col", "ina de la vi", "da/n"], ["Nunca me creo/n"], ["eso es un gran fant", "asma/n"], ["creado por generac", "iones/npasa"], ["r\u00e1-", "a/n"], ["atascado en el umb", "ral de la vi", "da", "", "", "", "", "/n"], ["La realidad duerme s", "ola en un entierro/n"], ["y camina triste por el s", "ue\u00f1o del mas bueno/nla realidad baila "], ["sola en la mentira/ny en "], ["un bolsillo tiene/na"], ["mor y a", "legr", "\u00eda/nun dios de "], ["fantas", "\u00eda/nla "], ["guerra y l", "a poes", "-a", "/n"], ["Tengo de todo/n"], ["para obviar \u00f3 que", "rer/n"], ["y a veces me enc", "uentro/nsoli"], ["tar", "io/n"], ["llorando en el umb", "ral de la vi", "da/n"], ["Busco hacer pie/n"], ["busco alg\u00fan buen ", "amigo/n"], ["para que no me at", "rapen/nalg\u00fan"], [" d\u00ed", "-a/n"], ["temiendo hallarla m", "uerta a la vi", "da", "", "", "", "", "/n"], ["La realidad duerme s", "ola en un entierro/n"], ["y camina triste por el s", "ue\u00f1o del mas bueno/nla realidad baila "], ["sola en la mentira/ny en "], ["un bolsillo tiene/na"], ["mor y a", "legr", "\u00eda/nun dios de "], ["fantas", "\u00eda/nla "], ["guerra y l", "a poes", "-a", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wLRKPGZMJKo", "delay": 0}]}