{"cancion": "la-pregunta", "banda": "babasonicos", "escala": "Fm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm", "C#", "Fm", "C#", "Fm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#", "Fm", "C#", "Bbm", "Fm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#", "Bbm", "Fm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G#", "Bb", "C#"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 2, 2, 1, 1, 3, 3, 0, 1]}, "letras": [[" A veces me echan de mi propia ", "casa/n"], ["Una hora antes que me lo mere", "zca/n"], ["El tiempo es curioso como aquel j", "urado/n"], ["Que todos pretenden ganar/n"], ["O participar/n"], ["Donde se muestra gente al borde/nLa pregunta "], ["es.../nDisfrut\u00e1 este trago porque al term"], ["inar/n"], ["Y quiz\u00e1 pagarlo de m\u00e1s/n"], ["Habr\u00e1 que insistir/n"], ["Como lo hicimos tantas veces/nLa pregunta "], ["es:/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a defender?/n\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 d"], ["ispuesto a luchar?/nPor lo que no v"], ["ale nada/n\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda la"], [" gracia?/nLa pregunta "], ["es:/n"], ["\u00bfQui\u00e9n se va a ensuciar? Si al final/n"], ["Nunca le va a pertenecer/nLa pregunta "], ["es:/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a defenderte de m\u00ed? (\u00bfQui\u00e9n va a defender?)/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a defenderte de m\u00ed?/n"], ["A veces conspiran en mi propia cara/nNo se puede s\u00f3lo desatar el"], [" nudo/n"], ["Que lo repet\u00eds/n"], ["Hasta que lo puede cantar/n"], ["Un conjunto de orangutanes/nLa pregunta "], ["es:/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a defender?/n\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 d"], ["ispuesto a luchar?/nPor lo que no "], ["vale nada/n\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda la"], [" gracia?/nGracias"], ["/n"], ["Quiero que pense", "mos la pregun", "ta/n"], ["Y que nos la de", "jen preguntar", "/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a reclamar?/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a reclamar?/nLa pregunta "], ["es", "/nLa pregunta "], ["es:/n"], ["\u00bfQui\u00e9n va a defender?/nLa pregunta "], ["es:/nLa pregunta "], ["es:/nLa pregunta "], ["es:/n\u00bfQui\u00e9n va a defenderte de m"], ["\u00ed?"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7Iqj54OHV4A", "delay": 0}]}