{"cancion": "letra-chica", "banda": "babasonicos", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "G", "Em", "Am", "C", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Am", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Am", "D", "Bm", "Am", "C", "Am", "B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em", "Am", "D", "Em", "C", "D", "Am", "B7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Em", "E", "A", "D", "G", "B", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0, 4]}, "letras": [["\u00f3rame/n t"], ["apiza mi destino con diama", "ntes/n mer"], ["\u00e9ceme/n al p"], ["unto que desees ser mi ama", "nte/n conc"], ["\u00e9deme/n h"], ["asta la m\u00e1s absurda fant", "as\u00eda/n compl"], ["\u00e1ceme/n y f"], ["irma sin mirar la letra chi", "ca/n De ahora en m"], ["\u00e1s no reproches lo que h", "aga/n y acost"], ["\u00fambrate a aceptar mi condici", "\u00f3n/n pr"], ["isionero de tu indecisi", "n/n t"], ["u desidia me tuvo alquila", "do/n "], ["un peque\u00f1o error al m", "argen para actua", "r en \u00e9l/n Ad"], ["\u00f3rame/n y p"], ["onle luz a todos mis capri", "chos/n mer"], ["\u00e9ceme/n dev"], ["ora mi deseo de a poqui", "to/n conc"], ["\u00e9deme/n qu"], ["e todo lo que diga sea chi", "ste/n compl"], ["\u00e1ceme/n r"], ["\u00ede como si fu\u00e9ramos f", "elices/n Lo habitu"], ["al es que yo haga y desha", "ga/n pues a "], ["eso te tendr\u00e9 acostumbr", "ada/n pr"], ["isionero de tu indecisi", "n/n t"], ["u desidia me tuvo alquila", "do/n "], ["un trabajo de asiste", "nte de mago am", "ateur/n"], [" En un pasado fuiste to", "do para m\u00ed/n"], [" viv\u00eda pendiente de tus d", "esacatos/n"], [" ahora te trato con desd", "n/n y tendr\u00e1s que compren"], ["der/n que las cosas han cambi"], ["ado/n Ad"], ["\u00f3rame/n ent"], ["alla mi perfil en esmera", "ldas/n mer"], ["\u00e9ceme/n sop"], ["orta mi desliz sobre tu espa", "lda/n conc"], ["\u00e9deme/n el ti"], ["empo para sentirme ause", "nte/n compl"], ["\u00e1ceme/n n"], ["o soy igual al resto de la ge", "n... te", "/nAho"], ["ra s", "\u00ed, ", "ese ", "acor", "de q", "ue sonaba mal"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "XT8bQRCNoFk", "delay": 0}]}