{"cancion": "orfeo", "banda": "babasonicos", "escala": "F#m", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#m", "C#m", "Bm", "F#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "C#m", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "Bm", "C#m", "Bm", "F#m", "A", "C#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "Bm", "A", "B", "C", "A", "B", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [[], [], ["Vengo a ofrecer mis atri", "butos, mi misi\u00f3n/nY doy mi "], ["voz a la c", "ausa/n"], ["Pienso instalar un GPS", " en tu cabeza/nPara "], ["que conectes con la em", "oci\u00f3n/n"], ["S\u00e9 como se pasa al infra", "mundo/nPor la puerta que hay o"], ["culta de es", "ta mansi\u00f3n/n"], [], [" miedo que se siente/nCu\u00e1ndo"], [" est\u00e1s del otro lado y no p", "od\u00e9s vo", "lver/nY te sent\u00eds a"], ["s\u00ed/nAbsu"], ["rda como un s\u00e1bado a la n", "oche/nFrente a un kilo de helado"], ["/n"], [], ["Las cosas pasan y yo s", " muy bien/n"], ["Que no hay raz\u00f3n para ", "todo/n"], ["Vengo a dar la cara por vosotros/nSer\u00e1 el miedo que se siente"], [], [], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CiftK1ToZSc", "delay": 0}]}