{"cancion": "lajotape", "banda": "babasonicos", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "Em", "Am", "F", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "F", "G", "C", "Am", "F", "Em", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Fm", "Em", "Am", "F", "Em", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 2, 3]}, "letras": [[], ["tiva, s", "er militante fu\u00e9 su v", "ida/n"], ["beliger", "ante llen\u00f3 s", "u agitaci\u00f3n", "/ny a su be"], ["lleza la federac", "i\u00f3n./n"], [" El sindic", "ato era cosa de ma", "chos vandoris", "tas/n"], [" se qued\u00f3 ", "sola y sin revoluc", "i\u00f3n./n"], [" Lajotap", "e no te enti", "ende,/n"], [" dicen que est", "as equivoca", "da,/n"], [" temen que s", "eas otra bo", "lche/n"], [" y los inf", "iltres con ide", "as raras./nMonto"], ["nera, j", "oven cristiana, guerrill", "era/nes"], ["t\u00e1s en las ", "listas del est", "ado de rock", "/nen el e"], ["xilio est\u00e1 tu solu", "ci\u00f3n./n"], [" En la der", "echa se arm\u00f3 la pes", "ada organiza", "da/n"], [" quedaste s", "ola y sin revoluci", "\u00f3n./n"], [" Lajotap", "e no te enti", "ende,/n"], [" dicen que est", "as equivoca", "da,/n"], [" temen que s", "eas otra bo", "lche/n"], [" y los inf", "iltres con ide", "as raras./n"], [], [" Lajotap", "e no te entiende,/n dicen que estas equivocada,"], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "QFr8E7rXwhk", "delay": 0}]}