{"cancion": "ideas", "banda": "babasonicos", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "C", "F", "G", "G", "C", "G", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "C", "C", "F", "G", "G", "C", "F", "G", "G", "C", "G", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "A5", "C5", "D5", "A5", "A5", "C5", "D5", "A5", "A5", "C5", "D5", "A5", "A5", "C5", "D5", "A5", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am", "C", "D", "F", "G", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["    ", "   ", " No", " digo nada", ", digo no.", "", "", "", "", "/n Olv\u00eddate de"], [" m\u00ed, ya no somos ", "amigos/n y "], ["quiero, ", " que me quieras igu", "al/n como todo en la "], ["tierra tiene su n", "ombre,/n "], ["esto se llama:/n "], ["  Formas n\u00e1ufragas ", "viajan a la der", "iva/n al en"], ["cuentro con la n", "ada misma,", "/n formas n\u00e1ufragas"], [" viajan a la de", "riva/n al en"], ["cuentro con la n", "ada./n"], [], ["    ", "  N", "o digo nada, digo no,", " digo no, ", "digo.", "/n"], [], ["\u00ed, sigo un paso ade", "lante/n ha"], ["ciendo, ", " que me sigas igu", "al/n y hacia ad\u00f3nde te"], [" marches re", "cuerdes,/n "], ["que esto se llama:/n "], ["  Formas n\u00e1ufragas ", "viajan a la der", "iva/n al en"], ["cuentro con la n", "ada misma,", "/n formas n\u00e1ufragas"], [" viajan a la de", "riva/n al en"], ["cuentro con la n", "ada./n "], ["No digo, no digo,", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o...", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o./n "], ["No sabe si comprar hum", "or por escalada", "/n o salir de madru"], ["gada sin un p", "lan,/n "], ["as\u00ed no puede decla", "rar la guerra a nadie", "/n y cada vez"], [", cada v", "ez se enoja m\u00e1", "s./n "], ["No digo, no digo,", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o...", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o.", "", "", "/n"], [], ["Claro que estamos de paro,/n "], [" pero tamb", "i\u00e9n de otra c", "osa.../n y digo, "], ["claro que estamos de paro,/n "], [" pero tamb", "i\u00e9n de otra c", "osa.../n "], ["No digo, no digo,", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o...", "/n no digo nada, digo "], ["no, digo no, digo", "/n no digo "], ["nada, digo n", "o."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "vImJ9HbbpP8", "delay": 0}]}