{"cancion": "el-lider", "banda": "babasonicos", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "F", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "Em", "G", "C", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "C", "Am", "F", "C", "Am", "Em", "F"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 3]}, "letras": [[], ["Tomo prest", "ada la pala", "bra/npara escrib"], ["ir lo que me pa", "sa/ny no pi"], ["enso explic", "ar./nLos guiar"], ["e por la cornisa de montado delirio,/nquema"], ["r\u00e9 nuestro nombre de todo el archivo./nEntende"], ["r\u00e1s que mi calle y la de ellos, no se cr", "uzan jam\u00e1s..", "./n"], ["Y s\u00f3lo s", "eguir\u00e9 la c", "ausa ju", "sta,/n"], ["llevar\u00e9 la bandera de na", "die al frente./n"], ["Voy a com", "erme unos traidor", "es,/nen una "], ["mesa llena d", "e reidores pa", "gos por m\u00ed", "./nDividi"], ["r\u00e9 con las manos las aguas del r\u00edo/npara "], ["dar espect\u00e1culo a vos y a tus am", "igos,/nde "], ["verlos por fin desperta", "r./n"], ["Y s\u00f3lo s", "eguir\u00e9 la c", "ausa ju", "sta,/n"], ["llevar\u00e9 la bandera de na", "die al frente./n"], [], ["Soy como un mi", "c del otro lad", "o,/nme tom\u00e9 "], ["muchos colect", "ivos/npara lleg"], ["ar hasta ac", "./nEntonces qui"], ["ero que lo sepan para siempre,/nno estoy s"], ["olo, me acompa\u00f1a toda esta gente./nY que ven"], ["imos por lo nuestro/ny no hay manera de hacernos volv"], ["er atr", "s./n"], ["Y s\u00f3lo s", "eguir\u00e9 la c", "ausa ju", "sta,/n"], ["llevar\u00e9 la bandera de na", "die al frente siempre./nY s\u00f3lo seguir\u00e9 la causa justa,"], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "04IMHxbpj1U", "delay": 0}]}