{"cancion": "pijamas", "banda": "babasonicos", "escala": "C#m", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "E", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "F#m", "B", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "F#m", "B", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "A", "B", "G#m", "C#m", "A", "B", "C#m", "E", "A", "B", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["am\u00e9 para v", "ernos/n"], ["Se me ocurren tantas", " cosas/n"], ["Empezar por juntar", "nos/nPara n"], ["o hacer nada", "/n"], ["Te propuse mi cas", "a/nNada neutr"], ["o", "/n"], ["Te dije \"tra\u00e9 ", "tus pijamas que yo", "/nNo due"], ["rmo bien de noche", "\"/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que entie", "ndas/nQue este no es un cue"], ["nto que lo invento yo", "/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que entien", "das", "/n"], ["Por \u00fanica vez te pido que entie", "ndas/nTe ll"], ["am\u00e9 para ve", "rnos/n"], ["Se me ocurren tantas", " cosas/n"], ["Empezar por juntarn", "os/nPara n"], ["o hacer nad", "a/n"], ["Te propuse mi c", "asa/nNada neutr"], ["o", "/n"], ["Te dije \"tra\u00e9 ", "tus pijamas que yo", "/nNo d"], ["uermo bien de noch", "e\"/n"], ["Por mi cama", " pasa un r\u00edo", "", "/n"], ["Y en el r\u00ed", "o un reba", "o abreba al sol", "/n"], ["Y un pastor", " inm\u00f3vil sen", "tado a mis pies", "/nMe cant"], ["a/nMe cant"], ["a/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que entie", "ndas/nQue este no es un cue"], ["nto que lo invento yo", "/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que enti", "endas", "/n"], ["Por \u00fanica vez te pido que entien", "das/nCorro esp"], ["antado alej\u00e1ndome de t", "odos/nPerdi\u00e9ndome"], [" en la piel de un paria perseg", "uido/nDejaba a"], ["tr\u00e1s un circo rey con o", "ropel/nQuer\u00eda co"], ["ntarte y que me seas todo oi", "dos/nTe ll"], ["am\u00e9 para v", "ernos/n"], ["Se me ocurren tanta", "s cosas/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que entie", "ndas/nQue este no es un cu"], ["ento que lo invento yo", "/n"], ["Por \u00fanica ve", "z te pido que entie", "ndas", "/n"], ["Por \u00fanica vez te pido que entien", "das/nTe lla"], ["m\u00e9, para vern", "os/n"], ["Se me ocurren tantas cosas", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "v0N8kqu4ph0", "delay": 0}]}