{"cancion": "hojarasca", "banda": "babasonicos", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "F", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "F", "C", "F", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "C", "Bm", "C", "Em", "Bm", "Cm", "Em"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "Bm", "Cm", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 2, 3, 3, 0, 0, 1, 1, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [[" Si hasta ayer no cre", "as en mi/n"], [" mejor no me lo di", "gas/n"], [" lo que piensas d", "e los dem\u00e1s, ", "es lo que te da mied", "o ser/n"], [" miro en p", "rofundida", "d (miro en pro", "fundidad)", "/n"], [" la tram", "a se deshila", "aaacha", "", "/n"], [" qui\u00e9n soy ", "yo  ", "para des", "creer,", "/n no me im"], ["porta la verd", "ad./n "], ["Qui\u00e9n pisa las ", "hojas se", "cas?/n "], ["la hojarasca m", "e... envo", "lver\u00e1/n"], ["  y en la cuna del olv", "ido   ", " ser\u00e9 memo", "ria/n"], ["  y en la curva del hast", "\u00edo ser\u00e9,", "   ser\u00e9 prehis", "toria./n"], [" Las promesas s", "on para ser   ", "rotas y olvidad", "as,/n"], [" los secretos s", "on para ser   ", "contad", "os/n"], [" miro en p", "rofundida", "d (miro en pro", "fundidad)", "/n"], [" la tram", "a se deshila", "aaacha", "", "/n"], [" qui\u00e9n soy ", "yo  ", "para des", "creer,", "/n no me im"], ["porta la verd", "ad./n "], ["Qui\u00e9n pisa las ", "hojas se", "cas?/n "], ["la hojarasca m", "e... envo", "lver\u00e1/n"], ["  y en la cuna del olv", "ido   ", " ser\u00e9 memo", "ria/n"], ["  y en la curva del hast", "\u00edo ser\u00e9,", "   ser\u00e9 prehis", "toria."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "5Cm66rTmeUs", "delay": 0}]}