{"cancion": "un-rato-atras", "banda": "babasonicos", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Gm", "F", "Gm", "Am", "Gm", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "Bbm", "F", "Am", "Gm", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bbm", "C", "Am", "Dm", "Gm", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 0, 1, 2, 0]}, "letras": [[], ["Si te v", "as, tend", "r\u00e1s que vol", "ver por nosotros/nTe"], ["ndr\u00e1s que v", "olver por nosotros, noso", "tros, nosotros, nosotros, nosotros./nNo s"], ["uelo most", "rarme, vulner", "able en p\u00fabli", "co/n"], ["Eso me ha", "ce m\u00e1s dist", "ante/nRec"], ["uerdo que un", "a vez te", " confes\u00e9 alg", "o/n"], ["Te buscare en m", "i duerme", "vela/nCuri"], ["osamente esta", "ba tod", "o dicho entre", " los dos/nDe"], ["jare que esto hable por m", "\u00ed./n"], ["Si te v", "as, tend", "r\u00e1s que vol", "ver por nosotros/nTe"], ["ndr\u00e1s que v", "olver por nosotros, noso", "tros, nosotros, nosotros, nosotros./nDo"], ["nde quiera que est", "\u00e9s t", "en presente esto", ",/nS"], ["iempre te est", "ar\u00e9 esper", "ando./nCuri"], ["osamente est", "aba tod", "o dicho entr", "e los dos/nDe"], ["jare que esto hable pro m", "\u00ed./nSi te vas, tendr\u00e1s que volver por nosotros"], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bYlb0FPYKBo", "delay": 0}]}