{"cancion": "yo-no-soy-celoso", "banda": "bad-bunny", "escala": "Am7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "Cmaj7", "Fmaj7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7", "Am7", "Cmaj7", "Fmaj7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "Am7", "Cmaj7", "Fmaj7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "Cmaj7", "Am7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Ey, e", "y", "", "/n"], ["El que est\u00e9 libre de pecado que tire una piedra y yo tiro un pe\u00f1\u00f3n", ", yo tiro un pe\u00f1\u00f3n/nAnoche so\u00f1\u00e9 contig"], ["o y me levante gru\u00f1\u00f3n/nBebiendo desde temprano,"], [" Dios me cuide el h\u00edgado y ri\u00f1\u00f3n", ", ey, ey, ey/nExtra\u00f1ando to'as las noche"], ["' de caviar y mignon/nAhora eres de fuego "], ["como Olga Ta\u00f1\u00f3n, je/nY en el"], [" cora me dejaste el Gran Ca\u00f1\u00f3n", "/nT\u00fa y yo \u00e9ramo' los Thunder y se rompi\u00f3 el equ"], ["ipo/nAyer te vieron dizque en "], ["Fifty-Eight con otro tipo/n"], ["Yo tambi\u00e9n ando con una galla que con ella flipo", "/nYo"], [" no soy celoso, pero \u00bfqui\u00e9n e' ese c", "abr\u00f3n?/nDime qui\u00e9n e' ese cabr\u00f3n"], ["/nTranquila, no soy psycho"], ["/nNo vo'a hacer un papel\u00f3n, pero"], ["/nAuch,"], [" mi coraz\u00f3n", "", "/n"], ["Yo no soy celoso, ", "pero \u00bfqui\u00e9n e' ese cabr\u00f3n", "?/n"], ["Dime qui\u00e9n e' ese cabr\u00f3", "n/nTranquila, "], ["no soy psycho/nNo vo'a hacer un papel\u00f3"], ["n, pero/nAuch,"], [" mi coraz\u00f3n, eh", "/n"], ["[Vers", "o 2]", "", "/n"], ["Wow, s\u00e9 que soy un caripela'o, encojona'o por eso", "/nCuando con m\u00e1"], ["' de mil he esta'o, a cu\u00e1ntas no le' he da'o", ", je/nPero tranquila"], [", que yo mismo me tengo amenaza'o", "/nYo s\u00e9 lo que ten"], ["a, lo que no sab\u00eda e' qu\u00e9 se sent\u00eda perd", "erlo/nSi Beto lo enrola voy a prenderlo,"], [" si traen perico vo'a huelerlo", "/nEl cora y la mente enreda'o,"], [" en el pecho tengo un dreadlo'", "/nEnamora'o por aqu\u00ed"], [", enamora'o por all\u00e1, Cupido, basta ya", "/nTe quiero pa' m\u00ed na' m"], ["', y eso e' ego\u00edsm", "o/nMe pongo celoso sin raz\u00f3"], ["n y eso es machismo, ey", "/nUn bofet\u00f3n p"], ["a' m\u00ed mismo", "/n"], ["Cogimo' vacacione' y no' fuimo' de turismo", "/nPor el "], ["Caribe probando nuevas t\u00e1ctica'", "/n"], ["Pero si vuelve' a", " la Ant\u00e1rtica", "/n"], ["Yo no soy celoso, p", "ero \u00bfqui\u00e9n e' ese cabr\u00f3n", "?/nDime qui\u00e9n "], ["e' ese cabr\u00f3", "n/n"], ["Tranquila, no soy psycho", "/n"], ["No vo'a hacer un papel\u00f3n,", " pero/nAuch,"], [" mi coraz\u00f3n", "", "/n"], ["Yo no soy celoso, ", "pero \u00bfqui\u00e9n e' ese cabr\u00f3n?", "/nDime qui\u00e9n e"], ["' ese cabr\u00f3", "n/nTranquila,"], [" no soy psycho", "/nNo vo'a hacer un papel\u00f3"], ["n, pero", "/nAuch, "], ["mi coraz\u00f3n, e", "h", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kLUeP9E9f5k", "delay": 0}]}