{"cancion": "no-te-olvides", "banda": "bersuit-vergarabat", "escala": "F#m", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "E", "A", "E", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "E", "A", "D", "D", "B", "D", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "F#m", "D", "E", "A", "E", "D", "B", "D", "E", "D", "A", "E", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["Porque el presente se mancha,/n"], ["Queda embarrada la cancha/n"], ["Y despu\u00e9s para volv", "er,/n"], ["Cuando quieras recorrer/n"], ["Porque el barrio siempre espera,/n"], ["Alg\u00fan sue\u00f1o, una quim", "era,/n"], ["Que el deseo, que el amor,/n"], ["Y lo oigas desde afu", "era./n"], ["Porque si ayer fue lo m\u00e1s/n"], ["no es vivir de recordar/n"], ["sino que sirva de pue", "nte./n"], ["C\u00f3mo se debe seguir/n"], ["por qu\u00e9 se debe elegir/n"], ["un camino solame", "nte?/n"], ["El camino tuvo inicio/n"], ["comiendo la misma fru", "ta./n"], ["Sacando el placer del vicio/n"], ["tu don tambi\u00e9n fue servicio/n"], ["tu naturaleza br", "uta./n"], ["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["No te", " olvides del aye", "r", "/n"], ["No te", " olvides del aye", "r, no te ", "olvides/n"], ["No te", " olvides del aye", "r.", "/n"], ["Aunque tal vez haya suerte/n"], ["y pueda volver a verte/n"], ["para poder recorre", "r./n"], ["Recuperando el placer/n"], ["tal vez te abrace en la esquina/n"], ["y ya desde la banqui", "na./n"], ["Te despido sin pesar/n"], ["Tu luz cuando haya nebl", "ina./n"], ["No, olvidarse no es penar,/n"], ["no es arrastrar la cadena/n"], ["ni vivir como conde", "na./n"], ["Por eso no hay que olvida", "rse/ny a veces hay que par"], ["ar/nque de tanto galop"], ["ar/nel polvo suele enga"], ["\u00f1ar/n"], ["   y el caballo desbocarse./n"], ["No te", " olvides del ay", "er, (y el", " caballo desbocarse)/n"], ["No te", " olvides del ay", "er", "/n"], ["No te", " olvides del ay", "er, no te", " olvides/n"], ["No te", " olvides del ay", "er, no te", " olvides"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WBZtiAfceyI", "delay": 0}]}