{"cancion": "cargamos", "banda": "bersuit-vergarabat", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "C#m", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "F#m", "C#m", "A", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "Bb\u00ba", "A", "F#m", "B", "B7", "E", "C#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "E", "A", "E", "A", "E", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 3]}, "letras": [[], [" Cargamos en las espaldas dictaduras de sa", "lones/nQue golpearon sin re"], ["torno sin perd\u00f3n y sin pie", "dad/nA esos hombres que so\u00f1aron con dar fin a aquella h"], ["istoria/nQue no cabe en la me"], ["moria pero en la memoria est", "\u00e1/nConquis"], ["tando otro luga", "r./nCargamos en los pi"], ["nceles uno a uno los col", "ores/nDe esa eterna igno"], ["rancia del yo me quiero salv", "ar/nSolo al precio de que al"], ["guno queden ciegos sin al", "iento/nY eso va por los que "], ["ganan si ellos creen que es ganar", "/nPara todos aquellos que que"], ["daron atr\u00e1s/nque quedaron at"], ["r\u00e1s.", "/nque quedaron at"], ["r\u00e1s.", "/nA pe"], ["sar de difer", "encias/nLa ve"], ["reda es la m", "isma/nPorque enf"], ["rente esta esa i", "sla que nos quiere separar./n"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8z2gxeXGfqg", "delay": 0}]}