{"cancion": "aqui-estamos", "banda": "bersuit-vergarabat", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "A", "F#", "Bm", "A", "G", "D", "F#", "Bm", "A", "G", "F#", "Bm", "A", "G", "D", "F#", "Bm", "A", "G", "F#", "Bm", "A", "G", "D", "F#", "Bm", "A7", "A", "G", "D", "F#", "Bm", "A", "G", "F#", "Em", "Bm", "Em", "Gm", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#", "Bm", "G", "A", "F#", "Bm", "Bm", "A", "G", "D", "F#", "Bm", "A", "G", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "G", "F#"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Como usted pida, se\u00f1or/n"], ["nosotros tambi\u00e9n estamos/nbien jod"], ["idos de tiempo/nde plata y de as"], ["pecto.", "/n"], ["Con la cabeza quemada/ncon la"], [" mente bien podrida/n"], ["cirujeando en los basurales/n"], ["de la vida./n"], ["Como usted pida, doctor/n"], ["yo tambi\u00e9n le estoy buscando/nla "], ["quinta pata al gato/ny me ar"], ["rebato", "./n"], ["Vendele el buz\u00f3n a otro,/n"], ["no quiero correr la liebre,/n"], ["no me alambres la conciencia,/n"], ["que no decaiga, que no decaiga./n"], ["Aqu\u00ed estamos,", "/naq"], ["u\u00ed estamos/n"], ["y vamos por", " m\u00e1s./n"], ["Ser como dicen todos,/n"], ["la realidad pega d", "uro/nla "], ["verdad te caga a palos/ny e"], ["l arte te come a ", "besos./n"], ["El miedo a la muerte,/n"], ["el origen de la vida/n"], ["y todo lo que no entend\u00e9s/n"], ["te rompe la cabeza./n"], ["No es que ... la raz\u00f3n/n"], ["pero no nos achicamos/n"], ["salimos de vuelta a fl", "ote/n"], ["que no decaiga, que no decaiga./n"], ["Aqu\u00ed estamos,/n"], ["as\u00ed estamos,/n"], ["aqu\u00ed estamos/n"], ["y vamos por m\u00e1s./n"], ["No queremos nada en especia", "l,/n"], ["s\u00f3lo queremos todo y un p", "oquitito m\u00e1s./n"], [], ["Seguimos buscando el equilibrio perdido/n"], ["Como usted diga, se\u00f1or,/n"], ["nosotros tambi\u00e9n estamos/n"], ["bien jodidos de tiempo,/n"], ["de plata y de aspe", "cto./n"], ["Con la cabeza quemada,/n"], ["con la mente bien podrida,/n"], ["cirujeando en los basurales/n"], ["de la vida./n"], ["Vendele el buz\u00f3n a otro,/n"], ["no quiero correr la liebre/n"], ["no me alambres la conciencia/n"], ["que no decaiga, que no decaiga./n"], ["Aqu\u00ed estamos,/n"], ["as\u00ed estamos,/n"], ["aqu\u00ed estamos/n"], ["y vamos por m\u00e1s./n"], ["No queremos nada en espe", "cial,/ns\u00f3lo queremos "], ["todo y un poquitito ", "m\u00e1s./n"], ["Aqu\u00ed estamos,/n"], ["as\u00ed estamos,/n"], ["aqu\u00ed estamos/n"], ["y vamos por m\u00e1s./n"], ["No queremos nada en esp", "ecial,/n"], ["s\u00f3lo queremos todo,/n"], ["s\u00f3lo queremos todo"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0o2wVcE2AmU", "delay": 0}]}