{"cancion": "Peter-Gast", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E7(9-)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7(9-)", "F7M", "G7", "Cm", "G/B", "Bbm6", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "G7(9-)", "C7(13-)", "Fm7", "Bb7", "Eb7M(9)", "Ab6", "G7(13-)", "C", "E7(9-)", "F7M", "G7", "Cm", "G/B", "Bbm6", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "G7(9-)", "C7(13-)", "Fm7", "Bb7", "Eb7M(9)", "E7(9-)", "F7M", "G7", "Cm", "G/B", "Bbm6", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "G7(9-)", "C7(13-)", "Fm7", "Bb7", "Eb7M(9)", "Ab6", "G7(13-)", "C", "E7(9-)", "G7", "Cm", "G/B", "Bbm6", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "Gm7", "Ab7M", "G7(9-)", "C7(13-)", "Fm7", "Bb7", "Eb7M(9)", "Ab7M", "Dm7(b5)", "G7", "Cm7(9)", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Bbm7", "Eb7(9-)", "Ab7M", "Abm7", "Db7(9-)", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M(9)", "E7(9-)", "F7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["     Sou um homem com", "um, qualquer um", "  /n"], ["  Enganando entre a d", "or e o praze", "r  /n"], ["Hei de viver e mor", "rer como um homem comu", "m  /nMas o "], ["meu cora\u00e7\u00e3o de po", "eta  projeta-me em ", "tal solid\u00e3o", "  /nQue \u00e0s"], [" vezes assisto a ", "guerras e festas im", "ensas  /nSei voar"], ["   e tenho as fibras t", "ensas  /nE sou "], ["um  /n"], ["     Ningu\u00e9m \u00e9", " comum e eu sou ningu", "m  /n"], ["  No meio de tanta ge", "nte de repe", "nte vem  /n"], ["Mesmo eu no meu autom", "\u00f3vel no tr\u00e2nsito ", "vem  /nO pro"], ["fundo sil\u00eancio da ", "m\u00fasica l\u00edmpida de", " Peter Gast", "  /n"], ["Escuto a m\u00fasica ", "silenciosa de P", "eter Gast  /n"], ["     Sou um homem com", "um, qualquer um", "  /n"], ["  Enganando entre a d", "or e o praze", "r  /n"], ["Hei de viver e mor", "rer como um homem comu", "m  /nMas o "], ["meu cora\u00e7\u00e3o de po", "eta  projeta-me em ", "tal solid\u00e3o", "  /nQue \u00e0s"], [" vezes assisto a ", "guerras e festas im", "ensas  /nSei voar"], ["   e tenho as fibras t", "ensas  /nE sou "], ["um  /n"], ["     Ningu\u00e9m \u00e9 comum e eu sou ni", "ngu\u00e9m  /n"], ["  No meio de tanta ge", "nte de repe", "nte vem  /n"], ["Mesmo eu no meu autom", "\u00f3vel no tr\u00e2nsito ", "vem  /nO pro"], ["fundo sil\u00eancio da ", "m\u00fasica l\u00edmpida de", " Peter Gast", "  /n"], ["Escuto a m\u00fasica ", "silenciosa de P", "eter Gast /n"], ["Peter Gast, o", "      h\u00f3sped", "e do profe", "ta sem morada  /n"], ["   O men", "ino boni", "to Peter Gast  /n"], ["Rosa do crep\u00fascu", "lo de Veneza  ", "/n"], ["Mesmo aqui n", "o     samba-ca", "n\u00e7\u00e3o do m", "eu rock'n'ro", "ll  /n"], ["Escuto a m\u00fasica ", "silenciosa de P", "eter Gast  /n"], ["     Sou um homem com", "um"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "irJv_Oio-MU", "delay": 0}]}