{"cancion": "corazon-vagabundo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Gm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm7", "A7", "Am7(b5)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7(b9)", "Gm7", "G7(b9)", "G7(b5)", "Cm7(9)", "A7(13)", "A7(b13)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "D7(b9)", "Gm7", "A7", "Am7(b5)", "D7(b9)", "G7", "G7(b9)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Cm7", "F7", "Bb7", "Eb7(9)", "E\u00ba"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [["Meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o se", " cansa/nDe ter esp"], ["eran\u00e7a/nDe "], ["um dia s", "er tudo o que qu", "er/nMeu co"], ["ra\u00e7\u00e3o de cr", "ian\u00e7a/nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a le"], ["mbran\u00e7a/nDe u"], ["m vulto  ", "   feliz de mul", "her/n"], ["Que passou por meu s", "onho/nSem dizer "], ["adeus/nE fez dos olh"], ["os meus/nUm ch"], ["orar mais sem f", "im/n"], ["Meu cora", "\u00e3o vagabun", "do/n"], ["Quer guardar o mu", "ndo/n"], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6v9UZdglk2Y", "delay": 0}]}