{"cancion": "Os-Passistas", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C6/7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C6/7+", "C\u00ba", "Dm7/9"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bbm6", "Dm7/9", "G7/13", "G7/5+", "C\u00ba", "C7+"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm7", "C7/9", "F7+", "Fm6/7+", "Em7", "A7(5+/9-)", "Dm7/9", "G7(5+/9-)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C6/7+"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bb7/13", "Eb7+/9", "Ebm7", "Ab7", "Db7+/9", "F7", "G7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 4, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [["Vem,/nEu vou pou"], ["sar a m\u00e3o no ", "teu quadril", "/nMultiplicar-te os p\u00e9s por"], [" muitos mil/n"], ["Fita o c\u00e9u,", "/n"], ["Ro...d", "a:/n"], ["A dor", "/nDefine nossa vida "], ["toda", "/nMas estes passos lan\u00e7am"], [" moda/nE di"], ["r\u00e3o ao    ", "mundo por o", "nde      ir", "./ns vezes"], [" tu te voltas ", "para mim", "/nNa dan\u00e7a, sem te dares"], [" conta enfim/n"], ["Que tamb\u00e9m", "/n"], ["A...m", "as/n"], ["Mas, ah!", "/nSomos apenas dois mu"], ["latos", "/nFazendo poses nos re"], ["tratos/nQue a "], ["luz da    v", "ida imprimi", "u de    n\u00f3", "s./n"], ["Se desbot\u00e1ssemos, outros revelar-nos-", "\u00edamos no Carnaval./n"], ["Roubemo-nos ao deus T", "empo e nos demos de gr", "a\u00e7a \u00e0 beleza tot", "al, ve", "m./n"], ["N\u00f3s,/nCart\u00e3o-po"], ["stal com touros ", "em Madri,", "/nO Corcovado e o Reden"], ["tor daqui,/n"], ["Salvador,", "/n"], ["Ro...m", "a/n"], ["Amor,", "/nOnde quer que estejamos "], ["juntos", "/nMultiplicar-se-\u00e3o a"], ["ssuntos de ", "m\u00e3os e    ", "p\u00e9s/nE des"], ["v\u00e3os do   ", "ser."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-Vgsu2iOHMo", "delay": 0}]}