{"cancion": "Ia", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7", "G7M", "C7M", "F7", "B7", "A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7", "G7M", "C7M", "F7", "B7", "E7M", "A7", "D7M", "C#7", "D7M", "C#7", "F#m7", "Dm7", "G7", "A7M", "A#7M", "A7M", "A7M", "A#7M", "A7M", "A#7M", "A7", "G7M", "C7M", "F7", "B7", "A#7", "A7", "A7", "Dm7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ia", "/nTe ch"], ["amar mas n\u00e3o vou", " mais/n"], ["O dia", "/nJ\u00e1 vem "], ["vindo l\u00e1 de", " tr\u00e1s/n"], ["Da barra do m", "ar da ba", "\u00eda do Ri", "o", "/n"], ["T\u00e3o  ", "s\u00f3/nVe"], ["ndo a curva de Co", "pa/nCab"], ["ana da melancolia", "/n"], ["Ia te chamar ", "mas meu ", "peito est\u00e1 f", "rio", "/n"], ["Ah! Os br", "a\u00e7os de Iemanj", "\u00e1/n"], ["O mar/n"], ["Quem h\u00e1/nDe procurar seu lu"], ["gar/n"], ["Em I\u00e1/n"], ["Seu dia?", "/n"], ["Num som", "/nSurdo o "], ["mundo quebra em mim/n"], ["Sem fim", "/n"], ["Esse in", "stante seria/n"], ["Ia/n"], ["Desistir", " mas ag", "ora eu te cham", "o aqui", "", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A1WDI3vmbVI", "delay": 0}]}