{"cancion": "Cuesta-Abajo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Fm6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm6", "CM7", "D#m7", "Dm7", "G7", "Cm7", "G7", "Cm7", "Cm7", "Dm7", "G7", "Dm7", "Fdim7", "Fdim7", "G7", "Cm7", "C#M7", "Cm7", "Cm7", "C7", "Fm7", "Dm7", "G7", "Cm7", "Dm7", "Ab7", "G7", "CM7", "G7", "CM7", "G7", "GM7", "G7", "CM7", "G7", "CM7", "A7", "Dm7", "A7", "Dm7", "Dm7", "Dm7", "G7", "CM7", "G7", "CM7", "G7", "Cm7", "Gm7", "C7", "FM7", "Fm7", "C", "D#m7", "Dm7", "G7", "C", "G7", "CM7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["mundo/nla verg\u00fcenza de haber "], ["sido/ny el dolor de ya no "], ["ser,", "/nbajo el ala del som"], ["brero/ncu\u00e1ntas veces emb"], ["ozada/nuna lagrima a"], ["somada/nyo no p"], ["ude conte", "ner.", "", "/nSi cruc\u00e9 por los c"], ["aminos/ncomo un paria que el des"], ["tino/nse empe\u00f1\u00f3 en de"], ["shacer;/nsi fui flojo, si fui c"], ["iego,/ns\u00f3lo quiero que "], ["hoy compren", "dan/nel valor que repre"], ["senta/nel c"], ["oraje d", "e querer", ".", "/nE"], ["ra", "", "/npara "], ["m\u00ed la vida en", "tera,/ncomo un "], ["sol de primav", "era,/nmi esperanza y "], ["mi pas", "i\u00f3n.", "/nS"], ["ab\u00eda que en el mundo no ca", "b\u00eda/ntoda la humilde ale"], ["gr\u00eda/nde mi p"], ["obre coraz", "\u00f3n.", "/nA"], ["hora, cuesta ab", "ajo en mi roda", "da,/nlas ilusiones pa"], ["sadas/nya no l"], ["as puedo arr", "ancar./nSu"], ["e\u00f1o con el pasado que a", "oro,/n"], ["el tiempo viejo que ll", "oro/ny que nu"], ["nca volver", "\u00e1...", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "vbWsOUxuEgc", "delay": 0}]}