{"cancion": "Cabelos-Brancos", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Gm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm7", "Am7", "D7(9)", "Gm7", "Cm7", "F7", "Bb7M"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7(b5)", "D7(9-)", "Gm7", "A7", "Bbm6", "Am6", "Cm7", "Am7(b5)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7(9-)", "Gm7", "G\u00b0", "D7(b9)", "Gm7", "Am11", "D7(9+)", "Am7(b5)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7(9-)", "Gm7", "Dm7(b5)", "G7", "Cm7", "Am7(b5)", "D7(9-)", "Gm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["A7", "Am7(b5)", "D7(9-)", "Cm7", "Gm7", "Cm7", "A\u00b0", "Gm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["\u00e3o falem desta m", "ulher per", "to de mim", "/n"], ["N\u00e3o falem pra n\u00e3o au", "mentar minha d", "or/nJ\u00e1 fui"], [" mo\u00e7o, j", " gozei a moc", "idade/nSe me lembro d"], ["ela me d\u00e1 sau", "dade", "/n"], ["Por ela vivo aos ", "trancos e ", "barrancos", "/nRespeite ao m"], ["enos /nMeus ca"], ["belos bran", "cos", "", "/n"], ["Ningu\u00e9m viveu a ", "vida que eu vi", "vi/nN"], ["ingu\u00e9m sofreu na v", "ida o que eu sofr", "i/n"], ["As l\u00e1grimas sen", "tidas/n"], ["O meu sorriso franco/n"], ["Refletem-se hoje em dia/nNos me"], ["us cabelos bran", "cos/n"], ["E agora em homenagem ao meu ", "fim/nN\u00e3o"], [" falem desta mulh", "er perto de mi", "m"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Rr46Iqqin6Y", "delay": 0}]}