{"cancion": "carcara", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Cm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm", "Cm", "F7", "Cm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F7", "Cm"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [[" engra\u00e7ado a for\u00e7a que as coisas parecem ter quando elas precisam acontecer/n"], ["   Carcar\u00e1/n um p\u00e1ssaro ma"], ["lvado/nTem o bico volteado que nem gavi"], ["\u00e3o/nQuando v"], ["\u00ea ro\u00e7a quei", "mada/nSai vo"], ["ando, cantando/nCarcar"], ["\u00e1/nVai fazer "], ["sua ca\u00e7ada", "/nCarcar\u00e1 come int"], ["\u00e9 cobra quei", "mada/nQuando chega o t"], ["empo da inverna", "da/nO sert\u00e3o n\u00e3o tem"], [" mais ro\u00e7a que", "imada/nCarcar\u00e1 mesmo as"], ["sim num passa f", "ome/nOs burrego que n"], ["asce na baixada", "/nP"], ["ega, mata e come", "/nNum v"], ["ai morrer de fome", "/nMais cor"], ["agem do que home", "/nP"], ["ega, mata e come", "/nCarcar\u00e1 \u00e9 mal"], ["vado, \u00e9 valen", "t\u00e3o/n a \u00e1guia de "], ["l\u00e1 do meu ser", "t\u00e3o/nOs burrego novi"], ["nho num pode and\u00e1", "/nEle puxa o umbi"], ["go int\u00e9 mat\u00e1", "/n   "], ["Pega, mata e com", "e/nNum va"], ["i morrer de fome", "/nMais cor"], ["agem do que home", "/nP"], ["ega, mata e come", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4OYtlq_5DEU", "delay": 0}]}