{"cancion": "Eu-Sei-Que-Vou-Te-Amar", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C9", "Eb\u00ba", "Dm7", "G7(4)", "G7(9)", "Gm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7(9)", "C7", "F7M", "Fm6", "Em7", "Eb\u00ba", "Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em7", "A7", "Am6", "Abm6", "C9", "E\u00ba", "Dm7", "G7(4)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G7(9)", "Gm7", "C7(9)", "C7", "F7M", "Fm6", "B7(13-)", "Em7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Eb\u00ba", "Em7", "A7", "Am6", "G#6", "G#\u00ba", "G6", "F6"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["Eu sei que vou te amar", "/nPor toda a minha "], ["vida eu vou te amar", "/nE"], ["m cada desped", "ida eu vou te amar", "/nD"], ["esesperadam", "ente, eu sei", " que vou te amar/nE "], ["cada v", "erso me", "u ser\u00e1", "/n"], ["Pr\u00e1 te d", "izer que eu s", "ei que vou te amar/nPor "], ["toda minha vida/n"], ["Eu sei que vou chora", "r/nA cada aus\u00eancia "], ["tua eu vou chora", "r/nMas c"], ["ada volta tua ", "h\u00e1 de apagar", "/n"], ["O que esta ", "aus\u00eancia t", "ua me cau", "sou/nEu "], ["sei que vou sofrer", "/nA eterna desve"], ["ntura de vive", "r/nA espera de vi"], ["ver ao lado teu", "/nPor "], ["toda minha vida"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0P2yvOK-acw", "delay": 0}]}