{"cancion": "Vaca-Profana", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E", "C#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#", "A", "Am7", "E", "F#", "F", "E", "F#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "E", "F#", "A", "E", "A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "E", "F#", "A", "E", "E", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 3, 0, 1, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["  Respeito muito minhas l", "grimas/n "], ["  Mas ainda mais minha risa", "da/n "], ["  Inscrevo, assim, minhas pala", "vras/n "], ["  Na voz de uma mulher sagra", "da/n Vaca profana, p\u00f5e teus "], ["cornos/n "], ["  Pra fora e acima da mana", "da/n Vaca profana, p\u00f5e teus "], ["cornos/n "], ["  Pra fora e acima da man.../n "], [", \u00ea, \u00ea, \u00ea, \u00ea,/n Dona das divinas t"], ["etas/n "], ["  Derrama o leite bom na minha cara/n E o l"], ["eite mau na cara do", "s caretas/n"], ["   ", " Seg", "ue a \"movida Madrile\u00f1a\"", "/n "], ["  Tamb\u00e9m te mata Barcel", "ona/n "], ["  Napoli, Pino, Pi, Paus, Pu", "nks/n "], ["  Picassos movem-se por Lo", "ndres/n Bahia, onipresentem"], ["ente/n "], ["  Rio e bel\u00edssimo horiz", "onte/n Bahia, onipresentem"], ["ente/n R"], ["io e bel\u00edssimo horiz.../n "], [", \u00ea, \u00ea, \u00ea, \u00ea,/n Vaca de divinas t"], ["etas/n "], ["  La leche buena toda en mi garganta/n La m"], ["ala leche para lo", "s \"puretas\"/n   "], ["   ", "   Quer", "o que pinte um amor Beth\u00e2nia", "/n "], ["  Stevie Wonder, andalu", "z/n "], ["  Como o que tive em Tel Avi", "v/n "], ["  Perto do mar, longe da cru", "z/n Mas em composi\u00e7\u00e3o c"], ["ubista/n "], ["  Meu mundo Thelonius Monk`s blu", "es/n Mas em composi\u00e7\u00e3o c"], ["ubista/n M"], ["eu mundo Thelonius Monk`s.../n "], [", \u00ea, \u00ea, \u00ea, \u00ea,/n Vaca das divinas t"], ["etas/n "], ["  Teu bom s\u00f3 para o oco, minha falta/n E o r"], ["esto inunde as almas dos caretas/n   "], ["   ", "   Sou", " t\u00edmido e espalhafatoso", "/n "], ["  Torre tra\u00e7ada por Gaud", "i/n "], ["  S\u00e3o Paulo \u00e9 como o mundo ", "todo/n "], ["  No mundo, um grande amor perdi", "/n Caretas de Paris e New Y"], ["ork/n "], ["  Sem m\u00e1goas, estamos a", "\u00ed/n Caretas de Paris e New Y"], ["ork/n "], ["  Sem m\u00e1goas estamos a.../n "], [", \u00ea, \u00ea, \u00ea, \u00ea,/n Dona das divinas t"], ["etas/n "], ["  Quero teu leite todo em minha alma/n Nad"], ["a de leite mau pa", "ra os caretas/n   "], ["   ", "   Mas", " eu tamb\u00e9m sei ser careta", "/n "], ["  De perto, ningu\u00e9m \u00e9 nor", "mal/n "], ["  s vezes, segue em linha r", "eta/n "], ["  A vida, que \u00e9 \"meu bem, meu m", "al\"/n No mais, as \"ramblas\" do plan"], ["eta/n "], ["  \"Orchata de chufa, si us pla", "u\"/n No mais, as \"ramblas\" do plan"], ["eta/n "], ["  \"Orchata de chufa, si us.../n "], [", \u00ea, \u00ea, \u00ea, \u00ea,/n Deusa de assombrosas tet"], ["as/n "], ["  Gotas de leite bom na minha cara/n Chuv"], ["a do mesmo bom sobre o", "s caretas/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MOXTfMQHutQ", "delay": 0}]}