{"cancion": "Disseram-Que-Eu-Voltei-Americanizada", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E7/9+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7/9+", "E7", "Am7", "Bm7/5-", "B\u00ba", "Am7", "E7", "Am7", "A7", "Dm7", "B7", "E7", "B\u00ba", "Bm7/5-", "E7", "Am7", "A7", "Dm7", "Bm7/5-", "E7", "Am7", "F7", "E7", "Am7", "Am7/G", "G7", "C7+", "Bm7/5-", "E7", "Am7", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "F7", "E7", "A7", "Dm7", "G7", "C7+", "F7", "Bm7/5-", "Am7", "F7", "E7", "Am7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Disseram que eu vol", "tei ameri", "canizada", "/nCom o burro do din"], ["heiro/nQue estou muito r"], ["ica/nQue n\u00e3o suporto "], ["mais o breque do pan", "deiro/nE fico arre"], ["piada ouvindo uma cu", "\u00edca/n"], [], [" m\u00e3os es", "tou preocup", "ada/nE corre por a"], ["\u00ed/nQue eu sei certo zum "], ["zum/nQue j\u00e1 n\u00e3o tenh"], ["o molho, ", "ritmo, nem n", "ada/nE dos balangand"], ["ans j\u00e1 n\u00e3o ", "existe mais ne", "nhum/nMas pra "], ["cima de ", "mim, pra que tanto ven", "eno/nEu posso l\u00e1"], [" ficar ameri", "caniz", "ada/nEu que nasci com o s"], ["amba e vi", "vo no s", "ereno/nTopando a noite inte"], ["ira a velha batuc", "ada/nNas rodas de mal"], ["andro minhas prefer", "idas/nEu digo mesmo eu te "], ["amo, e nunca I love", " you/nEnquanto houver Br"], ["asil n", "a hora das com", "idas/nEu sou do camar"], ["\u00e3o ensopa", "dinho com chu", "chu"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1E_ISyx7SKs", "delay": 0}]}