{"cancion": "Jeito-de-Corpo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em7(-5)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7(-5)", "Am7", "Gm7", "Am7", "Gm7", "Am7", "Gm7", "Am7", "Em7(5-)", "A7(9)", "Em7(5-)", "A7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Em7(5-)", "A7(9)", "Em7(5-)", "A7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Fm7", "Eb7M", "D7(9)", "Cm7", "Em7(5-)", "A7(9)", "Em7(5-)", "A7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Em7(5-)", "A7(9)", "Em7(5-)", "A7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Fm7", "Eb7M", "D7(9)", "Cm7", "Bbm7", "Bb7M(9)", "G#7M", "G#7(9)", "Gm7", "Gm7(9)", "Fm7", "Gm7", "Eb7M", "Em7(5-)", "Am7", "Em7(5-)", "Am7", "Gm7", "C7(9)", "C7", "C/G", "C", "Em7(5-)", "Am7", "Em7(5-)", "Am7", "Gm7", "C7(9)", "C7", "C/G", "C", "Fm7", "Gm7", "Cm7", "Em7(5-)", "Am7", "Em7(5-)", "Am7", "Gm7", "C7(9)", "C7", "C/G", "C", "Em7(5-)", "Am7", "Em7(5-)", "Am7", "Gm7", "C7(9)", "C7", "C/G", "C", "Fm7", "Gm7", "Cm7", "Bbm7", "Cm7", "Fm7", "Gm7", "Fm7", "Gm7", "Eb7M", "Em7(-5)", "Am7", "Gm7", "Am7", "Gm7", "Am7", "Gm7", "Am7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["Eu t\u00f4 fa", "zendo saber", "/nVou sab"], ["er fazer tudo", " de que eu s", "ou a fins", "/n"], ["Logo eu cr", "i que n\u00e3o cre", "r era o vero", " crer/n"], ["Hoje oro so", "bre patin", "s/n"], ["Sampa na Boca do R", "io/n"], ["O meu projeto Brasi", "l/n"], ["Perigas pe", "rder voc\u00ea", "/nMas mesmo "], ["na depr\u00ea/n"], ["Chama-se um Gi", "lberto Gil", "/n"], ["Bode n\u00e3o ", "d\u00e1 pra entende", "r/nTorna a r"], ["epetir/n"], ["Transcende o m", "arco dois mi", "l/n"], ["Barco desvela esse m", "ar/n"], ["Delta desvenda esse", " ar/n"], ["N\u00e3o m", "e digam que eu estou louco", "/n"], [" s\u00f3 um jeito de cor", "po", "/nN\u00e3o precisa "], ["ningu\u00e9m me a", "companh", "ar/n"], ["Eu sou Ren", "ato Arag\u00e3", "o, santo tra", "palh\u00e3o/n"], ["Eu sou Mu\u00e7", "um, sou Ded", "\u00e9", "", "/n"], [" Sou Zacari", "as, carin", "ho/nP\u00e1ssa"], ["ro no ninho/n"], ["Qual tu me v", " na tv", "", "", "/n"], ["Falta aprender a menti", "r/n"], ["Entro at\u00e9 numas por ti/n"], ["Minha ident", "ifica\u00e7", "o, registro", " geral/n"], ["Carece de", " revis\u00e3", "o", "", "/n"], ["Cara, care", "ta, ded\u00e3", "o/nIsso n"], ["\u00e3o \u00e9 legal", " em frase d", "e transi\u00e7", "\u00e3o", "", "/n"], ["Sou celacanto do ma", "r/n"], ["Adolescendo solar/n"], ["N\u00e3o pensem que \u00e9 um papo ", "torto/n"], [" s\u00f3 um jeito de ", "corpo/nN\u00e3o precisa "], ["ningu\u00e9m me a", "companha", "r/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3siR1bK7Gws", "delay": 0}]}