{"cancion": "Quando-Eu-Penso-Na-Bahia", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C69", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C69", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69", "Am6", "Dm6", "G13", "Gm6", "C7-9", "Fmaj7", "F#dim6", "G13", "A7+5", "D79", "Am6", "G13", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69/G", "Am6", "Dm6", "G13", "Gm6", "C7-9", "Fmaj7", "F#dim6", "G13", "A7+5", "D79", "G13", "Cmaj", "C69", "A7", "C#-5", "Dm", "Dm/A", "G13", "C69", "C69", "C#-5", "C#-5", "Dm", "Dm/A", "G13", "C69", "C69/G", "C69", "A7", "Dm", "Dm/A", "G13", "C69", "C69", "C#-5", "C#-5", "Dm", "Dm/A", "G13", "C69", "C69", "B-5", "Am", "Am/E", "Am", "Em9", "Fmaj7", "Fmaj7/C", "Fmaj7", "E7", "A7", "Dm", "F7-5", "C69", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69", "C69", "Cb-5", "Am", "Am/E", "Am", "Em9", "Fmaj7", "Fmaj7/C", "Fmaj7", "E7", "A7", "Dm", "F7-5", "C69", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69", "Am6", "Dm6", "G13", "Gm6", "C7-9", "Fmaj7", "F#dim6", "G13", "A7+5", "D79", "Am6", "G13", "C69/G", "Dm6", "G13", "C69/G", "Am6", "Dm6", "G13", "Gm6", "C7-9", "Fmaj7", "F#dim6", "G13", "A7+5", "D79", "G13", "Cmaj", "C69"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["Quando eu penso na Bahia", "", "", "/n"], ["Nem sei que d\u00f4 ", "que me d\u00e1", "/nMe d\u00e1"], [", me d\u00e1,", " me d\u00e1, ioi\u00f4", "", "/nMe d"], ["\u00e1, me d", ", me d\u00e1. Iai\u00e1", "", "/nSe eu pudesse q"], ["uarqu\u00e9 di", "a", "/n"], ["Eu ia de nov", "o pra l\u00e1", "/nN\u00e3o, v"], [", n\u00e3o v", ", n\u00e3o v\u00e1, ia", "i\u00e1", "/nEu v"], ["ou, eu vo", "u, se vou, ioi\u00f4", "", "", "", "", "/n"], ["Eu deixei l\u00e1 na Bahi", "a/nUm am\u00f4 t\u00e3o bom, t\u00e3o bom ioi\u00f4"], ["", "", "/nMeu Deus"], [" que am\u00f4", "/nE desse am\u00f4 s\u00f3 quem sabia"], ["/nEra a Virge Maria"], ["/nNasc"], ["eu, cresceu", ", viveu e", " l\u00e1 ", "ficou", "", "", "", "", "/n"], ["E quem sabe se esse amor", "/nQue ficou l\u00e1 na Bahia, oi"], ["", "", "/nJ\u00e1 se "], ["acabou", "/nSe assim for, eu sei de algu\u00e9m"], ["/nQue lhe quer muito bem"], ["/nQuem \u00e9? "], ["Sou eu", "/nEu quem"], ["? O seu io", "i\u00f4", "/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-XcZrfsns_k", "delay": 0}]}