{"cancion": "nao-vou-deixar", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Fm7(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm7(9)", "Bbm7", "Ab/C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Fm7(9)", "Cm7", "Db7M", "Cm7", "Db7M", "Gm7", "C7(4)", "C7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "Bb7M", "F", "Bbm6"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 2, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["N\u00e3o vou deixar/nN\u00e3o vou, n\u00e3o vou deixar voc\u00ea es"], ["culachar/nCom a nossa hist"], ["\u00f3ria/n"], [" muito amor, \u00e9 muita luta/n muito gozo, \u00e9 muita"], [" dor/nE muita gl"], ["\u00f3ria/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nPorque eu "], ["sei cant", "ar/nE s"], ["ei de alg", "uns que sabem ma", "is/n"], ["Muito mais", "/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nN\u00e3o vou"], [" deixar Que se desm", "inta/n"], ["A nossa gana, nossa fama de bacana/nNosso "], ["drama, nossa pi", "nta/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nPorque eu "], ["sei ca", "ntar/nE "], ["sei de al", "guns que sabem ma", "is/n"], ["Muito mais", "/n"], ["Apesar de voc\u00ea dizer que ac", "abou/nQue o sonho n\u00e3o tem mais"], [" cor/nEu grito e repito: Eu n\u00e3o"], [" vou/n"], ["O menino me ouviu e j\u00e1 comen", "tou/nO vov\u00f4 t\u00e1 nervoso, o"], [" vov\u00f4/nNervoso, teimoso, ma"], ["nhoso/n"], [" muito amor, \u00e9 muita luta/n muito gozo, \u00e9 muit"], ["a dor e muita", " lida/n"], ["N\u00e3o vou deixar, n\u00e3o vou/nN\u00e3o vou deixar voc\u00ea escu"], ["lachar com a noss", "a vida/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nPorque eu "], ["sei can", "tar/nE "], ["sei de alg", "uns que sabem ma", "is/n"], ["Muito mais  Mui", "to mais/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nN\u00e3o vou"], [" deixar Que se desm", "inta/n"], ["A nossa gana, nossa fama de bacana/nNosso "], ["drama, nossa pi", "nta/n"], ["N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar N\u00e3o vou deixar/nPorque eu "], ["sei ca", "ntar/nE "], ["sei de al", "guns que sabem ma", "is/n"], ["Muito mais", "/n"], ["Apesar de voc\u00ea dizer que ac", "abou/nQue o sonho n\u00e3o tem mais"], [" cor/nEu grito e repito: Eu n\u00e3o"], [" vou/n"], ["O menino me ouviu e j\u00e1 comen", "tou/nO vov\u00f4 t\u00e1 nervoso, o"], [" vov\u00f4/nNervoso, teimoso, "], ["manhoso"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7oOvVvIo1C0", "delay": 0}]}