{"cancion": "cancao-de-amor", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "A\u00ba", "C#m7/5-", "F#7", "Bm7/9", "D\u00ba/E", "A7M", "A#7/5-"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7M", "A\u00ba", "C#m7/5-", "F#7", "Bm7/9", "D\u00ba/E", "C#m", "Em7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7/9", "A7", "D7+", "Dm6", "C#m7", "C#m6", "Bm7", "E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m7/5-", "F#7", "Bm7", "Dm6", "F#m6", "E7/9", "A7M", "A\u00ba"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["Saudade, torrente de paix", "\u00e3o/nEmo\u00e7\u00e3o di"], ["ferente", "/nQue aniquila a vida da "], ["gente/nUma "], ["dor que eu n\u00e3o sei de onde ", "vem", "/nDei"], ["xaste o meu cora\u00e7\u00e3o va", "zio/nDeixaste a sau"], ["dade/nAo despre"], ["zares aquela amiza", "de/nQue nas"], ["ceu ao chamar-te meu b", "em", "", "", "/n"], ["  Nas cinzas do meu ", "sonho/n"], ["  Um hino ent\u00e3o com", "ponho/nSo"], ["frendo a desilus", "\u00e3o/nQue me in"], ["vade", "/n"], [" Can\u00e7\u00e3o de ", "amor, saud", "ade", "/nsau"], ["dade/n"], ["C#m7/5-   x4545x/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Ptz4v15dv3s", "delay": 0}]}