{"cancion": "e-hoje", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "Bm7", "C#m7", "D7M", "C#m7", "C\u00b0", "Bm", "Bb\u00b0", "Bm", "Bm/A", "E7/G#", "E/D", "A/C#", "A", "C\u00b0", "Bm", "Bb\u00b0", "Bm", "E/G#", "E7", "A", "F#7", "Bm", "Dm/F", "A/E", "A/C#", "C\u00b0", "Bm", "E7", "E7/G#", "A", "E7", "A/C#", "C\u00b0", "Bm", "E7/G#", "E7", "A", "E7", "A/C#", "C\u00b0", "Bm", "E7/G#", "E7", "A", "E7", "A", "Bm7", "E7", "A", "A/C#", "C\u00b0", "Bm7", "E7/G#", "E7", "A", "A/C#", "C\u00b0", "Bm7", "E7", "E7", "A", "Bb", "Bm7", "E7", "A", "A", "Bb", "Bm7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["A minha alegri", "a atravessou", " o mar", "/nE ancor"], ["ou   na", " passarel", "a/nFez um desemb"], ["arque fascina", "nte", "/nNo m"], ["aior sho", "w da ter", "ra/nSer"], ["\u00e1 que eu serei o d", "ono dessa fe", "sta", "/nUm r"], ["ei no me", "io de uma gen", "te t\u00e3o modes", "ta/nEu vim desc"], ["endo a se", "rra/nCh"], ["eio de euforia pa", "ra desfilar/nO m"], ["undo inte", "iro esper", "a/nHoje \u00e9 "], ["dia do r", "iso chorar", "/nL"], ["evei o meu sa", "mba pra m\u00e3e de sa", "nto rezar", "/nContra o mal olh"], ["ado eu carrego me", "u patu\u00e1", ", eu levei/nL"], ["evei o meu sa", "mba pra m\u00e3e de sa", "nto rezar", "/nContra o mal olh"], ["ado eu carrego me", "u patu\u00e1", ", acredit", "o/n"], ["Acredito ser o mais vale", "nte/nNessa luta do roch"], ["edo com o ma", "r, e com o ar", "/n"], ["   hoje o d", "ia    ", "     da al", "egria", "/n"], ["     E a", " tristez", "a nem pode pensar ", "em chegar/nDiga espelho meu"], ["/nD"], ["iga esp", "elho meu", "/nSe h\u00e1 na avenida algu\u00e9m mais f"], ["eliz que", " eu/nD"], ["iga esp", "elho meu", "/nSe h\u00e1 na avenida algu\u00e9m mais f"], ["eliz que", " eu"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dS_2rJpbixQ", "delay": 0}]}