{"cancion": "nu-com-a-minha-musica", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E5+", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E5+", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E5+", "Em7(9)", "A7(13-)", "Dm6", "G7(9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 0]}, "letras": [[], ["Penso em ficar qui", "eto um pouquinho l\u00e1", " no meio do so", "m/n"], ["Pe\u00e7o salamal", "eikum, carinho, b", "en\u00e7\u00e3o, ax\u00e9, sh", "alom/n"], ["Passo devagarin", "ho o caminho que ", "vai de tom a tom", "/n"], ["Posso ficar pensa", "ndo no que \u00e9 bom", "", "", "", "/n"], ["Vejo uma trilha cla", "ra pro meu Brasil", " apesar da dor", "/n"], ["Vertigem vision", "ria que n\u00e3o car", "ece de seguido", "r/n"], ["Nu com minha m\u00fa", "sica, afora iss", "o somente amor", "/n"], ["Vislumbro certas co", "isas de onde estou", "", "", "", "/n"], ["Nu com meu viol", "o madrugada n", "esse quarto de hotel", "/n"], ["Logo mais sai o on", "ibus   pela ", "estrada em baixo do c\u00e9u", "/n"], ["O Estado de S\u00e3o P", "aulo \u00e9 bonito pe", "nso em voc\u00ea e eu", "/n"], ["Cheio dessa espera", "n\u00e7a que Deus de", "u", "", "", "/n"], ["Quando eu cantar pra tu", "rma de Ara\u00e7at", "uba verei voc", "/n"], ["J\u00e1 em Barr", "etos eu s\u00f3 via ", "os oper\u00e1rios do A", "BC/n"], ["Quando eu chegar em Am", "ericana, n\u00e3o", " sei o que vai ser", "/n"], ["s vezes \u00e9 soli", "t\u00e1rio vi", "ver", "", "", "/n"], ["Deixo fluir tranqui", "lo naquilo/n"], ["Tudo que n\u00e3o tem ", "fim/n"], ["Eu que existindo t", "udo comigo/n"], ["Depende s\u00f3 de ", "mim/n"], ["Vaca, manac\u00e1, n", "uvem, saudade, can", "a, caf\u00e9, capim/nCoragem grande \u00e9 poder dizer sim"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "G-8ww0MCYbw", "delay": 0}]}