{"cancion": "Giulietta-Masina", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C#m7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m7", "F#7", "C#m7", "F#7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#m7", "F#m7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bbm7", "Eb7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m7", "F#7", "C#/B"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 0, 0, 2, 2, 2, 2, 0, 3]}, "letras": [["    P\u00e1lpebras de ne", "bli____na, pele d'alma/n"], ["    L\u00e1grima negra ", "tin____ta/n"], ["    Lua lua lua lua", "/n"], ["    Giulietta Mas", "i_____na/n"], ["Ah!,  ", "  puta de uma outra esqu", "i_____na", "/n"], ["Ah,   ", "  minha vida sozi", "_____nha", "/n"], ["Ah,   ", "  tela de luz pur", "s_____si_ma", "/n(existir"], ["mos a que ser\u00e1 que se des", "ti__na)/n"], ["Ah!,  ", "  Giulietta Masi", "_____na", "/n"], ["Ah!,  ", "  v\u00eddeo de uma outra l", "uz", "/n"], ["    P\u00e1lpebras de ne", "bli___na, pele d'alma/n"], ["    Giulietta Mas", "i___na/n"], ["    Aquela cara \u00e9 o cora", "\u00e7\u00e3o de J", "esus"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Wu-sKdxAjU0", "delay": 0}]}