{"cancion": "solidao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "AM7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["AM7", "F#m7", "Bm7", "E7", "AM7", "C#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#7", "Bm7", "C#m7", "F#m7", "B7", "Bm7", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#7", "Bm7", "G7", "C#m7", "F#7", "Bm7", "E7", "G7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#7", "Bm7", "G7", "C#m7", "F#m", "Bm7", "E7", "AM7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3]}, "letras": [["ofro cal", "ado", "/nNa soli"], ["d\u00e3o/nG"], ["uardo comigo/nA mem\u00f3ria do"], [" teu vulto/nEm "], ["v\u00e3o/n"], ["Eu fui t\u00e3o ", "bom pra v", "oc\u00ea/nE "], ["o resultado/nD"], ["esilus", "o/n"], ["O dia pa", "ssa/n"], ["A noite v", "em/n"], ["A solu\u00e7\u00e3o desse caso/n"], ["Cansei de bus", "car/n"], ["Eu vou rez", "ar/n"], ["Pra voc\u00ea me qu", "erer/nOutra "], ["vez/nComo um "], ["dia me qui", "s", "/nQu"], ["ando a saud", "ade apert", "ar/n"], ["N\u00e3o se acanhe co", "migo/nP"], ["ode me proc", "urar"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qtNyv7CJPr0", "delay": 0}]}