{"cancion": "Vida-Boa", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "A", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "B", "Em", "G", "A", "D", "C", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "A", "D", "Am", "D", "G", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em", "Em", "G", "D", "A", "G", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 2, 3, 0, 1, 0, 0, 2, 3]}, "letras": [[], ["ar,  Vendo a canoa passear/nA vida b"], ["oa passa do real que", " h", " Cora", "\u00e7\u00e3o, Ser\u00e1 q", "ue t\u00e1 boa?/nNa paz, de"], ["pois,  Depois da paz, Eu quer", "o paz/nAonde o sonho"], [" vai", ", meu sonho ", "vai/n"], ["Meus sonhos v\u00e3o e a parte", " quente de repente t\u00e1", " na m\u00e3o, Meu ", "cora\u00e7\u00e3o/nVoc\u00ea que faz a minha vida"], [" variar /n"], ["T\u00e1 na luz que", " passa pelo ar/n"], ["Passa tamb\u00e9m pelo seu", " olhar/n"], ["Ai, morena, f", "a\u00e7a o que eu so", "nhar", "/nQue m\u00e1gica"], [" boa!/nM"], ["eu amor, cad\u00ea ", "voc\u00ea?/n"], ["Ol\u00ea, ol\u00ea, ol", "\u00e1/n"], [", voc", "\u00ea, ol\u00ea, o", "l\u00e1/n"], ["Ol\u00ea, ol\u00e1 que \u00e9 pra canoa n\u00e3o virar/nE a vida "], ["boa na cabe", "a vadiar", " Cora\u00e7", "o/nSer\u00e1 que t"], [" boa?/nNa paz de"], ["pois, Depois na paz, Eu quer", "o mais/nAonde voc"], [" vai,", " Meu sonho", " vai/n"], ["Meus sonhos v\u00e3o/nA parte q"], ["uente que pressente a su", "a m\u00e3o, Meu ", "cora\u00e7\u00e3o/nVoc\u00ea que faz a minha vid"], ["a variar/n"], ["T\u00e1 na luz qu", "e passa pelo ar/n"], ["Passa tamb\u00e9m pelo meu, se", "u, olhar/n"], ["Ai, morena, Ab", "ra\u00e7a se eu ch", "orar, /nQue m\u00e1gica doida!"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3bzm6RT8e-M", "delay": 0}]}