{"cancion": "drao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M", "Fm/C", "Am", "Am7M", "Am7/9", "Eb\u00ba", "Dm7/9", "C7+/9"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7/9b/13", "Am", "Gm7", "C7/9b", "F7M", "Fm6", "F7M", "Fm6"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7M", "Dm7/9"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7/9b/13", "Am7", "Gm7", "C7/9b", "F7M", "Fm6", "F7M", "Fm6"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 3, 2, 0, 3, 2, 2]}, "letras": [["Dr\u00e3o, o amor da gente \u00e9 como um ", "gr\u00e3o/nUma semente de il"], ["us\u00e3o", "/nTem que morrer pra ger"], ["minar/n"], ["Plantar n'algum lug", "ar/nRessucitar no "], ["ch\u00e3o nossa seme", "adura/n"], ["Quem poder\u00e1 f", "azer, aquele a", "mor morrer/nNossa caminha d"], ["ura/n"], ["Dura camin", "hada, pe", "la estrada esc", "ura", "/n"], ["Dr\u00e3o n\u00e3o pense na sepa", "ra\u00e7\u00e3o/nN\u00e3o despedace o c"], ["ora\u00e7", "o/nO verdadeiro amor \u00e9"], [" v\u00e3o/n"], ["Entende-se inf", "inito, imenso mono", "lito/nNossa arqu"], ["itetura/n"], ["Quem poder\u00e1 f", "azer, aquele am", "or morrer/nNossa caminha "], ["dura, c", "ama de tat", "ame/n"], ["Pela vida af", "ora", "/n"], ["Dr\u00e3o os meninos s\u00e3o todos", " s\u00e3os/nOs pecados s\u00e3o todos "], ["meus", "/nDeus sabe a minha con"], ["fiss\u00e3o/n"], ["N\u00e3o h\u00e1 o que p", "erdoar/nPor isso mesmo \u00e9 que"], [" h\u00e1 /nDe haver mais co"], ["mpaix\u00e3o/n"], ["Quem poder\u00e1 f", "azer, aquele a", "mor morrer/nSe o amor \u00e9 como um "], ["gr\u00e3o/n"], ["Morre nasce tr", "igo/n"], ["Vive morre p", "\u00e3o", "/n"], ["Dr\u00e3o, ", "Dr\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6vPPCooBoP0", "delay": 0}]}