{"cancion": "as-camelias-do-quilombo-do-leblon", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D6(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D6(9)", "B7", "Em7", "A7", "Em7", "A7", "D6(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G#m7(5-)", "C#7(9-)", "F#m7", "F#m7(5-)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7(9-)", "Em7(9)", "Gm6", "F#m7", "B7(9)", "Em7(9)", "A7", "D6(9)"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [["As cam\u00e9lias do quilombo do ", "Leblon/n"], ["As cam\u00e9lias do quilombo do", " Leblon/n"], ["As cam\u00e9lias do quilombo do", " Leblon/n"], ["As cam\u00e9lias/n"], ["As cam\u00e9lias do quilombo do L", "eblon/n"], ["As cam\u00e9lias do quilombo do ", "Leblon/n"], ["As cam\u00e9lias do quilombo do ", "Leblon/n"], ["Nas lap\u00e9las/n"], ["Vimos as tr", "istes colinas", " logo ao sul de Hebron/n"], ["Rimos com as do", "ces meninas", " sem sair do tom/n"], ["O que fazer/n"], ["Chegando a", "qui?/n"], ["As cam\u00e9lias do Quilombo do L", "eblon/n"], ["Brandir/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda A", "boli\u00e7\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda ", "Aboli\u00e7\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda ", "Aboli\u00e7\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda A", "boli\u00e7\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda ", "Aboli\u00e7\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias da Segunda ", "Aboli\u00e7\u00e3o/n"], ["Cad\u00ea elas?/n"], ["Somos assim", ", capoeiras", " das ruas do rio/n"], ["Ser\u00e1 sem f", "im o sofrer", " do povo do Brasil/n"], ["Nele, em mim, vi", "ve o ref", "r\u00e3o/n"], ["As cam\u00e9lias da segunda ab", "oli\u00e7\u00e3o v", "ir\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "72K3IERJRiw", "delay": 0}]}