{"cancion": "Uns", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Am7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "Dm7(9)", "Am7", "Dm7(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "G", "F", "C", "G", "F", "Fm7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1]}, "letras": [[], ["Uns v\u00e3o/nUns "], ["t\u00e3o/n"], ["Uns n\u00e3o/nUns h\u00e3o"], [" de/n"], ["Uns p\u00e9s/nUns m"], ["\u00e3os /nUns "], ["s\u00f3 cora", "\u00e3o/n"], ["Uns amam/nUns a"], ["ndam/nUns av"], ["an\u00e7am/nUns tamb"], ["m/n"], ["Uns cem/nUns se"], ["m/n"], ["Uns nada t", "m/n"], ["Uns mal/n"], ["Uns bem", "/n"], ["Uns na", "da al\u00e9m", "/n"], ["Nunca est", "o todos/n"], ["Uns bichos/n"], ["Uns deuses/nUns az"], ["uis/nUns quase igu"], ["ais/n"], ["Uns menos/n"], ["Uns mais /n"], ["Uns m\u00e9dios/nUns por de"], ["mais/n"], ["Uns masculin", "os/nUns femini"], ["nos/nUns assi"], ["m/n"], ["Uns meus/nUns t"], ["eus/nUns filh"], ["os de De", "us/n"], ["Uns dize", "m fim", "/n"], ["Uns diz", "em sim", "/nE n\u00e3o h\u00e1 outros"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Ye5BeOXoLr4", "delay": 0}]}