{"cancion": "a-ra", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Dm7(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm7(9)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Fm7", "Bb7(13)", "E7(13)", "E7(13-)", "Em7", "A7(9-)", "F7M", "Fm6", "E7(13)", "E7(13-)", "Em7", "A7(9-)", "D7(13)", "D7(13-)", "Dm7", "G7(9/13)", "A7M", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Dm7(9)", "G7(9/13)", "Fm7", "Bb7(13)", "E7(13)", "E7(13-)", "Em7", "A7(9-)", "F7M", "Fm6", "E7(13)", "E7(13-)", "Em7", "A7(9-)", "Fm7", "Bb7(13)", "Fm7", "Bb7(13)", "Abm7", "Db7", "G7(13)", "G7(13-)", "Gm7", "C7(9-)", "Ab7M", "Abm6", "G7(13)", "G7(13-)", "Gm7", "C7(9-)", "F7(13)", "F7(13-)", "Fm7", "Bb7(13)", "C7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["or/nSombra de s"], ["om, de cor/nDe mal me quer"], ["/nDe mal me qu"], ["er, de bem/nDe bem me d"], ["iz/nDe me diz"], ["endo assim/nSerei fel"], ["iz/nSerei fel"], ["iz de flor/nDe flor em fl"], ["or/nDe samba em s"], ["amba, em som/nDe vai e v"], ["em/nDe verde, v"], ["er, de ver/nP\u00e9 de ca"], ["pim/nBico de p"], ["ena, pio/nDe bem-te-v"], ["i", "/nAmanhec"], ["endo si", "m/nPerto de m"], ["im/nPerto da cl"], ["aridade/nDa manh"], ["\u00e3", "/nA grama, a l"], ["ama, tu", "do/n minha ir"], ["m\u00e3", "/nA rama, o s"], ["apo, o sa", "lto/nDe uma r"], ["\u00e3/n"], ["       Coro de cor/nSombra de s"], ["om, de cor, de cor/nDe mal me qu"], ["er/nDe mal me qu"], ["er, de bem/nDe bem me d"], ["iz/nDe me diz"], ["endo assim/nSerei f"], ["eliz/nSerei fel"], ["iz de flor/nDe flor em fl"], ["or/nDe samba em samba, em s"], ["amba, em som/nDe vai e v"], ["em/nDe verde, v"], ["er, de ver/nP\u00e9 de ca"], ["pim/nBico de p"], ["ena, pio/nDe bem-te-v"], ["i", "/nAmanhec"], ["endo si", "m/nPerto de m"], ["im/nPerto da cl"], ["aridade/nDa manh"], ["\u00e3", "/nA grama, a l"], ["ama, tu", "do/n minha ir"], ["m\u00e3/nDe samba em s"], ["amba, em som/nDe vai e v"], ["em/nDe verde, v"], ["er, de ver/nP\u00e9 de ca"], ["pim/nBico de p"], ["ena, pio/nDe bem-te-v"], ["i", "/nAmanhec"], ["endo si", "m/nPerto de m"], ["im/nPerto da cl"], ["aridade/nDa manh"], ["\u00e3", "/nA grama, a l"], ["ama, tu", "do/n minha ir"], ["m\u00e3/nA r"], ["ama, o  sa", "po, o sal", "to/nDe uma r"], ["\u00e3"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PbxOLHxE3ao", "delay": 0}]}