{"cancion": "Todo-Homem", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F#/G#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#/G#", "F#", "D#m7", "F#/G#", "A#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#", "G#7", "C#/E#", "F#maj7", "F#", "G#7", "C#"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]}, "letras": [["[Verse]", "", "", "", "/nO"], [" sol manh", " e flor e s", "al/nE ar"], ["eia no bato", "m/nFa"], ["rol, sauda", "des no vara", "l/nVerm"], ["elho, azul, marr", "om/nEu "], ["sou cord", "o umbilic", "al/nPra "], ["mim nunca ta b", "om/nE o "], ["sol queima", "ndo meu jorna", "l/nMinha "], ["voz, minha luz, meu s", "om/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m", "e", "/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m\u00e3", "e/nO "], ["c\u00e9u esp", "uma de m", "a\u00e7\u00e3/nBar"], ["riga, dois irm", "os/nO "], ["meu cabe", "lo negra l", "/nNa"], ["riz, e rosto, e m", "os/nO "], ["mel, a pr", "ata, o ouro e a r", "/nCab"], ["e\u00e7a e cora", "\u00e3o/nO c"], ["\u00e9u se a", "bre de manh", "\u00e3/nMe ab"], ["rigo em colo, em ch", "\u00e3o/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m", "e", "/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m\u00e3", "e/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m", "e", "/nTodo "], ["homem prec", "isa de uma m\u00e3", "e"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "yjxriFArvMk", "delay": 0}]}