{"cancion": "nao-enche", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E7(5+)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7(5+)", "D11+/A", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7M", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Gm7", "C7", "Cm7", "F7", "Cm7", "F7(9-)", "Bb7M", "Gm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Gm7", "Cm7", "F7", "Ebm7", "Gm7", "Cm7", "F7", "Bb7M/9"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["e larga, n", "o enche/n"], ["Voc\u00ea n\u00e3o entende nada e eu n\u00e3o vou te fazer entender/n"], ["Me encara, d", "e frente/n"], [" que voc\u00ea nunca quis ver n\u00e3o vai querer entender/n"], ["Meu lado, m", "eu jeito/n"], ["O que eu herdei da minha gente e nunca posso perder/n"], ["Me larga, n", "o enche/nMe d"], ["eixa viver, me dei", "xa viver, me deixa ", "viver, me deixa v", "iver/n"], ["Cuidado, o", "xente !/n"], ["Est\u00e1 no meu querer poder fazer voc\u00ea desabar/n"], ["Do salto, ", "nem tente/n"], ["Manter as coisas como est\u00e3o porque n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o vai dar/n"], ["Quadrada, d", "emente/n"], ["A melodia do meu samba p\u00f5e voce no lugar/n"], ["Me larga, n", "o enche/nMe d"], ["eixa cantar, me dei", "xa cantar, me deixa", " cantar, me deixa c", "antar/nEu vo"], ["u/nClarifi"], ["car", "/nA minha "], ["voz/nGritando: "], ["na...d", "a mais de n", "s!/nMando me"], ["u bando", " anuncia", "r/nVou me "], ["livrar de v", "oce/n"], ["Harpia, a", "ranha/n"], ["Sabedoria de rapina e de enredar, de enredar/n"], ["Perua, pi", "ranha/n"], ["Minha energia \u00e9 que mant\u00e9m voc\u00ea suspensa no ar/n"], ["Pra rua! s", "e manda/n"], ["Sai do meu sangue sanguessuga, que s\u00f3 sabe sugar/n"], ["Pirata, ma", "landra/nMe d"], ["eixa gozar, me dei", "xa gozar, me deixa", " gozar, me deixa g", "ozar/n"], ["Vagaba, v", "ampira/n"], ["O velho esquema desmorona desta vez pra valer/n"], ["Tarada, m", "esquinha/n"], ["pensa que \u00e9 a dona e eu lhe pergunto:quem lhe deu tanto ax\u00e9?/n"], ["-toa, ", "vadia/n"], ["Come\u00e7a uma outra hist\u00f3ria aqui na luz deste dia d/n"], ["Na boa, na", " minha/nEu v"], ["ou viver dez/nEu v"], ["ou viver cem/nEu v"], ["ou vou viver mil/nEu v"], ["ou viver sem vo", "c\u00ea/n"], [], [], [], ["Vagaba, v", "ampira/n"], ["O velho esquema desmorona desta vez pra valer/n"], ["Tarada, m", "esquinha/n"], ["pensa que \u00e9 a dona e eu lhe pergunto:quem lhe deu tanto ax\u00e9?/n"], ["-toa, ", "vadia/n"], ["Come\u00e7a uma outra hist\u00f3ria aqui na luz deste dia d/n"], ["Na boa, na", " minha/nEu v"], ["ou viver dez/nEu v"], ["ou viver cem/nEu v"], ["ou vou viver mil/nEu v"], ["ou viver sem voc", "\u00ea", "", "/nEu "], ["vou viver sem voc", "\u00ea", "", "/nNa l"], ["uz desse dia D", "", "", "/nEu v"], ["ou viver sem voc", "\u00ea"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "x2Dg_GPjYRk", "delay": 0}]}