{"cancion": "Pra-Chatear", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Am", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7", "Em", "Am", "Em", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "B7", "C", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 0, 1]}, "letras": [[], ["elha \u00e9 do bem-qu", "erer/nA rosa vermelha e bran"], ["ca hei de am", "ar at\u00e9 morre", "r/nA ro"], ["sa vermelha e branc", "a hei de amar", " at\u00e9 morrer", "/nNa sala da minha ca"], ["sa tem um jarro sobre a me", "sa/nDentro do jarro uma ro"], ["sa, gosto da ros", "a vermelha", "/nN\u00e3o sei se a rosa \u00e9 de "], ["rosa, mat\u00e9ria pl\u00e1stica o", "u pano/nFoi minha m\u00e3e, minha madr"], ["asta quem p\u00f4s ", "ali faz um ano", "/nA rosa verm"], ["elha \u00e9 do bem-qu", "erer/nA rosa vermelha e bran"], ["ca hei de am", "ar at\u00e9 morre", "r/nA ro"], ["sa vermelha e branc", "a hei de amar", " at\u00e9 morrer", "/nA minha casa \u00e9 gua"], ["rdada do oitavo andar do edif", "cio/nDe onde eu vejo um jard"], ["im, cresce guard", "ado o edif\u00edcio", "/nNo jardim cresce outra ro"], ["sa, rosa de rosa e jardi", "m/nQue nasceu vermelha e bran"], ["ca, como se fos", "se pra mim", "/nA rosa verm"], ["elha \u00e9 do bem-qu", "erer/nA rosa vermelha e bran"], ["ca hei de am", "ar at\u00e9 morre", "r/nA ro"], ["sa vermelha e branc", "a hei de amar", " at\u00e9 morrer", "/nNo caminho da minha c"], ["asa, \u00e9 o jardim, o eleva", "dor/nUma rosa \u00e9 da ma"], ["m\u00e3e e a outra \u00e9", " do zela", "dor/nEu sei que as duas s\u00e3o mi"], ["nhas, mas pra qu\u00ea que eu quero r", "osa/nPra cheirar, comer, cheir"], ["ar, sei l\u00e1, pra gos", "tar pra jogar for", "a/nA rosa verm"], ["elha \u00e9 do bem-qu", "erer/nA rosa vermelha e bran"], ["ca hei de am", "ar at\u00e9 morre", "r/nA ro"], ["sa vermelha e branc", "a hei de amar", " at\u00e9 morrer", "/nQuando minha m\u00e3e do"], ["rmir e o zelador n\u00e3o ol", "har/nDe noite quando eu cres"], ["cer quero estas ros", "as roubar", "/nEu vou roubar pra ven"], ["der, pra guardar ou pra quei", "mar/nEu vou qualquer coi"], ["sa bonita pr", "a chatear", "/nA rosa verme"], ["lha \u00e9 do bem-que", "rer/nA rosa vermelha e bran"], ["ca hei de am", "ar at\u00e9 morre", "r/nA rosa vermelha e branca hei de amar at\u00e9 morrer"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DVVRppyCBYo", "delay": 0}]}