{"cancion": "Flor-do-Cerrado", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M", "E7(9)", "Em7(9)", "A7(13)", "Em7(9)", "A7(13)", "D7M(9)", "E7(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em7(9)", "A7(13)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "D7(9)", "G", "F", "C", "B7", "E7", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7M(9)", "E7(9)", "Em7(9)", "A7(#5)", "D7M(9)", "A7(13)", "D7M(9)", "E7(9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 2, 3, 1, 2, 2]}, "letras": [["Todo fim de ano \u00e9 fim de mundo e todo fim de mundo \u00e9", " tudo   /nque j\u00e1 est\u00e1 no ar Tudo que j\u00e1 es"], ["t\u00e1 Todo   ano \u00e9 bom t", "odo mundo/n\u00e9 fim"], ["       Voc\u00ea tem ", "amor    em mim ", "Todo   mundo sabe e voc\u00ea sabe /nque a cidade vai su"], ["mir  por debaixo do mar  a cidade/nque vai "], ["avan\u00e7ar", "      E n\u00e3o o ", "mar    Voc", "\u00ea     n\u00e3o v", "    Mas da pr\u00f3xima", " vez   /nque eu for a Br"], ["as\u00edlia  Eu ", "trago uma f", "lor do  cerrad", "o pra", " voc\u00ea ", "", "/nMas da pr\u00f3x"], ["ima vez   que eu for a ", "Bras\u00edlia  /n"], ["Eu trago um", "a flor do ce", "rrado ", "pra voc", "\u00ea   T", "em   que ter um/njeito e vai dar certo e Z\u00e9 me diz que ni"], ["ngu\u00e9m vai precisar morrer /nPara ser   Para "], ["tudo   ser  ", "         E", "u      voc\u00ea", "/n"], ["Todo   fim de mundo \u00e9 fim de nada \u00e9 madrugada e ningu\u00e9", "m tem    /nmesmo nada a perder Eu quero ver O"], ["lho   pra voc\u00ea  Tudo  ", "vai    nascer ", "/nMas da pr\u00f3xima"], [" vez   que eu for a Bra", "s\u00edlia /nEu "], ["trago uma f", "lor do cer", "rado pra", " voc\u00ea ", "       ", "Mas da pr\u00f3xima  vez", "/nque eu for a Bras"], ["\u00edlia  Eu tr", "ago uma fl", "or do cerr", "ado pra", " voc\u00ea", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CDP6i7ayrwY", "delay": 0}]}