{"cancion": "hora-da-razao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M", "Gm7", "A7(13-)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm7", "A7(13-)", "Dm7", "G7", "Dm7", "G7", "C7M", "G7(13-)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C7M", "Eb\u00ba", "Dm7", "G7", "Gm7", "F#7(5-)", "F7M", "G7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C7M", "A7(13-)", "D7(9)", "G7", "C7M", "F7M", "A7M", "D7M"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["eixar de sofrer como \u00e9 que vai ser", "/nPara "], ["me acostum", "ar", "/n"], ["Se tudo \u00e9 carna", "val eu n\u00e3o devo cho", "rar/nPois eu pre"], ["ciso me encont", "rar", "/n"], ["Se eu deixar de sofrer como \u00e9 que vai ", "ser/nPara "], ["me acostum", "ar", "/n"], ["Se tudo \u00e9 carna", "val eu n\u00e3o devo cho", "rar/nPois eu pre"], ["ciso me encont", "rar", "/nSo"], ["frer tamb\u00e9m ", "\u00e9 mereci", "mento/nCada "], ["um tem seu mom", "ento quando a ho", "ra \u00e9 da raz", "o", "/nAl"], ["gu\u00e9m vai sambar co", "migo/n"], ["E o nome eu n\u00e3o ", "digo,   g", "uardo tudo no cora\u00e7", "\u00e3o/nSe"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "OAlg1Ow7G04", "delay": 0}]}