{"cancion": "O-Fundo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C6(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C6(9)", "A7(4/9)", "D7M/F#", "F\u00ba", "Em7(9)", "A7(b9)", "C7(9/#11)", "B7(b9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7M(9)", "G#m7(b5)", "Db7(b9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m7", "B7(b9)", "Em7(9)", "F#7(4/9)", "B7(b9)", "E7(13)", "E7(b13)", "A7(4/9)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7(b9)", "C6(9)", "A7(4/9)", "D7M/F#", "F\u00ba", "Em7(9)", "A7(b9)", "D7M(9)"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [["olho no fundo do c", "\u00e9u /nNem a est"], ["rela no fundo do ma", "r /nNem o o"], ["uro na borda do m", "el     poder", " ", "/nReve"], ["lar os segredos de", " Deus /nOcult"], ["ar as not\u00edcias que", " h\u00e1 /n"], ["Sobre os l\u00e1bios, por baixo do", "s v\u00e9us,   pe", "lo ar ", "/nNem a imag"], ["em, a id\u00e9ia-pin", "cel ", "/nQue melo"], ["dicamente se d", "\u00e1 /nEm pa"], ["lavras exatas na v", "oz de quem /n"], ["Sabe canta", "r ", "", "", "/nNem o "], ["n\u00e3o do sil\u00eancio ", "do breu /nNem o si"], ["m da explos\u00e3o estel", "ar /n"], ["Nem o branco do puro pa", "pel /nChega l"], ["\u00e1"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WH_7pv3GgS8", "delay": 0}]}