{"cancion": "Lamento-Borincano", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "F", "Bm7/5-", "E", "Am", "G", "F", "Bm7/5-", "E", "Am", "G", "C", "Bm7/5-", "E", "A", "Bm", "E", "A9", "F#7", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "A9", "F#7", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "A9", "Am", "G", "F", "Bm7/5-", "E", "Am", "F#m7/5-", "Am", "G", "F", "Bm7/5-", "E", "Am", "G", "C", "Bm7/5-", "E", "A", "Bm", "E", "A9", "F#7", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "A9", "F#7", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "A9", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Sale loco de cont", "ento /ncon su carga"], ["mento /npara la ciu"], ["dad, s\u00ed, ", "/npara la ciu"], ["dad. /nLleva, en su pensa"], ["miento /n"], ["lleno de felicid", "ad, s\u00ed ", "/nde felici"], ["dad. /n"], ["Piensa remediar la situac", "i\u00f3n /n"], ["del hogar que e", "s toda su ilusi", "\u00f3n. ", "", "/nY a"], ["legre, el jibarito va /ncantando a"], ["s\u00ed, /npor el ca"], ["mino. ", "/n"], ["Si yo vendo la c", "arga /nmi dios que"], ["rido ", "/n"], ["un traje a mi viej", "ita /nvoy a com"], ["prar. /nes todo un him"], ["no de aleg", "r\u00eda. ", "/n"], ["En eso los sorp", "rende /nla "], ["luz del d\u00eda, ", "/n"], ["y llegan al merc", "ado de la ciuda", "d. /n"], ["Pasa la ma\u00f1ana en", "tera sin que nadie q", "uiera /nsu carga com"], ["prar, hay ", "/nsu carga com"], ["prar. ", "/n"], ["Todo, todo est\u00e1 desi", "erto /nel pueblo est\u00e1"], [" muerto /nde necesi"], ["dad, s\u00ed ", "/nde necesi"], ["dad. /nSe "], ["oyen este lamento /npor do"], ["quier /n"], ["de la desdic", "hada borinqu", "en, si ", "", "/nY "], ["triste el jibarito va /nllorando a"], ["s\u00ed por el ca", "mino, ", "/n"], ["que ser\u00e1 de bo", "rinquen /nmi Dios "], ["querido ", "/n"], ["que ser\u00e1 de mis ", "hijos /ny de mi ho"], ["gar. /nllam\u00f3 la"], [" perla de los ", "mares, ", "/n"], ["ahora que te m", "ueres /ncon tus pe"], ["sares ", "/n"], ["d\u00e9jame que te ", "cante /nyo tam"], ["bi\u00e9n.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uczZ4r1eXJ8", "delay": 0}]}