{"cancion": "atras-do-trio-eletrico", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Bb", "C7", "F", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb", "C7", "Bb", "C7", "Bb", "C7", "F", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7", "F", "F7", "Bb", "Bb\u00b0", "F", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 2]}, "letras": [["tr\u00e1s do trio el", "trico/n S\u00f3 n\u00e3"], ["o vai quem j\u00e1 mo", "rreu/n Qu"], ["em j\u00e1 botou pra rac", "har/n apren"], ["deu, que \u00e9 do outro l", "ado,/n Do "], ["lado de l\u00e1, do l", "ado/n Que \u00e9"], [" lado, lado, de ", "l\u00e1./n O "], ["Sol \u00e9 seu,/n O"], [" som \u00e9 seu,/n "], ["Nem quero saber se o diab", "o/n "], ["O trio el", "trico/n O sol romp"], ["eu/n No meio "], ["di - no meio di-a", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "93KjFl3Fw5A", "delay": 0}]}