{"cancion": "um-indio", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E", "A", "E", "A", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#", "A", "B7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 0]}, "letras": [["Um \u00edndio descer\u00e1 de uma estrela co", "lorida e brilhante/n"], ["De uma estrela que vir\u00e1 numa velocidad", "e estonteante/n"], ["E pousar\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o do hemisf\u00e9rio ", "sul, na Am\u00e9rica, num claro instan", "te/n"], ["Depois de exterminada a \u00faltima na\u00e7\u00e3o i", "nd\u00edgena/n"], ["E o esp\u00edrito dos p\u00e1ssaros das fontes de \u00e1gua", " l\u00edmpida/n"], ["Mais avan\u00e7ado que a mais avan\u00e7ada das mais ava", "n\u00e7adas das tecnologia", "s/nV"], ["ir\u00e1, imp", "vido que nem Muhammed Al", "i,  ", "  vir\u00e1 que eu vi", "/n"], ["Apaixonad", "amente como Peri,", " vir", "\u00e1 que eu vi", "/n"], ["Tranq\u00fcil", "o e infal\u00edvel como Bruce ", "Lee,", " vir\u00e1 que eu vi", "/n"], ["O ax\u00e9 do afox\u00e9, filhos de G", "hand", "i, vir\u00e1/n"], ["Um \u00edndio preservado em pleno corpo f", "\u00edsico/n"], ["Em todo s\u00f3lido, todo g\u00e1s e ", "todo l\u00edquido/n"], ["Em \u00e1tomos, palavras, alma, cor, e", "m gesto e cheiro/nEm sombra, em luz, em som mag"], ["n\u00edfico/n"], ["Num ponto equidistante entre o Atl\u00e2ntico e o", " Pac\u00edfico/n"], ["Do objeto, sim, resplandecente ", "descer\u00e1 o \u00edndio/n"], ["E as coisas que eu sei que ele dir\u00e1, f", "ar\u00e1, n\u00e3o sei dizer/nAssim, de um modo exp"], ["l\u00edcito/nV"], ["ir\u00e1, imp", "vido que nem Muhammed Al", "i,  ", "  vir\u00e1 que eu vi", "/n"], ["Apaixonad", "amente como Peri,", " vir", "\u00e1 que eu vi", "/n"], ["Tranq\u00fcil", "o e infal\u00edvel como Bruce ", "Lee,", " vir\u00e1 que eu vi", "/n"], ["O ax\u00e9 do afox\u00e9, filhos de G", "hand", "i, vir\u00e1/n"], ["E aquilo que nesse momento se revelar\u00e1 ao", "s povos/n"], ["Surpreender\u00e1 a todos, n\u00e3o por ser ", "ex\u00f3tico/n"], ["Mas pelo fato de poder ter sempre es", "tado oculto/nQuando ter\u00e1 sido o \u00f3bv"], ["io"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9O9D5swZqho", "delay": 0}]}