{"cancion": "aquele-frevo-axe", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7+/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+/9", "Bm7(b5)", "E7", "Am7", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "D4/7", "D7/9", "Dm7/9", "G7", "C7+/9", "Bm7(b5)", "E7", "Am7", "Gm7", "C7/9", "F7M", "D7/9", "Dm7(b5)", "G7", "C7+/9", "Gm7", "C7/9", "F7M", "F#m7/5-", "B7(b9)", "G/B", "A7(13b)", "A7", "Am6", "G7(13)", "G7(#5)", "Gm7", "C7/9", "F#m7(b5)", "B7(b9)", "Em7(b5)", "A7(13b)", "Am6", "Abm6(b13)", "C6/G", "G7(#5)", "C6/G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Que fazer?/n"], ["Meu pensamento est\u00e1 preso ", "quele carnav", "al/n"], ["Volto a pisar nesse", " ch\u00e3o/n"], ["Enceno um drama banal/n"], ["Tento refazer a t", "rama/n"], ["Mas o desfecho \u00e9 ig", "ual/n"], ["E voc\u00ea?/n"], ["Ser\u00e1 que canta calada a", "quele frevo ax", "\u00e9/n"], ["Que n\u00e3o me deixa dor", "mir/n"], ["Ou ter\u00e1 perdido a f\u00e9/n"], ["No que ficou prometido/n"], ["Sem nos falarmos s", "equer/n"], ["Meu amor/n"], ["Ando na pra\u00e7a vazia e ", "espero o sol se p", "\u00f4r/n"], ["Vejo o clar\u00e3o se extin", "guir/n"], ["Por tr\u00e1s da m\u00e3o ", "do poeta", "/n"], ["Nosso amor n\u00e3o vai ", "sumir", "/n"], ["Veja onde a gente se ach", "ou/n"], ["Estrelas j\u00e1 v\u00e3o luzir", "/n"], ["Na noite da Ba\u00eda pr", "eta/n"], ["Queria tanto", " voc\u00ea aqui", "/n"], ["Que faze", "r"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9k81fiNxeXY", "delay": 0}]}