{"cancion": "Eclipse-Oculto", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "Bm", "F#m", "G", "F#", "F", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#", "F", "E", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 3, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 0, 1, 3, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 3, 1]}, "letras": [["osso amor n\u00e3o deu ce", "rto/nGargalhadas e l\u00e1"], ["grimas/nDe pe"], ["rto fomos quase nada", "/nTipo de am"], ["or que n\u00e3o pode dar c", "erto na luz da manh", "\u00e3 /nE desperdi"], ["\u00e7amos os b", "lues do Dj", "avan", "/nD"], ["emasiadas palavra", "s/nFraco impulso de v"], ["ida/nTra"], ["vada a mente na ideologia", "/nE o corpo n\u00e3o "], ["agia/nComo se o cora"], ["\u00e7\u00e3o tivesse antes que opt", "ar/nEntre o in"], ["seto e o in", "seticida", "", "/nN\u00e3o me que"], ["ixo/n"], ["Eu n\u00e3o so", "ube te amar", "/nMas n\u00e3o de"], ["ixo/nD"], ["e querer co", "nquistar", "/nUma coi"], ["sa qual", "quer em voc\u00ea", "/nO que se"], ["r\u00e1?", "/n"], ["Como nunca se mo", "stra/nO outro lado da lu"], ["a/nEu desejo via"], ["jar/nPro outro lado da s"], ["ua/nMeu cora\u00e7\u00e3o ga"], ["linha de le\u00e3o/nN\u00e3o quer m"], ["ais amarrar frusta", "\u00e3o/nO eclipse ocu"], ["lto na lu", "z do ver\u00e3o", "", "/n"], ["Mas bem que n\u00f3s fomos muito feli", "zes/nS\u00f3 durante o pre"], ["l\u00fadio/nGargalhadas e l"], ["grimas/nAt\u00e9 irmos pro es"], ["t\u00fadio/nMas na hora da c"], ["ama nada pintou dir", "eito/n minha cara f"], ["alar/nN\u00e3o sou pro"], ["veito/nSou p"], ["ura fama", "/nN\u00e3o me que"], ["ixo/n"], ["Eu n\u00e3o so", "ube te amar", "/nMas n\u00e3o de"], ["ixo/nD"], ["e querer co", "nquistar", "/nUma coi"], ["sa qual", "quer em voc\u00ea", "/nO que se"], ["r\u00e1?", "/n"], ["Nada tem que dar ce", "rto/nNosso amor \u00e9 b"], ["onito/nS\u00f3 n\u00e3o disse ao que"], [" veio/nAtrasado e af"], ["lito/nE paramos no m"], ["eio/nSem saber os des"], ["ejos/nAonde \u00e9 que iam "], ["dar/nE aquele pro"], ["jeto/nAinda "], ["estar\u00e1 ", "no ar", "?/n"], ["N\u00e3o quero que vo", "c\u00ea/nFique fera co"], ["migo/nQuero ser seu a"], ["mor/nQuero ser seu a"], ["migo/nQuero que tudo s"], ["aia/nComo o som de Tim "], ["Maia/nSem grilos de mi"], ["m/nSem deses"], ["pero, sem t\u00e9", "dio, sem fi", "m", "/nN\u00e3o me que"], ["ixo/n"], ["Eu n\u00e3o so", "ube te amar", "/nMas n\u00e3o de"], ["ixo/nD"], ["e querer co", "nquistar", "/nUma coi"], ["sa qual", "quer em voc\u00ea", "/nO que se"], ["r\u00e1?", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2R2b-l9Wj0o", "delay": 0}]}