{"cancion": "o-meu-pai", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D9", "G/A", "D9", "G6", "D9", "Bm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em", "A7", "D9", "G/A", "D9", "Bm7", "Em", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "A7", "D9", "C9", "B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E9", "F#7/9", "A", "F#7/9", "A", "F#7/9", "D9"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3]}, "letras": [["Tomei a be", "n\u00e7\u00e3o a minha m", "\u00e3e/nDei at\u00e9 "], ["logo a meu p", "ai/nE s"], ["ai com a gale", "ra que da cabe\u00e7a n\u00e3o me sa", "i/nEla me deu um con"], ["selho/nFalou pra eu "], ["n\u00e3o demor", "ar/nMe atras"], ["ei, cheguei em ca", "sa/nE comecei a explic"], ["ar/n"], ["Com a cara de preocupa", "do o meu pai me recebeu", "/nFilho, ond"], ["e voc\u00ea est", "ava?/nO que foi que acontec"], ["eu?/nOlha a minha cara de cont"], ["ente n\u00e3o precisa explic", "ar/nOh, p"], ["ai, oh m", "e estava com a turma do Ar", "a/n"], [" meu pai", ", eu tava no A", "ra meu pai", "/n"], [" meu pai eu sou AraK", "etu meu pai"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "yTpV8mLVcsE", "delay": 0}]}