{"cancion": "Cantiga-de-Boi", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A6", "D7M(9)", "Eb\u00b0", "C#m7", "C\u00b0", "Bm7", "E7(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em7(9)", "A7(13)", "D7M", "Dm7", "G7", "C7M", "B7", "E7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A6"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7(9)", "Am7", "E7(9)", "Am6", "E7(9)", "Am7", "E7(9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2]}, "letras": [["Me\u00e7a a cabe\u00e7a d", "o boi/nUm C"], ["D colado \u00e0 t", "esta/nAdorna"], ["ram-no pra a fes", "ta/nDo que f"], ["oi des\u00e7a \u00e0 me", "tade/n"], ["Do que eternamente na", "sce/n"], ["Na face que ", " iridesce", "nte/n"], [" gente, d", "\u00e1-se a ci", "dade", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Abra a cabe\u00e7a do b", "oi/n"], ["Por tr\u00e1s do CD um", " mo\u00e7o/n"], ["Nesse cabra uma serpe", "nte/n"], ["Cobra l\u00e1 dentro do", " osso/n"], ["Posso n\u00e3o crer na verd", "ade/n"], ["Mas ela do", "bra comig", "o/n"], ["Abrigo em m", "im a cida", "de", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Cantiga de boi \u00e9 de", "nsa/nN\u00e3o se"], [" dan\u00e7a nem se e", "ntende/n"], ["Doen\u00e7a, cura e rep", "ente/n"], ["E desafio ao dest", "ino/n"], ["Menino j\u00e1 tem sau", "dade/n"], ["Do que mal su", "rgiu \u00e0 fre", "nte/n"], ["Alma, CD", ", boi, cida", "de", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Purifica\u00e7\u00e3o do ", "adro/nO qu"], ["adro produz-se al", "i/n"], ["Luz o paralelep\u00ed", "pedo/n"], ["L\u00edmpido cristal de", " olhar/n"], ["Gr\u00e9cia, Roma e Cristand", "ade/n"], ["O CD refr", "ata o temp", "o /nT"], ["emplo-esp", "a\u00e7o da cid", "ade", "", "", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-YPseea82C8", "delay": 0}]}