{"cancion": "Maria-Joana", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7M", "Am7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bbm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "E7(9-)", "Am7", "E7(9-)", "Am7", "E7(9-)", "Eb7(9)+", "Am7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7(9-)", "A7/6", "A7/5+", "Am7", "D7(9-)", "G7M"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 2, 3, 1, 0, 4, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 3, 1, 0, 4]}, "letras": [[], [], ["iti\u00e7o quem n\u00e3", "o tem um t", "erreiro", "/nNem batu"], ["cada quem n\u00e3o ", "tem um pan", "deiro", "/nN\u00e3o vive"], [" bem quem nunca", " teve dinh", "eiro/nNem tem "], ["casa pra mor", "ar/nN\u00e3o cai na"], [" roda quem tem perna b", "amba/nN\u00e3o \u00e9 d"], ["e nada quem n\u00e3o \u00e9 de", " samba/nN\u00e3o tem v"], ["alor quem vive de mua", "mba/nPra n\u00e3o ter que trab"], ["alhar", "/n"], ["Eu vou procur", "ar um je", "ito de n\u00e3o padece", "r/n"], ["Porque eu n\u00e3o", " vou deixa", "r a vida se", "m viver", "", "/nMas acon"], ["tece que a Mar", "ia Joana", "", "/nAcha que \u00e9"], [" pobre, mas nas", "ceu pra ba", "cana", "/nMora co"], ["migo, mesmo ass", "im n\u00e3o me eng", "ana/nEla "], ["pensa em me deix", "ar/nJ\u00e1 dec"], ["idiu que vai vencer na v", "ida/nSaiu de "], ["casa toda colori", "da/nLevou dinh"], ["eiro pra comprar comi", "da/nMas n\u00e3o sei se vai vo"], ["ltar", "/n"], ["Eu vou pergun", "tar: Joana, o que aconteceu?/nDinheiro n\u00e3o faz     voc\u00ea mais rica do que eu"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ULd-Ly838VA", "delay": 0}]}