{"cancion": "meu-barracao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "Bm7", "E7", "A", "C#7", "F#m7", "Cm7/5-"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm6", "F#7", "Bm7", "F#7", "Bm7", "E7", "F#m", "G#\u00ba"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "B7", "Dm6", "Bm7", "A#7/5-", "A7M", "C\u00ba", "Bm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7", "C#m7/5-", "Gm6", "F#7", "Bm7", "E7/13", "E7/5+", "A7M"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C\u00ba", "Bm7", "E7", "C#m7/5-", "F#m7", "F7", "E7/9", "A7M"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["hoje q", "uase um ano/n"], ["Que eu n\u00e3o ", "vou", " visita", "r/n"], ["Meu barrac\u00e3o l\u00e1 da", " Penha/nQue "], ["me faz sof", "rer/nE at\u00e9"], [" mesmo cho", "rar/n"], ["Por lembrar a aleg", "ria/nCom que"], [" eu sent", "ia/nO forte "], ["la\u00e7o de a", "mor /nque nos u"], ["nia", "/n"], [" N\u00e3o ", "h\u00e1 quem ", "tenha/nMais saudades "], ["l\u00e1 da ", "Penha/nDo que "], ["eu, j", "uro que n", "o!", "", "/n"], [" N\u00e3o ", "h\u00e1 quem ", "possa/nMe fazer per"], ["der a b", "ossa/n"], ["S\u00f3 a sau", "dade do b", "arrac\u00e3", "o/nMas "], ["veio l", "\u00e1 da Penha/n"], ["Hoje u", "ma ", "pessoa", "/n"], ["Que trouxe uma not", "\u00edcia/nDo meu "], ["barrac", "\u00e3o/nQue n\u00e3o"], [" foi nada ", "boa /n"], ["J\u00e1 cansado de espe", "rar/nSa"], ["iu do lug", "ar/nEu descon"], ["fio/nQue ele "], ["foi me procur", "ar", "/n"], [" N\u00e3o ", "h\u00e1 quem ", "tenha/nMais saudades "], ["l\u00e1 da ", "Penha/nDo que "], ["eu, j", "uro que n", "o!", "/n N\u00e3o h\u00e1 quem possa"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "e3nE3WHLH-I", "delay": 0}]}