{"cancion": "Todo-Errado", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "F", "C", "G", "F", "G", "F", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 2, 2, 1, 3, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["sculpas", "/nE nem pe\u00e7o pe"], ["rd\u00e3o/nN\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 minh"], ["a culpa/nEssa minha obs"], ["ess\u00e3o", "", "/nJ\u00e1 n\u00e3o ag\u00fcent"], ["o mais", "/nVer o meu cora"], ["\u00e3o como", " um vermelho ", "bal\u00e3o/nRol"], ["ando e sangran", "do/nChu"], ["tado pelo ch", "\u00e3o/nPsic"], ["\u00f3tico, neur", "\u00f3tico, t", "odo errado/nS"], ["\u00f3 porque eu q", "uero algu\u00e9m/nQue f"], ["ique vinte e quatro ho", "ras do meu lad", "o/nNo meu cora"], ["\u00e3o, eterna", "mente col", "ado/nNo meu cora"], ["\u00e3o, eterna", "mente col", "ado/nPsic"], ["\u00f3tico, neur", "\u00f3tico, t", "odo errado/nS"], ["\u00f3 porque eu q", "uero algu\u00e9m/nQue f"], ["ique vinte e quatro ho", "ras do meu lad", "o/nNo meu cora"], ["\u00e3o, eterna", "mente col", "ado/nNo meu cora"], ["\u00e3o, eterna", "mente col", "ado/nNo meu cora\u00e7\u00e3o, eternamente colado"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1LU0UkQnY9w", "delay": 0}]}