{"cancion": "Na-Baixa-do-Sapateiro", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D7M/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M/9", "F#m7/5-", "Em7/9", "A7/13", "A7/5+", "DM7/9", "D\u00ba", "Em7/9", "F#m11", "B7/9", "Em7", "A7", "D7M/9", "F\u00ba", "F\u00ba/C#", "F#7M", "A7/4", "D7M/9", "C#7/9-", "F#m7", "F#\u00ba", "G7M", "G6", "G#m7/5-", "C#7/9-", "F#7/13", "F#7/5+", "F#m6", "F#\u00ba", "G7M", "Gm6", "F#m7", "Bm7", "Em7/9", "D7/6", "Am7", "Am6", "Am7", "Am6", "Am7", "E7/9-", "Am7", "Am6", "G7M", "Gm6", "F#m7", "B7/9-", "Em7", "A7", "Am7", "Am6", "Am7", "Am6", "Am7", "Em7/5-", "Am7", "Am6", "G7M", "Gm6", "F#m7", "B7/9-", "Em7", "A7/4", "Am7", "Am6", "Am7", "Am6", "Am7", "Am6", "Am7", "Am6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Baixa do Sapat", "eiro eu encontr", "ei um dia", "", "/nA mo"], ["rena mais frajo", "la da Bahi", "a.", "/nPe"], ["di-lhe um b", "eijo, n\u00e3o deu,", "/nUm ab"], ["ra\u00e7o, sorriu,/nPedi-lhe a "], ["m\u00e3o, n\u00e3o quis ", "dar, fug", "iu...", "/nBah"], ["ia, terra d", "a felicida", "de,/n"], ["Mo- r", "e -na", ",   e", "u ando louc", "o de saudade", ".", "", "/n"], ["Meu Senhor do Bonf", "im/nArr"], ["anje outra mor", "ena   ", "igualzin", "ha pra mim.", "/n"], ["Oh!  ", "   amo", "r, ai,", "/nA"], ["mor bobagem que a g", "ente n\u00e3o exp", "lica, ai, ai,", "/nProva um boca"], ["dinho, \u00f4/nFica envene"], ["nado, \u00f4/nE pro resto da "], ["vida \u00e9 um tal de so", "frer/nl"], ["ar\u00e1, \u00f4", "ler\u00e9./n"], ["   ", "   Bah", "ia,", "/nBa"], ["hia que n\u00e3o me ", "sai do pensam", "ento.", "/nOuve o meu la"], ["mento, \u00f4/nNa desespe"], ["ran\u00e7a, \u00f4/nDe encontrar nesse "], ["mundo/nUm amor que eu per"], ["di na Bah", "ia, vou conta", "r./n"], ["   ", "   Bah", "ia,", "/nBa"], ["hia que n\u00e3o me ", "sai do pensam", "ento...", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "gqVfS8CVct4", "delay": 0}]}