{"cancion": "nao-me-arrependo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A", "D", "A", "D", "B7", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "D", "B7", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "D", "A", "A", "G", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3, 1, 2, 3]}, "letras": [["Eu n\u00e3o me ar", "rependo de voc", "", "/n        "], ["Voc\u00ea n\u00e3o me ", "devia mal", "dizer assi", "m/n        "], ["Vi voc\u00ea cres", "cer, f", "iz voc\u00ea cresc", "er/n        "], ["Vi c\u00ea me fa", "zer crescer tamb", "\u00e9m/n        Pra al\u00e9m de"], [" mim/n        "], ["N\u00e3o, nada ir\u00e1 nesse", " mundo/n        Apagar o de"], ["senho que temos aq", "ui/n        "], ["Nem o maior dos seus er", "ros,/n        Meus erros, re"], ["morsos, o far\u00e3o su", "mir/n        "], ["Vejo essas novas pes", "soas/n        Que n\u00f3s enge"], ["ndramos em n\u00f3s e de", " n\u00f3s/n        "], ["Nada, nem que a gente mo", "rra,/n        Desmente o que a"], ["gora/n        Chega \u00e0 minha"], [" voz/n        "], ["I\u00ea ", "I\u00ea ", "I\u00ea ", "I\u00ea"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "OPTj-12OgzQ", "delay": 0}]}