{"cancion": "Genipapo-Absoluto", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M", "C6(9)", "C\u00b0", "Dm7", "G7", "Am9", "F7M", "F#\u00b0", "C/G", "Am7", "D7", "Dm7(9)", "G7(13)", "C6(9)", "C\u00b0", "Dm7", "G7", "C7", "F#7(5-)", "F7M", "F#\u00b0", "Em", "A7", "Am7", "G7(13)", "C6(9)", "C7", "F7M", "F#\u00b0", "E", "A7", "D7", "Ab", "G7", "Gm6", "F7M", "B7", "E", "A7", "D7", "Ab", "G7", "C6(9)", "C\u00b0", "Dm7", "G7", "C7", "C7(9-)", "F7M", "F#\u00b0", "C/G", "Am7", "D7", "Dm7", "G7", "C6(9)", "C\u00b0", "Dm7", "G7", "C6(9)", "C7", "F7M", "F#\u00b0", "Em", "A7", "Am7", "G7(13)", "C7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Como ser\u00e1, pois se ar", "diam fogueiras/n"], ["Com olhos de arei", "a quem viu", "/n"], ["Praias, p", "aix\u00f5es f", "evereiras/nN\u00e3o "], ["dizem o que ju", "nhos de fuma\u00e7a e", " frio", "/n"], ["Onde e quando \u00e9 gen", "ipapo absoluto/nMeu "], ["pai, seu tan", "ino, seu me", "l", "/n"], ["Prensa, espera", "n\u00e7a, ", "sofrer prazeri", "a/nPro"], ["messa, poes", "ia, Mabel", "", "/n"], ["Cantar \u00e9 mais do", " que lembrar/n"], [" mais do q", "ue ter ti", "do aqui", "lo ent", "\u00e3o", "/n"], ["Mais do que vi", "ver do que s", "onhar/n"], [" ter o ", "cora\u00e7\u00e3o ", "daquilo", "/n"], ["Tudo s\u00e3o trechos que esc", "uto - v\u00eam dela/n"], ["Pois minha m\u00e3e ", " minha vo", "z", "/n"], ["Como ser", " que isso er", "a este so", "m/nQue hoje si"], ["m, gera s\u00f3is,", " d\u00f3i em d\u00f3s", "/n"], ["\"Aquele que consid", "era\"/nA saudad"], ["e uma mera co", "ntraluz que v", "em", "/n"], ["Do que deixou pra", " tr\u00e1s/n"], ["N\u00e3o, esse s\u00f3 de", "sfaz o si", "gno/nE a \"r"], ["osa tamb", "m\""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BfLSm6K4ZpU", "delay": 0}]}