{"cancion": "Meu-Rio", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7+/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+/9", "C6", "E7/5-", "A7", "Dm7", "D#\u00ba", "A/E", "D#\u00ba", "E7", "A7+", "F#m7", "C#m7", "F#13", "F#7/5+", "Bm79", "Am7", "D7/9", "G#m7", "C#7/9", "C7+/9", "F7/9", "C7+/9", "D#\u00ba", "Dm7", "G7", "C7+/9", "C6", "D#\u00ba", "F#\u00ba", "Dm7", "G7", "C#m7", "F#7", "F7+", "A#7/9", "Am", "Dm7", "G7", "C7+/9", "D#\u00ba", "Dm7", "A7", "D79", "G#6", "C7+/9", "C6/9", "C6/9", "E7/5-", "A7", "Dm7", "D#\u00ba", "A/E", "D#\u00ba", "E7", "A7+", "F#m7", "C#m7", "F#13", "F#7/5+", "Bm79", "Am7", "D7/9", "G#m7", "C#7/9", "C7+/9", "F7/9", "C7/9+", "D#\u00ba", "Dm7", "G7", "C7/9+", "D#\u00ba", "F#\u00ba", "Dm7", "G7", "C#m7", "F#7", "F7+", "A#7/9", "Am79", "Dm7", "G7", "C7+/9", "D#\u00ba", "Dm7", "A7", "D79", "G#6", "C7+/9", "C6/9", "C7+/9", "C6/9"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Rio", "/nPerto da favela do Mu"], ["qui\u00e7o/n"], ["Eu menino j\u00e1 enten", "dia isso/nUm "], ["gosto de Sustic", "al/nBa"], ["l\u00e9 no munici", "pal/nQuin"], ["tino um cor", "eto/nEntrevisto do passar do t"], ["rem/nN\u00f3s nos lem"], ["bramos be", "m,/nB"], ["aianos, parae", "nses e ", "pernamb", "ucanos", "/n"], ["Ar morno pa", "rdo para", "do/nMar "], ["p\u00e9rola/n"], ["Verde onda d", "e cetim fr", "io", "/nMeu R"], ["io", "", "/nLonge "], ["da favela do Muqu", "i\u00e7o", "/n"], ["Tudo no m", "eu cora\u00e7", "o/n"], ["    Esper", "ava o bom do so", "m: Jo\u00e3o/n"], ["Tom Jobim/nTra"], ["\u00e7ou por fim/nPor "], ["sobre mim/nTeu mo"], ["nte-c\u00e9u/nTeu p"], ["r\u00f3prio Deus/nCi"], ["dade", "/nVista do o"], ["utro lado d", "a ba\u00eda/n"], ["De ouro e fogo no find", "ar do dia/nNas t"], ["ardes daquele ent", "\u00e3o/nTe am"], ["ei no meu cora\u00e7", "\u00e3o/nTe "], ["amo/nEm sil"], ["\u00eancio/nDaqui do saco de S\u00e3o Fr"], ["ancisco/nEu cobi"], ["\u00e7ava o risco", "/nDa "], ["vida/nNesses pr"], ["\u00e9dios", " todos, nessas ", "ruas", "/nR"], ["apazes m", "aus, mo\u00e7as n", "uas/n"], ["  O teu carnav", "al/n um v"], ["apor luzi", "dio/nE eu "], ["rio", "/n"], ["Dentro d", "a favela do Mu", "qui\u00e7o", "/n"], ["Mangueira n", "o cora\u00e7", "\u00e3o/n"], ["    Guadal", "upe em mim \u00e9 F", "unda\u00e7\u00e3o/n"], ["Solid\u00e3o/nMa"], ["racan\u00e3/nSam"], ["ba-can\u00e7\u00e3o/nSem "], ["pai nem m\u00e3e/nSem "], ["nada meu/nMe"], ["u Rio.", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WEhELmRFI5E", "delay": 0}]}