{"cancion": "Estou-Triste", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "F#m", "F#m9", "F#m", "Em", "A7", "DM7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7M(9)", "D5", "Bm", "E7", "Bm", "F#m", "G7M", "C7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "Bm7", "A", "D", "F#m", "F#m7/E", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [["Estou triste, t\u00e3o tr", "iste/nEstou muito t"], ["riste", "", "/n"], ["Por que ser\u00e1 que e", "xiste/nO que quer que s"], ["eja?", "", "/n"], ["O meu l\u00e1bio n\u00e3o", " diz/n"], ["O meu gesto n\u00e3o ", "faz/n"], ["Sinto o peito va", "zio/nE ainda assim fa"], ["rto", "/n"], ["Estou triste, t\u00e3o tri", "ste/nE o lu"], ["gar mais ", "frio do Rio", " \u00e9 o meu quar", "to/n"], [], [], [], [], [], [], ["Estou triste, t\u00e3o tr", "iste/nEstou muito t"], ["riste", "", "/n"], ["Por que ser\u00e1 que e", "xiste/nO que quer que s"], ["eja?", "", "/n"], ["O meu l\u00e1bio n\u00e3o", " diz/n"], ["O meu gesto n\u00e3o ", "faz/n"], ["Sinto o peito va", "zio/nE ainda assim fa"], ["rto", "/n"], ["Estou triste, t\u00e3o tri", "ste/nE o lu"], ["gar mais ", "frio do Rio", " \u00e9 o meu quar", "to/n"], [], [], [], [], ["Estou triste, t\u00e3o tri", "ste/nE o lu"], ["gar mais ", "frio do Rio", " \u00e9 o meu quar", "to"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4JLhfB8tFlA", "delay": 0}]}