{"cancion": "La-Flor-de-La-Canela", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7", "Gm6", "Gm6", "D7", "Gm6", "G7", "Cm7", "Gm6", "Gm6", "D7", "Gm6", "Gm6", "Gm6", "D7", "Gm7", "Gm6", "Gm6", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "D7", "Gm7", "F7", "Eb7", "D7", "D7", "Gm7", "Cm7", "G7", "Cm6", "Cm7", "F7", "F7", "Bb7M", "D7", "Gm7", "Gm6", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Bb6", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Dm7", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Dm7", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "D7", "Am7(b5)", "D7", "Gm7", "Gm6", "D7", "Am7(b5)", "D7", "Gm7", "D7", "Am7(b5)", "D7", "Gm", "Gm6", "D7", "Am7", "D7", "Gm7", "Gm7", "F7", "Eb7", "D7", "Gm6", "D7", "Gm6", "Eb7M", "D7", "Am7(b5)", "D7", "Gm7", "Gm6", "Am7(b5)", "D7", "Gm7", "D7", "Gm6", "Eb7M", "D7", "Am7(b5)", "D7", "Gm6", "F7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Bb6", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Dm7", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Bb7M", "Cm7", "Dm7", "C#7(b5)", "Cm7", "F7", "Dm7", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], [], ["D\u00e9jame que te c", "uente lim", "e\u00f1o", "/n"], ["D\u00e9jame que te d", "iga la gl", "oria/nDel en"], ["sue\u00f1o que evoca la me", "moria/nDel viejo p"], ["uente del r\u00edo y la ala", "meda", "", "", "/nD\u00e9jame que "], ["cuente l", "ime\u00f1o/n"], ["Ahora que a\u00fan pe", "rdura el recue", "rdo", "/n"], ["Ahora que a\u00fan se m", "ece en un su", "e\u00f1o/nEl viejo pu"], ["ente el r\u00edo y la al", "ameda", "/nJazmines en el p"], ["elo y r", "osas en la car", "a,   airosa", "/nC"], ["ami - naba", " la flor,    la", " flor de la canela", "", "", "/nDerrama"], ["ba     lisu", "ra y a su ", "paso dejaba", "/nAr"], ["omas de mist", "ura que en el", " pecho lleva", "ba", "", "/n"], ["Del puente a la alame", "da menu", "do pie la lleva", "/nPor la    ver"], ["eda que s", "e estre - mec", "e al ritmo", "/nDe su ca"], ["dera   ", "      ", "   recog", "\u00eda la risa ", "de la br", "isa/nDel "], ["r\u00edo y al v", "iento la l", "anzaba/nDel p"], ["uente a la alame", "da/nD"], ["\u00e9jame que te c", "uen  -  te", " lime", "o/nAy! D"], ["eja que te dig", "a moreno   ", "      mi pen", "samien", "to/nA v"], ["er si as\u00ed des", "pier - tas", " del sue\u00f1", "o, del sue\u00f1", "o/nQue entre"], ["tiene, moreno, ", "   tus se", "ntimie", "ntos", "", "", "/n"], ["Aspira de la li", "sura que da la Fl", "or de Canela", "/nAdor"], ["nada con j", "azmines mat", "izando     s", "u hermo", "su - ra", "/n"], ["Alfombra d", "e nuevo el pue", "nte, y engala", "na la alameda", "/nQue el "], ["r\u00edo acompas", "ar\u00e1 tu ", "paso        ", " por la ver", "eda/nY recuerda qu"], ["e/nJazmines en el p"], ["elo y r", "osas en la car", "a,   airosa", "/nC"], ["ami - naba", " la flor,    la", " flor de la canela", "", "", "/nDerrama"], ["ba     lisu", "ra y a su ", "paso dejaba", "/nAr"], ["omas de mist", "ura que en el", " pecho lleva", "ba", "", "/n"], ["Del puente a la alameda m", "enudo p", "ie la lleva", "/nPor la    ver"], ["eda que s", "e estre - mec", "e al ritmo", "/nDe su ca"], ["dera   ", "      ", "   recog", "\u00eda la risa ", "de la br", "isa/nDel "], ["r\u00edo y al v", "iento la l", "anzaba/nDel p"], ["uente a la alame", "da"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "X1sZtuMQrJM", "delay": 0}]}