{"cancion": "Ela-e-Eu", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Cm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm7", "Dm7(5-)", "G7", "Cm7", "Cm/Bb", "Gm7(5-)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7", "Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Ab7M", "Dm7(5-)", "G7", "Cm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [[], [], ["H\u00e1 flore", "s de cores", " conce", "ntradas", "/n"], ["Ondas queimam ro", "chas com seu sa", "l/n"], ["Vibra\u00e7\u00f5es do sol no p\u00f3 da e", "strada/nM"], ["uita coisa, quase n", "ada/n"], ["Cataclismas, carn", "aval/n"], ["H\u00e1 muito", "s planetas", " habit", "ados", "/n"], ["E o vazio da imensi", "d\u00e3o do c\u00e9u", "/n"], ["Bem e mal e boca e mel", "/nE essa voz que "], ["Deus me deu", "/nMas nada \u00e9"], [" igual a ela e ", "eu/n"], ["L\u00e1grimas", " encharcam", " minha", " cara", "/n"], ["Vivo a for\u00e7a rara d", "esta dor", "/n"], ["Clara como a luz do sol q", "ue tudo anima/nC"], ["omo a pr\u00f3pria ", "perfei\u00e7\u00e3o da", " rima para ", "amor/n"], ["Outro hom", "em poder\u00e1", " banha", "r-se", "/n"], ["Na luz que com ess", "a mulher cresceu", "/nMuito momento que nasce"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "E40Sp0dARWo", "delay": 0}]}