{"cancion": "Rosa", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "G/B", "Am7", "D7", "G", "G/B", "Am7", "D5", "F#m11", "B7", "Em", "E7", "Am", "Am/G", "D", "D7", "G", "Bb\u00b0", "Am7", "D7", "Dm7", "G7", "C7M", "C6", "Cm", "G", "E7", "Am", "D7", "G", "G", "Em", "Em7", "F#7", "Am", "B7", "B7", "Em", "E7", "Am", "F#7", "B7", "B7", "Em", "Em7", "F#7", "Am", "B7", "B7", "Dm", "E7", "Am", "F#", "Em", "E7", "Am", "B7", "Em", "D", "G", "G/B", "Am", "D7", "G", "G/B", "Am", "Am/G", "F#m11", "B7", "Em", "E", "Am", "Am/G", "D", "D7", "G", "Bb\u00ba", "Am", "D7", "Dm7", "G7", "C7M", "C6", "Cm", "G7", "E7", "Am", "D7", "G", "G7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["\u00e9s,", " divina e gracios", "a/nEst\u00e1tua majest"], ["osa do am", "or/nP"], ["or Deus escultura", "da/nE forma"], ["da com ardo", "r/nDa al"], ["ma da mais linda flo", "r/nDe mais ativo ol"], ["or/nQue na v"], ["ida \u00e9 prefer", "ida pelo beija-fl", "or", "/nSe D"], ["eus ", "me fora t\u00e3o cleme", "nte/nAqui nesse amb"], ["iente de l", "uz", "/nFormada numa t"], ["ela deslumbrante e be", "la/nO t"], ["eu cora\u00e7\u00e3o junto ao ", "meu lanc", "eado/nPreg"], ["ado e crucifica", "do sobre a r\u00f3sea cr", "uz/nDo arfante peito s"], ["eu/n"], ["Tu ", "s a forma id", "eal/nEst\u00e1tua magis"], ["tral oh alma pere", "nal/n"], ["Do meu primeiro amo", "r, sublime amor/nTu "], ["\u00e9s de Deus a soberana fl", "or/nTu "], ["\u00e9s de Deus a cria", "\u00e7\u00e3o/nQue em todo cora"], ["\u00e7\u00e3o sepultas um ", "amor/n"], ["O riso, a f\u00e9, a ", "dor/nEm s\u00e2ndalos o"], ["lentes cheios de sa", "bor/nE"], ["m vozes t\u00e3o do", "lentes como um sonho em fl", "or/ns "], ["l\u00e1ctea es", "trela/ns "], ["m\u00e3e da rea", "leza/ns "], ["tudo enfim que tem de b", "elo/nEm todo resplend"], ["or da santa nature", "za/nPerd"], ["\u00e3o", ", se ouso confess", "ar-te/nEu hei de sempre ama"], ["r-te/nOh f"], ["lor", " meu peito n\u00e3o resi", "ste/nO"], ["h meu Deus o quanto \u00e9 tr", "iste/nA i"], ["ncerteza de um am", "or/nQue mais me faz pen"], ["ar em esper", "ar/nEm conduz"], ["ir-te um dia/nAo p\u00e9 do al"], ["tar", "/nJur"], ["ar,", " aos p\u00e9s do onipot", "ente/nEm preces comove"], ["ntes de do", "r", "/nE receber a un"], ["\u00e3o da tua grati", "d\u00e3o/nD"], ["epois de remir meus de", "sejos/nE"], ["m nuvens de be", "ijos/nHei de envolv"], ["er-te at\u00e9 meu padec", "er/nDe todo fenec"], ["er"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MlJRNlR0Nec", "delay": 0}]}