{"cancion": "naquela-estacao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "E4", "E", "A7+", "D7", "E", "G#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G\u00ba", "F#m", "F#m7+", "F#m", "B", "E", "C#m", "F#7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A/B", "B7", "E", "A/B", "E", "A7+", "D7", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7", "A7+", "D7", "G#m", "G\u00ba", "A/B", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7", "A7+", "D7", "G#m", "G\u00ba", "B", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Voc\u00ea ", "entro", "u no trem/n"], ["E    e", "u na es", "ta\u00e7\u00e3o/n"], ["Vendo u", "m c\u00e9u f", "ugir", "/nTa"], ["mb\u00e9m n\u00e3", "o dava mais", " para ", "tentar/n"], ["Lhe convenc", "er a n\u00e3", "o partir/n"], ["E ago", "ra tudo", " bem", "/n"], ["Voc\u00ea part", "iu/nPa"], ["ra ver outra", "s paisagens/nE o meu cor"], ["a\u00e7\u00e3o embora/n"], ["Finja fazer ", "mil viagens/nFica bate"], ["ndo par", "ado naquela es", "ta\u00e7\u00e3", "o/n"], ["E o cora\u00e7\u00e3o ", "embora/n"], ["Finja fazer ", "mil viagens/nFica bat"], ["endo para", "do naquela/nesta"], ["\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dYSx28tiG9I", "delay": 0}]}