{"cancion": "voce-nao-gosta-de-mim", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F7M(9)", "C7(9)", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "C7(9)", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F7(9)", "Bb7M", "B\u00b0", "Am7", "F#\u00b0", "G7", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "C7(9)", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F7(9)", "Bb7M", "B\u00b0", "Am7", "F#\u00b0", "G7", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "A7", "Dm7M", "Dm7", "Em7(5-)", "A7", "Dm7", "A7", "Dm7M", "Dm7", "Em7(5-)", "A7", "Am7", "D7(9)", "Gm7", "G#\u00b0", "Am7", "D7(9)", "G7", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F7M", "Am7", "Bb7M", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F7(9)", "Bb7M", "B\u00b0", "Am7", "F#\u00b0", "Gm7", "C7(9)", "F7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Voc\u00ea n\u00e3o gosta d", "e mim/n"], ["N\u00e3o sinto o ar se aqu", "ecer/nAo redor de v"], ["oc\u00ea/nQuando eu volto da"], [" estrada", "/n"], ["Por que ser\u00e1 que \u00e9", " assim?/n"], ["Dou aos seus l\u00e1bios a m", "\u00e3o/nE eles nem dizem n"], ["\u00e3o/nE eles n\u00e3o dizem "], ["nada", "/n"], ["Como \u00e9 que vamos v", "iver/n"], ["Gerando luz sem ca", "lor?/n"], ["Que imagem do amor/nPodemos nos ofer"], ["ecer?", "/n"], ["Voc\u00ea n\u00e3o gosta d", "e mim/n"], ["Que novidade infeliz", "/nO seu corpo me "], ["diz/nPelos gestos da a"], ["lma!", "/n"], ["A gente v\u00ea que \u00e9", " assim/n"], ["Seja de longe ou de per", "to/nNo errado e no c"], ["erto/nNa f\u00faria e na c"], ["alma", "/n"], ["Voc\u00ea me impede de a", "mar/n"], ["E eu que s\u00f3 gosto do ", "amor/n"], ["Por que \u00e9 que n\u00e3o nos/n"], ["Dizemos que t", "udo acabou?", "", "/n"], ["Talvez as", "sim descubr", "amos/nO que "], [" que nos u", "ne", "/n"], ["Medo, d", "estino, capr", "icho/nOu um m"], ["ist\u00e9rio m", "aior", "/n"], ["N\u00e3o posso crer que o ", "ci\u00fame /nTorne algu"], ["\u00e9m imune ao", " desamor/n"], ["Ent\u00e3o, por favor/nEvite esse c"], ["ostume rui", "m/n"], ["Voc\u00ea n\u00e3o gosta d", "e mim/n"], [" s\u00f3 ci\u00fame vaz", "io/nEssa chama de f"], ["rio/nEsse rio sem \u00e1"], ["gua/n"], ["Por que ser\u00e1 que ", " assim?/n"], ["Somente encontra moti", "vo/nPra manter-se v"], ["ivo/nEste amor pela m"], ["\u00e1goa", "/n"], ["Ent\u00e3o digamos a", "deus/n"], ["E nos deixemos viv", "er/n"], ["J\u00e1 n\u00e3o faz nenhum se", "ntido/nEu gostar de "], ["voc\u00ea"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qSZJzUk_Mw4", "delay": 0}]}