{"cancion": "A-Outra-Banda-da-Terra", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7+/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+/9", "Fm7", "Bb7/9", "Eb7+/9", "Ab7+", "Dm7/5-", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm7", "C7/9-", "F7+", "Fm6", "Em7", "A7/9-"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C/D", "D/E", "C/D", "D/E", "C/D", "D/E", "C/D", "G7/5+"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C7+/9"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 0, 3]}, "letras": [[], [], ["Amar/n"], ["Dar t", "udo/n"], [" N\u00e3o ter ", "medo/nToc"], ["ar", "/nCan"], ["tar/n"], ["No  m", "undo/n"], ["  P\u00f4r o ", "dedo/nNo "], ["l\u00e1", "/nLug"], ["ar", "/nLi"], ["gar g", "ente/nLan"], ["\u00e7ar ", "sentido/n"], ["Onda branda da guerra/n"], ["Beira do ar/n"], ["Serra vale mar/nNossa banda da terra \u00e9 o"], ["utra/n"], ["E n\u00e3o erra quem anda/n"], ["Nessa terra da banda/n"], ["Face oculta azul do ara", "\u00e1/nFa"], ["lar   v", "er..da", "de/n"], ["  Ter vont", "ade/nTop"], ["ar", "/n"], ["     Entrar n", "a  vi", "da/n"], [" Com a m", "\u00fasica/nOb"], ["\u00e1", "/nOl"], ["\u00e1", "/nBra"], ["sil/nMas "], ["quem par", "iu/n"], ["Tal gente Ca", "ntu\u00e1ria e Holanda/n"], ["Maputo Rio/n"], ["Luanda lua/nNossa banda da "], ["terra \u00e9 outra/n"], ["canad\u00e1 Jamaicuba/n"], ["Muitas gatas na tuba/n"], ["Dos rapazes da banda c", "/nGozar"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iRuzWrcfaio", "delay": 0}]}