{"cancion": "lua-de-sao-jorge", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "B13-", "E7(9)", "A7(9)", "D", "A7(9)", "D", "B13-", "E7(9)", "A7(9)", "Bm7", "F#m7", "G7M", "Gm6", "F#m7", "B7(13-)", "E7(9)", "A7(9)", "D", "A7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "F#m7", "C#m7", "Dm7", "Dm6", "C#m7", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "F#m7", "C#m7", "Dm7", "Dm6", "C#m7", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "A", "F#6-", "B7(9)", "E7(9)", "F#m7", "C#m7", "Dm7", "Dm6", "C#m7", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7(9)", "A", "E7(9)", "B7(9)", "E7(9)", "B7(9)", "E7(9)", "B7(9)", "E7(9)", "C#7", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7(9)", "B7(9)", "E7(9)", "B7(9)", "E7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Lua de S", "o Jorge/n"], ["Lua deslumbrante/n"], ["Azul verdejante/n"], ["Calda de pa", "v\u00e3o/n"], ["Lua de S", "o Jorge/n"], ["Cheia branca inteira/n"], ["Oh, minha bandeira/n"], ["Solta na ampl", "id\u00e3o/n"], ["Lua de S\u00e3o J", "orge/n"], ["Lua Brasilei", "ra/n"], ["Lua do meu", " cora\u00e7", "\u00e3o", "/n"], ["Lua de S", "\u00e3o Jorge/n"], ["Lua deslumbrante/n"], ["Azul verdejante/n"], ["Calda de pa", "v\u00e3o/n"], ["Lua de S", "o Jorge/n"], ["Cheia branca inteira/n"], ["Oh, minha bandeira/n"], ["Solta na ampli", "d\u00e3o/n"], ["Lua de S\u00e3o J", "orge/n"], ["Lua Brasilei", "ra/n"], ["Lua do meu", " cora\u00e7", "\u00e3o", "/n"], ["Lua de S", "\u00e3o Jorge/n"], ["Lua maravilha/n"], ["M\u00e3e, irm\u00e3 e filha/n"], ["De todo esp", "lendor/n"], ["Lua de S", "o Jorge/n"], ["Brilha nos altares/n"], ["Brilha nos lugares/n"], ["Onde estou e v", "ou/n"], ["Lua de S\u00e3o J", "orge/n"], ["Brilha sobre", " os mares/n"], ["Brilha sobre o", " meu amor", "", "/n"], ["Lua de S", "\u00e3o Jorge/n"], ["Lua soberana/n"], ["Nobre porcelana/n"], ["Sobre a sed", "a azul/n"], ["Lua de S", "o Jorge/n"], ["Lua da alegria/n"], ["N\u00e3o se v\u00ea um dia/n"], ["Claro como tu", "/n"], ["Lua de S\u00e3o J", "orge/n"], ["Ser\u00e1s minh", "a guia/n"], ["No Brasil de N", "orte a Sul", "", "/n"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0oMyRVfiCnk", "delay": 0}]}