{"cancion": "pe-do-meu-samba", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Gm", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7", "F", "A7", "Dm", "D7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm", "Dm", "Bb", "A7", "Dm", "Gm", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Gm", "Dm", "Bb", "A7", "D7", "Gm", "C7", "F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F7", "A#7", "Bbm7", "Am7", "D7(9)", "Gm7", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 3, 4]}, "letras": [["Dez na maneira e no  ", "               A7/nDa madeira do "], ["meu viol\u00e3o", "/nVoc\u00ea \u00e9 festa d"], ["a Penha/nA feira de S\u00e3o Cris"], ["t\u00f3v\u00e3o/n a Pedra do"], [" Sal", "", "/nVoc\u00ea \u00e9 a Intr\u00e9pi"], ["da Trupe/nA Lona de Guada"], ["lupe/nVoc\u00ea \u00e9 o Leme o P"], ["ontal/n"], ["Nunca me deixa na m\u00e3", "o/nVoc\u00ea \u00e9 a can"], ["\u00e7\u00e3o que consigo/nEscreve"], ["r afinal", "/nVoc\u00ea \u00e9 o Burac"], ["o Quente/nA Casa da M\u00e3e Joana"], ["/n a Vila Isa"], ["bel", "", "/nVoc\u00ea \u00e9 o Largo do"], [" Est\u00e1cio/nCurva de Copaca"], ["bana/nTudo que o Rio me d"], ["eu/n"], ["P\u00e9 do meu s", "amba/n"], ["Ch\u00e3o do meu te", "rreiro", "", "/nM\u00e3o do meu ca"], ["rinho", "/nGl\u00f3ria em meu O"], ["uteiro/n"], ["Tudo para o cora", "\u00e3o/nDe um brasil"], ["eiro"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "RmHwcJScSTY", "delay": 0}]}