{"cancion": "Quero-Ir-a-Cuba", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+", "Em7", "Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7+", "Em7", "Dm7", "Em7", "A7", "Fm7", "Bb7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G7", "C7+", "Em7", "Dm7", "G7", "C7+", "C7+"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 1, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 3]}, "letras": [[], ["e eu qu", "ero ir", " a Cub", "a/nQuero "], ["ver a vi", "da l\u00e1", "", "/nLa s"], ["ue\u00f1o u", "na perla e", "ncendi", "da/nSobre "], ["la mar", "", "", "/nMam"], ["\u00e3e eu ", "quero am", "ar/nA "], ["ilha de Xang", "\u00f4 e de Y", "eman...j", "/n"], ["Yoru....b", "\u00e1  ig", "ual \u00e0 B", "a....hi", "a/nD"], ["esde C\u00e9lia ", "Cruz/n"], ["Cuando eu era un n", "i\u00f1o de Jesus/n"], ["E a revolu\u00e7", "\u00e3o/n"], ["Que tamb\u00e9m t", "ocou meu cora\u00e7\u00e3", "o/nCuba seja aq"], ["ui/n"], ["Essa ouvi dos l", "\u00e1bios de Peti", "/nDesde o tcha-tcha"], ["-tcha/nMa"], ["m\u00e3e eu ", "quero ir a Cuba/nE quero vol.....tar"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zxwR6cEyqKo", "delay": 0}]}