{"cancion": "A-Cor-Amarela", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em7/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7/9", "D7/9", "Em7/9"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7/9", "Em7/9", "D7/9", "G7+", "F#m7", "B7(b9)", "Em7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m7", "B7(b9)", "Em7", "Dm7", "G7", "C", "B7", "Bm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2]}, "letras": [[], ["      Uma menina preta/nDe biqu\u00edni amarelo"], ["/nNa frente da onda"], ["/nQue d"], ["\u00e1/nQue bunda"], ["/nQue d"], ["\u00e1/n"], ["     o melhor/nQue podia acontecer"], ["/n"], ["       cor amarela/n"], ["    Destacar-se entre o mar e o marrom", "/n"], ["   Da pele tesa dela/n"], ["   O sol j\u00e1 t\u00eam muito/nO que faz"], ["er/nNa m"], ["inha vida", "/nQuer"], ["ida/nQuem \u00e9 voc\u00ea?"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "K-7ziNIgBO8", "delay": 0}]}