{"cancion": "Miragem-de-Carnaval", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em7(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7(9)", "D7(9)", "G7M", "G6", "C7M", "Am7", "F#m7(5-)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7(9-)", "E7(9-)", "E7", "Am7", "Cm6", "Bb7M", "G#7M", "G7M"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m7(5-)", "B7(13-)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em7(9)", "Am7", "Em7(9)", "Am7", "Em7(9)", "Am7", "D7(9)", "Em7(9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 3, 2, 0, 1]}, "letras": [["Voc\u00ea sor", "riu pra m", "im", "/nDe"], ["pois sum", "iu na mu", "ltid\u00e3o", "/n"], ["Ser\u00e1 que ", "foi mir", "agem de carnav", "al/nOu o "], ["amor me man", "dou seu sina", "l?", "", "/n"], ["Manh\u00e3 e ", "eu nem dor", "mi", "/nCa"], ["be\u00e7a c", "heia d", "e can\u00e7\u00f5es", "/n\"Eu "], ["sou Neg", "o\", \"Aur", "ora\"/nFrevo Mu"], ["lher\", \"Mal-me-q", "uer\"/n\""], ["Fara\u00f3\"... me pe", "rdi/n"], ["Misturo meus carnav", "ais/nE n\u00e3o distingo"], [" mais/nFatos de ilu"], ["s\u00f5es/n"], ["S\u00e3o melodias dem", "ais/n preciso ter"], [" mais/nDe mil cora"], ["\u00e7\u00f5es", "", "/n"], ["Por\u00e9m pra ", "l\u00e1 de ab", "ril", "/nE "], ["j\u00e1 bem ", "longe d", "o ver\u00e3o", "/n"], ["Voc\u00ea vi", "r\u00e1 do ", "cora\u00e7\u00e3o do B", "rasil/n"], ["E trar\u00e1 o meu ", "sonho na m", "\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "aCAu_KehM4E", "delay": 0}]}