{"cancion": "A-Rita", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Bm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7", "D7M", "D6"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm7", "Dm6", "C#m7", "F#7", "A/B", "B7(9)", "D/E", "E7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm7", "Dm6", "C#m6", "F#7(13-)", "B7", "E7(9)", "A6"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2]}, "letras": [["vou meu sorriso ", "    no sorriso dela", " meu assunto/n"], ["  Levou junto com el", "a e o que me \u00e9 de direito  ", "/nArrancou-me do pei"], ["to e tem mais/n"], ["  Levou seu retrat", "o, seu trapo, seu pra", "to que papel!", "/nUma "], ["imagem de s\u00e3o francis", "co e um bom dis", "co de noel", "/n"], ["     A rita matou ", "  nosso amor de ving", "an\u00e7a nem heran\u00e7a", " deixou/n"], ["  N\u00e3o levou um tost\u00e3", "o   porque n\u00e3o tinha n", "o  mas causou perdas e", " danos/n"], ["  Levou os meus plan", "os meus pobres eng", "anos os meus vinte anos", " /nO meu cora\u00e7"], ["o        e al\u00e9m de ", "tudo me de", "ixou mudo um viol", "o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zNNez4qxBFQ", "delay": 0}]}