{"cancion": "O-Estrangeiro", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C#m", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "Abm7", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb\u00ba", "F#m7", "B7", "Bm7", "E7/9", "A7+", "D7/9"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "Abm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [["pinto", "r Paul Gauguin amou a luz da Ba\u00eda de Guanabara/nO am"], ["or \u00e9 cego", "/nRay C"], ["harles \u00e9 ce", "go/n"], ["Stevie Wonder \u00e9 ce", "go/nE o albino Herm"], ["eto n\u00e3o encherga mesmo muito b", "em/nUm"], ["a bal", "eia, uma telenovela, um ala\u00fade, um trem?/nQue era tudo quanto havia ent\u00e3o de au"], ["rora/nEs"], ["t\u00e3o ", "\u00e0s minhas costas um velho com cabelos nas narinas/nE o"], ["u\u00e7o as voz", "es/nOs "], ["dois me diz", "em/nNum d"], ["uplo so", "m/nComo que sample"], ["ados num sinclavier", ":/n\""], [" che", "gada a hora da reeduca\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m/n um"], [" desmas", "caro/nSi"], ["ngelo grit", "o:/n\"O "], ["rei est\u00e1 nu\"", "/nMas eu de"], ["sperto porque tudo cala frente ao fato de que o rei \u00e9 mais bonit", "o n\u00fa/nE "], ["eu vo", "u e amo o azul, o p\u00farpura e o amarelo"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uIMZLr7LXVE", "delay": 0}]}