{"cancion": "alguem-me-avisou", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7+", "C7+", "Bm7", "Am7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7+"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7+", "Bm7", "E7", "A7", "D7", "G7+", "E7", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7", "Am7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 1, 3, 0, 1, 2, 3, 1, 4, 3, 1, 4, 3, 1, 4, 3, 1, 4, 3, 1, 3, 1, 3, 1, 3, 1, 3, 1]}, "letras": [[], [], [], ["l\u00e1, eu vim de l", "\u00e1 pequen", "ininho", "/nMas "], ["eu vim de l", "\u00e1 pequin", "ininho/nAlg"], ["u\u00e9m me avi", "sou/nPra pisar nesse ch\u00e3o devagarinho"], ["", "/nAlg"], ["u\u00e9m me avi", "sou/nPra pisar nesse "], ["ch\u00e3o devaga", "rinho", "/nEu vim de "], ["l\u00e1, eu vim de l", "\u00e1 pequen", "ininho", "/nMas "], ["eu vim de l", "\u00e1 pequin", "ininho/nAlg"], ["u\u00e9m me avi", "sou/nPra pisar nesse "], ["ch\u00e3o devaga", "rinho/nAlg"], ["u\u00e9m me avi", "sou/nPra pisar nesse "], ["ch\u00e3o devaga", "rinho/nSempre "], ["fui obedie", "nte/nMas n\u00e3o"], [" pude resis", "tir/nFoi "], ["numa roda de s", "amba/nQue juntei-me aos "], ["bambas/nPra me distra"], ["ir/n"], ["Quando eu voltar a Bah", "ia/nTerei "], ["muito o que con", "tar/n pa"], ["drinho n\u00e3o se ", "zangue/nQue eu nasci no "], ["samba/nN\u00e3o posso p"], ["arar/n"], ["Foram me cha", "mar/nEu estou aqui o que \u00e9 que h\u00e1"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "eiaChvpsLoM", "delay": 0}]}