{"cancion": "jose", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m7", "D7M", "A/C#", "D/A", "Bm/A", "E7/G#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7(9)", "A", "B/A", "G#m7", "C#7(b9)", "F#m7", "C#m7", "D7M"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D#\u00b0", "C#7", "F#7(b9)", "Bm7", "E7", "A", "B/A", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2]}, "letras": [["po__\u00e7o /nMeu "], ["gri___to /nLixa o c\u00e9u"], [" se___", "co /n"], ["  O tempo espicha mas o", "u___\u00e7o /nO "], ["eco /n"], ["Qual ser\u00e1 o ", "Egito que resp", "onde /nE se es"], ["conde no futuro? ", "/nO po\u00e7o \u00e9 "], ["escuro /nMas o Egito resplan"], ["de___ce /nNo meu um"], ["bigo /nE o sinal que vejo \u00e9"], [" es___se /nDe um fado "], ["cer__to ", "/nEnquanto es"], ["pero /nS\u00f3 comigo e mal c"], ["omigo /nNo um bigo do de"], ["serto ", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "n6ZqIGTHW0o", "delay": 0}]}