{"cancion": "Diferentemente", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "F#7/9", "B7", "Bm7", "E7/9", "C#m7", "F#7/9", "B7(13)", "E7", "D#7/4/A#", "G#7", "C#7+", "C7(4)", "F7", "Bbm7", "E7", "G#7+", "F7/9", "Bb7/9", "Bbm7", "Eb7/9", "E7+(9)", "A7+", "D7/9", "C#m7", "F#7", "Bm7", "E7/9", "A", "F#7", "Bm7", "E7/9", "A", "A7+", "F#7/9", "B7", "Bm7", "E7/9", "C#m7", "F#7/9", "B7(13)", "E7", "D#7/4/A#", "G#7", "C#7+", "C7(4)", "F7", "Bbm7", "E7", "G#7+", "F7/9", "Bb7", "Bbm7", "Eb7/9", "E7+(9)", "A7+", "D7/9", "C#m7", "F#7", "Bm7", "E7/9", "A", "F#7", "Bm7", "E7/9", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["i  numa can\u00e7\u00e3o de Ma", "donna/n\"When y"], ["ou look at me, I don't kno", "w who I ", "am\"/nE d"], ["esentendi/nPois com"], ["igo, \u00e9 voc\u00ea quem me ol", "hando, detona/nA explos"], ["\u00e3o de eu saber/nQuem eu s"], ["ou", "/nEu n"], ["unca imaginei que nesse mu", "ndo alguma vez ", "algu\u00e9m soubess", "e quem \u00e9/nMas s"], ["e voc\u00ea me v\u00ea, seus olhos ", "s\u00e3o mais do que meus/nPois "], ["amo/nE voc\u00ea"], [" ama/nEnt"], ["\u00e3o o indiz", "\u00edvel se div", "isa/nE a l"], ["uz de tantos c", "us inunda a me", "nte", "/n"], ["E, no entanto, di", "ferentement", "e de Osama ", "e Condoleezza", ", eu n\u00e3o acred", "ito em Deus", "/nAcho que ou"], ["vi  numa can\u00e7\u00e3o de M", "adonna/n\"When y"], ["ou look at me, I don't kno", "w who I ", "am\"/nE d"], ["esentendi/nPois com"], ["igo, \u00e9 voc\u00ea quem me ol", "hando, detona/nA explos"], ["\u00e3o de eu saber/nQuem eu s"], ["ou", "/nEu n"], ["unca imaginei que nesse mu", "ndo alguma vez", " algu\u00e9m soubes", "se quem \u00e9/nMas s"], ["e voc\u00ea me v\u00ea, seus olhos ", "s\u00e3o mais do que meus/nPois "], ["amo/nE voc\u00ea"], [" ama/nEnt"], ["\u00e3o o indiz", "\u00edvel se div", "isa/nE a l"], ["uz de tantos c", "us inunda a me", "nte", "/n"], ["E, no entanto, di", "ferentement", "e de Osama ", "e Condoleezza", ", eu n\u00e3o acred", "ito em Deus", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "OQk5JUWcmsE", "delay": 0}]}