{"cancion": "vou-tirar-voce-desse-lugar", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Bm", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "A7", "F#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "G", "Em", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [[], [" Olha, a primeira vez que ", "eu estive aqui/n Foi s\u00f3 pra me dist"], ["rair/n Eu vim em busca "], ["do amor/n "], ["Olha, ", " foi ent\u00e3o que eu lhe co", "nheci/n "], ["Naquela noite fria", "/n Em seus br"], ["a\u00e7os meus problemas esq", "ueci/n "], ["Olha, a segunda vez que e", "u estive aqui/n J\u00e1 n\u00e3o foi pra dis"], ["trair/n Eu senti saudade "], ["de voc\u00ea/n "], ["Olha, ", " eu precisei do seu car", "inho/n "], ["  Pois eu me sentia t", "o sozinho/n J\u00e1 n\u00e3o p"], ["odia mais lhe es", "quecer/n Eu vou tir"], ["ar voc", "\u00ea desse luga", "r/n Eu vou lev"], ["ar voc\u00ea pra fic", "ar comigo/n E n\u00e3o inte"], ["ressa o que os outros v", "\u00e3o pensar/n Eu vou tir"], ["ar voc", "\u00ea desse luga", "r/n Eu vou lev"], ["ar voc\u00ea pra fic", "ar comigo/n E n\u00e3o inte"], ["ressa o que os outros v", "\u00e3o pensar/n Eu s"], ["ei que voc\u00ea tem m", "edo de n\u00e3o dar certo/n Pensa que o passado vai estar sempre p"], ["erto/n E que um dia eu posso me arr"], ["epender/n Eu qu"], ["ero ", " que voc\u00ea n\u00e3o pense n", "ada triste/n "], ["Pois quando o amor exist", "e/n N\u00e3o e"], ["xiste tempo pra sofr", "er/n Eu vou tir"], ["ar voc", "\u00ea desse luga", "r/n Eu vou lev"], ["ar voc\u00ea pra fic", "ar comigo/n E n\u00e3o inte"], ["ressa o que os outros v", "\u00e3o pensar/n Eu vou tir"], ["ar voc\u00ea desse lugar..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "o-ej1ineA74", "delay": 0}]}