{"cancion": "Alegria-Alegria", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#", "B", "C#", "F#", "B", "E", "C#7", "F#", "B", "C#", "F#", "B", "E", "C#", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "D#m7", "G#7", "D#m7", "G#7", "D#m7", "C#", "E", "B", "E", "F#", "B", "E", "A", "C#7", "F#", "B", "F#", "B", "C#", "F#", "B", "E", "C#", "F#", "B", "C#", "F#", "B", "E", "C#7", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "F#", "B", "C#", "B", "D#m7", "G#7", "D#m7", "G#7", "D#m7", "C#", "E", "B", "E", "F#", "B", "E", "A", "C#7", "F#", "B", "F#", "B", "F#", "B", "F#"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["   Caminhando contra o ve", "nto, sem len\u00e7o se", "m documen", "to/nNo sol de quase dez"], ["embro, eu vo", "u", "/n"], ["  O sol se reparte em cri", "mes, espa\u00e7ona", "ves, guerril", "has/nEm Cardinales bon"], ["itas, eu vo", "u", "/n"], ["  Em caras de", " pre_", "_si_d", "ente", "s/nEm grandes b"], ["eijo", "s de a_", "mor", "/nEm dentes, p"], ["erna", "s, ban", "deir", "as/nBomba e Brig"], ["itte", "  Bar", "dot", "/nO sol nas bancas d"], ["e revi", "sta/nMe enche de alegr"], ["ia e pregui", "\u00e7a/nQuem l\u00ea tanta no"], ["t\u00edcia/n"], ["Eu vo", "u, por entre fotos e nom", "es/nOs olhos ch"], ["eios de co", "res/nO peito cheio de am"], ["ores v", "os", "/nEu v"], ["ou, por que n", "o, por que n", "o, por que n\u00e3o?/nEla pensa em casam"], ["ento, e eu nunca ma", "is fui \u00e0 esco", "la/nSem len\u00e7o, sem docu"], ["mento, eu v", "ou", "/n"], ["  Eu tomo uma Coca-Co", "la, e ela pensa em", " casament", "o/nUma can\u00e7\u00e3o me co"], ["nsola, eu ", "vou", "/n"], ["  Por entre fo", "_tos", "  e n", "omes", "/nSem livros "], ["e se", "m fu_", "zil", "/nSem fome, s"], ["em te", "__le_", "fone", "/nNo cora"], ["\u00e3o ", "do Br", "a_si", "l/nEla nem sabe at"], ["\u00e9 pens", "ei/nEm cantar n"], ["a televis", "o/nO sol \u00e9 t\u00e3o b"], ["onito/n"], ["Eu vo", "u, sem len\u00e7o, sem docume", "nto/nNada no b"], ["olso ou nas m", "os/nEu quero seguir viv"], ["endo, amo", "r", "/nEu v"], ["ou/nPor que n"], ["\u00e3o? Por que n", "\u00e3o?/nPor que n"], ["\u00e3o? Por que n", "\u00e3o?/nPor que n"], ["\u00e3o? Por que n", "\u00e3o?"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "he_ghOAXbSM", "delay": 0}]}