{"cancion": "Camisa-Amarela", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C6(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C6(9)", "Em7", "Eb\u00b0", "Dm7(9)", "G7(13)", "Dm7(9)", "G7(13)", "C6(9)", "G#\u00b0(b13)", "C6(9)", "F#\u00b0", "G7M", "Bm7", "E7(9)", "Am7", "Am6", "Dm7(9)", "G7(13)", "Gm7", "C7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F6", "Em7(b5)", "A7(b13)", "Am6", "Am6", "C\u00b0", "Eb\u00b0", "Gb\u00b0", "Em7", "A7(b13)", "Am6", "Dm7(9)", "G7(13)", "C7M", "G#\u00b0(b13)", "C6(9)", "Em7", "Eb\u00b0", "Dm7(9)", "G7(13)", "Dm7(9)", "G7(13)", "C7M", "G#\u00b0(b13)", "C6(9)", "F#\u00b0", "G7M", "Bm7", "E7(9)", "Am7", "Am6", "Dm7(9)", "G7(13)", "Gm7", "C7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "F6", "Em7(b5)", "A7(b13)", "Am6", "C\u00b0", "Eb\u00b0", "Gb\u00b0", "Em7", "A7(b13)", "Am6", "Dm7(9)", "G7", "C7M", "G#\u00b0(b13)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Encontrei o meu peda\u00e7o na aven", "ida de ", "camisa a", "marela/n"], ["Cantando a Florisb", "ela     ", " a Floris", "bela", "/n"], ["Convidei-o a voltar pra c", "asa em minha companhi", "a/n"], ["Exibiu-me um sor", "riso de ironi", "a/nE sumiu no turbi"], ["lh\u00e3o da gal", "eria", "/n"], ["N\u00e3o estava nada b", "om o meu peda\u00e7o/nNa verda"], ["de estava b", "em mamado bem chum", "bado, atravessad", "o/n"], ["Foi por a\u00ed cambale", "ando se acabando num cord", "\u00e3o/n"], ["Com um reco-reco na m\u00e3o/nMais t"], ["arde o encontr", "ei num caf", "\u00e9 zurrapa", "/nDo Largo da L"], ["apa foli\u00e3o de ra", "\u00e7a/nBebendo o"], [" quinto c", "opo de cac", "ha\u00e7a", "/n"], ["Voltou as sete horas da manh", " mas s\u00f3 na ", "quarta-f", "eira/n"], ["Cantando a Jardi", "neira \u00f4", ", a Jardine", "ira", "/n"], ["Me pediu ainda zon", "zo um copo d'\u00e1gua com bic", "arbonato/n"], ["Meu peda\u00e7o estava ", "ruim de f", "ato/nPois caiu da ca"], ["ma e n\u00e3o ti", "rou nem o sa", "pato/n"], ["E roncou uma sem", "ana despertou mal-humorado", " /nQuis "], ["brigar comi", "go que perigo mas n\u00e3o li", "go/n"], ["O meu peda\u00e7o me domina me fa", "scina/nEle \u00e9 o \""], ["tal\" Por isso n\u00e3o levo \u00e0 mal /n"], ["Pegou a cam", "isa a cam", "isa amarela", "/nBotou fogo n"], ["ela gosto dele assim", "/nPassada a brinc"], ["adeira ele ", " pra m", "im/nMeu Senhor do Bon"], ["fim"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fnvUl1cxruY", "delay": 0}]}