{"cancion": "minha-voz-minha-vida", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C6/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C6/9", "Bm7/5-", "E7/5+", "Am7", "Am7/G", "F#m7/4", "F7/5-"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em7", "A7/9-", "F#m7/5-", "Dm7/9", "G7/5+", "Eb7+", "Dm7/9", "G7/5+"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em7", "A7/9-", "F#m7/5-", "Dm7/9", "G7/5+", "C6/9"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#7/5-", "F7+", "Bb7/9", "Em7", "A7/5+", "D7/9", "Dm7/9", "G7/5+"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 0, 2]}, "letras": [["voz, minha v", "ida", "/n"], [" Meu segredo e m", "inha revela\u00e7", "\u00e3o", "/n Minha "], ["luz   e", "scon...di", "da/n Minha "], ["b\u00fassola e minha ", "desorienta", "\u00e3o", "", "/n Se o a"], ["mor escrav", "iza", "/n"], [" Mas \u00e9 a ", "\u00fanica liberta", "\u00e7\u00e3o", "/n Minha "], ["voz   ", "   pre", "cisa/n Vida "], ["que n\u00e3o \u00e9 menos", " minha que da can", "\u00e7\u00e3o", "/n "], ["Por ser feliz, por sof", "rer/n Por esperar, eu "], ["canto", "/n "], ["Pra ser feliz, pra sofrer/n Para esperar eu "], ["canto", "/n Meu a"], ["mor, acred", "ite", "/n"], [" Que se pode cresc", "er assim pra n", "s", "/n Uma "], ["flor   s", "em limi", "te/n  s"], ["omente por que eu trago a ", "vida aqui na v", "oz"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "FLCtOXj_rOM", "delay": 0}]}