{"cancion": "base-de-guantanamo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "D7(9)", "Dm7(9)", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["fato dos americanos/nDesrespeitarem os di"], ["reitos humanos em solo cubano/n por demais"], [" forte, simbolicamente/nPara eu n\u00e3o me ab"], ["alar/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo/nO "], ["fato dos americanos/nDesrespeitarem os di"], ["reitos humanos em solo cubano/n por demais"], [" forte, simbolicamente/nPara eu n\u00e3o me ab"], ["alar/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo/nA base de Guan"], ["t\u00e1namo/nA base da "], ["ba\u00eda de Guant\u00e1namo/nA base de "], ["Guant\u00e1namo/nGuan"], ["t\u00e1namo"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bo_9S5bDPGI", "delay": 0}]}