{"cancion": "Menino-do-Rio", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Ab\u00b0", "Gm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7(9)", "Gm7", "C7(9)", "Cm", "F7", "Bb7M", "Bbm6"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7(9)", "F"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "D7(9)", "G7(13)", "G7(b13)", "Gm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am7", "D7(9)", "Gm", "G#\u00b0", "Am", "D7", "Db"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 2, 4, 0, 2]}, "letras": [[], [" Menino do rio/n"], [" Calor que provoca arrepio/n"], [" Drag\u00e3o ta", "tuado no bra\u00e7o/n"], [" Cal\u00e7\u00e3o, corpo ", "aberto no espa\u00e7o/n"], ["Cora\u00e7\u00e3", "o de eterno ", "flerte/nAdoro "], ["ver-te/n"], [" Menino vadio/n"], [" Tens\u00e3o flutuante do rio/n"], [" Eu canto pra D", "eus/nProte"], ["ger-te/n"], ["   O hava\u00ed", " ,seja aq", "ui", "/n"], ["    T", "udo o que sonha", "res/n"], ["   Todos o", "s lugare", "s/n"], [" As ondas dos m", "ares/n"], [" Pois quando eu te v", "ejo/n"], [" Menino do rio/n Calor que provoca arrepio"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "RFEQSvAMYyg", "delay": 0}]}