{"cancion": "Meu-Coco", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7", "E7", "E7", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7", "C7M", "F#m7(5-)", "B7(9-)", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "D6", "G#m7(11)", "F#m7", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 2, 0, 1, 3, 2, 0, 1]}, "letras": [["Simone Raimunda disparou as Luanas/n"], ["A palavra bunda \u00e9 o portugu\u00eas dos Brasis/n"], ["As Jana\u00ednas todas foi Leila Diniz/n"], ["Os nomes dizem mais do que o que cada uma diz/nSomos m"], ["ulatos, h\u00edbridos e mame", "lucos/nE muito mais "], ["cafuzos do que ", "tudo o mais", "/nO portugu\u00eas \u00e9 um"], [" negro dentre as euro", " l\u00ednguas/nSuperaremos c"], ["imbras, fur", "\u00fanculos, ", "nguas/nCom "], ["Naras, Beth\u00e2nias e Elis/n"], ["Faremos mundo feliz/n"], ["nicos, v\u00e1rios, i", "guais/n"], ["Rio-canaveses/n"], ["Bel\u00e9m, Natal, Vit\u00f3ria do Esp\u00edrito Santo/n"], ["Bomba luminosa sobre o capital/n"], ["Aqu\u00e9m, al\u00e9m, no seio do bem e do mal/n"], ["Teimosos e mel\u00f3dicos do nosso canto/nCat\u00f3licos de "], ["ax\u00e9 e neopenteco", "stais/nNa\u00e7\u00e3o gran"], ["de demais para que", " algu\u00e9m eng", "ula/nAviso ao nave"], ["gantes: Bandeira da ", "paz/nNingu\u00e9m mex"], ["a jamais, ningu\u00e9", "m roce nem b", "ula/n"], ["Jo\u00e3o Gilberto falou/n"], ["E no meu coco ficou/n"], ["Quem \u00e9, quem \u00e9s e quem", " sou?/n"], ["Somos chineses/n"], ["Moreno, Zabel\u00ea, Amora, Amon, Manh\u00e3/n"], ["Nosso futuro v\u00ea a\u00e7a\u00ed guardi\u00e3/n"], ["Ubirajaras mil, carim\u00e3, sapoti/n"], ["Vir\u00e1 que eu vi, vir\u00e1, vir\u00e1, vir\u00e1 que eu vi/nIrene ri, ri"], ["r\u00e1, Noel, Caymmi, ", "Ary/nTudo embu"], ["arcar\u00e1 na a", "rca de Zumb", "i e Zab", "/n"], [], [], ["Jo\u00e3o Gilberto falou/n"], ["E no meu coco ficou/n"], ["Quem \u00e9, quem \u00e9s e quem", " sou?/n"], ["Somos chineses/n"], ["Moreno, Zabel\u00ea, Amora, Amon, Manh\u00e3/n"], ["Nosso futuro v\u00ea a\u00e7a\u00ed guardi\u00e3/n"], ["Ubirajaras mil, carim\u00e3, sapoti/nVir\u00e1 que eu vi, vir\u00e1, vir\u00e1, vir\u00e1 que eu vi"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lTV5Wog_jAc", "delay": 0}]}