{"cancion": "soniando", "banda": "canciones-populares", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "B7", "Em", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "G7", "C", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "G", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [["Diz que, cuando la l", "una brila en lo ciel", "o,/n"], ["lo sol ya se'n ye", " \u00edu, que ha muito sue", "nio./n"], ["Amonico, amon", "ico, zarra ixos g\u00fc", "ellos;/n"], ["que yes, nirna, lo", " sol que yo m\u00e1s quie", "ro./n"], ["Ya acucuta la l", "una en lo aposen", "to,/n"], ["y dice que t'adu", "ermas, que no hayas mie", "do./nY soniando t\u00fa chugas con un l"], ["ucero,/nimpliendo d'alegr\u00eda lo firmam"], ["ento./n\u00a1A"], ["duerme, nirna, ad", "uerme, aduerme, n", "irna,/nque tu madr\u00ed con "], ["goyo te acuna y m", "ima!/nLa rarai lar"], ["a    lararai lara", "/nlararai la"], ["ra   lararai lara", "/nAmonico, amo"], ["nico, zarra ixos g", "ellos;/nque yes, nirna, l"], ["o sol que yo m\u00e1s qu", "iero./n"], ["Ya acucuta la l", "una en lo aposen", "to,/n"], ["y dice que t'adu", "ermas, que no hayas mie", "do./nY soniando t\u00fa chugas con un l"], ["ucero,/nimpliendo d'alegr\u00eda lo firmam"], ["ento./n\u00a1A"], ["duerme, nirna, ad", "uerme, aduerme, n", "irna,/nque tu madr\u00ed con "], ["goyo te acuna y m", "ima!/nLa rarai lar"], ["a    lararai lara", "/nlararai la"], ["ra   lararai lara", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jlC3otqX8bc", "delay": 0}]}