{"cancion": "quito-de-mis-anhelos", "banda": "canciones-populares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "B7", "E", "E", "Em", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "A", "A7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 2, 1, 1, 2, 2, 1, 1]}, "letras": [[], [], ["Mi quito es un ed\u00e9n de maravillas/nPoblado entre mil versos y can"], ["ciones/nMi quito es un jard\u00edn de inspi"], ["raciones/nPoemas y sentidas melo"], ["d\u00edas/nPareciese una reina de ley"], ["enda/nL"], ["uciendo la corona de", " su histo", "ria/nQue brilla con la aurora de su gl"], ["oria   -------0--/nComo br"], ["illa la luna en la Alam", "eda/nQue b"], ["rilla con la aurora de su g", "loria   ---3-2----/nComo brilla la l"], ["una/nLa luna en la Ala"], ["meda/nMi lin"], ["da capital bajo tu ci", "elo/nSurgi\u00f3"], [" mi ser aqu\u00ed quedo m", "i vida/n"], ["Mi linda capital bajo tu ci", "elo/nSurgi\u00f3"], [" mi ser aqu\u00ed quedo mi", " vida/nCuan"], ["do en tu coraz\u00f3n tierra que", "rida   -----3-2----/nLl"], ["egaron a cumplirse mis anhelos.", "/nCuando"], [" en tu coraz\u00f3n tierra qu", "erida    ------3-2--/nLl"], ["egaron a cumplirse todit", "os mis anhelos/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rucwKNjq0h8", "delay": 0}]}