{"cancion": "a-la-entrada-de-leon", "banda": "canciones-populares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "Am", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "E", "A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "Am", "E7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 0, 1, 3, 1, 2, 2, 0, 0, 1, 3, 1, 2, 2]}, "letras": [["A la entrada de Le", "n hay una i", "nmensa lagu", "na/n"], ["donde se lavan las gua", "pas,porque fe", "as no hay ningun", "a./nResa"], ["lada, d", "\u00edmel", "o. D", "melo, resaladi", "na,/nd\u00f3nde t"], ["ienes el am", "or; se fue a C", "uba y no", " volvi\u00f3.", "/nA tu "], ["madre le voy a dec", "ir que no sabes leer", ", ni tampoc", "o escribir;", "/nni su"], ["mar ni restar con los d", "edos, ni multiplica", "r, carit", "a de cielo.", "/n"], ["Tienes unos ojos n", "i\u00f1a como rue", "das de moli", "no/n"], ["que muelen los coraz", "ones como gr", "anitos de tri", "go./nResa"], ["lada, d", "\u00edmel", "o. D\u00edmelo, resalad", "ina,/nd\u00f3nde t"], ["ienes el am", "or. Se fue a C", "uba y no", " volvi\u00f3", "./nA tu "], ["madre le voy a dec", "ir que no sabes leer", ", ni tampoc", "o escribir;", "/nni su"], ["mar ni restar con los d", "edos, ni multiplica", "r, carit", "a de cielo.", "/n"], ["Aunque soy chiquita y p", "obre y more", "na de la car", "a,/n"], ["no tengo mancha ning", "una que no me", " la quite el agu", "a./nResa"], ["lada, d", "\u00edmel", "o. D\u00edmelo, resalad", "ina,/nd\u00f3nde t"], ["ienes el am", "or. Se fue a C", "uba y no", " volvi\u00f3", "./nA tu "], ["madre le voy a dec", "ir que no sabes leer", ", ni tampoc", "o escribir;", "/nni su"], ["mar ni restar con los d", "edos, ni multiplica", "r, carit", "a de cielo.", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "vqCeiTe_rHk", "delay": 0}]}