{"cancion": "mercedita", "banda": "canciones-populares", "escala": "A7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7", "Dm", "Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "Am", "Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "Am", "E7", "Am", "A7", "Dm", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2]}, "letras": [["u\u00e9 dulce encanto ", "tienen/ntus recuerdos Merce"], ["ditas,/naromada fl"], ["orecita/namor m\u00edo de una"], [" vez./nL"], ["a conoc\u00ed en el ", "campo/nall\u00e1 muy lejos una"], [" tarde,/ndonde crecen los tri"], ["gales,/nprovincia de Santa "], ["Fe./nAs\u00ed naci\u00f3 nuestro"], [" querer,/ncon ilusi\u00f3n, con mucha"], [" fe,/npero no s\u00e9 por qu\u00e9 la"], [" flor/nse marchi"], ["t\u00f3 y muriendo ", "fue./nAm\u00e1ndola con loco a"], ["mor/nas\u00ed llegu\u00e9 a compr"], ["ender/nlo que es quer"], ["er,/nlo que es suf"], ["rir,/nporque le "], ["d\u00ed mi coraz", "\u00f3n."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fW2JFtFIKFI", "delay": 0}]}