{"cancion": "sombrero-de-sao", "banda": "canciones-populares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "E7", "Dm", "C", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G7", "C", "G7", "C", "F", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0]}, "letras": [["A esa pelada yo le ragalar", "/npara su santo sombrero de sa"], ["\u00f3/npa\u00b4 que me tape y me tape a mi tamb"], ["i\u00e9n/n"], ["cuando yo la be", "se debajo", " el ocor\u00f3", "/n"], ["Si en la tranquer", "a me pilla su mam\u00e1", "/ncon el sombrer"], ["o yo la saludar\u00e9", "/noiga se"], ["\u00f1ora yo le contesta", "r\u00e9/nO\u00ed"], [", flojo simverguenza tira vida que que", "r\u00e9s/na su ija do\u00f1a a esta, a quien m\u00e1s a de "], ["ser/nacaso con canciones la vas a mantene"], ["r/ncon cancio"], ["nes no se\u00f1or", "a, con es", "te coraz\u00f3n", "/nO\u00ed"], [", flojo simverguenza tira vida que que", "r\u00e9s/na su ija do\u00f1a a esta, a quien m\u00e1s a de "], ["ser/nacaso con canciones la vas a mantene"], ["r/ncon cancio"], ["nes no se\u00f1or", "a, con es", "te coraz\u00f3n", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "J2XeIniNbFk", "delay": 0}]}