{"cancion": "la-palma", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "D", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 0]}, "letras": [["raigo un sentimiento que me agobia y que me m", "ata,/nde acordarme de esa ingrata que trat\u00f3 de abando"], ["narme,/nno quis"], ["iera ni acorda", "rme. De esa ingrata y cruel mujer", ",/nque siendo yo su querencia, no me supo correspond"], ["er./nY en el mar hab\u00eda una palma con las ramas hasta "], ["el suelo,/ndonde se van a llorar los que no encuentran consu"], ["elo,/n!pobrec"], ["ita de la pa", "lma!. Con el sol se amarchit\u00f3", ",/nas\u00ed se marchita mi alma, cuando t\u00fa le dices que"], [" no./nYo le pregunt\u00e9 a la palma que si estaba en el flo"], ["rero,/npa' mandarle por correo hondos suspiros del "], ["alma,/n!pobrec"], ["ita de la pa", "lma!. Con el sol se amarchit\u00f3", ",/nas\u00ed se marchita mi alma, cuando t\u00fa le dices que"], [" no./nEn el c"], ["ielo hab\u00eda una palma con la ramas hasta arri", "ba/ndonde se van a re\u00edr los que gozan de la vida"], ["/nYo le pregunt\u00e9 a la palma que si me iba yo a morir"], ["/ny me contesto la ingrata tu siempre vas a vivir"], ["/n!pobrec"], ["ita de la pa", "lma!. Con el sol se amarchit\u00f3", ",/nas\u00ed se marchita mi alma, cuando t\u00fa le dices que"], [" no./nEl vien"], ["to le dijo al r\u00edo ri\u00e9game bien esa palma", "/npa'que cuando nos florezca pueda alegrarnos el a"], ["lma/nDesde lo alto de los cielos el buen San Pedro orden"], ["\u00f3/nAstro rey no la atribules, cu\u00eddala no te hagas "], ["g\u00fcey/nPero el sol desobediente la quem\u00f3 hasta las ra\u00edce"], ["s/ny aqu\u00ed estoy sin aliciente ni planta que me cob"], ["ije/n!pobrec"], ["ita de la pa", "lma!. Con el sol se amarchit\u00f3", ",/nas\u00ed se marchita mi alma, cuando t\u00fa le dices que"], [" no."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jPJ25jOcYUo", "delay": 0}]}