{"cancion": "camarinas", "banda": "canciones-populares", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "E", "D", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "D", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "E", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 2, 1, 1, 3, 3, 0, 2, 1, 1, 3, 3, 3, 3]}, "letras": [["Sei que o mundo a\u00ednda me de", "be/ndestrez"], ["as pra namorart", "e/n"], ["Sei que o cami\u00f1o que eu si", "go/nnon ten r"], ["amas pra tapart", "e./n"], ["Que o respirar da mare", "a/nnon rem"], ["ata at\u00e9 atopar", "te/n"], ["Que os d\u00edas xa non son cei", "bes/nse non ser"], ["ven para beixar", "te./n"], ["O proverbio na t\u00faa p", "el/ne o sobe"], ["rbio na t\u00faa m", "an/nO teu olor que me ava"], ["la/nnas noi"], ["tes sen avisa", "r./n"], ["Se eu che poidera contar", "ia/neste lam"], ["ento do ama", "r(e)/n"], ["Contarche o so\u00f1o dos so", "os/na t"], ["\u00faa pel ao despert", "ar./n"], ["Eu mireina, ela mirou", "/ne na man levaba unha f"], ["lor/n"], ["Eu mireina y ela mirab", "a/ne na man levaba unha espa"], ["da./n"], ["O proverbio na t\u00faa p", "el/ne o sobe"], ["rbio na t\u00faa m", "an/nO teu olor que me ava"], ["la/nnas noi"], ["tes sen avisa", "r./n"], ["Se eu che poidera contar", "ia/neste lam"], ["ento do ama", "r(e)/n"], ["Contarche o so\u00f1o dos so", "os/na t"], ["\u00faa pel ao despert", "ar./n"], ["Eu mireina, ela mirou", "/ne na man levaba unha f"], ["lor/n"], ["Eu mireina y ela mirab", "a/ne na man levaba unha espa"], ["da./n"], ["AIA, AI", "E, AIA, IA, AIE", "/n"], ["AIA, AI", "E, AIA, IA, AIEEE", "E"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "adVzzfHu16Q", "delay": 0}]}