{"cancion": "redoble", "banda": "canciones-populares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]}, "letras": [["doble, redoble, vuelvo a redob", "lar,/nCon ese redoble me vas a ma"], ["tar,/nMe vas a matar me voy a mo"], ["rir,/nCon este redoble vuelvo a repe"], ["tir./nLas del caminito "], ["llano,/nse lavan con aguardi"], ["ente,/nlas de la calle Ca"], ["leros,/ncon ag\u00fcita de la f"], ["uente./nRodoble, redoble, vuelvo a redo"], ["blar,/nCon ese redoble me vas a ma"], ["tar,/nMe vas a matar me voy a mo"], ["rir,/nCon este redoble vuelvo a repe"], ["tir./nA las del caminito "], ["llano,/nla multa le van a ec"], ["har,/npor tener en los za"], ["guanes,/nlas tinajas de la "], ["cal./nRodoble, redoble, vuelvo a redo"], ["blar,/nCon ese redoble me vas a ma"], ["tar,/nMe vas a matar me voy a mo"], ["rir,/nCon este redoble vuelvo a repe"], ["tir./nLos se\u00f1ores de l"], ["evita,/nse mueren por las del "], ["mo\u00f1o,/npor eso a las se\u00f1"], ["oritas,/nse las llevan los de"], ["monios./nRodoble, redoble, vuelvo a redo"], ["blar,/nCon ese redoble me vas a ma"], ["tar,/nMe vas a matar me voy a mo"], ["rir,/nCon este redoble vuelvo a repe"], ["tir./nEn el caminito "], ["llano,/nel sol chiquilla se "], ["para,/ny la luna va a pa"], ["rar,/nal pozo de Santa "], ["Clara./nRodoble, redoble, vuelvo a redo"], ["blar,/nCon ese redoble me vas a ma"], ["tar,/nMe vas a matar me voy a mo"], ["rir,/nCon este redoble vuelvo a repe"], ["tir."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "P4G0nR5INIM", "delay": 0}]}