{"cancion": "marcha-de-las-malvinas", "banda": "canciones-populares", "escala": "F", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Bb", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "F", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D7", "Gm", "C7", "F"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "Eb", "D", "Gm", "Bb"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C", "F", "D7", "Gm", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 1, 3, 4, 0, 1, 0, 4, 3, 4, 4]}, "letras": [[], [" su manto de neb", "linas", ",/nno las hemos de olvidar!"], ["/n\"\u00a1Las Malvinas, Argentinas!\""], [",/nclama el vien"], ["to y ruge el mar.", "/nNi de a"], ["quellos horizont", "es", "/nnuestra ense\u00f1a han de arranc"], ["ar,/ny en su azu"], ["l    se ", "       ti\u00f1e    ", " el  ", "mar./n"], ["Por ausente,", " por vencido,", "/n"], ["bajo ext", "ra\u00f1o pabel", "l\u00f3n,/nning\u00fan suelo m\u00e1s quer"], ["ido/nde la Patria"], [" en la extensi\u00f3n", "/n\u00bf"], ["Qui\u00e9n nos habla", " aqu\u00ed de olvido,", "/n"], ["de renun", "cia, de perd", "n?/n\u00a1Ning\u00fan suelo m\u00e1s "], ["querido/nde la P"], ["atria  ", "     en   ", "la   extensi\u00f3n!", "/n\u00a1Romp"], ["a el manto de ne", "blina", "s,/ncomo un sol, nuestro id"], ["eal;/n\"Las Malvinas, Argentin"], ["as,/nen domin"], ["io ya inmortal\"", "!/nY ante"], [" el sol de nuestro em", "blema", ",/npura, n\u00edtida y triun"], ["fal,/nbrille, \u00a1oh Patria!, en tu dia"], ["dema/nla perdida"], ["       ", "  perl", "a          austral.", "/n"], ["\u00a1Para honor", " de nuestro emblema", ",/n"], ["para org", "ullo nacional", ",/nbrille, \u00a1oh Patria!, en tu dia"], ["dema/nla pe"], ["rdida           ", "perla ", "     austral!", "./nBrille, \u00a1oh Pa"], ["tria!, en tu diadema/nla perdida           perla      austral!."], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "tXuUGinSF-w", "delay": 0}]}