{"cancion": "la-internacional", "banda": "canciones-populares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "E", "A", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B", "F#7", "B", "F#7", "B", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "B", "F#7", "B", "E", "A", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 0, 1]}, "letras": [["Arriba, parias de la T", "ierra./n"], ["En pie, fam\u00e9lica ", "legi\u00f3n./n"], ["Atruena la raz\u00f3n en m", "archa,/nes el "], ["fin de la opresi", "\u00f3n./n"], ["Del pasado h", "ay que hacer a", "icos,/nlegi\u00f3n esc"], ["lava en pie a v", "encer,/nel m"], ["undo va a cambi", "ar de base,/n"], ["los nada de ", "hoy todo han de", " ser./n"], ["Agrup\u00e9monos", " todos,/n"], ["en la lucha fin", "al./n"], ["El g\u00e9nero h", "umano/n"], ["es la internacional./n"], ["Agrup\u00e9monos", " todos,/n"], ["en la lucha fin", "al./n"], ["El g\u00e9nero h", "umano/n"], ["es la internac", "ional."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8zrpThYpjQ8", "delay": 0}]}