{"cancion": "pasillaneando", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "D", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A7", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 1, 0]}, "letras": [["La luna en el sende", "ro/nme ilumina"], ["ba,/ny en el fondo del ca"], ["\u00f1o/nse refleja"], ["ba,/nrecordando tus o"], ["jos/nque me miraban, que me mira"], ["ban/ny aquellas notas tris"], ["tes/nde tu canci"], ["\u00f3n./nTitilar de coc"], ["uyos/nque van de"], ["jando,/nimpresi\u00f3n de me"], ["chuzos/nagoniza"], ["ndo/nchubasco que en la n"], ["oche/nva despertando, va desperta"], ["ndo,/nde su sue\u00f1o al lu"], ["cero/nmadr"], ["ugador./nLlanero que am"], ["aneces/npasillaneando, pasill"], ["aneando,/nen lomos del c"], ["aballo/ncaracoleando, caraco"], ["leando,/nreba\u00f1os de "], ["ganado/nque van dejando, que van d"], ["ujando,/ncomo paso los ho"], ["ras junto al recuer", "do/ncon la ilu"], ["si\u00f3n. (Bis)"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DE87GGfsJMQ", "delay": 0}]}