{"cancion": "mananitas-guerrerenses", "banda": "canciones-populares", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E7", "A", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Estas son las ma\u00f1ani", "tas/n que se cantan en Guerre"], ["ro,/n a las muchachas bonit"], ["as/n y a los amigos sincer"], ["os./n "], ["Cantar, coraz\u00f3n, cant", "ar,/n cantar y seguir cantan"], ["do,/nhoy por ser d\u00eda de tu "], ["santo/nte estamos felicitan"], ["do./n"], ["De muy lejos he veni", "do/nbrincando los tepano"], ["les/n s\u00f3lo por venir a "], ["ver/n las ollotas de pozo"], ["le/n"], [" Llorar, coraz\u00f3n, llo", "rar/n llorar si tienes por q"], ["u\u00e9/nque no es afrenta del hom"], ["bre/nllorar por una muj"], ["er./n"], ["No traigo corona de o", "ro/n ni tampoco de crist"], ["al/ns\u00f3lo traigo mi bar"], ["riga/n pa llenarla de mez"], ["cal./n"], ["Esta casa esta medi", "da/ncon varas de list"], ["\u00f3n/nen cada esquina una r"], ["osa/ny en medio su coraz"], ["\u00f3n/n"], ["De tanto cantar y cant", "ar/nya me duele la cabe"], ["za/nporque aqu\u00ed no saben "], ["dar/n ni un trago de cerve"], ["za/n"], ["Por esta calle me v", "oy/ny por la otra doy la vuel"], ["ta,/nvolveremos de aqu\u00ed a un "], ["a\u00f1o/n si Dios la vida nos pres"], ["ta."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PHzUYKerUW8", "delay": 0}]}