{"cancion": "yo-te-dare", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "A7", "D", "G", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Gm", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm", "A7", "Dm", "Gm", "A7", "Dm", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2]}, "letras": [["Yo represento a la playa y t\u00fa eres mi vida las o", "las del ma", "r,/nvienes a m\u00ed me acaricias con besos me mimas y luego te"], [" vas./nUna ma\u00f1ana temprano cog\u00ed mi caballo y me"], [" fui a p", "asear,/nme fui cruzando la r\u00eda de Villa Garc\u00eda que es puerto d"], ["e mar./n"], ["yo te dar\u00e9, te dar\u00e9 ", "ni\u00f1a he", "rmosa,/nte da"], ["r\u00e9 ", "una co", "sa,  una co", "sa que yo s", "\u00f3lo s\u00e9", " caf", "\u00e9,", "/n"], ["yo te dar\u00e9, te dar\u00e9 ", "ni\u00f1a he", "rmosa,/nte da"], ["r\u00e9 ", "una co", "sa,  una co", "sa que yo s", "\u00f3lo s\u00e9", " caf", "\u00e9,", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "b00BMKyjjKo", "delay": 0}]}