{"cancion": "la-del-mono-colorado", "banda": "canciones-populares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7", "G", "G", "D7", "G", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [["Que le digo si la miro cuando la miro pa", "sar/nMi coraz\u00f3n se estremece y empiezo a ta"], ["rtamudear/n"], ["Que le digo si la miro cuando la miro pa", "sar/nMi coraz\u00f3n se estremece y empiezo a ta"], ["rtamudear/n"], ["La del mo\u00f1o col", "orado me trae todo el d\u00eda ma", "reado/nMe trae todo el d\u00eda m"], ["areado la del mo\u00f1o c", "olorado/nD"], ["e todas las que yo miro hay una que quiero m", "\u00e1s/nCon la del mo\u00f1ito rojo me quisiera yo "], ["casar/n"], ["De todas las que yo miro hay una que quiero m", "\u00e1s/nCon la del mo\u00f1ito rojo me quisiera yo "], ["casar/n"], ["La del mo\u00f1o co", "lorado me trae todo el d\u00eda ma", "reado/nMe trae todo el d\u00eda m"], ["areado la del mo\u00f1o co", "lorado/n"], ["Ya parece que le digo que no la puedo olv", "idar/nMi coraz\u00f3n se estremece y empieza a tar"], ["tamudear/n"], ["Ya parece que le digo que no la puedo olv", "idar/nMi coraz\u00f3n se estremece y empieza a tar"], ["tamudear/n"], ["La del mo\u00f1o co", "lorado me trae todo el d\u00eda ma", "reado/nMe trae todo el d\u00eda "], ["mareado la del mo\u00f1o co", "lorado"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2yWRaxkcg5s", "delay": 0}]}