{"cancion": "por-el-puente-de-aranda", "banda": "canciones-populares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "E", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7", "E", "B7", "E", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [["Por el Puente de Aranda se tir", "\u00f3, se tir\u00f3,/nse tir\u00f3 el t\u00edo Juanillo per"], ["o no se mat\u00f3,/npero no se mat\u00f3, pero"], [" no se mat\u00f3./nPor el Puente de Aranda se tir\u00f3, se t"], ["ir\u00f3./nY a m\u00ed no me dej\u00f3 nada"], [",/ncuando se muri\u00f3 mi abuela,"], ["/na m\u00ed no me dej\u00f3 nada"], ["./nY a mi hermano lo de"], ["j\u00f3/nasomado a la ven"], ["tana./nAsomado a la ven"], ["tana,/ncuando se muri\u00f3 mi a"], ["buela./nPor el Puente de Aranda se ti"], ["r\u00f3, se tir\u00f3,/nse tir\u00f3 el t\u00edo Juanillo per"], ["o no se mat\u00f3,/npero no se mat\u00f3, pero"], [" no se mat\u00f3./nPor el Puente de Aranda se tir\u00f3, se t"], ["ir\u00f3./nDe las hijas del alcalde"], ["/nmal haya quien se enamora,"], ["/nde las hijas del alcalde."], ["/nQue tienen un quita, q"], ["uita,/nquita que viene mi "], ["padre./nQuita que viene mi "], ["padre,/nmal haya quien se ena"], ["mora./nPor el Puente de Aranda se ti"], ["r\u00f3, se tir\u00f3,/nse tir\u00f3 el t\u00edo Juanillo per"], ["o no se mat\u00f3,/npero no se mat\u00f3, pero"], [" no se mat\u00f3./nPor el Puente de Aranda se tir\u00f3, se t"], ["ir\u00f3./nChipirrisqui-chirrisqui-botera,"], ["/nquiero cantar una jota,"], ["/nY chipirrisqui-chirrisqui-botera."], ["/nUna jota caste"], ["llana,/nuna jota comu"], ["nera./nUna jota comu"], ["nera,/ny chipirrisqui-chirrisqui-bo"], ["tera./nPor el Puente de Aranda se ti"], ["r\u00f3, se tir\u00f3,/nse tir\u00f3 el t\u00edo Juanillo per"], ["o no se mat\u00f3,/npero no se mat\u00f3, pero"], [" no se mat\u00f3./nPor el Puente de Aranda se tir\u00f3, se t"], ["ir\u00f3./nAy, la que echan en Sotosalbos."], ["/nY all\u00e1 va la despedida"], [",/nay, la que echan en Sotosalbos."], ["/nY a vivir que son dos "], ["d\u00edas,/ny a los cien a\u00f1os tos"], [" calvos./nY a los cien a\u00f1os tos"], [" calvos,/nay, y all\u00e1 va la desp"], ["edida./nPor el Puente de Aranda se ti"], ["r\u00f3, se tir\u00f3,/nse tir\u00f3 el t\u00edo Juanillo per"], ["o no se mat\u00f3,/npero no se mat\u00f3, pero"], [" no se mat\u00f3./nPor el Puente de Aranda se tir\u00f3, se t"], ["ir\u00f3.   [X2]"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "AdKoWqtQ_Y4", "delay": 0}]}