{"cancion": "punta-arenas-adios", "banda": "canciones-populares", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "Bm", "F#m", "Bm", "F#m", "Em", "Bm", "F#7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "B", "G#m", "D#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "F#7", "B", "B7", "E", "Em", "F#7", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7", "E", "Em", "F#7", "B", "E", "B"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [[], ["Triste estoy pensa", "ndo/n"], ["Tengo que part", "ir/n"], ["Tengo que alejar", "me de aqu\u00ed/n"], ["De donde nac", "\u00ed./n"], ["Otros horizonte", "s/n"], ["Tengo que encontr", "ar,/n"], ["Pero a Punta Arenas, yo", " s\u00e9,", "/nNo podr\u00e9 olvida"], ["r./n"], ["Siempre en mis recuer", "dos/ntendr\u00e9 la pa"], ["mpa, la nieve, el mar,/n"], ["el viento que asoma, e", "n la inmensidad.", "/nSiempre en mis "], ["recuerdos, Punta Arenas v", "a/neso es lo que d"], ["igo al aleja", "rme de mi ciudad", ".", "/n"], ["Dejo atr\u00e1s mi infan", "cia/n"], ["He nacido aq", "u\u00ed/n"], ["Triste estoy cantando lo v", "en/n"], ["Tengo que partir", "./n"], ["Dicen que en el nor", "te/n"], ["Me acostumbrar", "/n"], ["Pero a Punta Arenas, y", "o s\u00e9,", "/nNunca olvid"], ["ar\u00e9./n"], ["Siempre en mis recue", "rdos/nTendr\u00e9 la "], ["pampa, la nieve, el mar,/n"], ["El viento que asoma, e", "n la inmensidad.", "/nSiempre en mis recuer"], ["dos, Punta Arenas v", "a/nEso es lo que digo"], [" al alejar", "me de mi ciudad", "./nSiempre en mis recue"], ["rdos, Punta Arenas v", "a/nEso es lo que digo "], ["al alejar", "me de mi ciudad", "/n"], ["ahahahaha         aha", "hahahahaha"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8GfptI5Wmoc", "delay": 0}]}