{"cancion": "el-tren-blindado", "banda": "canciones-populares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "Am", "G", "E", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "Am", "G", "E", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 2]}, "letras": [["Anda jaleo, jaleo,/n"], ["Yo me sub\u00ed a un pino ", "verde/npor ver "], ["si Franco lleg", "aba/npor ver "], ["si Franco lleg", "aba/n"], ["y s\u00f3lo vi al tren blin", "dado/nlo bien "], ["que tirote", "aba,/nlo bien "], ["que tirote", "aba./n"], ["silba la locomot", "ora/ny Fran"], ["co se va a pas", "eo,/nY Fran"], ["co se va a pas", "eo.  [X2]/n"], ["Yo fui con el tren blind", "ado/ncami"], ["no de Andaluc", "\u00eda,/ncami"], ["no de Andaluc", "\u00eda./n"], ["Y vi que Queipo de L", "lano/nal ver"], ["lo retroced", "\u00eda,/nal ver"], ["lo retroced", "\u00eda./n"], ["silba la locomot", "ora/ny Quei"], ["po se va a pas", "eo,/ny Quei"], ["po se va a pas", "eo. (X2)/n"], ["Por tierras altas de B", "urgos/nanda "], ["Mola sublev", "ado,/nanda "], ["Mola sublev", "ado./n"], ["ya veremos c\u00f3mo ", "corre/ncuando l"], ["legue el tren blind", "ado,/ncuando l"], ["legue el tren blind", "ado./n"], ["silba la locomot", "ora/ny Mo"], ["la se va a pas", "eo,/ny Mo"], ["la se va a pas", "eo. (X2)"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bFVds9v_7-E", "delay": 0}]}