{"cancion": "el-tronco-de-un-arbol", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "F#m", "G", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Soy...../nEl tronco de un "], ["\u00e1rbol/nUn \u00e1rbol muy"], [" viejo/nViejo pero am"], ["igo/nSoy "], ["le\u00f1a..../nQue no se ha que"], ["mado/nen ninguna hogu"], ["\u00e9ra/nSoy fiel compa"], ["\u00f1era/nMi ma"], ["dera no es muy f", "ina/nNi mis c"], ["uerdas de crist", "al/nTengo he"], ["ridas a mont", "ones/nEs por que h"], ["e aprendido am", "ar/nAl ca"], ["lor de una fog", "ata/nDos pa"], ["labras y alguien ma", "s/nEse "], ["alguien que es secr", "eto/nEs quien qu"], ["ieres de verd", "ad/nPor "], ["eso...../nCuando falte "], ["le\u00f1a/nno dudes muc"], ["hacha/nEcharme al fu"], ["ego/nEs b"], ["ueno....(siempre es bueno)/nTener un a"], ["migo....(un buen amigo)/nLlevarlo muy "], ["dentro/nmorir por su "], ["causa/nMi ma"], ["dera no es muy f", "ina/nNi mis c"], ["uerdas de crist", "al/nTengo he"], ["ridas a mont", "ones/nEs por que "], ["he aprendido am", "ar/nAl ca"], ["lor de una fog", "ata/nDos pa"], ["labras y alguien m", "as/nEse "], ["alguien que es sec", "reto/nEs quien qu"], ["ieres de verd", "ad.....de verda", "d", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "nmuWwkY4uHc", "delay": 0}]}