{"cancion": "la-bella-lola", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "B7", "A7", "D", "A7", "D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "D", "A7", "D", "B7", "Em", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [[" a\u00f1o de no ver tierra/nporque la guerra me lo im"], ["pidi", ",/nme fui al puerto donde se hal"], ["laba/nla que ador"], ["aba mi coraz", "n./nAy !  que pla"], ["cer sent\u00eda y", "o,/ncuando en la p"], ["laya/nsac\u00f3 el pa\u00f1uelo y me sa"], ["lud\u00f3,/nluego desp"], ["u\u00e9s se acerc\u00f3 a", " mi,", "/nme dio un ab"], ["razo,/ny en aquel "], ["lazo cre\u00ed mor", "ir./nCuando en la p"], ["laya, la bella Lola,/nsu larga cola lucie"], ["ndo v", "a,/nlos marineros se vuelven l"], ["ocos/ny hasta el pil"], ["oto pierde el comp", "s./nAy !  que pla"], ["cer sent\u00eda y", "o,/ncuando en la p"], ["laya/nsac\u00f3 el pa\u00f1uelo y me sa"], ["lud\u00f3,/nluego desp"], ["u\u00e9s se acerc\u00f3 a", " mi,", "/nme dio un ab"], ["razo,/ny en aquel "], ["lazo cre\u00ed mor", "ir./nLa cuba"], ["nita lloraba triste,/nal verse sola y en al"], ["ta ma", "r,/nel marinero la consol"], ["aba:/nNo llores "], ["Lola, no llores m", "\u00e1s!/nAy !  que pla"], ["cer sent\u00eda y", "o,/ncuando en la p"], ["laya/nsac\u00f3 el pa\u00f1uelo y me sa"], ["lud\u00f3,/nluego desp"], ["u\u00e9s se acerc\u00f3 a", " mi,", "/nme dio un ab"], ["razo,/ny en aquel "], ["lazo cre\u00ed mor", "ir."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YVYWKf69MnU", "delay": 0}]}