{"cancion": "marcha-san-lorenzo", "banda": "canciones-populares", "escala": "A#", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A#", "D#", "A#", "F", "F7", "A#", "F7", "A", "A#", "A#", "D#", "D#m", "A#", "F7", "A#", "Gm", "D", "F7", "A#", "D7", "Gm", "D#", "A#", "F7", "A#", "D#", "A#", "F7", "A#", "D#", "A#", "D7", "Gm", "D#", "A#", "F7", "A#", "D#", "A#", "F7", "A#", "A#", "D#", "G#", "D#", "A#", "D#", "F7", "A#", "D#", "D#sus2", "Cm", "G#", "D#", "A#", "D#"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Febo asoma; ya sus rayos/niluminan el hist\u00f3rico co"], ["nvento;/no\u00edr se deja de corceles y de "], ["acer", "o./nSon las h"], ["uestes que prepara/nSan Mart\u00edn para luchar en San "], ["Lorenzo;/nel "], ["clar\u00edn estridente so", "n\u00f3/ny la voz del gran "], ["jefe/na la carga orden"], ["\u00f3./n"], [], ["Avanza el enemi", "go/na p"], ["aso redobl", "ado,/nal v"], ["iento despleg", "ado/nsu r"], ["ojo pabell\u00f3", "n./nal v"], ["iento despleg", "ado/nsu r"], ["ojo pabell\u00f3", "n./n"], ["Y nuestros granad", "eros,/na"], ["liados de la g", "loria,/n"], ["inscriben en la hist", "oria/n"], ["su p\u00e1gina me", "jor./n"], ["inscriben en la hist", "oria/n"], ["su p\u00e1gina me", "jor./n"], [], ["Cabral, soldado heroico,/ncubri"], ["\u00e9ndose de g", "loria,/ncual p"], ["recio a la vict", "oria,/nsu vida "], ["rinde, haci\u00e9ndo", "se inmortal;/ny "], ["all\u00ed, salv\u00f3 su arrojo/nla "], ["libertad naci", "ente/nde "], ["medio continente", ",/n"], ["Honor, honor al gran ", "Cabral!"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CTfFtC4UL88", "delay": 0}]}