{"cancion": "el-son-de-la-negra", "banda": "canciones-populares", "escala": "G7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7", "C", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7", "G", "G", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "D7", "G", "G", "G7", "C", "A7", "D7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [["jos de papel vo", "lando,/nn"], ["egrita de mis p", "esares,/no"], ["jos de papel vo", "lando./nA"], [" todos diles qu", "e s\u00ed,/np"], ["ero no les diga", "s cu\u00e1ndo,/nA"], ["s\u00ed dijiste a m", "\u00ed/nC"], ["u\u00e1ndo me trae", "s a mi/n"], ["negra que la quiero ver aqu\u00ed/n"], ["con su rebozo de seda,", "/nque"], [" le traje de ", "Tepic./nCu\u00e1ndo me trae"], ["s a mi/n"], ["negra que la quiero ver aqu\u00ed/n"], ["con su rebozo de seda,", "/nque"], [" le traje de ", "Tepic./n"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ksZbTRiRTzA", "delay": 0}]}