{"cancion": "bella-ciao", "banda": "canciones-populares", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Gm", "Dm", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]}, "letras": [["\u00f1ana me he levantado./nEsta ma"], ["\u00f1ana me he levan", "tado/ny he descubi"], ["erto al invas", "or./n\u00a1Oh! Guerri"], ["llero, quiero ir con", "tigo/nporque me si"], ["ento aqu\u00ed mo", "rir./nY si yo "], ["caigo, en la guerr", "illa,/nt\u00fa me"], [" debes sepul", "tar./nCava una "], ["fosa en la mont", "a\u00f1a/nbajo la s"], ["ombra de una fl", "or./nAs\u00ed la"], [" gente cuando la ", "vea/nse di"], ["r\u00e1 \u00a1qu\u00e9 bell", "a flor!/nSer\u00e1 la"], [" flor, de un guerri", "llero,/nmuerto "], ["por la libert", "ad./n...Ser\u00e1 la"], [" flor, de un guerri", "llero,/nmuerto "], ["por la libert", "ad./nMuerto "], ["por la libert", "ad."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0aUav1lx3rA", "delay": 0}]}