{"cancion": "a-ponferrada-me-voy", "banda": "canciones-populares", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "G", "F", "Em", "Dm", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "F", "C", "G", "F", "G", "F", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "C", "F", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 2, 3]}, "letras": [["ferrad", "a me vo", "y a cabal", "lo en mi b", "orrica", ",/ny a "], ["la Virgen de la Enc", "ina le", " cantar", "\u00e9 una", " coplic", "a./nY a "], ["la Virgen de la Enc", "ina le", " cantar", "\u00e9 una", " coplic", "a./nY despu"], ["\u00e9s de ha", "ber cant", "ado a la Pa", "trona ", "del Bier", "zo,/nle "], ["voy a pedir que llue", "va, qu", "e se sec", "an los ", "pimient", "os./nle "], ["voy a pedir que llue", "va, qu", "e se sec", "an los ", "pimient", "os./nSi se "], ["secan l", "os pimi", "entos, pide a la ", "Virgen ", "que lluev", "a,/nque "], ["se est\u00e1 secando ", "toda, t", "oda, to", "da la ", "Ribera", "./nque "], ["se est\u00e1 secando ", "toda, t", "oda, to", "da la ", "Ribera", "./nSi se "], ["seca l", "a Ribe", "ra y se sec", "aran ", "los trigo", "s,/nan"], ["da y r\u00e9zale a la ", "Virgen q", "ue no se", " seque", " el buen vino", "./nan"], ["da y r\u00e9zale a la ", "Virgen q", "ue no se", " seque", " el buen vino", "./n\u00a1A la"], [" Virgen de la Encina qui\u00e9n la", " saca", "r\u00e1/nqui\u00e9n la"], [" saca", "r\u00e1, ", "qui\u00e9n la ", "sacar", "\u00e1/nlas "], ["cuatro pimenteras de Ponf", "errada", "/nde Pon"], ["ferrad", "a, de", " Ponfer", "rada!", "/n"], ["De P", "onfe", "eeeerra", "aaadaaa", "aaa"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "UQ2IsnGecP8", "delay": 0}]}