{"cancion": "adios-mi-peninsula-hermosa", "banda": "canciones-populares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "Am", "A7", "Dm", "Am", "E7", "A", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "E7", "A", "A7", "D", "A", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [["di\u00f3s  ", "   mi pen\u00ednsula her", "mosa,/nadi\u00f3s "], ["    que el deber me ", "llama,/nadi\u00f3"], ["s  que me voy a la Ha", "bana/na lu"], ["char, a luc", "har por la naci", "n./nY desde all\u00ed jam\u00e1s olvi"], ["dar\u00e9/nA A  prenda que"], ["rida  ", " que en Espa\u00f1a dej", "\u00e9./nSi acaso vu"], ["elvo Dios ser\u00e1 tes", "tigo/nque su  ma"], ["rido  ", "  juro yo que he de se", "r./n"], ["Adi\u00f3s ", "    mi pen\u00ednsula he", "rmosa,/nadi\u00f3s "], ["    que el deber me ", "llama,/nadi\u00f3"], ["s  que me voy a la Ha", "bana/na lu"], ["char, a luc", "har por la naci", "n./nSi muero all\u00ed, madre, consu\u00e9"], ["late/nque si un d\u00eda he lu"], ["chado ", "   fue por obligaci", "n./nY ante un se"], ["pulcro arrodilla", "da,/nmadre ado"], ["rada,  ", " r\u00e9zame una oraci", "n."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "282dHCfk-Tw", "delay": 0}]}