{"cancion": "salio-de-jamaica", "banda": "canciones-populares", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "G7", "C", "Dm7", "G7", "C", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G7", "C", "G7", "C", "C", "Dm7", "G7", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2]}, "letras": [["Intr", "o", "/n"], ["Sali\u00f3 de Jamaica, rumbo a Nueva Yo", "rk,/nun barco vel"], ["ero,/nun barco velero cargado de r"], ["on.", "/nEn medio del "], ["mar, el barco se hu", "ndi\u00f3, la culpa/nla "], ["tuvo, el se\u00f1or capit\u00e1n que se emborra", "ch\u00f3.", "/n"], ["No siento el barco,/nno siento el barco que se per"], ["di\u00f3,/nsiento el piloto y la tripulaci"], ["\u00f3n./nPobres marinos, pobres pedazos de coraz"], ["\u00f3n,/nque la mar brava, que la mar brava se los tra"], ["g\u00f3./n"], ["Se\u00f1or capit\u00e1n, d\u00e9jeme ", "subir, a izar la band", "era,/ndel palo m\u00e1s alto de su bergan"], ["t\u00edn."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "V1bFr2SWP1I", "delay": 0}]}