{"cancion": "chaco", "banda": "canciones-populares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "C#7", "F#7", "B7", "E", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#7", "B7", "E", "C#7", "F#7", "E", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Em", "E7", "Am", "B7", "Em", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7", "G", "B7", "Em", "E7", "Am", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["o soy una v", "oz hecha recuer", "do en mi cantar/n"], ["de mi ardiente tierra lito", "ral./nCarne de madera bajo el s"], ["ol de mi ni\u00f1ez,/n"], ["alma de mi Chaco hecho ra", "z en mis entra\u00f1as./n"], ["Y llevo en la sa", "ngre mil desve", "los/nque sembraron mis abu"], ["elos/npara v"], ["erlo florece", "r.", "/nMi a"], ["mor se lla", "ma quebracha", "l/nherida de jor"], ["nal/nsudor y fiebre del hach"], ["ero./nCanc"], ["i\u00f3n que me dio el roc", "\u00edo,/ny "], ["yo desde el pecho m", "o doy al r\u00ed", "o./nY a"], ["s\u00ed nav", "ega mi ansied", "ad/nde vuelta hacia el l"], ["ugar/ndonde qued\u00f3 mi cora"], ["z\u00f3n."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xs4NZFlzho4", "delay": 0}]}