{"cancion": "la-preso-de-lleida", "banda": "canciones-populares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "Am", "E7", "Am", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "D7", "G", "Am", "G", "F", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [["la ciuta", "t de Lle", "ida/nn'hi "], ["ha una", " pres\u00f3", "/nde p"], ["resos m", "ai n'hi ma", "nquen/npe"], ["tita i bo", "nica,/nprou n"], ["'hi port", "a el Bar", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nSi n'hi "], ["ha 33", " pres", "os/ntots c"], ["anten ", "una can\u00e7", "\u00f3/nl'ha tr"], ["eta i l'", "ha dicta", "da/npe"], ["tita i bo", "nica,/nel m"], ["\u00e9s jo", "ve de to", "ts/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nLa "], ["nina s", "e l'esco", "lta/nde d"], ["alt del m", "irado", "r/na "], ["cada p", "osadet", "a/npe"], ["tita i bo", "nica,/nne "], ["devalla", " un gra", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nEls p"], ["resos s", "e n'ado", "nen/ni p"], ["aren l", "a can\u00e7", "\u00f3./n- Can"], ["teu cant", "eu bons pres", "os,/npe"], ["tita i bo", "nica,/ncant"], ["eu-me l", "a can\u00e7", "\u00f3/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n- Com "], ["cantar", "em, senyo", "ra,/nsi es"], ["tem en gr", "eu pres", "\u00f3?/n- Can"], ["teu, cant", "eu-me pre", "sos/npe"], ["tita i bo", "nica,/nque m"], ["e'n capt", "iva el so", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nA"], ["nir\u00e9 ", "al meu p", "are,/nr"], ["ecapta", "r\u00e9 el per", "d\u00f3,/nja s"], ["en va", " al seu p", "are/npe"], ["tita i bo", "nica,/na "], ["demana", "r-li un do", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n- Ai, "], ["pare, l", "o meu pa", "re,/njo "], ["vos dem", "ano un do", "./n- Ai, "], ["filla M", "argarid", "a,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nquin "], ["do vols q", "ue jo et do", "?/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n- Ai, "], ["pare, l", "o meu pa", "re,/nles c"], ["laus de l", "a pres", "\u00f3./n- Ai "], ["filla M", "argarid", "a,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nAi"], ["x\u00f2 no ", "pot ser, n", "o/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nEls p"], ["resos f", "ugirie", "n,/ncom q"], ["uedar", "ia jo", "?/nDig"], ["ues per q", "u\u00e8 vols, f", "illa,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nles cl"], ["aus de l", "a pres", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n-Ai, "], ["pare, l", "o bon pa", "re,/nper t"], ["reure'n l'", "aimado", "r./n-Ai "], ["filla, la m", "eva fil", "la,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nqui \u00e9s"], [" el teu", " aimado", "r?/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n-Ai "], ["pare l", "o meu pa", "re,/nel m"], ["\u00e9s jo", "ve de t", "ots./n- Ai "], ["filla, la m", "eva fil", "la,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nai"], ["x\u00f2 no ", "pot ser, n", "o/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nHan c"], ["remat l", "a Garri", "ga,/nConf"], ["lent i el R", "ossell", "./nS'a"], ["costa el S", "ant Diume", "nge,/npe"], ["tita i bo", "nica,/ni els "], ["penjar", "em a to", "ts/nli"], ["reta lir", "\u00f3./n-Ai "], ["pare, l", "o meu pa", "re,/nno p"], ["engeu ", "a l'aimado", "r./n-Ai "], ["filla, l", "a meva fi", "lla,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nell se"], ["r\u00e0 el pri", "mer de t", "ots/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nLes "], ["cordes s", "\u00f3n fil", "ades/nque em "], ["costen ", "a preu d'o", "r./n-Ai, "], ["pare, l", "o meu pa", "re,/npe"], ["tita i bo", "nica,/npeng"], ["eu-me a m", "i i tot", "/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nFeu "], ["les forq", "ues de pla", "ta,/nfeu-"], ["ne els d", "ogals d'o", "r,/ni a "], ["cada c", "ap de fo", "rca/npe"], ["tita i bo", "nica,/npo"], ["seu-hi un p", "om de flo", "rs,/nli"], ["reta lir", "\u00f3./nPerq"], ["u\u00e8 la ", "gent quan p", "assi/nsen"], ["ti la b", "ona olo", "r/ni "], ["resin u", "n pareno", "stre,/npe"], ["tita i bo", "nica,/nper l"], ["'\u00e0ni", "ma de t", "ots,/nli"], ["reta lir", "\u00f3."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LQlNh3uKH4I", "delay": 0}]}