{"cancion": "para-que-despiertes-mi-pueblo", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Em", "A7", "F#m", "Fm", "Em", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7", "G", "G", "D", "A7", "D", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "D", "D7", "G", "G#", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 3]}, "letras": [["Mi pueblo tiene la pi", "el bien curtida al sol", "/ny un fresco arroyo que va recorri\u00e9nd"], ["olo./nMi p"], ["ueblo de tanto campo, tanto verd", "or,/nmi pueblo de los aromas, jazm\u00edn en "], ["flor.", "", "", "", "/n"], ["Mi pueblo es libre y senci", "llo como un gorri\u00f3", "n/n"], ["anocheciente como una puesta de so", "l./n"], ["Vac\u00edo de tanto dar, la g", "ente que se march\u00f3/nse f"], ["ue dejando una estela que se perdi", "\u00f3./nYo quiero vol"], ["ver reteniendo el tie", "mpo/ny reverde"], ["cer en cada malv\u00f3n/ny empezar de nu"], ["evo./nYo quiero volv"], ["er mi pa\u00eds peq", "ue\u00f1o", "/na cantar con "], ["vos/npara "], ["que despie", "rtes mi puebl", "o."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "IS22bSbNdNs", "delay": 0}]}