{"cancion": "Contramarca", "banda": "carlos-gardel", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7", "F", "Fm", "C", "D", "G", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7", "F", "Fm", "C", "D", "G", "Cm", "Cm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Fm", "G#", "Cm", "Fm", "Cm", "D", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Cm", "Fm", "G#", "Cm", "Fm", "Cm", "G", "Cm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["En la larga siembra de mis a\u00f1os/n-medio i"], ["ndio pa' l querer,-/nsiempre fui esquivando los zarp"], ["azos del amor,/n"], ["pero en mi camino te cruzaste/ny esa t"], ["arde, pa' dolor,/ncon tus ojos criollos me chusi"], ["aste.", "/nY al yugo del car"], ["i\u00f1o", " me fui de y", "eno,/nchasqui\u00e1ndome por "], ["g\u00fceno,", " confiao y n", "oble,", "/nsinti\u00e9ndome m\u00e1"], ["s pobr", "e que las ar", "a\u00f1as/ndispu\u00e9s que por tus "], ["ma\u00f1as ", "ca\u00ed bajo tu ", "pial.../n"], ["China cruel, \u00bfa qu\u00e9 has ve", "nido?/n"], ["Qu\u00e9 busc\u00e1s en este", " rancho?/n"], ["Si pa' m\u00ed fuiste al olv", "ido/ny vive ya m\u00e1s"], [" ancho mi g", "aucho coraz", "n/n"], ["y esa flor que mi cuchi", "llo te", " marc\u00f3 bien mereci", "da,/nla yeva"], ["r\u00e1s, luciendo en el carr", "iyo/npa' que nunca en la v"], ["ida olvid\u00e9s tu traici", "\u00f3n./n"], ["En el viejo p\u00e9rtigo de mi alma/nno te ve"], ["ng\u00e1s a enredar./nTen\u00e9s contramarca. Sos a"], ["jena a este corral./n"], ["Con que and\u00e1 apur\u00e1ndote las tabas/npa' tu bie"], ["n o pa' tu mal/nperdete en el potrero donde est"], ["abas.", "/nCon un bot\u00f3n pa' m"], ["uestra", " tengo basta", "nte/ny soy de mucho agu"], ["ante ", "pa' caer de nue", "vo.", "/nte juro, te lo ru"], ["ego,que ", "al lao del tig", "re/nes f\u00e1cil que pe"], ["ligren las z", "orras como vo", "s./n"], ["China cruel, \u00bfa qu\u00e9 has ve", "nido?/n"], ["Qu\u00e9 busc\u00e1s en este", " rancho?/n"], ["Si pa' m\u00ed fuiste al olv", "ido/ny vive ya m\u00e1s"], [" ancho mi g", "aucho coraz", "n/n"], ["y esa flor que mi cuchi", "llo te", " marc\u00f3 bien mereci", "da,/nla yeva"], ["r\u00e1s, luciendo en el carr", "iyo/npa' que nunca en la v"], ["ida olvid\u00e9s tu traici", "\u00f3n."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "IoNX5FzeCcM", "delay": 0}]}