{"cancion": "Arrabal-Amargo", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "A7", "A#", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "A7", "Dm", "D7", "Gm", "Dm", "Gm", "Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "Dm", "A7", "D", "A7", "D", "G", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "D", "A7", "D", "C#7", "F#m", "D", "A"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "D", "A7", "D", "A7", "D", "A", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["margo metido en mi vida,/ncomo la condena de una maldi"], ["ci\u00f3n./nTus sombras torturan mis horas s"], ["in su", "e\u00f1o,/ntu noche se encierra en mi coraz"], ["\u00f3n./nCon ella a mi lado no "], ["vi tus tris", "tezas,/ntu barro y"], [" miserias, ella era mi l", "uz./nY ahora, vencido, arrastro mi "], ["alma,/n"], ["clavao a tus ca", "lles igua", "l que una cruz", ".", "", "/nde t"], ["u patio que quier", "o./nT"], ["odo, todo se ilum", "ina, cua", "ndo ella vuelve a vert", "e/ny"], [" mis viejas madres", "elvas est\u00e1n en fl", "or para querert", "e./n"], ["Como una nube que p", "asa mis ", "ensue\u00f1os se va", "n,/n"], ["se van, no vuelve", "n m\u00e1", "s.", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "agGd1hfSMz0", "delay": 0}]}