{"cancion": "Mi-Buenos-Aires-Querido", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "G", "Em", "Bm", "Em", "Bm", "F#7", "B", "B", "G#7", "Cm", "F#7", "B", "G#7", "Cm", "F#7", "B", "B", "G#7", "Cm", "F#", "D#", "G#m", "E", "B", "G#7", "Cm", "F#7", "B", "F#7", "B", "B", "E", "B", "E", "B", "F#7", "B", "E", "B", "A#7", "D#m", "C#7", "F#", "E", "B", "F#7", "B", "E", "B", "E", "B", "F#7", "B"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Mi Buenos Aires querido, /nc"], ["uando yo te vu", "elva a ver", ", /nn"], ["o habra m\u00e1s ", "penas ni ol", "vi          ", "do. /nEl farol"], ["ito de la ca", "lle en que naci ", "/nfue el cent"], ["inela de mis promesas de amo", "r, /nbajo su inquieta luce"], ["cita yo la v", "i /na mi peb"], ["eta luminosa como un sol", ". /nHoy que la su"], ["erte quiere qu", "e te vuelva a ve", "r, /nciudad po"], ["rte\u00f1a de mi u", "nico querer,", " /noigo la q"], ["ueja de un bandone", "n, /nd"], ["entro del pe", "cho pide rien", "da el coraz\u00f3n", ". ", "", "/nMi Buenos Air"], ["es, tier", "ra florid", "a /nd"], ["onde mi vi", "da te", "rminare. ", "/nBajo tu amparo no h"], ["ay desenga", "os, /n"], ["        vuelan los a", "\u00f1os, se olv", "ida el dol", "or. /nEn cara"], ["vana los recuerdos pa", "san /ncomo una es"], ["tela dulce de emoci", "\u00f3n, /nquiero que sepas que "], ["al evoca", "rte /ns"], ["e van las p", "enas del", " coraz\u00f3n", ". "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iqONTxrkyJE", "delay": 0}]}