{"cancion": "Ventanita-de-arrabal", "banda": "carlos-gardel", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "C", "G", "E7", "Am", "Eb", "D", "G", "D", "C", "G", "Cm", "Gm", "Eb", "D7", "Gm", "Gm", "D7", "Gm", "G7", "Cm", "Gm", "Eb", "D", "Gm", "D7", "Gm", "G7", "Cm", "Gm", "D", "Gm", "D7", "Gm", "Fm7", "Bb7", "Eb", "C#m7", "F#7", "B", "G#m7b5", "C#7", "F#", "G#m7", "C#7", "G#m7", "Adim", "F#/", "A#", "E", "D#7", "G#m", "D", "C#7", "F#", "C#7", "F#", "F#", "G#m7", "C#7", "F#", "Bm", "F#m", "C#7", "F#m", "F#m", "Bm", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "F#m", "D", "C#7", "F#m", "Bm", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "F#m", "D", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "F#m", "C#7", "F#", "G#m7", "C#7", "F#", "F#", "G#m7", "C#7", "G#m7", "C#7", "F#", "E", "D#7", "G#m7", "C#7", "F#", "C#7", "F#", "F#", "G#m7", "C#7", "F#", "Bm", "F#m", "C#7", "F#m", "F#m", "Bm", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "F#m", "D", "C#7", "F#m", "Bm", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "F#m", "C#7", "F#m", "C#7", "F#m"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], [], [], [], [], ["En el barrio Ca", "ferata,", "/n"], ["en un vi", "ejo conventi", "llo,", "", "/n"], ["con los pisos de la", "drillo,", "", "/nminga de puerta cancel,"], ["", "", "/n"], ["donde van los organit", "os/ns"], ["u lamento rezongando,", "/n"], ["est\u00e1 la piba esperand", "o/nq"], ["ue pase el muchacho aquel.", "/nAquel que solito "], ["entr\u00f3 al conventillo,", "/nechado en los ojos el funyi m"], ["arr\u00f3n;", "/nbot\u00edn enteri"], ["zo, el cuello con brillo,", "/npidi\u00f3 la guitarra "], ["y para ella", " cant\u00f3", "./nAquel que un Domingo baila"], ["ndo en un tango;", "/nle dijo bajito: \"Me muero por"], [" vos\";", "/naquel que su "], ["almita arrastr\u00f3 por el fango,", "/naquel que a la reja m"], ["\u00e1s nun", "ca vo", "lvi\u00f3.", "/n"], [], [], ["Ventanita del c", "otorro", "/n"], ["donde s\u00f3l", "o hay flores s", "ecas,", "/n"], ["rinconcito abandonad", "o/n"], ["de aquel d\u00eda que se fue.", "", "", "/n"], ["El roc\u00edo de sus hoja", "s,/nl"], ["as gar\u00faas de la ausenci", "a,/n"], ["con el dolor de un suspiro", "/n"], ["tu tronquito destroz", "\u00f3./nAquel que solito "], ["entr\u00f3 al conventillo,", "/nechado en los ojos el funyi m"], ["arr\u00f3n;", "/nbot\u00edn enteri"], ["zo, el cuello con brillo,", "/npidi\u00f3 la guitarra "], ["y para ella", " cant\u00f3", "./nAquel que un Domingo baila"], ["ndo en un tango;", "/nle dijo bajito: \"Me muero por"], [" vos\";", "/naquel qu"], ["e su almita arrastr\u00f3 por el fango,", "/naquel que a la reja n"], ["unca vo", "lvi\u00f3.", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "c70D5PkQ5gM", "delay": 0}]}