{"cancion": "cuando-tu-no-estas", "banda": "carlos-gardel", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F#\u00ba/C", "G7/9/11", "G7", "G7/9/11", "G7", "C", "G7/9/11", "C", "Am", "D7", "G", "Bm7", "Bbm7", "Am7", "D7/9/11", "D7", "A#\u00ba/G", "G7", "G7(#5)", "C", "C#\u00ba", "G7/D", "G9(#5)", "C", "Am/E", "D#\u00ba", "Dm7", "G7/D", "G7", "C/E", "D#\u00ba", "Dm7", "Db7(#11)", "C", "C#\u00ba", "G7/D", "Am/C", "B9-", "D#\u00ba/A", "Em/G", "F", "D#\u00ba/C", "C", "A9-", "Dm7/11", "G9", "C", "C", "F#\u00ba/C", "G7/9/11", "G7", "Am", "D7", "G", "Bm7", "Bbm7", "Am7", "D7/9/11", "A#\u00ba/G", "G7(#5)", "C#\u00ba", "G7/D", "G9(#5)", "Am/E", "D#\u00ba", "Dm7", "C/E", "Db7(#11)", "Am/C", "B9-", "D#\u00ba/A", "Em/G", "F", "D#\u00ba/C", "A9-", "G9"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Solo en la r", "uta de mi desti", "no", "/n"], ["  sin el amp", "aro de tu mira", "r,", "/n"], ["soy como un a", "ve qu", "e en el camin", "o", "", "/n"], ["  rompi\u00f3 las ", "cuerdas  d", "e su canta", "  -  ar.", "", "/n"], ["Cuando no est\u00e1s", "   la flor no perf", "uma,/nsi t\u00fa te va"], ["s,   me envuelve la ", "bruma;/n"], ["el zorzal, la f", "uente y las estr", "e - lla", "s/npierden para "], ["m\u00ed su seduc", "ci\u00f3n.", "", "", "/n"], ["Cuando no est\u00e1s ", "muere mi esper", "anza,/nsi t\u00fa te"], [" vas   ", "   se v", "a mi ilusi", "\u00f3n./n"], ["Oye mi lam", "ento, qu", "e conf\u00edo al vi", "ento,/n"], ["todo es dolor ", " cuando t\u00fa no est", "\u00e1s./n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4U5ceaM6HDA", "delay": 0}]}