{"cancion": "volvio-una-noche", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "Am", "F#dim", "E7", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "Am", "Am", "A7", "Dm7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "E7", "F", "G", "C", "Gdim", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "C", "F", "Dm", "G", "Dm", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["Volvi\u00f3 una noche", "", "/n"], ["ten\u00eda en su rostro ", "tanta ansi", "edad/n"], ["que tuve pena de recordar", "le,/n"], ["su felon\u00eda y su c", "rueldad/n"], ["Me dijo humilde ", "   si me perdonas/nel tiempo v"], ["iejo otravez ven", "dr\u00e1/n"], ["La Pimavera de nuestras", " vidas,/nver\u00e1s que pron"], ["to nos sonreir\u00e1    Dm7 G/nEl tiempo que"], [" pasa ya", " no vuelve m", "\u00e1s/n"], ["Y as\u00ed m", "i ca", "ri\u00f1o v", "a al tuyo en las", "a'o/n"], ["es s\u00f3lo un ", "fastasma de", "l viejo pasado/n"], ["Que ya no se ", "puede resucit", "ar"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "aTpgDvjoJjs", "delay": 0}]}