{"cancion": "La-hija-de-japonesita", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "D/F#", "G", "D/F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [["geisha ", "del Yoshiwara,", "/n"], ["sacerdotisa", " del Dio", "s Amor,", "/ndice a to"], ["dos que", " est\u00e1 maldita", ",/npo"], ["rque ha nac", "ido de l", "a traici", "\u00f3n;/ny aunque "], ["pr\u00edncipe el padre fue/nen el "], ["fango debe vivir/ny la"], [" geisha h", "u\u00e9rfana y tris", "te,/n"], ["llora ante B", "uda di", "ciendo as\u00ed:", "/n"], ["\u00a1Buda!.../n"], ["ya que sufrir me v", "es,/n"], ["\u00a1Buda!.../n"], ["prot\u00e9geme", " Se\u00f1or.../n"], ["Mira que la pobre Musm\u00e9,/n"], ["nacida en la orfan", "dad/nse muere de dol"], ["or."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "44OMAhCQiyQ", "delay": 0}]}