{"cancion": "La-Cieguita", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "Bm", "Bm", "F#7", "F#7", "F#7", "F#7", "Bm", "Bm", "Bm", "Bm", "B7", "Em", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "A", "A", "E7", "A", "A", "A", "E7", "A", "Am", "Fm6", "E7", "Am", "E7", "Am", "E7", "Am", "Am", "Am", "Am", "E7", "E7", "E7", "E7", "Am", "Am", "Am", "Am", "A7", "Dm", "E7", "Am", "E7", "Am", "G", "G", "D7", "G", "G", "G", "D7", "G", "Gm", "Ebm6", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "Gm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["A pesar del mucho tiempo/n"], ["desde entonces transcurrido,/n"], ["a\u00fan mi pecho conmovido/nse recuerda con do"], ["lor/n"], ["de aquel d\u00eda que, en paseo,/n"], ["vino a un banco una cieguita/n"], ["y a su lado una viejita/nque era su gu\u00eda y su "], ["amor./n"], ["Y observ\u00e9 que la chiquita/n"], ["de ojos grandes y vac\u00edos/n"], ["escuchaba el griter\u00edo/nde otras n"], ["enas al sal", "tar,/ny la o\u00ed que amarg"], ["amente/nen un son que era de qu"], ["eja/npregunt\u00e1bale a la v"], ["ieja:/n\u00bfPor qu\u00e9 yo no he de "], ["jugar?/nY a punto "], ["fijo no s\u00e9/n"], ["si el dolor que sent\u00ed/nfue escuc"], ["hando la voz de la ne", "na./nO fue q"], ["ue cuando mir\u00e9/na su "], ["vieja advert\u00ed/nque llor"], ["aba en silencio", " su pena./n"], ["Ay, ", "cieguita", "!,/ndije yo con gran p"], ["esar,/nven conmigo, po"], ["brecita,/nle di un beso y la cie"], ["guita/ntuvo "], ["ya con quien juga", "r./n"], ["Y as\u00ed fue que diariamente/n"], ["al llegar con su viejita/n"], ["me buscaba la cieguita/ncon tant\u00edsimo int"], ["er\u00e9s./n"], ["\u00a1Qu\u00e9 feliz era la pobre/n"], ["cuando junto a mi llegaba/n"], ["y con sus mimos lograba/nque jug\u00e1semos los"], [" tres!.../n"], ["Pero un d\u00eda, bien me acuerdo,/n"], ["no fue m\u00e1s que la viejita/n"], ["que me dijo: La cieguita/nest\u00e1 a p"], ["unto de exp", "irar.../nFu\u00ed corriendo hasta su"], [" cuna,/nla cieguita se mo"], ["r\u00eda,/ny al morirse me dec"], ["\u00eda:/n\u00bfCon qu\u00e9n vas ahora "], ["a jugar?/nY a punto "], ["fijo no s\u00e9/n"], ["si el dolor que sent\u00ed/nfue escuc"], ["hando la voz de la ne", "na./nO fue q"], ["ue cuando mir\u00e9/na su "], ["vieja advert\u00ed/nque llor"], ["aba en silencio", " su pena./n"], ["Ay,", " ciegu", "ita!,/nyo no te podr\u00e9 ol"], ["vidar;/npues me acuerdo"], [" de mi hijita/nque tambi\u00e9n era ciegu"], ["ita/ny no "], ["pod\u00eda jug", "ar..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xVF4gNMiRaI", "delay": 0}]}