{"cancion": "rosa-de-otono", "banda": "carlos-gardel", "escala": "G#7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#7", "C#m", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "B7", "E", "G#7", "C#m", "F#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "G#7", "C#m", "C#7", "F#m", "C#m", "G#7", "C#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m", "C#m/E", "C#m/G#", "C#m"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [[], [], ["vida, la vida du", "lce, llena de enca", "ntos y lucide", "z;/nt\u00fa me sost"], ["ienes y me condu", "ces hacia la cum", "bre de tu altive", "z./nT\u00fa eres con"], ["stancia, yo soy pacie", "ncia; t\u00fa eres te", "rnura, yo soy pied", "ad", "/nT\u00fa repre"], ["sentas la independe", "ncia, yo simbo", "lizo la libert", "ad./n"], [], [], [" sabes que estoy en", "fermo y en mi semb", "lante claro se v", "e/nque ya de n"], ["oche casi no due", "rmo, no duermo n", "ada \u00bfsabes por qu", "\u00e9?/nPorque yo su"], ["e\u00f1o c\u00f3mo te a", "precio, de que a mi ", "lado te he de te", "ner...", "/nSon sue\u00f1os"], [" malos, torpes y ne", "cios, pero, mi ", "vida, \u00a1qu\u00e9 voy a hacer!/n"], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "IkgcEMG9jb8", "delay": 0}]}