{"cancion": "Amores-de-Estudiantes", "banda": "carlos-gardel", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Gm", "D", "A", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "A", "D", "A", "D", "E", "A", "D\u00ba"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "D", "D\u00ba", "D", "B7", "E", "E7", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D\u00ba", "F#7", "Bm", "E7", "A", "E", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["Hoy un juramen", "to /nma\u00f1ana una trai"], ["ci\u00f3n /namores de estudia"], ["ntes /nflores de un d\u00eda "], ["son. /nE"], ["n unos la", "bios ardien", "tes /ndejar una prom"], ["esa /napasionadame"], ["nte /nsiempr"], ["e mintiendo amor", ". ", "", "/nPor un mirar que ru"], ["ega /nque j"], ["uran virtud", ". /nla que"], [" hoy me provo", "ca /nhay un collar de am"], ["ores /nen mi juvent"], ["ud. /nplat"], ["eando mi sien", ". /nBandadas de recu"], ["erdos /nd"], ["e un tiempo que", "rido /nlejano y flor"], ["ido /nque "], ["no olvidare", ". "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ExY0X95-xFQ", "delay": 0}]}