{"cancion": "o-meu-pastor-e-deus", "banda": "carlos-gardel", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "B/A", "A9", "B/A", "E/G#", "C#m7", "F#m7(11)", "A/B", "B7", "A7M", "E/G#", "F#m7", "C#m7", "A", "B/A", "Abm7", "C#m7", "F#m7", "A/B", "E9", "C6(9)", "D/C", "C7M", "D9", "Bm7", "Em7", "Em/D", "Am7", "D7(sus4)", "D/C", "G7M", "D/G", "C7M", "C/D", "D7", "G7M", "D/G", "C7M", "Am7", "B7(4/9)", "B7(sus4)", "B7", "E7M(9)", "B/D#", "C#m7", "C#m/B", "F#m7(9)", "A/B", "B7", "E", "A", "E", "A7M", "B/A", "A9", "B/A", "Ab7m", "C#m7", "F#m7", "A/B", "C7M", "C", "D/C", "C7M", "D9/C", "Bm7", "Em7", "Em/D", "Am7", "D7(sus4)", "D/C", "E", "A7M", "B/A", "Abm7", "C#m7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" meu Pastor \u00e9 D", "eus,    nad", "a me faltar\u00e1", "/n"], ["Tudo o que eu prec", "iso        El", "e              p", "rover\u00e1", "/n"], ["O meu Pastor \u00e9 D", "eus,       m", "e        proteg", "er\u00e1/n"], ["Em verdes camp", "os,          junt", "o \u00e0s \u00e1gua", "s/n"], ["Me              fa", "r\u00e1             descans", "ar/n"], ["Restaura minha alm", "a/n"], ["Guia os meus passos", "/n"], ["Pelos Seus caminho", "s...    ", "                ", " por Seu grande   amo", "r!", "/nN\u00e3o tem"], ["erei     se no vale", " escuro    eu     a", "ndar!", "", "/nProtegido se"], ["rei,            j", "unto a mim         Ele esta----r", "", "/nO    Seu       a------mor    "], ["            ", "   e o      ", "   Seu   ", " bem", "/n"], ["Me             ", " vale----------------", "r\u00e3o               pra s", "empre     em      meu ", "   viver!", "", "", "/n"], ["At\u00e9      aquele  ", " dia       em ", "que habitarei...", "/n"], ["Para     todo o semp", "re         c", "om   o meu Pastor..", ".", "/nPrepar"], ["as-me uma m", "esa    na presen", "a de inimigos...", "/n"], ["Meu c\u00e1lice transb", "orda    ", "            tenho ", "consolo e         un\u00e7", "\u00e3o!", "/nO meu Deus..."], ["/n"], ["O meu Pastor \u00e9 D", "eus!         N", "ada me faltar\u00e1", "!"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "SOEzXRziSW0", "delay": 0}]}