{"cancion": "Malevaje", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Bm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "E7/B", "A7", "D7/A", "G7", "F#7", "Bm", "Bm/A", "F#7", "C#\u00ba", "F#7", "Bm7", "Bm7/A", "G", "G#\u00ba", "D", "B7", "Em", "C#\u00ba", "F#7", "C7", "B7", "Em", "F#7", "Bm7", "Bm7/A", "G", "F#7", "Bm7", "F#7", "Bm7", "A7", "D", "D/F#", "Eb\u00ba", "A", "A7", "D/F#", "D", "D7/A", "G", "D\u00ba", "D", "D", "Eb\u00ba", "A", "A7", "D/F#", "D", "D7/A", "G", "A", "A7", "D", "G7", "F#7", "Bm7", "E7/B", "A7", "D7/A", "G7", "F#7", "Bm", "Bm/A", "F#7", "C#\u00ba", "F#7", "Bm", "Bm/A", "G", "G#\u00ba", "D", "B7", "G7", "C#\u00ba", "F#7", "C7", "B7", "Em", "F#7", "Bm7", "Bm7/A", "G", "F#7", "Bm7", "F#7", "Bm7", "A7", "D", "D/F#", "Eb\u00ba", "A", "A7", "D/F#", "D", "D7/A", "G", "D\u00ba", "D", "D", "Eb\u00ba", "A", "A7", "D/F#", "D", "D7/A", "G", "A", "A7", "D", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Dec\u00ed por ", "Dios qu\u00e9 me has d", "ao`/nque esto"], ["y tan cambiao`", "/nno s\u00e9 m\u00e1s qui\u00e9"], ["n soy/n"], ["el maleva", "je extra", "\u00f1ao`", "/n"], ["me mira sin comprend", "er", "/n"], ["me ve perdie", "ndo el cartel", "/ndel gua"], ["po que aye", "r/nbri"], ["llaba en la acc", "i\u00f3n", "", "/n"], ["no ve que e", "stoy embar", "cao\u00b4/nve"], ["ncido y meneao", "` en tu", " coraz\u00f3n.", "", "", "", "", "/nTe vi pa"], ["sar tangu", "eando altanera", "/ncon un comp"], ["s tan hondo y sensu", "al/nque no fue m"], ["\u00e1s que ", "verte y perde", "r/nla fe, el co"], ["raje, el ansia a guap", "ear/nno me has dej"], ["ao` ni el", " pucho en la oreja", "/nde aquel pa"], ["sao` malevo y ", "feroz/nya no me fa"], ["lta ", "pa` completa", "r/nm\u00e1s que ir a m"], ["isa e hincar", "me a rez", "ar.", "", "", "/nAyer en "], ["vez de pelea", "r/npor m"], ["iedo a mat", "ar,/nme puse a cor"], ["rer/n"], ["me vi a las s", "ombras o fi", "nao`", "/n"], ["pens\u00e9 en no verte y tem", "bl\u00e9", "/n"], ["si yo que nu", "nca afloj\u00e9", "/nde noch"], ["e angustia", "o`/nme "], ["pongo a llorar", "", "", "/n"], ["dec\u00ed por D", "ios qu\u00e9 m", "e has dao`/nqu"], ["e estoy tan ca", "mbiao` ", "no se m\u00e1s qui\u00e9n s", "oy.", "", "", "", "/nTe vi p"], ["asar tang", "ueando altanera", "/ncon un comp"], ["s tan hondo y sensu", "al/nque no fue m"], ["\u00e1s que ", "verte y perde", "r/nla fe, el co"], ["raje, el ansia a guap", "ear/nno me has dej"], ["ao` ni el", " pucho en la oreja", "/nde aquel pa"], ["sao` malevo y ", "feroz/nya no me fa"], ["lta ", "pa` completa", "r/nm\u00e1s que ir a m"], ["isa e hincar", "me a rez", "ar.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bLZtKuS2mSE", "delay": 0}]}