{"cancion": "El-Dia-Que-Me-Quieras", "banda": "carlos-gardel", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "G", "C", "A9", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "A", "C7", "F", "A7", "G", "C#7/9", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "D7", "G", "G", "C", "E7", "F", "Gm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "D", "F", "C", "A", "D7", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["ensue\u00f1o el suave m", "urmullo de tu sus", "pirar./n  Y si es m\u00edo el "], ["amparo de tu risa", " leve que es como un ca", "ntar,/n  El d\u00eda que "], ["me quier", "as/n  la rosa que en"], ["galana", "/n  se vestir\u00e1 "], ["de fies", "ta/n  Y al viento la"], ["s campan", "as/n  dir\u00e1n que ya ere"], ["s m\u00ed", "a,/n  y locas las "], ["fontanas/n  se contar\u00e1n t"], ["u amo", "r./n  La noche que m"], ["e quier", "as/n  las estrellas ce"], ["losas/n"], [], ["  Y un rayo misterioso/n"], ["  har\u00e1 nido en t", "u pelo", ",/n  luci\u00e9rnaga "], ["curiosa/n  "], ["que ve", "r\u00e1s  que eres mi consuelo."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ubvfktaFkJ8", "delay": 0}]}