{"cancion": "Sus-ojos-se-cerraron", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "B7", "E7", "Am", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "E/G#", "B7", "E7", "Am", "F7", "E7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "Am", "Dm7", "G", "C", "F7", "B7", "E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "F", "F7/D#", "Am", "G", "C", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["rraron y el mundo sigue a", "ndando,/nsu boca que era "], ["m\u00eda ya no me besa m\u00e1", "s./nSe apagaron los e"], ["cos de su reir son", "oro/ny es cruel   este   sile"], ["ncioque me hace ", "tanto   mal...", "/nFue mia la pia"], ["dosa dulzura de sus manos,/nlas l\u00e1grimas tre"], ["nzadas se niegan   a b", "rotar,/ny no tengo el co"], ["nsuelo de", " poder ll", "orar.../nPor qu\u00e9 sus a"], ["las tan ", "cruel quemo la v", "ida", "/npor qu\u00e9 esa"], [" mueca si", "niestra de la s", "uerte/nQuise abri"], ["garla y ", "m\u00e1s pudo la m", "uerte,/nc\u00f3mo me"], [" duele y se ahonda esa h", "erida./nHoy esta "], ["s\u00f3lo mi cora", "z\u00f3n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "t81Pn_10w2k", "delay": 0}]}