{"cancion": "mr-jones", "banda": "charly-garcia", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "B7", "E5", "D5", "C#5", "B5"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A5", "G#5", "G5", "F#7", "B7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E", "A5", "G#5", "G5", "F#7", "B7", "E", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Jones abri\u00f3 la puerta/nvi\u00f3 a su"], [" madre reci\u00e9n muerta/ny la s"], ["angre en e", "l chale", "co se ", "limpi\u00f3", ".-", "/nLlam\u00f3 a su e"], ["sposa y le dijo:/n\"mam\u00e1 est\u00e1"], [" muerta en el ropero\",/n\"por sup"], ["uesto si yo la asesin", "\u00e9\".", "-/nY Mr. "], ["Jones trabajaba/ny su es"], ["posa asesinaba/ny los "], ["chicos correteaban por ah", ".-", "/nY lle"], ["g\u00f3 la polic\u00eda/ncon un "], ["carro y dos tranv\u00edas/npara "], ["toda la familia encarcel", "ar.-", "/nYo no "], ["s\u00e9 porque el sargento/nme lle"], ["vo al destacamento/nsi som"], ["os una familia muy normal,", "", "", "", "/nsi som"], ["os una fam", "ilia muy norma", "l,", "", "", "/nsi som"], ["os una fam", "ilia muy norma", "l..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "QSQzo6FMD4o", "delay": 0}]}