{"cancion": "Mi-Nena", "banda": "charly-garcia", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Em", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C", "Em", "Dm", "G", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Fm", "Em", "Am", "F", "Fm", "G", "F", "Em"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "F", "Em", "Fmaj7", "Em", "Am", "Em", "Dm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "F", "Fm", "Em", "Gm", "G#", "Bb", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[" Mi nena no me qu", "iere ya m\u00e1s, /n"], [" no necesita amo", "r. /n"], [" Mi nena no me qu", "iere llamar, /n"], [" no necesita co", "sas para dos. /n"], [" Cuando est\u00e1s al", "rededor yo s", "oy feli", "z, /n"], [" a donde est", "\u00e1s, yo vo", "y. /nEs in"], ["\u00fatil descubrir un po", "ema /ndonde no qued\u00f3"], [" nada. /nEs in"], ["\u00fatil esconder tu mi", "rada /ncerca de mi ilu"], ["si\u00f3n, /ncan"], ["tando estas canciones de a", "mor. ", "", "", "/n"], [" a d\u00f3nde es", "t\u00e1s yo ", "voy, ", "/n"], [" a d\u00f3nde ", "vas yo esto", "y."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "k9-Y-S7LAno", "delay": 0}]}