{"cancion": "alguien-en-el-mundo-piensa-en-mi", "banda": "charly-garcia", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "E", "F", "G", "C", "E", "F", "G", "C", "E", "F", "D/F#", "C/G", "G", "C", "G", "F7", "C7", "F7", "D7", "G", "D/A", "A", "D", "D", "C", "D", "F#", "G", "A", "D", "F#", "G", "A", "D", "F#", "G", "E/G#", "D/A", "A", "D", "A", "D", "C", "G", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["\u00e9 q", "ue no soy culpa", "ble. ", "/nYo s"], ["\u00e9 q", "ue ahora soy feli", "z. ", "/nYo s"], ["\u00e9 q", "ue queria que al", "- gu", "ien, /n"], ["alguien en el mu", "ndo piense en m", ". ", "/nN"], ["ada que hacer, nada que ver, /ns\u00f3lo"], [" vemos las pel\u00edculas nena. /nN"], ["ada que hacer, nada que ver. /n"], [" La vanguardia e", "s as\u00ed. /n"], ["Alguien en el mu", "ndo piensa en m", ". /n... piensa en "], ["m\u00ed... piensa en ", "m\u00ed... /nYo s"], ["\u00e9 ", "que soy inbanca", "ble. ", "/nYo s"], ["\u00e9 ", "que ahora soy feli", "z. ", "/nYo s"], ["\u00e9 ", "que soy un ama", "ble traido", "r. /n"], ["Alguien en el mu", "ndo piensa en m", ". ", "/n... piensa en "], ["m\u00ed... ... piensa en ", "m\u00ed...", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "j7XwBi4MMNw", "delay": 0}]}