{"cancion": "rehen", "banda": "charly-garcia", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "D", "D", "A", "D", "G", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#7/Bb", "Bm", "G", "D", "A", "Bm", "G", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "Bm", "Bm", "F#/Bb", "D/A", "E/G#", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "Em", "A", "D", "A", "Bm", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3]}, "letras": [["Ey! todo el mundo, cui", "den al reh\u00e9n  /ndenle lo que quieran, tambi\u00e9n"], [" denle de comer  /n"], ["denle su pastillas, t", "engan el control  /nNunca va a enterarse si es la "], ["luna o es el sol.  /nNo est\u00e1 "], ["bien, y no est\u00e1 ", "mal, /nno est\u00e1"], [" loca, tampoco ", "es norm", "al  /nElla "], ["es un gra", "n reh", "n  ", "/nElla "], ["es un gra", "n reh", "n/n"], ["Sola en la hab", "itaci\u00f3n", " no puedes ve", "r...  /nNo es"], ["cuchas los sonidos de la ", "noche no lo pod", "\u00e9s creer /n"], ["Cuando te s", "ecuestre", " un tiempo atr", "s /nSa"], ["b\u00eda que en un punto del c", "amino, te ibas a en", "amorar  ", "/nla letr"], ["a l", "a c", "ambi", "a todos los d\u00edas... sabr\u00e1n disculpar"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fXJmB13ruEc", "delay": 0}]}