{"cancion": "Yo-No-Quiero-Volverme-Tan-Loco", "banda": "charly-garcia", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "D9", "A9/F#", "G", "Esus4", "F#m", "G", "B7", "E7", "D9", "A9/F#", "G", "Esus4", "F#m", "G", "B7", "E", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "D9", "A9/F#", "G", "Esus4", "F#m", "G", "B7", "E7", "D9", "A9/F#", "G", "Esus4", "F#m", "G", "B7", "E", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "A", "Esus4", "A", "E", "D", "Esus4", "D", "A", "G", "D", "Asus4", "D", "A", "G", "D", "Asus4", "D", "A", "G", "Asus4", "D", "A", "G", "D", "Asus4", "D", "A", "G", "D", "Asus4", "D", "A", "G", "Asus4", "D", "A", "G", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" Yo no q", "uiero volve", "rme tan loc", "o ", "/n"], [" yo no q", "uiero vesti", "rme de roj", "o ", "/n"], [" yo no q", "uiero mori", "r en el mundo hoy", " /n"], [" Yo no q", "uiero ya ve", "rte tan tri", "ste ", "/n"], [" yo no q", "uiero sabe", "r lo que hicis", "te ", "/n"], [" yo no q", "uiero esta pe", "na en mi coraz\u00f3", "n /nEscucho el "], ["beat de un tambor entre l", "a desolaci\u00f3n /ny una "], ["radio en una calle desie", "rta /nest\u00e1n las"], [" puertas cerradas y las ven", "tanas tambi\u00e9n /nno se"], ["r\u00e1 que nuestra gente est\u00e1", " muerta? /nPresiento el "], ["fin de un amor en la e", "ra del color /nla te"], ["levisi\u00f3n est\u00e1 en las vidri", "eras /ntoda esa "], ["gente parada que tiene g", "rasa en la piel /nno se en"], ["tera ni que el mundo da vu", "eltas /n"], [" Yo no q", "uiero mete", "rme en proble", "mas ", "/n"], [" yo no q", "uiero asu", "ntos que que", "man ", "/n"], [" yo tan s", "olo les di", "go que es un baj\u00f3", "n /n"], [" Yo no q", "uiero sembr", "ar la anarqu", "a ", "/n"], [" yo no q", "uiero vivi", "r como dig", "an ", "/n"], [" tengo alg", "o que la", "te en mi coraz\u00f3", "n /nEscucho un "], ["tango y un rock y pres", "iento que soy yo /ny qui"], ["siera ver al mundo de fiesta", " /nveo tantas "], ["chicas castradas y tantos t", "ontos que al fin /nyo no "], ["se si vivir dando resp", "uesta /nYo quiero "], ["ver muchos mas delir", "antes por ah\u00ed /nbai"], ["lando en una calle cualquier", "a /nEn Buenos "], ["Aires se ve que ya no hay t", "iempo de mas /nla ale"], ["gr\u00eda no es solo brasi", "lera. No mi amor /n"], [" Yo no q", "uiero vivi", "r paranoi", "co ", "/n"], [" yo no q", "uiero ver ch", "icos con odi", "o ", "/n"], [" yo no q", "uiero senti", "r esta depresi", "n /n"], [" Voy busc", "ando el place", "r de estar viv", "o ", "/n"], [" no me imp", "orta si so", "y un bandid", "o ", "/n"], [" voy pat", "eando basu", "ra en el callej\u00f3", "n /n"], [" Yo no q", "uiero volve", "rme tan loc", "o ", "/n"], [" yo no q", "uiero vesti", "rme de roj", "o ", "/n"], [" yo no q", "uiero mori", "r en el mundo hoy", " /n"], [" Yo no q", "uiero ya ve", "rte tan tri", "ste ", "/n"], [" yo no q", "uiero sabe", "r lo que hicis", "te ", "/n"], [" yo no q", "uiero esta pe", "na en mi coraz\u00f3", "n /n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "swWTPkfbZxw", "delay": 0}]}