{"cancion": "Aprendizaje", "banda": "charly-garcia", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F7+", "C", "F7+", "Am", "D7", "G4", "G", "Am", "Am7+", "Am7", "D7", "C", "D", "F9", "G4", "C", "F7+", "C", "F7+", "C", "D", "F9", "G4", "C", "F7+", "Em", "Am", "Dm7", "Em", "Am", "Am", "Dm7", "Em", "Am", "C", "G", "E", "Am", "C", "G", "E", "A4", "A", "C", "D", "F9", "G4", "C", "F7+", "C", "F7+"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Apr", "end\u00ed a ser", " form", "al y cort\u00e9s, /ncort\u00e1nd"], ["ome e", "l pelo  /nuna vez"], [" por", " mes /ny se me"], [" apla", "z\u00f3     la form", "alidad", " /nes q"], ["ue nu", "nca me", " gus", "t\u00f3 la s", "ocie", "dad. ", "", "/napre"], ["ndien", "do las ", "lecc", "iones pa", "ra s", "er. ", "/n"], ["Y tuve m", "uchos maestros /n"], ["de que apr", "ender /n"], ["solo con", "oc\u00edan su cien", "cia y el", " deber /nNad"], ["ie se anim", "\u00f3 a decir /n"], ["una ve", "rdad /nsiempr"], ["e el mied", "o fue", " to", "nto. ", "/n\u00e9l t"], ["endr\u00e1", " nuev", "as res", "puestas", " par", "a dar /nla la la l"], ["a la", " "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rDz2fYk3Wko", "delay": 0}]}