{"cancion": "amo-lo-extrano", "banda": "charly-garcia", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "Bm", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "A", "Em", "F#m", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "A", "D", "Bm", "Em", "F#m", "A", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2]}, "letras": [["Amo lo ext", "ra\u00f1", "o/nDesde "], ["hoy, desde a", "yer/nDesde el "], ["cielo  los su", "bterr\u00e1neos.-/n"], ["No digas tu n", "ombre ya no", " estar\u00e9", ".", "", "/n"], ["No quiero volv", "erte a ver", ".-/n"], ["D\u00e9jame comprenderte/nNo hay nada "], ["sagrado que quieras ser/nEstoy afe"], ["rrado a un amor sin v", "oz,/nSin "], ["cara, sin r", "eligi\u00f3n."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YVfL3ZaS8Us", "delay": 0}]}