{"cancion": "Primavera", "banda": "charly-garcia", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Am7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Dm7", "Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Em7", "E", "E7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], [], [], ["[Ver", "se 1]", "/nAl fin lleg\u00f3 la prim"], ["avera", "", "/nal fin iremos a pas"], ["ear", "", "/nal fin la ropa de la esc"], ["uela", "", "/nse empezar\u00e1 a deshila"], ["char.", "", "/nY se"], ["remos h", "oy m\u00e1s j", "ven", "es que aye", "r", "", "/nes que el "], ["sol nos v", "a a invita", "r a ren", "acer.", "", "", "/nsaldr\u00e9 de gira y otra"], [" vez", "", "/nme encerrar\u00e1n cuando se "], ["acabe", "", "/ny roben lo que yo g"], ["an\u00e9.", "", "/nPorque a "], ["m\u00ed ya ", "no me impo", "rta di", "scutir", "", "", "/nes la in"], ["telige", "ncia lo", " que lo h", "ace huir.", "", "", "/nNo me mostr\u00e9s tus cel"], ["ulare", "s", "/ncon su gram\u00e1tica f"], ["atal", "", "/narroba, punto, ja ja, "], ["sabes", "", "/ngram\u00e1tica de veg"], ["etal.", "", "/nPorque "], ["pronto d", "ejar\u00e1", "n de ", "funcionar", "", "", "/ny esta"], ["r\u00e1s en", " este mu", "ndo di", "gital.", "", "", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], ["[Ver", "se 4]", "", "", "", "", "/nAl fin lleg\u00f3 la prim"], ["avera", "", "/nal fin saldremos a pasear"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uTaaY43j_y4", "delay": 0}]}