{"cancion": "Cerca-de-La-revolucion", "banda": "charly-garcia", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "A", "Em", "A", "Em", "Am7", "C#7", "D6"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm", "F", "C", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "Bb9", "Gm", "C", "Gm", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 2]}, "letras": [["Porqu\u00e9 no vie", "nes hasta m", ",", "/n"], ["porqu\u00e9 no puedo ama", "rte,/nporqu\u00e9 no vienes hasta"], [" m\u00ed.", "/n"], ["Me siento so", "lo y confundid", "o a la vez,", "/n"], ["los analista", "s no podr\u00e1", "n entender.", "/nNo s\u00e9"], [" muy bien qu\u00e9 dec", "ir,/nya no s\u00e9 "], ["m\u00e1s qu\u00e9 hac", "er./n"], ["Todo el mundo lo", "co y yo sin pode", "rte ver.", "/n"], ["Pero si insisto,", " yo s\u00e9 muy bien, te conseg", "uir\u00e9.", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VDEsZfpXWQs", "delay": 0}]}