{"cancion": "Cretino", "banda": "charly-garcia", "escala": "G#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#", "C#7", "E", "F#", "Fm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#", "E", "Fm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "F", "E7", "D#", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "F7", "G#", "A#", "Gm7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 2, 3, 0, 1, 1, 2]}, "letras": [[" Alg\u00fan d\u00eda vas a ver al cr", "etino gritar:/n"], [" D\u00e9nle al tiempo una opor", "tunida", "d./n"], [" Alg\u00fan d\u00eda vas a ver al cr", "etino llorar/n"], [" Convertido en una esta", "tua de sal.", "/nDetr"], ["\u00e1s de las col", "inas sale el sol", "/nTe e"], ["spero en el cami", "no verde.", "/n"], [" Alg\u00fan d\u00eda va a caer tu mal", "dito disfraz/n"], [" Ese d\u00eda descansar", "emos en paz.", "/n"], [" Tanta fuerza y tanto amor hacen al mu", "ndo girar/n"], [" Alg\u00fan d\u00eda lo des", "cubrir\u00e1s", "./nDetr"], ["\u00e1s de las col", "inas sale el sol", "/nTe e"], ["spero en el cami", "no verde.", "/nNo esp"], ["eres a ma\u00f1ana, t", "anto dolo", "r se v", "a a acabar", "./nNo esp"], ["eres a ma\u00f1ana, t", "anto dolo", "r se v", "a a acabar", "./n"], [" Tanta fuerza y tanto amor hacen al mu", "ndo girar/n"], [" Alg\u00fan d\u00eda lo compr", "ender", "s./n"], [" Y esa fuerza y ese amor se conve", "rtir\u00e1 en pan/n"], [" Ese d\u00eda descansar", "emos en paz", "./nDetr"], ["\u00e1s del arco", "ris sale el sol", "/nTe esp"], ["ero en el cami", "no verde.", "/n"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iVmbgiI3w0Q", "delay": 0}]}