{"cancion": "deberias-saber-por-que", "banda": "charly-garcia", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "Em", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#m", "Bm", "D", "A", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "G", "A", "D", "C", "D", "C", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#m", "Bm", "A", "D", "F#m", "Bm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 3]}, "letras": [["he.../nSi en ver"], ["dad me tomas en ser", "io,/nDeber"], ["as saber por qu", "\u00e9/nEn el fo"], ["ndo no es un  ", "misterio,/nDeber"], ["as saber por ", "qu\u00e9,/nTe v"], ["as, ah", "\u00ed nom", "\u00e1s/nTo"], ["dos v", "an hast", "a ah\u00ed nom", "s./nAh\u00ed n"], ["om\u00e1s./nAn"], ["dando, preguntando, discuriendo, caminando/n"], ["esquivando tu manera de ser../n"], ["Gritando, discutiendo, corrompiendo, agonisando/n"], ["hasta el d\u00eda que te volver\u00e9 a ver.../nPor eso... E"], ["y!/nSi es que ent"], ["raste a mi aparta-men", "to,/nDebe-r"], ["\u00edas saber por-q", "u\u00e9./nEs muy f"], ["cil decir lo si", "ento,/nEs muy f"], ["cil sentirse ", "bien ig", "ual/nb"], ["ien ig", "ual, todos v", "an hast", "a ah\u00ed nom\u00e1s,"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "sArDRGzBAmE", "delay": 0}]}