{"cancion": "Certino", "banda": "charly-garcia", "escala": "G#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#", "Bbm", "C#7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Eb7", "Fm7", "C#7", "Eb7", "Fm7", "C#7", "Eb7", "Fm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "F", "Em", "Eb7", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Cmaj7", "Dm", "F", "F#7", "Gm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3, 0, 1]}, "letras": [[" Alg\u00fan d\u00eda vas a ver al cre", "tino gritar: /n"], [" denle al tiempo una opor", "tunid", "ad\". /nDetr"], ["\u00e1s de las col", "inas sale el so", "l. /nTe esp"], ["ero en el cami", "no verde. ", "/nNo esp"], ["eres a ma\u00f1ana, t", "anto dolo", "r se ", "va a acabar.", " /nNo esp"], ["eres a ma\u00f1ana, t", "anto dolo", "r se ", "va a acabar.", " /n"], [" Tanta fuerza y tanto amor hacen al mu", "ndo girar, /n"], [" Alg\u00fan d\u00eda lo com", "prender", "\u00e1s. /n"], [" Y esa fuerza y ese amor se conve", "rtir\u00e1 en mas, /n"], [" Ese d\u00eda descansar", "emos en pa", "z. /nDetr"], ["\u00e1s del arco i", "ris sale el so", "l /nTe esp"], ["ero en el cami", "no verde. ", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iVmbgiI3w0Q", "delay": 0}]}