{"cancion": "Kurosawa", "banda": "charly-garcia", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "F", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "Dsus4", "D", "Eb", "D7", "Gm", "Cm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7", "Gm", "D", "G", "Bb", "F", "Gm", "Bb"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F", "Gm", "C", "Eb", "Gm", "C", "Eb", "Gm"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[" La sombra llega y no esp", "e-ra", ", /nse pres"], ["en-ta", " y no te ", "deja opci\u00f3n", ". /n"], [" Todo se vuelve made", "-ra,", " yo lo siento /ny no t"], ["engo un amo", "r para dar", ". ", "", "/nporque "], ["as\u00ed como es", "toy no puedo i", "r, /n"], ["nadie me ense", "\u00f3 como sen", "tir. /n"], [" Aqu\u00ed es donde yo est", "oy. /nEnt"], ["r\u00e1s, te v", "as, me c", "ortas las palabras. /nMe am"], ["\u00e1s, te v", "as, la ll", "ama ya se abre /nPorque mi \u00e1n"], ["gel su fue", "   cuando estab", "a ac\u00e1. /nPorque mi \u00e1n"], ["gel su fue.", "..", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DMh_fZMbxIQ", "delay": 0}]}