{"cancion": "Tem-Mais-Samba", "banda": "chico-buarque", "escala": "Bm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "E7(9)", "Am7", "D7(9)", "Bm7", "E7(9)", "Bm7", "E7(9)", "Am7", "D7(9)", "Bm7", "E7(9)", "Am7", "D7(9)", "Bm7", "D7(9)", "E7(9)", "F#7(b9/b13)", "Bm7", "D7(9)", "E7(9)", "F#7(b9/b13)", "Bm7", "A7(13)", "Am6/C", "D7(9)", "G7M", "C#m7(b5)", "F#7(b13)", "Bm7", "C#7", "F#7/4", "F#7(b13)", "Bm7", "A7(9)", "D7M", "G7M", "C#m7(b5)", "F#7(b13)", "B7M", "B6", "Bm7", "E7(9)", "C#7", "C#m7", "F#7(b13)", "Bm7", "A7(9)", "D7M", "G7M", "C#m7(b5)", "F#7(b13)", "B7M", "B6", "Bm7", "E7(9)", "C#7", "C#m7", "F#7(b13)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Tem mais samba no enc", "ontro que na espe___", "ra/nTem mais samba a mal"], ["dade que a feri_", "__da/nTem mais samba no "], ["porto que na ve_", "__la/nTem mais samba o pe"], ["rd\u00e3o que a despedi", "___da/nTem mais samba nas "], ["m\u00e3os do que nos o", "_____lhos/nTem mais samba no "], ["ch\u00e3o           do que n", "a lu___a/nTem mais samba no "], ["homem que traba_", "____lha/nTem mais samba no "], ["som        que vem a ru_", "__a/nTem mais samba no "], ["peito de quem cho_", "____ra/nTem mais samba no pran"], ["_____to de quem v", "\u00ea/nQue o bom samba n\u00e3o"], [" tem     lug", "ar        nem h", "ora/nO cora\u00e7\u00e3o d"], ["e fo___ra samba sem", " querer", "/n"], ["Vem  ", "    que pas", "___sa ", "   teu ", "          ", "   sofrer", "", "/n"], ["Se todo mundo sambas_", "____se seria t\u00e3o f", "\u00e1cil viv", "er", "/n"], ["Vem  ", "    que pas", "___sa ", "   teu ", "          ", "   sofrer", "", "/n"], ["Se todo mundo sambas_", "____se seria t\u00e3o f", "\u00e1cil viv", "er", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A5B8n0DyRtA", "delay": 0}]}