{"cancion": "quem-te-viu-quem-te-ve", "banda": "chico-buarque", "escala": "Cm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm7", "Fm6/C", "B\u00ba", "Cm/Bb", "F7/A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb/Ab", "Bb7(9)", "Eb7M", "Cm7/A#", "A\u00b0", "Ab\u00b0", "Gb\u00b0", "G4(7/9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G7", "C6/G", "G4(7/9)", "G7(9)", "E7/G#", "Gm6", "F7M", "G7/B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C/Bb", "F7M/A", "G7", "E7/B", "A7", "F7M/A", "G7(13)", "Cm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bb/Ab", "Bb7(9)", "A#6", "Cm7/A#", "A\u00b0", "Ab\u00b0", "Gb\u00b0", "G4(7/9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 4, 2, 3, 0, 4, 2, 3, 0, 4, 2, 3, 0, 4, 2, 3]}, "letras": [["   Voc\u00ea era a mais bon", "i_____ta das cabro", "chas dessa a_", "____la/nVoc\u00ea"], [" era a favori_", "____ta onde eu", " era  mest", "re-sala/nH"], ["oje a gente nem se fa__la", ", mas a festa continu___", "a/nSuas noites s\u00e3o de "], ["ga___la, nosso samba ainda \u00e9 na ", "ru________a/nHoje o s"], ["amba sai", "u    (lai-alai", "-a)    procu", "rando voc\u00ea", "/nQu"], ["em te viu,  ", "  quem te ", "v\u00ea", "/nQuem n\u00e3o a con"], ["he_____ce n\u00e3o pode mais ", "ver pra cr", "er/nQu"], ["em jamais a esque", "_____ce n\u00e3o pode reco", "____nhecer", "/n"], ["   Quando o samba come\u00e7", "a_____va voc\u00ea er", "a a mais brilha", "n_____te/nE se "], ["a gente se ca", "nsa_____va, voc\u00ea s", "   seguia", " adiante/nH"], ["oje a gente anda dista", "n__te do calor do seu gin", "ga___do/nVoc\u00ea s\u00f3 d\u00e1 ch\u00e1 "], ["dan\u00e7an___te onde eu n\u00e3o sou c", "onvida_____do/nHoje o s"], ["amba sa", "iu    (lai-alai", "-a)   procura", "ndo voc\u00ea", "/nQ"], ["uem te viu, ", "   quem te ", "v\u00ea", "/nQuem n\u00e3o a con"], ["he_____ce n\u00e3o pode mais ", "ver pra cr", "er/nQu"], ["em jamais a esque_", "____ce n\u00e3o pode reco__", "__nhecer", "/n"], ["   O meu samba se marca", "_____va na cad\u00ea", "ncia dos seu", "s pas_____sos/nO m"], ["eu sono se emba", "la_____va no carin", "ho dos seu", "s bra\u00e7os/nH"], ["oje de teimoso eu pas__so", " bem em frente ao seu por", "t\u00e3o/nPra lembrar que sobr"], ["a espa___\u00e7o no barraco e no cord", "\u00e3o/nHoje o s"], ["amba sa", "iu    (lai-alai", "-a)   procura", "ndo voc\u00ea", "/nQu"], ["em te viu, ", "   quem te ", "v\u00ea", "/nQuem n\u00e3o a con"], ["he_____ce n\u00e3o pode mais ", "ver pra cr", "er/nQu"], ["em jamais a esque_", "____ce n\u00e3o pode reco__", "__nhecer", "/n"], ["   Todo ano eu lhe fazi", "_____a uma cabroc", "ha de alta clas_", "____se/nDe d"], ["ourado lhe ve", "sti_____a pra que o pov", "o admirass", "e/n"], ["Eu n\u00e3o sei bem com certe", "__za por que foi que um be", "lo di___a/nQuem brincava de princ"], ["e___sa acostumou na fantasi__", "______a/nHoje o s"], ["amba sai", "u    (lai-alai", "-a)   procu", "rando voc\u00ea", "/nQu"], ["em te viu, ", "   quem te ", "v\u00ea", "/nQuem n\u00e3o a con"], ["he_____ce n\u00e3o pode mais ", "ver pra cr", "er/nQu"], ["em jamais a esque", "_____ce n\u00e3o pode reco__", "__nhecer", "/n"], ["   Hoje eu vou sambar na", " pis_____ta, voc\u00ea", " vai de galeri_", "____a/nQuer"], ["o que oc\u00ea ass", "is_____ta na mais fina", " companhia", "/nS"], ["e voc\u00ea sentir sauda__d", "e, por favor, n\u00e3o d\u00ea na ", "vis___ta/nBate palmas com vont"], ["a___de, faz de conta que \u00e9 tur", "is________ta/nHoje o s"], ["amba sa", "iu     (lai-al", "ai-a)  procu", "rando voc\u00ea", "/nQu"], ["em te viu,  ", "  quem te ", "v\u00ea", "/nQuem n\u00e3o a con"], ["he_____ce n\u00e3o pode mais ", "ver pra cr", "er/nQu"], ["em jamais a esque_", "____ce n\u00e3o pode reco_", "___nhecer", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rTVFaqMIWD4", "delay": 0}]}