{"cancion": "Um-Chorinho", "banda": "chico-buarque", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "G/F", "Am/E", "Am/C", "A7", "A7/C#", "Dm", "Dm/F", "Dm", "Am/E", "Bb/F", "Bb/D", "A7/C#", "Dm", "G7", "C", "A7", "Dm", "Am/E", "Bb/F", "Bb/D", "A7/C#", "Am/C", "G/B", "Am", "Am/G", "D7/F#", "D7", "E7", "E/D", "A7/C#", "Bb", "A7", "A/G", "Dm/F", "Dm/A", "Dm", "Dm/C", "G7/B", "Am", "G7", "G7/B", "C", "E7/B", "Am", "Am/G", "F#\u00ba", "A\u00ba", "C\u00ba", "Eb\u00ba", "D\u00ba", "F\u00ba", "Ab\u00ba", "B\u00ba", "Am/C", "G/B", "Am", "Am/G", "D7/F#", "D7", "E7", "E/D", "A7/C#", "Bb\u00ba", "A7", "A/G", "Dm/F", "Dm/A", "Dm", "Dm/C", "G7/B", "Am", "G7", "C", "E7/B", "Am", "Am/G", "F#\u00ba", "A\u00ba", "C\u00ba", "Eb\u00ba", "E/D", "Em7(b5)", "A7", "Dm", "Am/C", "A7", "A7/C#", "Dm", "D#\u00ba", "Am/E", "F", "Dm", "D#\u00ba", "E7", "Am", "Dm", "D#\u00ba", "Am/E", "F", "Dm", "D#\u00ba", "E7", "Am", "A/C#", "F#7", "G/B", "Bm7", "Am/G", "E7/B", "D7/F#", "E7", "D7", "E/D", "Bb", "F", "A/G", "E", "Dm/A", "Am", "Dm/C", "G", "G7/B", "G/F", "F#\u00ba", "Am/E", "A\u00ba", "Am/C", "C\u00ba", "A7", "Eb\u00ba", "A7/C#", "D\u00ba", "Dm", "F\u00ba", "Dm/F", "Ab\u00ba", "Bb/F", "B\u00ba", "Bb/D", "Bb\u00ba", "G7", "Em7(b5)", "C", "D#\u00ba"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["mor, a sua d", "or, a nossa vi", "da/nJ\u00e1 n\u00e3"], ["o cabem na b", "atida Do meu ", "pobre cavaq", "uinho", "/nAi, quem me "], ["dera Pelo menos um mom", "ento/nJuntar todo sofri"], ["mento Pra botar nesse chor", "i____nh", "o/nQuem me "], ["dera ter um c", "horo de alto po", "rte/nPra cantar com a voz bem "], ["forte E anunciar a luz do d", "ia/nMas quem sou eu Pra cantar alto assim na "], ["pra\u00e7a/nSe vem dia, dia "], ["passa E a pra\u00e7a fica mais va", "zi____a", "/n"], ["Vem,  ", "   mo", "____", "__re__", "_____na", ",   ", "    ", "     ", " N\u00e3o m", "e de", "spreza mais", ", n\u00e3o", "", "", "", "", "/n"], ["  Meu cho_", "_ro \u00e9 cois", "a  peque_n", "a   ", " Mas roubado", " a du____r", "as penas", "", "", "/nDo co"], ["___ra\u00e7\u00e3", "o", "", "", "/n"], ["Meu   ", "     ", "    ", " chori____", "____nho", "      ", " N\u00e3", "o   ", "   uma", " so__", "_lu\u00e7\u00e3", "o", "", "", "", "", "/nEnquan"], ["____", "_to eu cantar sozi_n", "ho", "/nQuem cru"], ["zar o meu ", "   cami__", "_nho,  ", "  n", "o p\u00e1___", "ra n\u00e3o", "/n"], ["Mas    eu ", " insis__", "to E quem quiser que me compreend", "a/nAt\u00e9 que alguma luz"], [" acenda, este meu ", "canto contin", "ua/nJunto meu canto a cada "], ["pranto, a cada c", "horo/nAt\u00e9 que a"], ["lgu\u00e9m me fa\u00e7", "a coro pra ca", "ntar na", "  ru_", "_a/nJunto meu "], ["canto a cada p", "ranto, a cada ch", "oro/nAt\u00e9 que a"], ["lgu\u00e9m me fa\u00e7", "a coro pra ca", "ntar na", "  ru_", "_a/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pIyzEdpZ3LY", "delay": 0}]}