{"cancion": "O-Velho-Francisco", "banda": "chico-buarque", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "B7/F#", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7/F#", "G(add9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G7(9)", "C", "Am7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7/F#"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G6/9", "G7(9)", "G(add9)", "Bm7/F#", "Dm/F", "E7", "Am7", "Am/G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 4, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 4, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1, 4, 1, 1, 3, 0, 1, 1, 2, 1, 1]}, "letras": [["J\u00e1 gozei de", "     boa v", "ida   ", "     Tin", "ha  at\u00e9 meu   ", "  bangal\u00f4", "", "/n"], ["Cobertor, com", "ida Ro", "upa lavada Vid", "a   veio e    ", " me levou", "", "/n"], ["Fui eu mesmo al_", "____forriad", "o    ", "    Pela", "   m\u00e3o do Im____", "_perador", "", "/n"], ["Tive terra, ar", "ado Ca", "valo e brida Vid", "a   veio e    ", " me levou", "", "", "/n"], ["Hoje   \u00e9 dia de vi", "sita    V", "em a\u00ed meu ", " grande amo", "r/n"], ["Ela vem toda de b", "rinco Vem todo domi", "ngo   Tem chei___", "__ro de flor", "", "/n"], ["Quem me v\u00ea, v", "     nem ba", "ga\u00e7o ", "       D", "o     que viu quem  ", "   me enfrentou", "", "/n"], ["Campe\u00e3o do", "   mundo Em q", "ueda-de-bra\u00e7o V", "ida   veio e  ", "   me levou", "", "/n"], ["Li jornal, bu_", "____la e pref", "cio   ", "     Que", "    aprendi sem    ", " professor", "", "/n"], ["Freq\u00fcentei pa", "l\u00e1cio ", "Sem  fazer feio V", "ida   veio e  ", "   me levou", "", "", "/n"], ["Hoje   \u00e9 dia de vi", "sita    V", "em a\u00ed meu ", " grande amo", "r/n"], ["Ela vem toda de b", "rinco Vem todo domi", "ngo   Tem chei___", "__ro de flor", "", "/n"], ["Eu gerei dez", "oito  fi", "lhas    ", "    Me  ", "   tornei na_____", "vegador", "", "/n"], ["Vice-rei das ", "  ilhas Da", "   Cara\u00edba Vi", "da   veio e   ", "  me levou", "", "/n"], ["Fechei neg\u00f3", "_____cio da C", "hina   ", "     Des", "bravei o in____", "_terior", "", "/n"], ["Possu\u00ed m", "ina De p", "rata, jazida Vi", "da   veio e   ", "  me levou", "", "", "/n"], ["Hoje   \u00e9 dia de vi", "sita    V", "em a\u00ed meu ", " grande amo", "r/n"], ["Hoje n\u00e3o deram a", "lmo\u00e7o, n\u00e9? Acho que o", " mo\u00e7o   at\u00e9 N", "em     me l", "avou", "/n"], ["Acho que fui ", "    deputa", "do    ", "    Acho", "   que tu_____", "do acabou", "", "/n"], ["Quase que J\u00e1", "   n\u00e3o me ", "lembro de nada V", "ida   veio e  ", "   me levou", "/n"], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wYHHtluWsFM", "delay": 0}]}