{"cancion": "Fica", "banda": "chico-buarque", "escala": "Fm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "Ab7(#11)", "Gm7", "C7(9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "Ab7(#11)", "Gm7", "C7(9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9)", "Gm7(b5)", "C7(b9)", "F6", "Bbm7", "Eb7(9)", "Dm7", "F\u00ba", "F6", "Bb7M", "G7/B", "F/C", "Bbm6/Db", "Am7(b5)", "D7(b9)", "Gm7", "C7(b9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "Ab7(#11)", "Gm7", "C7(9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9)", "Gm7(b5)", "C7(b9)", "F6", "Bbm7", "Eb7(9)", "Dm7", "F\u00ba", "F6", "Bb7M", "G/B", "F/C", "Bbm6/Db", "Am7(b5)", "D7(b9)", "Gm7", "C7(b9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "Ab7(#11)", "Gm7", "C7(9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9)", "Gm7(b5)", "C7(b9)", "F6", "Bbm7", "Eb7(9)", "Ab7M", "Db7(9)", "Gm7", "C7(b9)", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "Fm7", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "Ab7(#11)", "Gm7", "C7(9)", "Fm7", "Bbm7", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9)", "Gm7", "C7(9)", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "F6", "Cm7", "F6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Diz que eu n\u00e3o sou de res", "peito/nDiz que"], [" n\u00e3o d\u00e1 j", "eito/nDe j"], ["eito nenhum", "", "/n"], ["Diz que eu sou subver", "sivo/nUm e"], ["lemento ativ", "o/n"], ["Feroz e noc", "ivo/nAo be"], ["m-estar com", "um", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Fale do nosso ba", "rraco/nDi"], ["ga que \u00e9 um b", "uraco/nQue"], [" nem queiram ve", "r", "/n"], ["Diga que o meu samba \u00e9 f", "raco/nE que eu n\u00e3"], ["o largo o ", "taco/nNem p"], ["ra conversa", "r com voc", "/nMas"], [" fica/nMa"], ["s fica", " ao lado meu", "/n"], ["Laia", "/nVoc\u00ea sai e n\u00e3o "], ["explica/nOnde "], ["vai e a gente fi", "ca/n"], ["Sem      sa", "ber      se", " vai voltar", "", "/n"], ["Diga ao primeiro que pa", "ssa/nQue eu so"], ["u da cach", "a\u00e7a/nMais"], [" do que do amor", "", "/n"], ["Diga e diga de pi", "rra\u00e7a/nDe"], [" raiva ou de gr", "a\u00e7a/nNo"], [" meio da p", "ra\u00e7a, \u00e9 fav", "or/nMa"], ["s fica/nMa"], ["s fica ", "ao lado meu", "/n"], ["Laia", "/nVoc\u00ea sai e n\u00e3o"], [" explica/nOnde"], [" vai e a gente ", "fica/nSe"], ["m saber   ", "        s", "e vai voltar", "", "/n"], ["Diz que eu ganho at\u00e9 f", "olgado/nMas p"], ["erco no da", "do/nE n\u00e3o "], ["lhe dou vint", "m", "/n"], ["Diz que \u00e9 pra tomar c", "uidado/nSou um"], [" desajust", "ado/nE "], ["o que bem lhe", " agrada, meu be", "m/nMa"], ["s fica/nMas"], [" fica, meu amor", "/nQuem sabe um"], [" dia/nPor d"], ["escuido ou po", "esia/nVoc\u00ea"], [" goste de fica", "r", "", "", "", "/n"], ["Diz que eu n\u00e3o sou de res", "peito/nDiz que"], [" n\u00e3o d\u00e1 j", "eito/nDe j"], ["eito nenhum", "", "/n"], ["Diz que eu sou subver", "sivo/nUm e"], ["lemento ativ", "o/n"], ["Feroz e noc", "ivo/nAo be"], ["m-estar com", "um", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "72ow1wkFsRk", "delay": 0}]}