{"cancion": "Se-Eu-Soubesse", "banda": "chico-buarque", "escala": "Fm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm7", "Bb7", "Eb7M", "Eb7", "Dm7", "G7", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm6", "Abm6/B", "Ebm7/Bb", "Ebm6/Bb", "Ab7(4)(9)", "Ab7(b9)", "Db7M(9)", "Bb7", "Ebm7", "Ebm6", "Dm7", "G7(b9)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm6", "Abm6/B", "Ebm7/Bb", "Ebm6/Bb", "Ab7(4)(9)", "Ab7(#11)", "D7(b9)", "Gm7", "Gbm7", "Fm7", "Bb7(9)", "Eb7M(9)", "Ebm6", "Bb9/D", "G7(b13)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm7", "Db\u00ba", "Bb7M/D", "Db\u00ba(b13)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm6", "Abm6/B", "Ebm7/Bb", "Ebm6/Bb", "Ab7(4)(9)", "Ab7(b9)", "Db7M(9)", "Bb7", "Ebm7", "Ebm6", "Dm7", "G7(b9)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm6", "Abm6/B", "Ebm7/Bb", "Ebm6/Bb", "Ab7(4)(9)", "Ab7(#11)", "D7(b9)", "Gm7", "Gbm7", "Fm7", "Bb7(9)", "Eb7M(9)", "Ebm6", "Bb9/D", "G7(b13)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm7", "Db\u00ba", "Bb7M/D", "Db\u00ba(b13)", "Cm7", "F7(b13)", "Bb7M", "B\u00ba", "Cm7", "A7/C#", "Dm7(b5)", "G7(b9)", "Cm7(b5)", "F7(b9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ubesse n", "o andava na ", "rua", "/nPerig"], ["os n\u00e3o corria", "", "/nN\u00e3o tinh"], ["a amigos, n\u00e3", "o bebia,    ", "      j\u00e1 n\u00e3o ri", "a \u00e0 to", "a/nN\u00e3o ia"], [" enfim", "/nCruzar co"], ["ntigo jamais", "/nAh, se eu p"], ["udesse te diria", ", na bo", "a", "/nN\u00e3o sou"], [" mais uma ", "das tais", "/nN\u00e3o vivo com "], ["a cabe\u00e7a ", " na lua", "", "", "/nNem can"], ["tarei: eu", " te amo dema", "is", "/nCasava c"], ["om outro, se ", "fosse cap", "az/nMas ac"], ["ontece que eu s", "a\u00ed por a", "\u00ed", "/n"], ["E a\u00ed,       ", "larari...", "", "/nAh, "], ["se eu soub", "esse nem olh", "ava a ", "lagoa/nN\u00e3o"], [" ia mais \u00e0 p", "raia", "/nDe no"], ["ite n\u00e3o ginga", "va a saia, ", "n\u00e3o dormi", "a nua", "/nPobre "], ["de mim", "/nSonhar "], ["contigo, jama", "is/nAh, se eu p"], ["udesse n\u00e3o c", "a\u00eda na", " tua", "/nConversa"], [" mole, outr", "a vez", "/nN\u00e3o dava mole"], [" \u00e0 tua pe", "ssoa", "", "", "/nTe ab"], ["andonava", " prostrado", " a meus p", "\u00e9s/nFugia no"], ["s bra\u00e7os de ", "um outro", " rapaz/nMas ac"], ["ontece que eu s", "orri para", " ti", "/n"], ["E a\u00ed, lara", "ri...", "", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "M7Ej1bSIMzs", "delay": 0}]}