{"cancion": "embarcacao", "banda": "chico-buarque", "escala": "Am7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "D7/9", "G7+", "C7+", "F#m7", "B7/9-", "Bm7", "E7/9-", "Am7", "D7/9", "G7+", "C7+", "F#m7", "B7/9-", "Em7", "F7/9", "Em7", "F#/E", "Am7", "B/A", "Em7", "Am7", "D7/9", "G7+", "C7+", "C#m5-/7", "F#", "C11+/6", "D7/9", "G7+", "D/F#", "Dm/F", "Bm5-/7", "E7", "A4/7", "A7", "Eb7+", "G/D", "Em7", "G/A", "A7/13", "C/D", "A/B", "E6/9", "B/D#", "G#m5-/7", "C#7/9-", "F#4/7", "F#7", "C7+", "E6/9", "C#m7/9", "F#7/13", "B7/13", "D/E", "E7/9", "Am7", "E6/9", "C#m7/9", "F#7/13", "B7/13", "E6/9", "B7/9-", "Fm7", "G/F", "Bbm7", "C/Bb", "Fm7", "Bbm7", "Eb7/9", "Ab7+", "Db7+", "Dm5-/7", "G7", "Gm5-/7", "Eb7/9", "Ab7+"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], ["Sim, foi que nem um temp", "oral/nFoi um vaso "], ["de cristal q", "ue partiu dentr", "o de mim/nOu quem sabe os ve"], ["ntos pondo fo", "go numa embarca", "\u00e7\u00e3o", "/nOs quatro ele"], ["mentos num mome", "nto de paix", "\u00e3o", "/nD"], ["eus, eu pensei que fo", "sse Deus/nE que os mares fo"], ["ssem meus/nComo p"], ["ensam os", " ingl", "eses", "/n"], ["Mel, eu pensei que fo", "sse mel", "/nE bebi da v"], ["ida como be", "be um marinh", "eiro de parti", "da, mel/n"], ["Meu, eu pensei que fos", "se meu/nO calor do c"], ["orpo teu/nQue ind"], ["endeia meu corpo h\u00e1 m", "eses", "/n"], ["Ah, como eu prec", "isava amar", "/nE antes mesmo"], [" do galo cant", "ar/nEu"], [" te neguei tr\u00eas v", "ezes/n"], ["Cais, ficou t\u00e3o ", "pequeno cais", "/nTe perdi de v"], ["ista para n", "unca mais", "", "/n"], ["Mais, mais que a vida em min", "ha m\u00e3o/nMais que jura"], [" de crist\u00e3o", "/nMais que as pedras d"], ["esse cais/nEu te dei ce"], ["rteza da cert", "eza do meu cora", "\u00e3o/nM"], ["as a natu", "reza vira a me", "sa da raz\u00e3", "o/n"], ["Deus...", " (1/2 tom acima)"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7y14n9uIJWw", "delay": 0}]}