{"cancion": "O-Velho", "banda": "chico-buarque", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "Dm7", "G7M", "B7", "Em", "Em/D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#m7(b5)", "Cm6", "B7", "Em7", "Am7", "B7(b9)", "Em7", "B7(b9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7(b5)", "E7(b9)", "Am7", "Am6", "A#\u00ba", "Em/B", "C7", "B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7M(9)", "G#7(b13)", "C#m7", "C7(9)", "Em/B", "C/Bb", "Am7", "B7(b9)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Em", "C7", "Am7", "B7(b9)", "Em7(9)", "Em(7M/9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["velho s", "em conse__", "_lhos  D", "e joelho", "s De  p", "arti______", "__da/nCar"], ["rega c", "om certe__", "_za Todo o pes", "o Da sua vi____", "__da/nEn"], ["t\u00e3o eu ", "lhe   pergun_", "______to pe__", "____lo amor", "/n"], ["    A vida int", "eira, diz que se guardou/n"], ["    Do carnaval, da brincad", "eira Que ele n\u00e3o brincou", "/nMe diga a"], ["gora  O que \u00e9 que eu di", "go      ao povo/nO que \u00e9 que te"], ["m    de novo Pra dei", "xar/n"], ["    Nada S\u00f3 a cami", "nhada Longa, pra nen", "hum lugar", "/nO "], ["velho d", "e parti__", "_da  D", "eixa a vida", " Sem s", "auda______", "__des/nSem "], ["d\u00edvi__", "da, sem sal_", "__do Sem riva", "l Ou amiza___", "___de/nEn"], ["t\u00e3o eu ", "lhe   pergun_", "______to pe__", "____lo amor", "/n"], ["    Ele me d", "iz que sempre se escondeu/n"], ["    N\u00e3o se comprometeu", "  Nem nunca se entregou", "/nE diga a"], ["gora  O que \u00e9 que eu di", "go      ao povo/nO que \u00e9 que te"], ["m    de novo Pra dei", "xar/n"], ["    Nada E eu vejo a triste est", "rada Onde um dia eu vo", "u parar", "/nO "], ["velho v", "ai-se ago__", "_ra  V", "ai-se embora", " Sem b", "aga______", "__gem/nN\u00e3o"], [" sabe ", "pra que vei_", "__o Foi passe", "io Foi passa___", "___gem/nEn"], ["t\u00e3o eu ", "lhe   pergun_", "______to pe__", "____lo amor", "/n"], ["    Ele me \u00e9 ", "franco/nMostra um verso man"], ["____co De um caderno em bran_", "_co Que j\u00e1 se fechou", "/nMe diga a"], ["gora  O que \u00e9 que eu di", "go      ao povo/nO que \u00e9 que te"], ["m    de novo Pra dei", "xar/n"], ["    N\u00e3o Foi tudo escrito em ", "v\u00e3o E eu lhe pe\u00e7o pe", "rd\u00e3o Mas n\u00e3o vo", "u las_____tima", "r", "/n"], ["   N\u00e3o, n\u00e3o vou", " las_____timar", "", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cXuK7V0BIkQ", "delay": 0}]}