{"cancion": "Piano-Na-Mangueira", "banda": "chico-buarque", "escala": "A7(b9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7(b9)", "Dm7", "G7/4", "G7", "Cm7", "F7", "Dm7(b5)", "G7(b13)", "Cm7", "Ebm6", "Bb7M/D", "Em7", "A7(b9)", "D7M", "A7(b9)", "D7M", "Cm6", "E\u00ba", "A7(b9)", "Dm7", "G7/4", "G7", "Cm7", "F7", "D7/13", "D7(b13)", "G7/4(9)", "G7(b9)", "Cm7", "Ebm6", "Bb7M/D", "C7(9/#11)", "Cm7/9", "F7/9", "Bb", "Bb(#5)", "Bb6", "Bb(b6)", "Bb", "A7(b9)", "Dm7", "G7/4", "G7", "Cm7", "F7", "Dm7(b5)", "G7(b13)", "Cm7", "Ebm6", "Bb7M/D", "Em7", "A7(b9)", "D7M", "A7(b9)", "D7M", "Cm6", "E\u00ba", "A7(b9)", "Dm7", "G7/4", "G7", "Cm7", "F7", "D7/13", "D7(b13)", "G7/4(9)", "G7(b9)", "Cm7", "Ebm6", "Bb7M/D", "C7(9/#11)", "Cm7/9", "F7/9", "Bb", "Bb(#5)", "Bb6", "Bb(b6)", "Bb", "Bb(#5)", "Bb6", "Bb(b6)", "Bb", "Bb(#5)", "Bb6", "Bb(b6)", "Bb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["______ra, estou aqui na plataf", "orma da Esta\u00e7\u00e3o", "      ", " Primei__", "_ra/n"], ["  O morro veio me chamar", "", "/nDe"], ["   terno branco e chap", "\u00e9u de pa_", "_____lha/nVou me apresen"], ["tar \u00e0 mi", "______nha no_", "__va parcei__", "____ra/nJ\u00e1 ma"], ["n___dei subir o pi", "ano pra Manguei_", "_ra/n"], ["      A minha m\u00fasica n\u00e3o ", "\u00e9   de levanta", "r     ", "  poei_", "__ra/n"], ["  Mas pode entrar no barrac\u00e3o", "", "", "", "/nOn"], ["___de a cabrocha pend", "ura a sai__", "____a/nNo amanhe"], ["cer      da quarta-fei_", "____ra/nManguei"], ["____ra, Es_", "_ta\u00e7\u00e3o", "      Primei_", "__ra de", "     Man", "guei____", "__ra/nEstou aqui na plata"], ["forma da Esta\u00e7\u00e3", "o     ", "  Primei_", "__ra/n"], ["  O morro veio me chamar", "", "/nDe"], ["   terno branco e chap", "\u00e9u de pa_", "_____lha/nVou me apresen"], ["tar \u00e0 mi", "______nha no_", "__va parcei__", "____ra/nJ\u00e1 ma"], ["n___dei subir o pi", "ano pra Manguei_", "_ra/n"], ["      A minha m\u00fasica n\u00e3o ", "\u00e9   de levanta", "r     ", "  poei_", "__ra/n"], ["  Mas pode entrar no barrac\u00e3o", "", "", "", "/nOn"], ["___de a cabrocha pend", "ura a sai__", "____a/nNo amanhe"], ["cer      da quarta-fei_", "____ra/nManguei"], ["____ra, Es_", "_ta\u00e7\u00e3o", "      Primeir", "a de  ", "     Manguei__r", "a", "/nManguei"], ["ra,  ", "     Manguei__", "ra,  ", "   Manguei___r", "a,    ", " Manguei__ra..", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jboQgdAv_BQ", "delay": 0}]}