{"cancion": "Ano-Novo", "banda": "chico-buarque", "escala": "B\u00b0", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B\u00b0", "Am7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "C", "Dm7", "G7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "A7", "Dm7", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "Dm7", "G7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "A7", "Dm7", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "C", "A", "A7", "Dm7", "A7", "Dm7", "G7", "C", "B7", "E7(9)", "Dm7", "A7", "Dm7", "G7", "C", "B7", "E7", "B\u00b0", "Am7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "C", "Dm7", "G7", "C", "Bm7(5-)", "E7", "Am7", "A7", "Dm7", "B7", "E7", "Am7", "Bm7(5-)", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ou   /nE j\u00e1 man"], ["dou tocar os s", "inos/nNa cid"], ["ade inte", "ira/n p"], ["ra cantar os h", "inos/nHaste"], ["ar bande", "iras e eu que sou menino      /n"], ["        Muito obe", "di_en", "te/nEstava indifer"], ["ente /nLogo me com"], ["ovo/nPra ficar cont"], ["ente /nP"], ["orque \u00e9 Ano N", "ovo", "", "/nH\u00e1 "], ["muito t", "empo que essa minha ge", "nte /nVai viv"], ["endo a mu", "que/n o mesmo ba"], ["tente/n o mes"], ["mo bat", "uque /nJ\u00e1 ficou desc"], ["rente/n sempre o "], ["mesmo tr", "uque/nE quem j\u00e1 viu de "], ["p\u00e9/nO mesmo velho "], ["ovo/nHoje fica cont"], ["ente /nP"], ["orque \u00e9 Ano N", "ovo", "", "", "/nA minha n"], ["ega /nMe pediu um vest"], ["ido novo e colori", "do/nPra comemor"], ["ar eu disse/nF"], ["inja que n\u00e3o est\u00e1 des", "cal\u00e7a /nDance alguma v"], ["alsa/nE ao meu am"], ["igo/nQue n\u00e3o v\u00ea mais "], ["gra\u00e7a/nTodo ano que p"], ["assa/nS\u00f3 lhe faz cho"], ["rar/nEu disse Hom"], ["em,/nTenha seu org"], ["ulho /nN\u00e3o fa\u00e7a b"], ["arulho/nO rei n\u00e3o vai gos"], ["tar/nE quem for c"], ["ego/nVeja d"], ["e repe", "nte/nTodo o az"], ["ul da vi", "da/nQuem "], ["estiver doe", "nte/nSaia n"], ["a corri", "da/nQuem tiver pres"], ["ente /nTraga o m"], ["ais visto", "so/nQuem tiver ju"], ["\u00edzo /nFique bem dit"], ["oso/nQuem tiver sorr"], ["iso/nFique l\u00e1 na fr"], ["ente/nPois vendo val"], ["ente /ne t\u00e3o leal seu "], ["povo/n"], ["   Porque \u00e9 Ano Novo", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0ih8hwjaADM", "delay": 0}]}