{"cancion": "noticia-de-jornal", "banda": "chico-buarque", "escala": "G7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7M", "G6", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "D7", "G7M", "Am", "D7/9-", "G7M", "G6"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#7", "Bm7", "Em", "F#7", "Bm7", "Bbdim", "Am", "D7/9-"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "B7", "Em", "Dm", "G7", "C7M", "Cm7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7", "Am", "D7", "Dm", "E", "Am", "D7", "G7M"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 3, 4]}, "letras": [["entou contra a", " exist\u00eancia num ", "humilde", " barrac\u00e3o /nJoana "], ["de tal por causa de ", "um tal j", "o\u00e3o ", "/nD"], ["epois de m", "edicada r", "etirou-se pro ", "seu lar /nA"], ["\u00ed a no", "t\u00edcia c", "arece de ", "exaltid\u00e3o", " ", "/nO"], [" lar n\u00e3o m", "ais existe /nNingu"], ["em volta o que", " acabou /nJ"], ["oana \u00e9 mais uma mulat", "a triste qu", "e err", "ou /nE"], ["rrou na dose, errou", " no amor /nJ"], ["oana errou de", " jo\u00e3o /n"], ["Ningu\u00e9m noto", "u ningu\u00e9m morou /nN"], ["a dor que era o s", "eu mal /nA "], ["dor da ge", "nte n\u00e3o ", "sai no jornal"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3XPSTyaXjoo", "delay": 0}]}