{"cancion": "samba-para-vinicius", "banda": "chico-buarque", "escala": "D6/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D6/9", "E7/9", "Em7/9", "A7/13", "D6/9", "A7/4(9)", "A7/9", "D6/9", "G#m7/b5", "C#7", "F#m7", "G#m7/b5", "C#7", "F#m7/b5", "B7/b9", "E7/9", "Gm6/Bb", "A7", "D6/9", "E7/9", "Em7/9", "A7/13", "Am7", "B7/b13", "G7M", "G#m7/11", "C#7", "F#m7/b5", "B7/9", "E7/9", "Gm6", "E7/9", "A7/13", "D6/9", "D7/9", "E7/9", "Gm6", "E7/9", "A7/13", "D6/9", "A7/13"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["oeta,    meu poet", "a camarada/nP"], ["oeta da pe", "sada/nDo"], [" pagode e d", "o perd\u00e3o", "/nPe"], ["rdoa essa can\u00e7", "\u00e3o improvisa........", "..........da/nEm"], [" tua inspir", "a\u00e7\u00e3o", "/nD"], ["e todo o cora.....", ".\u00e7\u00e3o/nD"], ["a mo\u00e7a e do vio", "l\u00e3o, do fun........", ".......do/nP"], ["oeta,    poetinha", " vagabundo   /nQu"], ["em dera to", "do mundo/nFoss"], ["e assim       fei", "to voc\u00ea/nQue"], [" a vi........", "da                     ", "  n\u00e3o gosta", " de esperar", "/nA"], [" vida \u00e9 pra val", "er, a vida \u00e9 pra levar /nVi"], ["nicius, velh", "o,            sara", "va", "/nA"], [" vida \u00e9 pra val", "er, a vida \u00e9 pra levar /nVi"], ["nicius, velh", "o,            sara", "v\u00e1", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BX88JEMpIrw", "delay": 0}]}