{"cancion": "La-Nuit-Des-Masques", "banda": "chico-buarque", "escala": "Bb", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bb", "D7(9-)", "Am7(5-)", "D7", "Gm7", "Gm/F", "Em7(5-)", "A7(13-)", "Dm", "Dm/C", "Bm7(5-)", "E7", "Cm7", "F7", "Bb", "D7(9-)", "Am7(5-)", "D7", "Gm7", "Gm/F", "Em7(5-)", "A7(13-)", "Dm", "Dm/C", "Bm7(5-)", "E7", "Cm7", "F7", "Bb", "D7(9-)", "Dm7(5-)", "G7", "Cm", "Ebm", "F/A", "Bbm", "C", "Cm7(5-)", "F7", "Bb", "D7(9-)", "Dm7(5-)", "G7", "Cm", "Ebm", "F/A", "Bbm", "C", "Cm7(5-)", "F7", "Bb", "D7(9-)", "Am7(5-)", "D7", "Gm7", "Gm/F", "Em7(5-)", "A7(13-)", "Dm", "Dm/C", "Bm7(5-)", "E7", "Cm7", "F7", "Bb", "D7(9-)", "Am7(5-)", "D7", "G7", "C7", "F7", "Bb", "G7", "C7", "F7", "D7", "G7", "C7", "F7", "Bb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Qui \u00eates-v", "ous?/n"], ["Si tu m'aimes, tu doi", "s deviner", "/n"], ["Aujourd'hui tous les ", "deux on se", " cache", "/n"], ["Derri\u00e8re nos masqu", "es/n"], ["Pour se demand", "er", "/n"], ["Qui \u00eates-vo", "us? Dites vite!/n"], ["Dis-moi \u00e0 ", "quel jeu tu", " m'invites", "/n"], ["Je voudrais ", "me fondre \u00e0 ta", " suite", "/n"], ["Je voudrais qu'on ", "prenne l", "a fuite", "/n"], ["Moi, je vagabonde, po\u00e9", "te et chanteur/n"], ["J'ai perdu la ro", "nde qui m\u00e8ne au b", "onheur/n"], ["Moi, je cours les routes/n"], ["Je reste chez ", "moi/n"], ["L'amour me d\u00e9route/n"], ["Je n'y croyais pas", "/n"], ["Moi, dans la fanfare/n"], ["Je porte un drapeau/n"], ["Mod\u00e8stie \u00e0 part,", " je joue bien du pip", "eau/n"], ["Je suis si fragile/n"], ["J'ai dix ans de tr", "op/n"], ["Je suis Colombine/n"], ["Je suis Pierro", "t/n"], ["Mais c'est Carnav", "al et qu'importe auj", "ourd'hui qui ", "tu es", "/n"], ["Demain tout red", "eviendra no", "rmal", "/n"], ["Demain tout va fi", "nir/n"], ["Laissons le temps c", "ourir/n"], ["Laisse au jour sa lumi", "\u00e8re/n"], ["Aujourd'hui je suis ce que tu ", "attends de ", "moi", "/n"], ["Si tu veux laissons f", "aire, on ver", "ra/n"], ["Peut-\u00eatre que d", "emain on se r", "etrouvera", "/n"], ["Peut-\u00eatre que d", "emain on se r", "econna\u00eet", "ra"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rn2rAMKBf0k", "delay": 0}]}