{"cancion": "sem-acucar", "banda": "chico-buarque", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Bb/A", "B/A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7/G#", "G6", "F#7", "F#/E", "G#m5-/7", "C#7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "F#m/E", "D7+", "C#m7", "F#7", "Bm5-/7", "G7", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F/A", "Am", "Am/G", "F7+", "E7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7/G#", "G6", "F#7", "F#/E", "B/D#", "G#m5-/7", "C#7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 4, 2, 3, 3, 3, 3]}, "letras": [[], ["Todo dia ele faz di", "ferente, n\u00e3o sei se el", "e volta da", " rua/nN\u00e3o "], ["sei se me ", "traz um pres", "ente, n\u00e3o sei se e", "le fica na su", "a", "/n"], ["Talvez ele ", "chegue sent", "ido, quem sabe me cob", "re de bei", "jos/nOu nem me desman"], ["cha o vesti", "do, ou nem me adiv", "inha os desejo", "s", "", "", "/n"], ["Dia \u00edmpar tem choc", "olate, dia par eu v", "ivo de bri", "sa/nDia "], ["til e", "le me ba", "te, dia san", "to ele me ali", "sa", "/n"], ["Longe dele eu tr", "emo de am", "or, na presen\u00e7a de", "le me cal", "o/nEu de dia s"], ["ou sua fl", "or, eu de noite so", "u seu cavalo", "", "", "", "/n"], ["A cerveja dele \u00e9 s", "agrada, a vontade d", "ele \u00e9 a mais j", "usta/nA m"], ["inha pai", "x\u00e3o \u00e9 ", "piada,", " sua ris", "ada me assust", "a", "/nSua"], [" boca \u00e9 ", "um cad", "eado e meu corpo \u00e9 u", "ma foguei", "ra/nEnquanto ele dor"], ["me pes", "ado eu rolo so", "zinha na esteir", "a", "", "", "/nE nem me adi"], ["vinha os dese", "jos", "", "", "/nEu de noite "], ["sou seu cav", "alo", "", "", "/nEu rolo so"], ["zinha na esteira"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "FXvWCEKPEdE", "delay": 0}]}