{"cancion": "Samba-Erudito", "banda": "chico-buarque", "escala": "Bm7/5-", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7/5-", "E7", "Am7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dm7", "Bm7/5-", "E7", "Am7", "B7", "Bm7/5-"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "Dm7", "Bm7/5-", "E7", "Am7", "F7", "E7", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 0, 3]}, "letras": [[], ["\u00e1guas", "/nComo S\u00e3o P"], ["edro/nComo Santos Dumo"], ["nt/nFui aos ares sem "], ["medo/nFui ao fundo do "], ["mar/nComo o "], ["velho Picar", "d/nS\u00f3 pra me ex"], ["ibir/nS\u00f3 pra te impressi"], ["onar", "/nFiz uma poe"], ["sia", "/nComo Olavo Bi"], ["lac/nSoltei fili"], ["peta/nPra ter dar um Cadi"], ["llac/nMas voc\u00ea nem l"], ["igou/nPara "], ["tanta proe", "za/nP\u00f5e um pre\u00e7"], ["o t\u00e3o alto/nNa sua belez"], ["a/nE ent\u00e3o, como Churchill"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9g5c68RYtYM", "delay": 0}]}