{"cancion": "to-voltando", "banda": "chico-buarque", "escala": "G7/13", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7/13", "C7/9", "A7/13", "D7/9", "B7/9", "C7+/9", "F7/13", "B7/13", "E7/6", "A7/13", "D7/9", "G7/13", "F7/13", "Bb7/13", "Eb7/9", "C7/13", "F7/9", "E7/9", "Eb7/9", "D7/9", "C/E", "F\u00ba", "D/F#", "Eb7+/9", "Ab7/13", "D7/9", "G7/13", "C7/9", "F7/9", "Bb7/13", "F#7/13", "B7/13", "E7/9", "C#7/9", "F#7/9", "F7/9", "E7/9", "E7+/9", "A7/13", "Eb7/9", "Ab7/13", "C#7/9", "F#7/13", "B7/13", "A7", "D7M", "B7", "E7", "C#7", "D", "G7", "C7", "F#", "B7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Pode ir armando o coreto e preparando aquele feij\u00e3o preto /nEu to v"], ["oltando /n"], ["P\u00f5e meia d\u00fazia de Brahma pra gelar, muda a roupa de cama /nEu to vol"], ["tando /n"], ["Leva o chinelo pra sala de jantar...Que \u00e9 l\u00e1 mesmo que a mala eu vou largar ", "/nQuero "], ["te abra\u00e7a", "r, pode ", "se perfumar p", "orque eu to ", "voltando ", "", "/nD"], [" uma geral, faz um bom defumador, enche a casa de flor /nQue eu to voltando "], ["/nPe"], ["ga uma praia, aproveita, ta calor, vai pegando uma cor /nQue eu to voltando "], ["", "", "/nFa"], ["z um cabelo bonito pra eu n", "otar que eu s\u00f3 q", "uero mesmo \u00e9  ", "/nDespentear "], ["/nQuero te"], [" agarrar.", ".. pode ", "se preparar porqu", "e eu to voltando ", "", "", "/nP"], ["e pra tocar na vitrola aquele som, estr\u00e9ia uma camisola /nEu to voltando"], ["  /nD\u00e1"], [" folga pra empregada, manda a crian\u00e7ada pra casa da av\u00f3 /nQue eu to voltando "], ["", "", "/nTelefone n\u00e3o deixa nem tocar... Quero "], ["l\u00e1.. l", ".. l\u00e1.", ". ia...", "..porque", " eu to vo", "ltando! ", "/n"], ["Pode ir armando o coreto e preparando aquele feij\u00e3o preto/nEu t\u00f4 "], ["voltando/n"], ["P\u00f5e meia d\u00fazia de brahma pr\u00e1 gelar, muda a roupa de cama/nEu t\u00f4 vo"], ["ltando/n"], ["Leva o chinelo pr\u00e1 sala de jantar/nQue \u00e9 l\u00e1 mesmo que a mala eu vou "], ["largar/nQuero te"], [" abra\u00e7", "ar, pode ", "se perfum", "ar porque eu t", "\u00f4 volt", "ando"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6w7IwF7fGhE", "delay": 0}]}