{"cancion": "Samba-de-Orly", "banda": "chico-buarque", "escala": "C7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M(9)", "C6/9", "F#m7", "B7", "Em7", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7/9", "F7M", "Fm6", "C/E", "Am7", "D7(9)", "Fm/Ab", "G7(13)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C7(9)", "F#m7(b5)", "Fm6", "E7(13)", "E7(13-)", "A7(13-)", "Dm7(9)", "G7(13)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C7M(9)", "C6/9"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 3, 1, 3, 4]}, "letras": [["Vai,     m", "eu  irm", "\u00e3o    pe", "ga esse avi\u00e3o", "   voc", "\u00ea tem raz\u00e3", "o/n"], ["De correr assim", " desse   fr", "i__o/nMas "], ["bei____ja o meu ri", "o de janei__", "_ro/nAntes que um aventur"], ["eiro   lance m", "o/n"], ["Pe______d", "e  perd\u00e3", "o     pe", "la dura\u00e7", "o  de", "ssa temporada", "/nMas n\u00e3o "], ["di___ga   n", "ada/nQue me v"], ["iu chor", "ando   e ", "pros   da ", "     pesa", "da/nDiz que eu v"], ["ou    leva", "ndo/nV\u00ea com"], ["o \u00e9   que", " anda    aquela ", "vi___da \u00e0 t", "oa/nE "], ["se       p", "uder    me ma", "nda Uma not\u00ed", "_______cia bo_", "_______a", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6OoyRyePx6o", "delay": 0}]}