{"cancion": "exaltacao-a-tiradentes", "banda": "chico-buarque", "escala": "C/E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C/E", "D#\u00b0", "Dm", "Em", "F", "G", "C", "G7(9)", "C", "Fm/Ab", "G7", "C", "A7", "Dm7", "D7", "Dm7", "G7", "C", "Fm/Ab", "G7", "C", "C", "Fm/Ab", "G7", "C", "A7", "Dm", "Dm7M", "Dm7", "Dm6", "C/E", "Dm", "Em", "G7(13)", "C/E", "D#\u00b0", "Dm7", "G7", "Dm7", "D#\u00b0", "C/E", "G7", "C/E", "D#\u00b0", "Dm7", "G7", "Fm/Ab", "G7", "C", "C/E", "D#\u00b0", "Dm7", "G7", "Fm/Ab", "G7", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["La la ", "  ia la", "", "", "", "", "", "/n"], ["Joaquim Jo", "s\u00e9 da Sil", "va Xavi", "er/nMorreu a v"], ["inte e um de abr", "il/n"], ["Pela independ\u00eancia", " do Bra", "sil/nFoi "], ["tra\u00eddo e n\u00e3o t", "raiu jamais/nA Inconfi"], ["d\u00eancia de Minas", " Gerais/nFoi tra"], ["\u00eddo e n\u00e3o t", "raiu jamais/n A Inco"], ["nfid\u00eancia de Minas Ge", "rais", "/n"], ["Joaquim J", "os\u00e9 da Si", "lva Xavie", "r/n"], ["Era o nome de T", "irade", "ntes", "/n"], ["Foi s", "acrific", "ado p", "ela ", "nossa", " liberd", "ade", "/n"], ["Este gr", "ande her", "\u00f3i/nPara "], ["sempre h\u00e1 e", " ser le", "mbrad", "o/n"], ["Este gr", "ande her", "i/nPra s"], ["empre h\u00e1 de ", "ser lemb", "rado", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "O6tk5xPMmoU", "delay": 0}]}