{"cancion": "Rosa-Dos-Ventos", "banda": "chico-buarque", "escala": "C#m", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "F#m7", "B7", "E", "A7M", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m", "C7M", "B7", "Em9", "Am7", "D7", "G7M", "C7M", "F#\u00ba", "B7", "Em", "G#7(4)", "G#7", "C#m", "F#m7", "B7", "E7M", "A7M", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m", "C7M", "F7M", "Em7(b5)", "A7", "Dm7", "G#7(4)", "G#7", "C#m9", "F#m7", "B7", "E", "A7M", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m", "C7M", "B7", "Em", "Am7", "D7", "G7M", "C7M", "F#\u00ba", "B7", "Em", "G#7(4)", "G#7", "C#m7M", "C#m7M", "C#m", "C#m7M", "C#m", "C#7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["E do amor gritou-se o esc", "ndalo/nDo m"], ["edo criou-se o tr", "gico/n"], ["No rosto pintou-se o p", "\u00e1lido/n"], ["E n\u00e3o rolou uma l", "\u00e1grima/nNem uma "], ["l\u00e1stima para socor", "rer/n"], ["E na gente deu o h", "bito/n"], ["De caminhar pelas t", "revas/n"], ["De murmurar entre as p", "regas/n"], ["De tirar leite das p", "edras/n"], ["De ver o t", "empo corre", "r/nMas sob o sono dos s"], ["\u00e9culos/n"], ["Amanheceu o espet", "culo/n"], ["Como uma chuva de p", "\u00e9talas/n"], ["Como se o c\u00e9u vendo as ", "penas/nMorresse de "], ["pena/nE chovesse o per"], ["d\u00e3o/nE a prud\u00eancia dos"], [" s\u00e1bios/nNem ous"], ["ou conter nos l", "\u00e1bios/nO sorriso e a paix"], ["o", "/nPo"], ["is transbordando de flo", "res/nA ca"], ["lma dos lagos zango", "u-se/nA r"], ["osa-dos-ventos danou", "-se/nO l"], ["eito do rio fart", "ou-se/nE inundou de \u00e1gua "], ["doce/nA amargura do m"], ["ar/nN"], ["uma enchente amaz", "nica/n"], ["Numa explos\u00e3o at", "l\u00e2ntica/nE "], ["a multid\u00e3o vendo em ", "p\u00e2nico/nE "], ["a multid\u00e3o vendo at", "\u00f4nita/nAinda que t"], ["arde o  s", "eu desperta", "r/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BEjEKY-8yuw", "delay": 0}]}