{"cancion": "cordao", "banda": "chico-buarque", "escala": "D7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M", "Em7", "F#m7", "B7(9-)", "E7", "A7(9/13)", "D7M(9/11+)", "A7(13)", "D7M", "A7(13)", "D7M", "A7(13)", "D7M", "C#7/G#", "Em7", "B7(9-)", "Em7(9)", "F#m7(b5)", "B7(9-)", "Em7", "Eb\u00ba", "G7/D", "A7/C#", "C7M", "B7", "E7M", "F#m7", "G#m7", "C#m7", "F#7", "B7/4", "B7", "E6", "B7(#5)", "E7M", "B7(13)", "E7M", "B7(13)", "E7M", "D#7/A#", "F#m7", "C#7(9-)", "F#m7", "G#m7(b5)", "C#7(9-)", "F#m7", "F\u00ba", "A7/E", "B7/D#", "D7M", "C#7", "F#7M", "G#m7", "A#m7", "D#m7", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "A#7", "D#m7", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "A#7", "D#m7", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "A#7", "D#m7", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "A#7", "D#m7", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "D#7(9+)", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)", "A#7(13)", "A#7(13-)", "D#7(9+)", "G#7", "C#7/4(9)", "C#7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["     Ningu\u00e9m", "        vai me segurar/n"], ["   Ningu\u00e9m", "      h\u00e1 de me fechar", "   As portas do cora", "\u00e3o/nNingu\u00e9m"], ["     Ningu\u00e9m", "        vai me sujeitar/n"], ["      A trancar no peito a mi_", "_______nha paix\u00e3o", "/nEu n\u00e3o"], ["     Eu n\u00e3o", " vou desesperar", "     Eu n\u00e3o ", "vou  renunciar ", "   Fugir", "/nNingu\u00e9m"], ["     Ningu\u00e9m", " vai me acorrentar", "/nEnquan"], ["____to eu puder cantar ", "   Enquan__", "__to eu puder", " sor__ri", "r", "/nNingu\u00e9m"], ["     Ningu\u00e9m", "        vai me ver sofrer", "/nNingu\u00e9m"], ["        vai me surpreender ", "    Na noite da solid\u00e3o", "/nPois quem"], ["     Tiver ", "      nada pra perder", "/nVai formar comigo o imen"], ["________so cord\u00e3o", "/nE ent\u00e3"], ["o     Quero ", "ver o vendaval ", "    Quero ve", "r  o carnaval   ", "  Sair", "/nNingu\u00e9"], ["m     Ningu\u00e9m", " vai me acorrentar", "/nEnquan"], ["____to eu puder cantar ", "   Enquan__", "______to eu puder", "   sorrir", "", "/nEnq"], ["uan____to eu pud", "er cantar  ", "  Algu\u00e9m  ", "      vai ter   ", "   que me ouvir", "", "/nEnq"], ["uan____to eu pud", "er cantar  ", "  Enquan___", "_____to eu puder ", "  seguir", "", "/nEnq"], ["uan____to eu pud", "er cantar  ", "  Enquan___", "_____to eu puder ", "  sorrir", "", "/nEnq"], ["uan____to eu pud", "er cantar  ", "  Enquan___", "_____to eu puder", "", "", "/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cPxuSErXvsQ", "delay": 0}]}