{"cancion": "A-Galinha", "banda": "chico-buarque", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G", "D7", "G", "G7", "C", "G7", "C", "A7", "D", "D7", "G", "D7", "G", "E7", "A", "E7", "A", "F#", "Bm", "A7", "D", "A7", "D", "G", "D7", "G", "D7", "G", "G7", "C", "A7", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ovo/nQue eu "], ["choco/nDe "], ["novo./n a"], [" cara/nDo "], ["vov\u00f4./nMas fi"], ["quei/nBloque"], ["ada/nE a"], ["gora/nDe "], ["noite/nS\u00f3"], [" sonho/nGe"], ["mada./nA es"], ["cassa produ", "\u00e3o/nA"], ["larma o pat", "r\u00e3o./nAs "], ["galinhas s", "\u00e9rias/nJa"], ["mais tiram f", "\u00e9rias./n\"Est\u00e1s"], [" velha, te per", "d\u00f4o/nTu "], ["ficas na g", "ranja/nEm "], ["forma de c", "anja\"/n"], [" esse o meu ", "troco/nPor anos de "], ["choco/nDei-lhe uma bi"], ["cada/nE fugi, cho"], ["cada/nQuero can"], ["tar na r", "onda/nNa "], ["crista da o", "nda/nPois "], ["um bico a m", "ais/nS\u00f3"], [" faz mais fe", "liz/nA grande gai"], ["ola/n"], ["Do meu pa", "s."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xWIT37lcfYI", "delay": 0}]}