{"cancion": "Feijoada-Completa", "banda": "chico-buarque", "escala": "F#7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#7", "F#7(13-)", "B7(9)", "Dm6/F", "E7", "A6", "A/G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7(13-)", "D7", "F#7", "F#7(13-)", "B7(9)", "E7", "A6", "A7(13-)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7", "D#\u00ba", "A6", "F#7(13-)", "D6", "Dm6", "A6", "C#7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7", "D#\u00b0", "A6", "F#7(13-)", "D6", "Dm6", "A6", "C#7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 3, 0, 1, 3, 0, 1, 3]}, "letras": [[], ["er    ", "        voc\u00ea", "     vai gostar      /nT"], ["\u00f4 levando uns am", "igos pra conve", "rsar/n"], ["   Eles v\u00e3o com uma f", "ome  que ne", "m me contem    /n"], ["Eles v\u00e3o com uma s", "ede   de  a", "nteontem", "/nS"], ["olta cerveja estupi", "damente gelad", "a prum batalh\u00e3o", "/nE v"], ["amos bo", "tar      \u00e1", "gua no ", " feij\u00e3o", "", "/nMulh"], ["er    ", "      n\u00e3o v", "     se afobar      /n"], ["      N\u00e3o tem que p\u00f4r a ", "mesa, nem d", "\u00e1 lugar/n"], ["    Ponha os pratos no ch", "o, e o ch", "o t\u00e1 posto    /n"], ["E prepare as ling\u00fc", "i\u00e7as pro t", "iragosto", "/n"], ["Uca, a\u00e7", "\u00facar, cumbuca de g", "elo, lim", "o/nE v"], ["amos bo", "tar      \u00e1", "gua no ", " feij\u00e3o", "", "/nMulh"], ["er    ", "        voc\u00ea", "     vai fritar    /n"], ["Um mont\u00e3o de torr", "esmo pra aco", "mpanhar/n"], ["   Arroz branco, faro", "fa  e a mal", "agueta    /n"], ["A laranja-bahi", "a    ou da ", "   seleta", "/nJ"], ["oga o paio", ",     carne seca, toucin", "ho no caldeir\u00e3o", "/nE v"], ["amos bo", "tar      \u00e1", "gua no ", " feij\u00e3o", "", "/nMulh"], ["er    ", "        depoi", "s  de salgar      /nF"], ["a\u00e7a um bom r", "efogado, que \u00e9 pra ", "engrossar/n"], ["   Aproveite a gordu", "ra  da frig", "ideira    /n"], ["    Pra melhor tempera", "r   a couve ", "    mineira", "/nD"], ["iz  que t\u00e1 dura, pendu", "ra a fatura n", "o nosso irm\u00e3", "o/nE v"], ["amos bo", "tar      \u00e1gua no  feij\u00e3o/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dZZgtHUgSEQ", "delay": 0}]}