{"cancion": "Tanta-Saudade", "banda": "chico-buarque", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "Bm5-/7", "E5+/7", "C7+", "C", "F7+", "Bm5-/7", "E5+/7", "Am", "F7", "E5+/7", "Am", "F7", "C7+", "F7", "E5+/7", "Am", "F7", "C7+", "F7+", "E5+/7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["dade, \u00e9 pra ma", "tar", "/nEu fiquei a"], ["t\u00e9 doente, ", "eu fiquei at\u00e9 do", "ente     men", "ina/nSe eu n\u00e3o"], [" mato a sau", "dade, \u00e9 ", "deixa estar/nSau"], ["dade mata a g", "ente,   ", "  saudade mat", "a a gente menina", "/n"], ["Quis saber o que ", " o des", "ejo, de on", "de ele vem", "/nFui at\u00e9 o"], [" centro da ", "Terra e \u00e9 mais a", "l\u00e9m/nProcu"], ["rei uma sa", "da e     am", "or n\u00e3o t", "em/nEstava fi"], ["cando louco, l", "ouco de querer be", "m/n"], ["Quis chegar at", "\u00e9 o limite  ", "       de ", "uma paix\u00e3", "o/nBalde"], ["ar o oceano  ", "      com a ", "minha m\u00e3", "o/nEncontrar o "], ["sal da vida  ", "       e a", " solid\u00e3o", "/nEsgo"], ["tar o apetite, t", "odo o apeti", "te do corac\u00e3o/nMas vol"], ["tou a saud", "ade/n pra f"], ["icar,    a", "\u00ed eu enca", "rei de frente/n"], ["A\u00ed eu enca", "rei de frente, men", "ina/nSe eu fi"], ["car na saud", "ade, \u00e9 d", "eixa estar", "/nSaudade en"], ["gole a gente, s", "au...da", "de engol", "e a gente menina", "/n"], ["Quis saber o que ", " ....   apetite do corac", "\u00e3o/n"], ["Ai amor, miragem minha, m", "inha linha do horizonte/n"], [" monte atr\u00e1s de monte, \u00e9 monte/nA fonte "], ["nunca mais que seca, ", "      ai", " saudade ainda sou moco/nA"], ["quele poco n\u00e3o tem fundo, \u00e9 um", " mundo, dentro um mundo/n"], [" dentro um mundo, \u00e9 o mundo que me", " leva"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ZL8_6WvQdcA", "delay": 0}]}