{"cancion": "ai-se-eles-me-pegam-agora", "banda": "chico-buarque", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "F#7", "Bm7", "E7(13)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "C#7", "Bm6/D", "D#m7", "D#7(9)", "G#7", "E7(13)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "C#7(#5)", "D6", "D#\u00ba", "A/E", "F#7", "B7", "E7", "A", "E7", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "F#7", "Bm7", "E7(13)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "C#7", "Bm6/D", "D#m7", "D#7(9)", "G#7", "E7(13)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7(9)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "E7(13)", "A", "A#\u00ba", "Bm7", "C\u00ba", "A/C#", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7", "A", "G#7", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7", "A", "G#7", "G7", "F#7", "B7(9)", "E7", "A", "D7", "E7", "A", "A", "Bm6/D", "A#\u00ba", "D#m7", "Bm7", "D#7(9)", "C\u00ba", "G#7", "A/C#", "C#7(#5)", "G7", "D6", "F#7", "D#\u00ba", "B7(9)", "A/E", "E7(9)", "B7", "E7(13)", "E7", "C#7", "D7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["se mam\u00e3e me ", "pega ago_", "__ra  ", " De an\u00e1", "gua e de combina\u00e7\u00e3o", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que ela me leva embo", "_____ra Ou n", "\u00e3o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1 que vai fi", "car senti_", "__da  ", " Ser\u00e1", "  que vai me dar raz\u00e3o", "", "/nCho"], ["rar  sua vida vivi_", "____da Em v", "o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1 que faz mil caras fei", "_____as Ser", "\u00e1  que vai passar car\u00e3o/nSe"], ["r\u00e1    que cal\u00e7a as minhas meias E", " sai deslizando ", "Pelo  sal\u00e3o/nEu "], ["quero que mam", "\u00e3e me ve_", "__ja  ", " Pintan", "do a boca em cora\u00e7\u00e3o", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que vai morrer de inve", "_____ja Ou n", "\u00e3o/n"], [], ["se papai me p", "ega ago__", "_ra   ", "Abrin", "do o \u00faltimo bot\u00e3o", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que ele me leva embo", "ra   Ou n", "\u00e3o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1 que fica en", "fureci_", "__do  ", " Ser\u00e1", "  que vai me dar raz\u00e3o", "", "/nCho"], ["rar  o seu tempo vivi_", "____do Em v", "o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1 que ele me trata \u00e0 t", "a_____pa E ", "me  sapeca um pesco\u00e7\u00e3o/nOu "], ["abre um cabar\u00e9 na Lapa E ", "a\u00ed me contrata ", "Como  atra\u00e7\u00e3o/nSe"], ["r\u00e1 que me p\u00f5e", " de casti", "___go ", "  Ser", "  que ele me estende a m\u00e3o", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que o pai dan\u00e7a com", "i_____go Ou ", "n\u00e3o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1 que me p\u00f5e", " de casti", "___go ", "  Ser", "  que ele me estende a m\u00e3o", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que o pai dan\u00e7a com", "i__go Ou ", "n\u00e3o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que o pai dan\u00e7a com", "i__go Ou ", "n\u00e3o", "", "", "/nSe"], ["r\u00e1   que o pai dan\u00e7a com", "i__go Ou ", "n\u00e3o", "", "", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_ZTMHIyJ4T8", "delay": 0}]}