{"cancion": "meu-refrao", "banda": "chico-buarque", "escala": "Am7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "D7(9)", "Am7", "Dm7", "G7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "D7(9)", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "C7", "Dm7", "E7", "Am7", "Dm7", "Am/C", "B7", "E7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "F", "F#\u00ba", "B7", "E7", "Am7", "Dm7", "G7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "D7(9)", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "C7", "Dm7", "E7", "Am7", "Dm7", "Am/C", "B7", "E7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "F", "F#\u00ba", "B7", "E7", "Am7", "Dm7", "G7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "D7(9)", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "C7", "Dm7", "E7", "Am7", "Dm7", "Am/C", "B7", "E7", "C7", "F", "Bm7(4)  E7", "Am7", "F", "F#\u00ba", "B7", "E7", "Am7", "Dm7", "G7", "C7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "D7(9)", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7", "F", "Bm7(4)", "E7", "Am7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Quem canta com", "igo, ca", "nta o meu refr", "o/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o", "/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o/nJ\u00e1 ch"], ["orei sen", "tido de de", "silus", "\u00e3o/nHoje es"], ["tou cresc", "ido, j\u00e1 n\u00e3o ", "choro n", "\u00e3o/nJ\u00e1 bri"], ["nquei de ", "bola, j\u00e1  so", "ltei   ba", "l\u00e3o", "/nMas tive "], ["que fugir da esc", "ola/nPra apren"], ["der a li", "\u00e3o/n"], ["Quem canta com", "igo, ca", "nta o meu refr", "o/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o", "/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o/nO ref"], ["r\u00e3o que eu ", "fa\u00e7o \u00e9 pra v", "oc\u00ea s", "aber/nQue eu n\u00e3o"], [" vou dar o b", "ra\u00e7o pra ning", "u\u00e9m tor", "cer/nDeixa d"], ["e feiti\u00e7", "o, que eu n\u00e3", "o mu....d", "o  n", "o/nPois eu s"], ["ou sem comprom", "isso/nSem rel\u00f3"], ["gio e sem pa", "tr\u00e3o/n"], ["Quem canta com", "igo, ca", "nta o meu refr", "o/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o", "/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o/nNas"], ["ci sem s", "orte, moro nu", "m barra", "co/nMas meu "], ["santo \u00e9 ", "forte, o samba ", "\u00e9 meu f", "raco/nNo meu "], ["samba eu d", "igo que \u00e9 de", " cora\u00e7\u00e3o", "/nMas quem can"], ["tar com", "igo/nCanta o m"], ["eu refr", "\u00e3o/n"], ["Quem canta com", "igo, ca", "nta o meu refr", "o/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o", "/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o/nMeu melhor a"], ["migo \u00e9 meu ", "vi.... o.", "..l\u00e3", "o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lHF5lUSfO_8", "delay": 0}]}