{"cancion": "Cara-a-Cara", "banda": "chico-buarque", "escala": "Fm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "F7(b13)", "Bb7M(9)", "A7(9)", "D7(9)", "G7", "Bbm7", "F6/A", "Bbm6", "F6/A", "D7(b9)", "G7(13)", "G7(b13)", "C7(4/9)", "F7M", "Bb/F", "F7M", "G7", "C7(9)", "A7(4/13)", "A7(b13)", "Dm7(9)", "G7", "C7(9)", "F7M", "Bb/F", "F7M", "G7", "C7(9)", "A7(4/13)", "A7(b13)", "Dm7(9)", "G7", "C7(9)", "F6", "Gb6", "F6", "Gb6", "Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "F7(b13)", "Bb7M(9)", "A7(9)", "D7(9)", "G7", "Bbm7", "F6/A", "Bbm6", "F6/A", "D7(b9)", "G7(13)", "G7(b13)", "Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "Fm7", "Bb/F", "F7(b13)", "Bb7M(9)", "A7(9)", "D7(9)", "G7", "Bbm7", "F6/A", "Bbm6", "F6/A", "D7(b9)", "G7(13)", "G7(b13)", "C7(4/9)", "F7M", "Bb/F", "F7M", "G7", "C7(9)", "A7(4/13)", "A7(b13)", "Dm7(9)", "G7", "C7(9)", "F6", "Gb6", "F6", "Gb6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Tenho um pei", "to de lata ", "E um n", " de g", "ravata ", "No cora\u00e7\u00e3o", "/n"], [" Tenho uma vida sensa", "ta Sem emo\u00e7", "\u00e3o/n"], [" Tenho uma pressa dan", "ada N\u00e3o paro pra na", "da/n N\u00e3o presto aten"], ["\u00e7\u00e3o Nos ", "versos desta c", "an\u00e7\u00e3o  ", "In\u00fatil", "/n"], ["Tira a pedra do cami", "nho Serve mais um vi", "......nho", "/n"], ["Bota vento no moinho Bota pra correr", "/nBota for\u00e7a nessa"], [" coisa Que se", " a coisa p", "ra/nA gente fica cara a c"], ["ara Cara a cara cara a car", "a/nBota lenha na forn"], ["alha        P\u00f5e fogo na ", "pa....lha", "/nBota fogo na ba"], ["talha Bota pra ferve", "r/nBota for\u00e7a nessa"], [" coisa Que se", " a coisa p", "ra/nA gente fica cara a c"], ["ara Cara a cara cara a car", "a", "", "", "", "/n"], ["Tenho um met", "ro quadra", "do Um o", "lho vi", "drado E ", "a televis\u00e3o", "/n"], ["Tenho um sorriso comp", "rado A presta", "\u00e7\u00e3o/n"], ["Tenho uma pressa dana", "da N\u00e3o paro pra na", "da/n"], ["N\u00e3o prest", "o aten\u00e7\u00e3o Na", "s cordas ", "desse vi", "ol\u00e3o In\u00fatil/n"], ["Tenho o passo", " marcado", " O rumo", " tra\u00e7a", "do sem", " discuss\u00e3o", "/n"], ["Tenho um encontro ma", "rcado Com a ", "solid\u00e3o/n"], ["Tenho uma pressa dana", "da N\u00e3o moro do lad", "o/n"], ["N\u00e3o me c", "hamo Jo\u00e3o N", "o gosto ", "nem digo", " que n\u00e3o  in\u00fatil/n"], ["Vou correndo, vou-me e", "mbora Fa\u00e7o um bot", "a-fora", "/nPega um len\u00e7o a"], ["gita e chora Cumpre o seu dev", "er/nBota for\u00e7a nessa"], [" coisa Que se", " a coisa p", "ra/nA gente fica cara a c"], ["ara Cara a cara cara a car", "a/nCom o que n\u00e3o que"], ["r ve", "r", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Im0UZm14OZg", "delay": 0}]}