{"cancion": "Nuvem-Negra", "banda": "chico-buarque", "escala": "C7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M(9)", "A7(b5)", "Am6", "Fm6", "Em7", "Dm7(9)", "Em7", "A7(b5)", "Am6", "G7(4/9)", "G7(9)", "Em7", "A7(b13)", "D/F#", "Fm6", "Em7", "A7(b13)", "D/F#", "Fm6", "Em7", "Am7", "Am/G", "D/F#", "Fm6", "Em7", "Gm7", "C7(9)", "F7M", "Fm7", "A#7(9)", "Em7", "D#\u00b0(b13)", "D#m6", "F7M", "Fm7", "A#7(9)", "Em7", "D#\u00b0(b13)", "D#m6", "F7M", "Fm7", "A#7(9)", "Em7", "D#\u00b0(b13)", "D#m6", "F7M", "Fm7", "A#7(9)", "Em7", "D#\u00b0(b13)", "D#m6", "Fm6", "Em7", "D#\u00b0", "D#\u00b0(b13)", "F7M", "Fm7", "Fm6", "Em7", "A7(b9)", "A7(b5)", "Am6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["       N\u00e3o adianta me ver", "       sorrir/nEs"], ["pelho meu    meu riso \u00e9 ", "seu/nEu estou i"], ["lha----", "da/n"], ["     Hoje n\u00e3o ligo a ", "TV/nNem mesmo pra "], ["ver  o J\u00f4/nN\u00e3o vou"], [" sair", "/nSe liga"], ["rem n\u00e3o estou", "/n m"], ["anh\u00e3  que vem", "/nNem bom-"], ["dia  eu vou dar", "/nSe che"], ["gar  algu\u00e9m", "/nA me pedir um fa"], ["vor/nEu n\u00e3o sei"], ["", "/nT\u00e1 d"], ["if\u00edcil  ser eu", "/n"], ["Sem  reclamar de tu-", "----do", "/n"], ["Passa  nuvem negra larga o d", "ia/nE v\u00ea se"], [" leva o mal  que me ", "  arrasou/nPra que n\u00e3o"], [" fa\u00e7a sofrer mais ningu", "\u00e9m/n"], ["    Esse amor que \u00e9 raro e \u00e9  pr", "eciso/nPra nos "], ["levantar  me derrub", "ou/nN\u00e3o sabe p"], ["arar de crescer e doer", "/n"], ["Passa  nuvem negra larga o d", "ia/nE v\u00ea se"], [" leva o mal  que me ", "  arrasou/nPra que n\u00e3o"], [" fa\u00e7a sofrer mais ningu", "\u00e9m/n"], ["    Esse amor que \u00e9 raro e \u00e9  pr", "eciso/nPra nos "], ["levantar  me derrub", "ou/nN\u00e3o sabe p"], ["arar de crescer e doer", "/n"], [], ["       sorrir  esp", "elho meu"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wrLXSCme6Rc", "delay": 0}]}