{"cancion": "Os-Inconfidentes", "banda": "chico-buarque", "escala": "E7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7", "Am", "D7", "G", "G", "G7", "C", "B7", "E7", "Am", "B7", "Em", "E7", "Am", "F", "E7", "F", "E7", "Am", "Dm", "G7", "C", "F7", "Bb", "E7", "Am", "Am", "F", "E7", "F", "E7", "Am", "Dm", "G7", "C", "F7", "Bb", "E7", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "D7", "G", "E7", "Am", "G", "A7", "D7", "E", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "D7", "G", "A7", "Am", "G", "A7", "D7", "E", "G", "G7", "C", "B7", "E7", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Toda vez que um j", "usto grita/nUm car"], ["rasco o vem ", "calar/nQuem n\u00e3o"], [" presta fica vivo/n"], ["Quem \u00e9 bom ma", "ndam matar", "", "/n"], ["Foi trabalhar para t", "odos", "/n"], ["E v\u00ea-de o que l", "he acontece/n"], ["Daqueles a qu", "em servia/n"], ["J\u00e1 nenhum mais ", "o conhece/n"], ["Quando a desgr", "a\u00e7a \u00e9 profunda/n"], ["Que amigo se ", "compadece?/n"], ["Foi trabalhar para t", "odos", "/n"], ["Mas por ele q", "uem trabalha/n"], ["Tombado fica se", "u corpo/n"], ["Nessa esquisita", " batalha/n"], ["Suas a\u00e7\u00f5es e", " seu nome/n"], ["Por onde a gl\u00f3r", "ia os espalham?/n"], ["Por aqui passa", "va um homem/nE como o"], [" povo se ria/nQue refor"], ["mava este mundo/nDe cima d"], ["a montaria/n"], ["Por aqui pass", "ava um homem/nE como o"], [" povo se ria/nEle na fr"], ["ente falava/nE atr\u00e1s "], ["a sorte corria/n"], ["Por aqui passav", "a um homem/nE como o"], [" povo se ria/n"], ["Liberdade i", "nda que tar", "de/n"], ["Nos prome", "tia/n"], ["Por aqui pass", "ava um homem/nE como o p"], ["ovo se ria/nNo entanto"], [" a sua passagem/nTudo era s"], ["\u00f3 alegria/n"], ["Por aqui passav", "a um homem/nE como o "], ["povo se ria/n"], ["Liberdade ", "ainda que t", "arde/n"], ["Nos prom", "etia/n"], ["Toda vez que u", "m justo grita/n"], ["Um carrasco o v", "em calar/n"], ["Quem n\u00e3o pres", "ta fica vivo/n"], ["Quem \u00e9 bom mand", "am matar."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bznIdAo3FIc", "delay": 0}]}