{"cancion": "Maninha", "banda": "chico-buarque", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E7/G#", "F#m7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F(13)", "A/E", "G#7", "C#m7(9)", "F#7(13-)", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7M", "Bm7", "Bm6", "Bm6-", "C7(9)", "C#m5-", "F#7(13-)", "F#7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D6/D#", "E7/D", "E6/F", "F#m7", "F#m7/E", "D6/D#", "E7/D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [[], [], [" Se lembra da fog", "ueira/n"], [" Se lembra dos bal", "\u00f5es/n"], [" Se lembra dos lua", "res dos sert", "es", "", "/n"], [" A roupa no var", "al,   f", "eriado nacional", "/nE as es"], ["trelas salpic", "adas nas can\u00e7", "\u00f5es", "", "/n"], ["Se lembra quando t", "oda modinha f", "alava de amor", "", "/n Pois nunca mais can"], ["tei, oh maninha/n"], [" Depois que ele cheg", "ou/n"], [" Se lembra da jaq", "ueira/n"], [" A fruta no cap", "im/n"], [" Dos sonhos que voc", "\u00ea contou pra m", "im", "", "/n"], [" Os passos no por", "\u00e3o,   ", "lembra da assombra\u00e7", "\u00e3o/nE das "], ["almas com perf", "ume de jasmi", "m", "", "/n"], [" Se lembra do jard", "im oh maninha/n"], [" Coberto de f", "lor", "/nPois hoje s\u00f3 d"], [" erva daninha/n"], [" No ch\u00e3o que ele pi", "sou/n"], [" Se lembra do fut", "uro/n"], [" Que a gente combin", "ou/n"], [" Eu era t\u00e3o cri", "an\u00e7a e ainda ", "sou", "", "/n"], [" Querendo acredit", "ar    q", "ue o dia vai raiar", "/nS\u00f3 po"], ["rque uma cantiga anunciou/n Mas n\u00e3o me deixe assim, t\u00e3o sozinho"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Si_ugqmpGNE", "delay": 0}]}