{"cancion": "pedaco-de-mim", "banda": "chico-buarque", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "A/G", "C/G", "Cm7/G", "Bb7M", "Bbm6"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Ab7M", "F7/A", "Bb7(9/11)", "Bb7(b9)", "Eb7M", "Eb7M(5+)", "Eb7M(6)", "Eb7M(5+)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Ab7M", "F7/A", "Bb7(9/11)", "Bb7(b9)", "Eb7M(5+)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G/D", "A7/E", "C/G", "Eb/Bb", "Bb7M", "Bbm6"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 2, 3, 1, 3, 1, 4]}, "letras": [[], [" peda\u00e7o de mi", "m, \u00f3 metade afa", "stada de mim", "/nLeva o teu ol"], ["har, que a saudade \u00e9 o ", "pior torm", "ento/n pior do que o e"], ["squecimento", ", \u00e9 pior d", "o que se entre", "var", "", "", "/n"], [" peda\u00e7o de", " mim, \u00f3 metade exi", "lada de mim", "/nLeva os teus si"], ["nais, que a saudade d\u00f3i ", "como um b", "arco/nQue aos pouc"], ["os descreve um arco ", "e evita atr", "acar no cai", "s/n"], [" peda\u00e7o de", " mim, \u00f3 metade arr", "ancada de mim", "/nLeva o vulto"], [" teu, que a saudade \u00e9 o ", "rev\u00e9s de um ", "parto/nA saudad"], ["e \u00e9 arrumar o quarto", " do filho q", "ue j\u00e1 mor", "reu/n"], [" peda\u00e7o de m", "im, \u00f3 metade amputa", "da de mim", "/nLeva o que h\u00e1 d"], ["e ti, que a saudade d\u00f3", "i latej", "ada/n assim com"], ["o uma fisga", "da no membro ", "que j\u00e1 pe", "rdi", "", "", "/n"], [" peda\u00e7o de m", "im, \u00f3 metade adorad", "a de mim", "/nLava os olhos "], ["meus, que a saudade \u00e9 o ", "pior cast", "igo/nE eu n\u00e3o quero"], [" levar co", "migo a mortalha do", " amor, adeu", "s", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Zj8C9JTSISo", "delay": 0}]}