{"cancion": "Ciranda-da-Bailarina", "banda": "chico-buarque", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "Eb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "G7/B"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "Dm", "C#m5-", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m5-", "Dm", "C#m5-", "E\u00ba", "Bm7(b5)", "C", "Dm", "D4"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 0]}, "letras": [[], ["ocurando be", "m tod", "o mund", "o tem pereb", "a", "/nM"], ["arca de bexi", "ga ou", " vaci..", "...na", "/n"], ["E tem piriri", ", tem", " lombriga", ", tem ameba", "", "/nS"], ["\u00f3 a bail", "arina que n\u00e3o t", "em/n"], ["E n\u00e3o tem c", "oceira, ve", "rruga nem frie", "ira,/nNem f"], ["alta de ma", "neira el", "a n\u00e3o", " tem", "", "", "/nF"], ["utucando be", "m tod", "o mund", "o tem piolh", "o", "/n"], ["Ou tem cheiro de", " creo", "li......", "na", "/nT"], ["odo mundo te", "m um", " irm\u00e3o", " meio zaro", "lho", "/nS"], ["\u00f3 a bail", "arina que n\u00e3o t", "em/nN"], ["em unha enca", "rdida, nem den", "te com comida", "/nNem c"], ["asca de fe", "rida ela ", "n\u00e3o tem", "", "", "", "/nN"], ["\u00e3o livra ningu", "\u00e9m, t", "odo mu", "ndo tem remel", "a", "/nQu"], ["ando acorda \u00e0s s", "eis da", " mati.", "...na", "/nT"], ["eve escarlati", "na ou", "  tem ", "febre amar", "ela", "/nS"], ["\u00f3 a bail", "arina que n\u00e3o t", "em/nM"], ["edo de subi", "r, gente/nM"], ["edo de ca", "ir, gente/nM"], ["edo de verti", "gem quem", " n\u00e3o tem", "", "", "", "/nC"], ["onfessando be", "m tod", "o mund", "o faz pecado", "", "/nL"], ["ogo assim que a mi", "ssa ", "termi..", "...na", "/nT"], ["odo mundo te", "m um", " prime", "iro namorad", "o", "/nS"], ["\u00f3 a bail", "arina que n\u00e3o t", "em/nS"], ["ujo atr\u00e1s da or", "elha, bigo", "de de grosel", "ha/nCalc"], ["inha um pouco ve", "lha ela ", "n\u00e3o tem", "", "", "", "/n"], ["O padre tamb", "m po", "de at\u00e9", " ficar vermel", "ho", "/nS"], ["e o vento levanta", "  a ", "bati..", "....na", "/nR"], ["eparando be", "m, tod", "o mund", "o tem pentelho", "", "/nS"], ["\u00f3 a bail", "arina que n\u00e3o t", "em/nS"], ["ala sem mob", "lia, gote", "ira na vasil", "ha/nProbl"], ["ema na fam", "lia que", "m n\u00e3o te", "m", "", "", "/nPr"], ["ocurando be", "m, tod", "o mundo tem/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "q7gWCfADyok", "delay": 0}]}