{"cancion": "sem-voce-2", "banda": "chico-buarque", "escala": "Dm6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm6", "Em7(b5)", "Bm7(9)", "E7(b9)(13)", "A7M(9)", "G#7(b13)", "B4(b9)", "E6(9)", "C7M", "Bb6/D", "F7M", "Fm6", "Eb7M", "D7(b9)", "Gm7/D", "Bbm6/Db", "Fm7/C", "G7/B", "A7M(9)", "G#7(b13)", "C\u00ba", "E6/B", "C7M", "Bb6/D", "F7M", "Fm6", "Eb7M", "D7(b9)", "Gm7/D", "Bbm6/Db", "Fm7/C", "G7/B", "C7M", "F7M", "B7(b9)", "Em7", "F7M", "Fm6/C", "E7/B", "A7", "D#m7(b5)", "Am6/C", "G#m6/B", "Bb7", "G#m6/B", "Bb7", "Ebm6", "E7", "A7M(9)", "G#7(b13)", "B4(b9)", "E6(9)", "C7M", "Bb6/D", "F7M", "Fm6", "Eb7M", "D7(b9)", "Gm7/D", "Bbm6/Db", "Fm7/C", "G7/B"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [" voc\u00ea    ", " o fim do ", "show", "/nTudo est"], [" claro, \u00e9 tu", "do t\u00e3o", " real", "/nAs suas"], [" m\u00fasicas ", "voc\u00ea     ", "  levou", "/nMas n\u00e3o fa"], ["z mal", "/nSem"], [" voc\u00ea dei para fal", "ar a s", "\u00f3s", "/nSe me p"], ["ergunto onde ela e", "st\u00e1, com q", "uem", "/nRespond"], ["o tr\u00eamulo,", " levanto ", "a voz", "/nMas tudo"], [" bem pois/n"], ["Sem voc", "\u00ea o tempo ", " todo m", "eu", "/nPosso at"], ["\u00e9 ver o fut", "ebol, ir ao muse", "u, ou n", "\u00e3o/nPasso o d"], ["omingo olhando ", "o mar", "/nOndas q"], ["ue v\u00eam, ", "ondas que", " v\u00e3o", "", "/nSem"], [" voc\u00ea \u00e9 ", "um sil\u00ean", "cio tal", "/nQue ou\u00e7o u"], ["ma nuvem a ", "vagar ", "no c\u00e9", "u/nOu u"], ["ma l\u00e1grim", "a cair no", " ch\u00e3o", "/nMas n\u00e3o te"], ["m nada, n\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A4fkaP-3chI", "delay": 0}]}