{"cancion": "A-Rita", "banda": "chico-buarque", "escala": "A7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "G7", "F#7", "A7M", "Bm7", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7(9)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7", "G7(9)", "C#m7", "F#7(9)", "B7(13)", "B7(13-)", "Bm7", "A#\u00ba", "Bm7", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7(9)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7", "G7(9)/D", "G7(11+)", "F#7", "B7(9)", "E7", "A7M", "A#\u00ba", "Bm7", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7(9)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7", "G7(9)", "C#m7", "F#7(9)", "B7(13)", "B7(13-)", "Bm7", "A#\u00ba", "Bm7", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7(9)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7", "G7(9)/D", "G7(11+)", "F#7", "B7(9)", "E7", "A7M", "F#7(13-)", "F#7", "B7(9)", "E7", "A7M", "F#7(13-)", "F#7", "B7(9)", "E7", "BbM7/F", "A7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["imeira Estrofe:/nA Rita levo"], ["u meu sorriso", "/nNo sorriso d"], ["ela/nMeu assunto"], ["/nLevou junto com "], ["ela/nO que me \u00e9 de di"], ["reito/nE Arrancou-me do p"], ["eito/nE tem mais"], ["/nLevou seu retr"], ["ato, seu trapo, seu prato", "/nQue pap"], ["el!", "/nUma imagem de s\u00e3o Fran"], ["cisco/nE um b"], ["om disco de Noe", "l", "/nA Rita mat"], ["ou nosso amor/nDe ving"], ["an\u00e7a/nNem her"], ["an\u00e7a deixou", "/nN\u00e3o levou um tos"], ["t\u00e3o/nPorque n\u00e3o tinha "], ["n\u00e3o/nMas causou perdas e d"], ["anos", "/nLevou os meus pl"], ["anos/nMeus pobres eng"], ["anos/nOs meus vinte "], ["anos/nO meu cora"], ["\u00e3o/nE al\u00e9m de "], ["tudo/nMe deixou m"], ["udo/nUm viol"], ["\u00e3o", "/nA Rita levo"], ["u meu sorriso", "/nNo sorriso d"], ["ela/nMeu assunto"], ["/nLevou junto com "], ["ela/nO que me \u00e9 de di"], ["reito/nE Arrancou-me do p"], ["eito/nE tem mais"], ["/nLevou seu retr"], ["ato, seu trapo, seu prato", "/nQue pap"], ["el!", "/nUma imagem de s\u00e3o Fran"], ["cisco/nE um b"], ["om disco de Noe", "l", "/nA Rita mat"], ["ou nosso amor/nDe ving"], ["an\u00e7a/nNem her"], ["an\u00e7a deixou", "/nN\u00e3o levou um tos"], ["t\u00e3o/nPorque n\u00e3o tinha "], ["n\u00e3o/nMas causou perdas e d"], ["anos", "/nLevou os meus pl"], ["anos/nMeus pobres eng"], ["anos/nOs meus vinte "], ["anos/nO meu cora"], ["\u00e3o/nE al\u00e9m de "], ["tudo/nMe deixou m"], ["udo/nUm viol"], ["\u00e3o", "", "/nE al\u00e9m de "], ["tudo/nMe deixou m"], ["udo/nUm viol"], ["\u00e3o", "", "/nE al\u00e9m de "], ["tudo/nMe deixou m"], ["udo/nUm viol"], ["\u00e3o", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "NLjIPbBaNY4", "delay": 0}]}