{"cancion": "A-Cidade-Ideal", "banda": "chico-buarque", "escala": "Eb", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eb", "Eb", "Eb7", "Ab", "B7", "Bb7", "Eb", "Eb7", "Ab", "B7", "Bb7", "Eb", "Ab7", "Db7", "Gb7+", "B7", "Bb7", "Eb", "Bb7", "Fm", "C7", "Fm", "G7", "Cm", "B", "Eb/Bb", "F7/A", "F7", "Bb7", "Eb", "Bb7", "Fm", "C7", "Fm", "G7", "Cm", "B", "Eb/Bb", "F7", "Bb7", "Eb", "Eb", "Eb", "Eb7", "Ab", "B7", "Bb7", "Eb", "Eb7", "Ab", "B7", "Bb7", "Eb", "Ab7", "Db7", "Gb7+", "B7", "Bb7", "Eb", "Bb7", "Fm", "C7", "Fm", "G7", "Cm", "B", "Eb/Bb", "F7/A", "F7", "Bb7", "Eb", "Bb7", "Fm", "C7", "Fm", "G7", "Cm", "B", "Eb/Bb", "F7", "Abm", "Eb", "F7", "Bb7", "Eb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["dade ideal dum cachorro/nAten"], ["\u00e7\u00e3o porque", " nesta ci", "dade/n"], ["Corre-se ", " toda velocid", "ade/nE aten\u00e7\u00e3o que o "], ["neg\u00f3cio est", "\u00e1 preto/n"], ["Restaur", "ante assando gale", "to/nMas n\u00e3o, mas"], [" n\u00e3o/nO "], ["sonho \u00e9 ", "meu e eu s", "onho qu", "e/nDeve "], ["ter alam", "edas verdes/nA ci"], ["dade dos m", "eus amo", "res/n"], ["E, quem d", "era, os morado", "res/nE o pre"], ["feito e os varred", "ores/nFossem so"], ["mente cria", "n\u00e7as/nDeve "], ["ter alam", "edas verdes/nA ci"], ["dade dos m", "eus amo", "res/n"], ["E, quem d", "era, os morado", "res/nE o pre"], ["feito e os varred", "ores/nFossem somente cri"], ["an...", "as/nA ci"], ["dade ideal duma gata/nAten"], ["\u00e7\u00e3o que o j", "umento \u00e9 s", "abido/n"], [" me", "lhor ficar bem preven", "ido/nE olha, gata, que a "], ["tua pel", "ica/n"], ["Vai vir", "ar uma bela cu\u00ed", "ca./nMas n\u00e3o, mas"], [" n\u00e3o/nO "], ["sonho \u00e9 ", "meu e eu s", "onho qu", "e/nDeve "], ["ter alam", "edas verdes/nA ci"], ["dade dos m", "eus amo", "res/n"], ["E, quem d", "era, os morado", "res/nE o pre"], ["feito e os varred", "ores/nE os pin"], ["tores e os vendedores/nFossem somente cri"], ["an\u00e7as/nDeve "], ["ter alam", "edas verdes/nA ci"], ["dade dos m", "eus amo", "res/n"], ["E, quem d", "era, os morado", "res/nE o pre"], ["feito e os varred", "ores/nE os pin"], ["tores e os vended", "ores/nAs se"], ["nhoras e os senhores/nFossem somente cri"], ["an...", "as"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ndZ2nhobkec", "delay": 0}]}