{"cancion": "Pelas-Tabelas", "banda": "chico-buarque", "escala": "G/B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G/B", "F#/A#", "G/B"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7/F#", "Dm6/F", "E7", "A7(4/9)", "A7(9-)", "Am7(9)", "D7(13)"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0]}, "letras": [[], [], [" Ando com minha cabe\u00e7a j\u00e1 pelas", " tabelas/n"], ["Claro que ningu\u00e9m se importa com", " minha afli\u00e7\u00e3o/n"], ["Quando vi to", "do mundo na ru", "a de blusa ama", "rela/n"], ["Eu achei que era e", "la puxando um cord\u00e3o/n"], ["Oito horas e dan\u00e7o de bl", "usa amarela/n"], ["Minha cabe\u00e7a talvez fa\u00e7a as paz", "es assim/n"], ["Quando ouvi a", " cidade de noi", "te batendo as ", "panelas/n"], ["Eu pensei que era ", "ela voltando pra mim/n"], ["Minha cabe\u00e7a de noite batendo pa", "nelas/n"], ["Provavelmente n\u00e3o deixa a cidade ", "dormir/n"], ["Quando vi um", " bocado de gente descendo as favelas/nEu achei que era o povo que vinha pedir"], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dLThKvOeN7s", "delay": 0}]}