{"cancion": "Outros-Sonhos", "banda": "chico-buarque", "escala": "C#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#", "E7(9)", "G7(9)", "Bb7(9)", "C#7(9)", "B7(9)", "A7(b13)", "G#7(b13)", "C#7M", "Fm7", "E7(9)/B", "A7M", "D#7(9)", "D7M(9)", "G7(11)(13)", "G7(b13)", "C7M(9)", "E7(9)(11)", "D7(9)", "A7M/C#", "G#7/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "A6", "G#m7(b5)", "C#7(b9)", "F#m7", "B7(b9)", "E7M", "D\u00ba", "C#7", "A7M/C#", "Am/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "Am6", "G#7(b9)(13)", "C#7M", "C#7M", "Fm7", "E7(9)/B", "A7M", "D#7(9)", "D7M(9)", "G7(11)(13)", "G7(b13)", "C7M(9)", "E7(9)(11)", "D7(9)", "A7M/C#", "G#7/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "A6", "G#m7(b5)", "C#7(b9)", "F#m7", "B7(b9)", "E7M", "D\u00ba", "C#7", "A7M/C#", "Am/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "Am6", "G#7(b9)(13)", "C#7M", "Fm7", "E7(9)/B", "E7(b13)", "A7M", "D#7(9)", "D7M(9)", "G7(11)(13)", "G7(b13)", "C7M(9)", "E7(9)(11)", "D7(9)", "A7M/C#", "C\u00ba", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "Am6", "G#m7(b13)", "C#7", "F#m7", "B7(b9)", "E7M", "D\u00ba", "C#7", "A7M/C#", "Am/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "Am6", "G#7(b9)(13)", "C#7M", "F#m7", "B7(b9)", "E7M", "D\u00ba", "C#7", "A7M/C#", "Am/C", "E9/B", "A#\u00ba", "F#7/A#", "Am6", "G#7(b9)(13)", "C#", "E7(9)", "G7(9)", "Bb7(9)", "C#7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], ["lou", "/nSonhei que a neve fer"], ["via", "", "/nSonhei que ela"], [" corava    qu", "ando me vi", "a/nSonhei que "], ["ao meio dia", "", "/nHavia intenso "], ["luar    ", "e o povo se embebecia", "", "", "/nSe enpetecava"], [" Jo\u00e3o, se emperiq", "uitava Mar", "ia", "", "/nDoentes do cora"], ["\u00e3o", "/n"], ["Dan\u00e7avam na enferma", "ria", "/nE a beleza "], ["n\u00e3o  ", "      fen", "eci...", "a", "/n"], ["Belo e sereno era o so", "m", "/nQue l\u00e1 no morro se o"], ["uvia", "", "/nEu sei que o sonho era "], ["bom porque el", "a sorria", "/nAt\u00e9 quando ch"], ["ovia", "", "/nGuris inertes no "], ["ch\u00e3o fa", "lavam de astronomi", "a", "", "/nE me jurava o d"], ["iabo que Deus exist", "ia", "", "", "/nDe m\u00e3o em m\u00e3o o la"], ["dr\u00e3o", "/n"], ["Rel\u00f3gios distribuia", "", "/nE a pol\u00edcia j"], ["\u00e1 n\u00e3", "o batia", "", "", "/nDe noite raiava o "], ["sol", "", "/nQue todo mundo aplau"], ["dia", "", "/nMaconha s\u00f3 se "], ["comprava   na", " tabacaria", "/nDrogas, n"], ["a drogaria", "/n"], ["Um passarinho espanho", "l can", "tava esta melodia", "", "", "/nE com sotaque es"], ["ta letra de s", "ua autori", "a", "", "/nSonhei que o fogo gel"], ["ou", "/n"], ["Sonhei que a neve ferv", "ia", "/nE por sonhar o impos"], ["s\u00edvel", ",      ai", "", "/nSonhei que tu me que"], ["rias", "", "", "/nSo\u00f1\u00e9 que el fuego h"], ["el\u00f3", "", "/nSo\u00f1\u00e9 que la neve "], ["ardia", "/nY por so\u00f1ar lo imp"], ["osible", ",     ay, ", "ay", "/nSo\u00f1\u00e9 que tu me qu"], ["erias", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cKZq__cnZ98", "delay": 0}]}