{"cancion": "ole-ola", "banda": "chico-buarque", "escala": "D7/F#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7/F#", "Em", "Em7", "C7M", "B", "A", "G", "F#", "Em", "D7/F#", "Em", "C7M", "B", "A", "G", "F#", "Em", "F6", "B7", "Em/G", "C7(9)", "F6", "C#7(9)", "F#6", "D7(9)", "G6", "D7M(9)", "G#6", "D7(9)", "G7M", "C7(9)", "B7", "C7(9)", "F6", "B7", "Em", "D7/F#", "Em", "Em7", "C", "B", "A", "G", "F#", "Em", "D/F#", "Em", "Em7", "C", "B", "G", "F#", "Em", "F6", "B7", "Em/G", "C7(9)", "F6", "C#7(9)", "F#6", "D7(9)", "G6", "D#7(9)", "G#6", "D7(9)", "G7M", "C7(9)", "B7", "C7(9)", "F6", "B7", "Em", "D7/F#", "Em", "Em7", "C", "B", "A", "G", "F#", "Em", "D7/F#", "Em", "Em7", "C", "B", "A", "G", "F#", "Em", "F6", "B7", "Em/G", "C7(9)", "F6", "C#7(9)", "F#6", "D7(9)", "G6", "D#7(9)", "G#6", "D7(9)", "G7M", "C7(9)", "B7", "C7(9)", "F6", "D7(9-)", "G7", "C7(9)", "F6", "B7", "Em/G", "D7/F#", "F6", "Em"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [" n\u00e3o que eu", " tenho um vio", "l\u00e3o", "", "/nE n"], ["s vamos", " cantar", "", "/nFelicidade a"], ["qui pode passar e ouvir", "", "", "/nE se el"], ["a for ", "de sam", "ba h\u00e1 de querer fica", "r", "", "", "/nSeu padre toca o s"], ["ino que \u00e9 pra", " todo mundo saber", "/nQue a noite \u00e9 cr"], ["ian\u00e7a, que o samba \u00e9 m", "enino/nQue a dor \u00e9 t\u00e3"], ["o velha que pode mor", "rer/nOl\u00ea! "], ["Ol\u00ea! Ol\u00ea!", " Ol\u00e1!/nTem samba de s"], ["obra, quem sabe samb", "ar/nQue entre na "], ["roda, que mostre o ging", "ado/nMas muito cui"], ["dado, n\u00e3o vale cho", "rar", "/nN\u00e3o chore ainda"], [" n\u00e3o que eu", " tenho uma ra", "z\u00e3o", "/n"], ["Pra vo", "c\u00ea n", "\u00e3o chor", "ar", "/nAmiga me per"], ["doa se eu ins", "isto \u00e0 t", "oa", "/n"], ["Mas a v", "ida \u00e9 b", "oa para quem canta", "r", "", "", "/nMeu pinho, toca f"], ["orte que \u00e9 pra", " todo mundo acorda", "r/nN\u00e3o fale da "], ["vida, nem fale da ", "morte/nTem d\u00f3 da m"], ["enina, n\u00e3o deixa c", "horar/nOl\u00ea! "], ["Ol\u00ea! Ol\u00ea!", " Ol\u00e1!/nTem samba de s"], ["obra, quem sabe samb", "ar/nQue entre na "], ["roda, que mostre o gin", "gado/nMas muito cui"], ["dado, n\u00e3o vale ch", "orar", "/nN\u00e3o chore ainda"], [" n\u00e3o que eu", " tenho a impres", "s\u00e3o", "", "/nQue o "], ["samba v", "em a\u00ed", "", "/n um samba t\u00e3"], ["o imenso que ", "eu \u00e0s vezes", " pens", "o", "/n"], ["Que o pr", "\u00f3prio te", "mpo vai parar pra ouvi", "r", "", "", "/nLuar, espere um "], ["pouco que \u00e9 pra", " o samba poder cheg", "ar/nEu sei que o vio"], ["l\u00e3o est\u00e1 fraco, est\u00e1", " rouco/nMas a minha "], ["voz n\u00e3o cansou de ch", "amar/nOl\u00ea! "], ["Ol\u00ea! Ol\u00ea!", " Ol\u00e1!/nTem samba de "], ["sobra, ningu\u00e9m quer sam", "bar/nN\u00e3o h\u00e1 mais que"], ["m cante nem h\u00e1 mais ", "lugar/nO sol chegou "], ["antes do samba cheg", "ar/nQuem passa nem "], ["liga, j\u00e1 vai trab", "alhar/nE voc\u00ea, minha a"], ["miga j\u00e1 pode ch", "orar", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hUgOKkj-iBM", "delay": 0}]}