{"cancion": "De-Volta-Ao-Samba", "banda": "chico-buarque", "escala": "G6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G6", "Cm6/G", "B7/F#", "Em", "Bbm6", "Am7(5-)", "G6/D", "E/D", "A7/C#", "Cm6", "D7(9-)", "G6", "Cm6/G", "B7/F#", "Em", "Bbm6", "Am7(5-)", "G6/D", "E/D", "A7/E", "Cm6/Eb", "G6/D", "C#\u00ba", "F#7(4/9)", "Em6", "Bm6/D", "Gm6", "C6", "B7(13-)", "Gm6/Bb", "A7", "F#m/A", "F#7/A#", "Bb7M", "Gm6/Bb", "F7M", "G#\u00b0", "F#m7", "F#\u00b0", "G6", "Cm6/G", "B7/F#", "Em", "Bbm6", "Am7(5-)", "G6/D", "E/D", "A7/E", "Cm6/Eb", "D7(9-)", "G6", "Cm6/G", "B7/F#", "Em", "Bbm6", "Am7(5-)", "G6/D", "E/D", "A7/E", "Cm6/Eb", "G6/D", "C#\u00ba", "F#7(4/9)", "Em6", "Bm6/D", "Gm6", "C6", "B7(13-)", "Gm6/Bb", "A7", "F#m/A", "F#7/A#", "Bb7M", "Gm6/Bb", "F7M", "G#\u00b0", "F#m7", "F#\u00b0", "G6", "G6", "Cm6/G", "B7/F#", "Em", "Bbm6", "Am7(5-)", "G6/D", "E/D", "A7/E", "Cm6/Eb", "G6/D", "Cm6/G", "G6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["  que eu n\u00e3o vinha mais", ",    pensou  ", "    cansou de esperar por mim", "/nAcenda o refletor"], ["     ap", "ure   o tamborim  ", "   aqui", " \u00e9 o meu lugar   ", "   eu vim", "", "/nFechou"], ["  o tempo, o sal\u00e3o", "     fechou ", "    mas eu entro mesmo assim", "/nAcenda o refletor"], ["     Ap", "ure   o tamborim  ", "   aqui", " \u00e9 o meu lugar", "/n"], ["Eu     vim", "", "/n"], ["  Eu sei que f", "ui     ", "     um impostor", "/n"], ["  Hip\u00f3crita ", "querendo rene_", "_____gar seu amo", "r/n"], ["     Por\u00e9m me dei", "______xe ao me_", "___nos ser", "/n"], ["  Pela \u00faltima ", "vez o seu comp", "o____si", "_____tor", "/nQuem vibrou nas mi"], ["_____nhas m\u00e3os ", "     n\u00e3o vai me largar assim", "/nAcenda o refletor"], ["     ap", "ure   o tamborim  ", "   precis", "o lhe falar    ", " eu vim", "", "/nCom a flor"], ["  dos acordes que ", "    voc\u00ea  ", "    brotando cantou pra mim", "/nAcenda o refletor"], ["     ap", "ure   o tamborim  ", "   aqui", " \u00e9 o meu lugar", "/n"], ["Eu     vim", "", "/n"], ["  Eu era se", "m     ", "     tirar nem p\u00f4r", "/n"], ["  Um pobre de esp", "\u00edrito ao desde_", "_____nhar seu favo", "r/n"], ["     Por\u00e9m meu ", "sam______ba, o tr", "un____fo \u00e9 s", "eu/n"], ["  Pois quando de uma ve", "z por todas Eu", "      me ", "   for", "/n"], ["  E o sil\u00eancio me a", "_____bra\u00e7ar ", "     voc\u00ea sambar\u00e1 sem mi", "m/nAcenda o refletor"], ["     Ap", "ure   o tamborim  ", "   aqui", " \u00e9 o meu lugar", "/n"], ["Eu      vim", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6ZpAX3NFTfs", "delay": 0}]}