{"cancion": "Leve", "banda": "chico-buarque", "escala": "D7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M(9)", "D6(9)", "Dm7M(9)", "C#7(#9)", "B7(9)(11)", "F#m7(11)", "B7(9)(11)", "E7(9)(11)", "A/C#", "F7M(9)/C", "B7(b5)(13)", "Bb7(b5)(13)", "A7M", "A6", "Em7(9)", "A7(b13)", "Dm7(9)", "Dm6(9)", "C#7(#9)", "F#7(b13)/A#", "B7(13)", "B7(b13)", "Bm7", "E9(#5)", "E/D", "A/C#", "F7M(9)/C", "F7(9)/C", "E7(#9)", "F\u00ba", "D7M(#5)/F#", "E\u00ba", "G7M/D", "F#7/C#", "B7(9)", "Bm7(b5)", "Fm6", "A7M/E", "A6/E", "Eb7(#9)(#11)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7M(9)", "Dm6(9)", "A7M", "A6", "A7(13)", "A7(b13)", "D7M(9)", "D6(9)", "Bm7(b5)", "Dm6/F", "A7M", "A6", "G#m7(11)", "C#7(b9)/F", "F#m", "C#7(b13)/F", "A7M/E", "Eb7(#9)(#11)", "Am/C", "B7/D#", "Bm7(b5)/F", "E7(4)", "D\u00ba", "A/C#", "F7M(9)/C", "F7(9)/C", "E7(#9)", "F\u00ba", "D7M(#5)/F#", "E\u00ba", "G7M/D", "F#7/C#", "B7(9)", "Bm7(b5)", "Fm6", "A7M/E", "A6/E", "Eb7(#9)(#11)", "D7M(9)", "D6(9)", "Dm7M(9)", "C#7(#9)", "A7M", "A6(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["N\u00e3o me leve", " a mal/nMe lev"], ["e \u00e0 toa    ", "pela \u00faltima ", "vez", "/nA um q"], ["uiosque, ", "      ao planet", "\u00e1rio", "", "/nAo cais"], [" do porto, ao ", "pa\u00e7o", "/n"], ["O meu cora", "\u00e7\u00e3o, m", "eu cora", "\u00e3o/nMeu co"], ["ra\u00e7\u00e3o parec", "e que perde um p", "eda\u00e7o,", "/nM"], ["as n\u00e3o     ", "    ", "    me leve a s", "\u00e9rio, pass", "ou este ver\u00e3o/n"], ["Outros passar", "\u00e3o  ", " eu pass", "o", "/n"], ["N\u00e3o se atire", " do terra\u00e7o,/n"], ["N\u00e3o arranqu", "e minha cab", "e\u00e7a ", "    ", "da sua cort", "i\u00e7a/n"], ["N\u00e3o beba muita", " cacha\u00e7a,/n"], ["N\u00e3o se esque\u00e7a d", "epressa de ", "mim, ", "    ", "sim?", "/n"], ["Pense que eu cheguei de leve", "/nMachuquei voc\u00ea de lev"], ["e/nE me retirei com p\u00e9"], ["s de l\u00e3/n"], ["Sei que o seu caminho aman", "h\u00e3/nSer\u00e1 u"], ["m caminho bom, mas n\u00e3o m", "e leve", "/n"], ["O meu co", "ra\u00e7\u00e3o parece", " que perde um p", "eda\u00e7o,", "/nM"], ["as n\u00e3o     ", "    ", "    me leve a s", "\u00e9rio, pass", "ou este ver\u00e3o/n"], ["Outros passar", "\u00e3o  ", " eu pass", "o", "", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "FzitVi92CD0", "delay": 0}]}