{"cancion": "As-Caravanas", "banda": "chico-buarque", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "Am7(#5)/E", "G7", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "G", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "G", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "G", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "A7/B", "Cm6", "A7/C#", "Cm6", "G7/B", "G#7/Bb", "Gm7/D", "Bbm6", "Bm7", "A7/B", "Bm6", "G#\u00ba", "C#m7(b5)", "F#7(b5)", "Bm7", "G7", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "Am7(#5)/E", "Am7", "A7/B", "Cm6", "A7/C#", "Cm6", "G7/B", "G#7/Bb", "Gm7/D", "Bbm6", "Bm7", "A7/B", "Bm6", "G#\u00ba", "C#m7(b5)", "F#7(b5)", "Bm7", "G7", "C7M", "Bb7/C", "C7M", "Bb/C", "C7(9)", "C7M", "C#\u00ba", "D7", "D#\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "F\u00ba", "E7", "Am7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [" um dia de real gran", "deza, tudo azul /n"], ["Um mar turquesa \u00e0 l\u00e1", " Istambul enchendo ", "os olhos /n"], ["Um sol de tor", "rar os miolos qu", "ando pinta em ", "Copacabana", "/nA cara"], ["vana d", "o Arar\u00e1 ", "do Caxang", "\u00e1/n"], ["Da Chatuba", "/n"], ["A caravana do Iraj\u00e1, ", "o comboio da Penha/n"], ["N\u00e3o h\u00e1 barreira que r", "etenha esses es", "tranhos /n"], ["Suburbanos ti", "po mu\u00e7ulm", "anos do Jaca", "rezinho a c", "aminho do J", "ardim d", "e /n"], ["Al\u00e1      o", " bicho, \u00e9 o b", "ochicho/n a ch"], ["aranga /n"], ["Diz que malocam seus fac", "\u00f5es e adagas/n"], ["Em sungas estufadas e c", "al\u00e7\u00f5es disformes ", ",/n"], ["Diz que eles t", "\u00eam picas en", "ormes /nE seus "], ["sacos s\u00e3o gr", "anadas/nL\u00e1 "], ["das qu", "ebradas d", "a Mar\u00e9", "", "", "/n"], ["Com negros torsos nus deix", "am em polvorosa/n"], ["A gente ordeira e virtuo", "sa que ape", "la /n"], ["Pra pol\u00edcia d", "espachar de v", "olta o popula", "cho pra favel", "a, ou pra /nBeng"], ["uela,o", "u pra Guin\u00e9, ", "hummm ", "", "/n"], ["Sol,      a", " culpa deve ser do so", "l     /n"], ["Que bate na moleira, o s", "ol /n"], ["Que estoura as veias, o s", "uor     /nQue emba\u00e7a os"], [" olhos e a ra", "z\u00e3o/nE essa zo"], ["eira dentro da pris", "\u00e3o /nCrioulos "], ["empilhados no po", "r\u00e3o/nDe cara"], ["velas no alto m", "ar    (ah", "hhh)/n"], ["Tem que bater, tem que mat", "ar, engrossa a gritaria /n"], ["Filha do medo, a raiva \u00e9 ", "m\u00e3e da covar", "dia /n"], ["Ou doido sou e", "u que escuto vo", "zes /nN\u00e3o h\u00e1"], [" gente t\u00e3o ", "insana, nem", " carav", "ana d", "o Arar\u00e1/n    "], ["N\u00e3o        ", "h\u00e1,    ", "n\u00e3o        ", "h\u00e1", "", "/n"], ["Sol,      a", " culpa deve ser do so", "l     /n"], ["Que bate na moleira, o s", "ol /n"], ["Que estoura as veias, o s", "uor     /nQue emba\u00e7a os"], [" olhos e a ra", "z\u00e3o/nE essa zo"], ["eira dentro da pris", "\u00e3o /nCrioulos "], ["empilhados no po", "r\u00e3o/nDe cara"], ["velas no alto m", "ar", "/n"], ["Tem que bater, tem que mat", "ar, engrossa a gritaria /n"], ["Filha do medo, a raiva \u00e9 ", "m\u00e3e da covar", "dia /n"], ["Ou doido sou e", "u que escuto vo", "zes /nN\u00e3o h\u00e1"], [" gente t\u00e3o ", "insana, nem", " carav", "ana, nem c", "aravan", "a, nem car", "avana", "/nDo ara"], ["r\u00e1"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6TtjniGQqAc", "delay": 0}]}