{"cancion": "Vai-Passar", "banda": "chico-buarque", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "G6", "G7M", "G6", "G", "G6", "G7M", "G6", "A7(9)", "D7(13)", "G7M", "A#\u00ba", "Bm7", "Bb\u00ba", "Am7", "E7(b13)", "Am7", "Am7(b6)", "Am6", "Am7", "Am(7M)", "D7/4(9)", "D7(9)", "Bm7", "E7(b9)", "Am7", "D7(9)", "A7(9)", "D7(13)", "G7(9)", "C7M", "A7/C#", "G6/D", "E7(b9)", "A7(9)", "Cm6/Eb", "D7/4(b9)", "D7(b9)", "Gm7", "F7", "A7/4(9)", "A7(9)", "Am7(9)", "A7(9)", "D7/4(9)", "D7(9)", "G7/4(9)", "G7(9)", "Gm7", "G7(b9)", "Cm(7M)", "Cm", "Cm(7M)", "Cm7", "A7/4(9)", "A7(9)", "Am7(9)", "A7(9)", "F7", "Bb6/9", "Dm7(9)", "G7/4(9)", "G7(9)", "Gm7", "G7(b9)", "Cm7/Eb", "G7/D", "Cm7", "Ebm6", "Bb7M/F", "G7/4(9)", "G7(b9)", "C7/4(9)", "C7(9)", "F7/4(13)", "F7(13)", "Bb6/9", "A7(9)", "D7(13)", "G6", "Bm7(9)", "E7/4(9)", "E7(9)", "Em7(9)", "E7(b9)", "Am/C", "E7/B", "E7", "Am7", "Cm6/Eb", "G7M/D", "E7/4(9)", "E7/4(b9)", "A7/4(9)", "D7/4(9)", "D7(9)", "G7/4(9)", "G7(b13)", "Cm7", "C#\u00ba", "Gm7/D", "Eb7M", "A7(b5/b9)", "D7(b9)", "G7(b9)", "Cm7", "C#\u00ba", "G6/D", "Em7", "A7(9)", "D7(13)", "G6", "D7(13)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Vai    p", "assar     ", " Nessa avenid", "a um samba po____", "_pular", "", "", "/nCa"], ["___da parale_", "______lep\u00edpedo d", "a velha cida__", "_de/nEssa "], ["noite   v", "ai       ", "     Se arrepiar", "", "", "", "/n"], ["Ao     l", "embrar    ", "   Que aqui passaram sambas i___", "mortais", "/nQue aqui sangraram pelos nos"], ["____sos p\u00e9s", "/nQue aqui sambaram nossos an"], ["_____cestrais", "", "", "/nNum "], ["tempo P\u00e1gina infeliz da nossa his", "t\u00f3ria/nPassagem desbotada na"], ["        mem\u00f3", "ria    ", "     Das nossas no", "vas gera\u00e7\u00f5es", "", "/nDormi"], ["_________a", "       ", " A nossa p\u00e1", "tria m\u00e3e t\u00e3o dis_", "_____tra\u00edd", "a", "", "/nSem perceber que era sub"], ["_______tra\u00ed", "da     ", "     Em tenebr", "osas transa\u00e7\u00f5es", "/nSeus fi"], ["_____lhos Erravam cegos pelo cont", "inente/nLevavam pedras feito pe"], ["_______nitent", "es     ", " Erguendo estra", "nhas catedrais", "", "/nE um "], ["dia, afinal ", "    Tinham direito a uma alegri__", "____a fugaz", "/nUma ofe"], ["gante epidemi_", "______a  ", "        ", "     Que se chamava", "  carnaval", "/nO carna"], ["val,  o car_", "_____naval  ", " (Vai passar)/nPalmas pra ala dos bar\u00f5e"], ["s      famintos O bloco dos napole\u00f5e", "s       retin", "tos/n"], ["      E os pigm", "eus  do bulevar", "", "", "/nMeu Deus"], [",  vem olhar ", "      Vem ver de perto uma cida__", "___de a cantar", "/nA evolu"], ["\u00e7\u00e3o     da liberd", "a_______de ", "       At\u00e9 o ", "dia  clarear", "", "/nAi, que vida "], ["boa, oler\u00ea", "    Ai, que vida b", "oa, olar\u00e1", "/nO estandarte "], ["do       sanat", "\u00f3rio ger", "al   vai passar/nAi, que vida "], ["boa, oler\u00ea", "    Ai, que vida b", "oa, olar\u00e1", "/nO estandarte "], ["do   sanat", "\u00f3rio ger", "al Vai passar", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "P6C5bZOr3xQ", "delay": 0}]}