{"cancion": "Morte-e-Vida-Severina", "banda": "chico-buarque", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["ova em que est", "s, com palmos medi", "da/n a conta m"], ["enor que tiraste em v", "ida/n de bom ta"], ["manho, nem largo, nem f", "undo/n a parte que te "], ["cabe deste latif", "\u00fandio/nN\u00e3o \u00e9 cova "], ["grande, \u00e9 cova m", "edida/n a terra que que"], ["rias ver divid", "ida/n uma cova g"], ["rande pra teu pouco def", "unto/nMas estar\u00e1s mais "], ["ancho que estavas no mu", "ndo/n uma cova g"], ["rande pra teu defunto p", "arco/nPor\u00e9m mais que no m"], ["undo, te sentir\u00e1s ", "largo/n uma cova g"], ["rande pra tua carne p", "ouca/nMas \u00e0 terra "], ["dada n\u00e3o se abre a ", "boca/n a conta me"], ["nor que tiraste em v", "ida/n a parte que te "], ["cabe deste latif", "\u00fandio/nEstar\u00e1s mais "], ["ancho que estavas no mu", "ndo/nMas \u00e0 terra d"], ["ada n\u00e3o se abre a ", "boca"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uL9cDmQxMwo", "delay": 0}]}