{"cancion": "Bom-Tempo", "banda": "chico-buarque", "escala": "D7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M(9)", "C7M(11+)", "C#m7(5-)", "F#7(9-)", "Bm7(9)", "Em7", "A7(13-)", "D7M(9)", "B7(9-)", "C#m7(5-)", "F#7(9-)", "Bm7(9)", "E7(9)", "Am", "D7", "G7M", "G7", "F#7", "F#m7(5-)", "B7(9-)", "E7(9)", "E7(11+)", "Em7(9)", "Gm7", "D7M(9)", "B7(9-)", "E7(9)", "A7(9)", "D7M(9)", "A7(9)", "D7M(9)", "A7(9)", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "A7", "D7M(9)", "C#m7(5-)", "F#7(9-)", "Bm7(9)", "Em7(9)", "Eb7(9)", "D7M(9)", "B7(9-)", "C#m7(5-)", "F#7(9-)", "Bm7(9)", "Em7(9)", "Am7", "D7", "G7M", "F#m7(5-)", "B7(9-)", "B7(13-)", "Em7", "Gm6", "D6/F#", "B7", "A7(13-)", "D7M(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Um marinh", "eiro me con", "tou que a boa brisa ", "lhe soprou", "/nQue vem a\u00ed  bom"], [" tem - ", "po/n"], ["O   pescad", "or me confirmo", "u que o passarinh", "o lhe cantou", "/nQue v"], ["em a\u00ed  bom ", "tempo", "/n"], ["Dou duro t", "oda sema", "na sen\u00e3o pergunte \u00e0 Joana", "/n"], ["Que n\u00e3o me deixa mentir", "", "/n"], ["Mas, finalme", "nte \u00e9 domi", "ngo naturalme", "nte, me ving", "o/nEu vou me esp"], ["alhar por a", "/nNo co"], ["mpasso do samba disfar\u00e7o o c", "ansa\u00e7o/nJoana debaixo do b"], ["ra\u00e7o/nCarregadinha de "], ["amor, vou que vou/nPela estr"], ["ada que d\u00e1 numa praia ", "dourada/nQue d\u00e1 num tal de fazer"], [" nada/nComo a natureza man"], ["dou, vou/nSa"], ["tisfeito, a alegria batendo no pe", "ito/nO radinho contando di"], ["reito/nA vit\u00f3ria do meu tr"], ["icolor, vou que vou/nL\u00e1 no"], [" alto sol quente me leva num s", "alto/nPro lado contr\u00e1rio do "], ["asfalto pro lado contr\u00e1rio da do", "r/nUm marinheiro me "], ["contou que a boa bri", "sa lhe sopr", "ou/nQue vem a\u00ed bo"], ["m tem  - ", "po/n"], ["Um pescado", "r me confirmo", "u que um passarinho", " lhe cantou", "/nQue vem "], ["a\u00ed  bom ", "tempo ", "/n"], ["Ando cansado da l", "ida preocupada, corr", "ida, surrada, bat", "ida/n"], ["Mas uma v", "ez na vi", "da eu vou vive", "r a vida/nQue eu "], ["pedi a Deu", "s"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dR6tbVDF5RE", "delay": 0}]}