{"cancion": "Acorda-Amor", "banda": "chico-buarque", "escala": "G6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G6", "C#m7(b5)", "F#7(b13)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm7", "Dm/F", "E7", "Am7", "D7(9)", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G7(#5)", "Cm7", "Cm6"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm7", "E7(9)", "A7(9)", "D7(9)", "G7", "G7(#5)", "C#m7(b5)", "F#7(b13)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm7", "Em7", "A7/4(9)", "A7(9)", "Am7(b5)", "Ab7(#11)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 4, 0, 1, 2, 3, 1]}, "letras": [["corda amor  ", "       Eu ti", "ve    um pesadel", "o agora   /n"], ["    Son", "hei que tinha ge", "nte l\u00e1 fora   ", "   Batendo no port\u00e3", "o, que afli\u00e7", "o/n"], ["Era a dura, ", "   numa muito escura vi", "atura    ", "  Minha nossa santa cria", "tura/nChame, "], ["chame, chame l\u00e1 ", "Chame, chame o ladr\u00e3o, chame o la", "dr\u00e3o/nAcorda amor"], ["          ", "       N\u00e3o \u00e9 mais pesa", "delo nada/n"], ["    Tem g", "ente j\u00e1 no v", "\u00e3o de escada  ", "    Fazendo confus", "o, que afli\u00e7", "\u00e3o/n"], ["S\u00e3o os homens ", "    E eu aqui parado d", "e pijama   ", "   Eu n\u00e3o gosto de pass", "ar vexame/nChame, "], ["chame, chame l\u00e1 ", "Chame o ladr\u00e3o, chame o la", "dr\u00e3o/n"], ["        Se eu demor", "ar     uns me__", "_ses/n"], ["    Conv", "\u00e9m, \u00e0s ve", "___zes, voc\u00ea", "     sofrer", "", "/n"], ["Mas depois de um a", "no eu n\u00e3o vin_", "__do/nPonha a "], ["roupa de domin_", "______go E po__", "___de me esquecer", "", "/nA"], ["corda amor  ", "       Que o bi", "cho   \u00e9 brabo e n", "o sossega/n"], ["    Se v", "oc\u00ea corre o b", "icho pega   ", "   Se fica, n\u00e3o sei n", "o Aten\u00e7", "\u00e3o/n"], ["N\u00e3o demora ", "    Dia desses chega a s", "ua hora   ", "   N\u00e3o discuta \u00e0 toa, n", "\u00e3o  reclame/nChame, "], ["chame l\u00e1, chame, chame ", "Chame o ladr\u00e3o, chame o la", "dr\u00e3o, chame o ladr\u00e3o/n"], [], ["   (N\u00e3o esque\u00e7a a escova, o sabonete e o viol\u00e3o)"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2fGXPgVoV7A", "delay": 0}]}