{"cancion": "Dura-Na-Queda", "banda": "chico-buarque", "escala": "Bm7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7M", "Bm7", "Bb7(5-)", "D7/A", "G7M", "F#7(13-)", "G7M", "E7/G#", "D6/A", "Bb\u00ba", "Bm7(11)", "Bb7(5-/13)", "Bm7/A", "E7(9)/G#", "Am7", "D7(9)", "G7M", "F#7(13-)", "G7M", "E7/G#", "D6/A", "Bb\u00ba", "Bm7(11)", "Bb7(5-/13)", "Bm7/A", "E7(9)/G#", "Am7/G", "D7(9)/F#", "G7M", "Gm7", "C7(9)/G", "F#m/A", "Am6/C", "B7", "Bb7(5-)", "A7(13)", "A7(13-)", "Am7", "D7(13)", "D7(13-)", "G7(9)", "C7(13)", "Gm7", "C7(9)", "A7/C#", "C#\u00ba", "A#\u00ba", "Bm7M", "Bm7", "Am7", "D7", "G7M", "Gm7", "C7(9)/G", "F#m/A", "Am6/C", "B7", "Bb7(5-)", "A7(13)", "A7(13-)/G", "D/F#", "Dm/F", "A/E", "Ebm7(5-/11)", "Eb7(5-)", "G#m", "G7", "F#m7(9)", "B7(13-)", "E7(9)", "A/G", "D/F#", "Dm/F", "A/E", "Eb\u00ba", "D6", "B7/D#", "Gm7M(9)/D", "Gm6(9)/D", "C7", "C7(9)/Bb", "D6/A", "Bb\u00ba", "Bm7(11)", "Bb7(5-/13)/F", "Dm7", "C7(9+)", "Bb6", "A7(13-)", "Bm7/A", "E7(9)/G#", "Am7/G", "D7(9)/F#", "G7M", "Gm7", "C7(9)/G", "F#m/A", "D7M(9)/A", "Am6/C", "B7", "Bb7(5-)", "A7(13)", "A7(13-)", "Am7", "D7(13)", "D7(13-)", "G7(9)", "C7(13)", "Gm7", "C7(9)", "A7/C#", "C#\u00ba", "A#\u00ba", "Bm7M", "Bm7", "Am7", "D7", "G7M", "Gm7", "C7(9)/G", "F#m/A", "D7M(9)/A", "Am6/C", "B7", "Bb7(5-)", "A7(13)", "A7(13-)/G", "D/F#", "Dm/F", "A/E", "A/E", "Ebm7(5-/11)", "Eb7(5-)", "G#m", "G7", "F#m7(9)", "B7(13-)", "E7(9)", "A/G", "D/F#", "Dm/F", "A/E", "Eb\u00ba", "D6", "B7/D#", "Gm7M(9)/D", "Gm6(9)/D", "C7", "C7(9)/Bb", "D6/A", "Bb\u00ba", "Bm7(11)", "Bb7(5-/13)/F", "Dm7", "C7(9+)", "Bb6", "A7(13-)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], [], [], [" na  aveni", "da  can", "ta seu enr", "edo", "", "", "/nFora do"], [" car...", ".nav", "al", "", "", "/nPerdeu a"], [" saia", "", "/nPerdeu o em"], ["prego", "/nDesfila"], [" natura", "l", "", "/n"], ["Esquina", "s, mil b", "uzinas, ", "imagin", "a orq", "uestras", "", "/nSamba no "], ["cha...fa", "...r", "iz", "", "/nVi"], ["va a folia", "", "/nA dor "], ["n\u00e3o presta", "/nFe"], ["licidade,", " sim", "", "", "", "/nO"], [" sol ensolar", "ar\u00e1 a estrada ", "dela", "", "/nA lua al"], ["umiar\u00e1 ", "o mar", "", "", "", "/nA vida \u00e9"], [" bela, ", "o sol, a estrada", " amarela/nE"], [" as ondas, as on", "das, as onda", "s, as ondas", "/n"], ["Bambeia, ", "cambaleia,", " \u00e9 dur", "a na queda", "", "", "", "/nC"], ["usta a cair em", " si", "", "", "", "/nL"], ["argou fam\u00ed", "lia", "", "/nBebeu venen"], ["o", "/nE vai m"], ["orrer d", "e rir", "", "/n"], ["Vagueia,", " devanei", "a, j\u00e1 a", "panhou", " \u00e0 b", "e\u00e7a", "", "/n"], ["Mas para quem sa", "be olhar", "", "", "", "/n"], ["A flor tamb\u00e9m", " \u00e9", "/nF"], ["erida abe", "rta", "/n"], ["E n\u00e3o se", " v\u00ea", " chorar", "", "", "/nO"], [" sol ensolar", "ar\u00e1 a estrada ", "dela", "", "/nA lua al"], ["umiar\u00e1 ", "o mar", "", "", "", "/nA vida \u00e9"], [" bela, ", "o sol, a estrada", " amarela", "/nE as ondas, a"], ["s ondas, as ", "ondas, as on", "das"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dPYu79lR4Lc", "delay": 0}]}