{"cancion": "Parte-de-Mi", "banda": "conociendo-rusia", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Bb", "F", "Ab", "Bb", "C", "Gm7", "G", "F", "Ab", "Bb", "C", "Gm", "G", "F", "Ab", "Bb", "F7M", "C7M", "Am", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "D", "G", "C", "Bb", "F", "Ab", "Bb", "C", "Gm7", "Gm", "F", "Ab", "Bb", "C", "Ab", "F", "Ab", "F#m", "F7M", "C7M", "F7M", "G", "C", "C7", "F", "C", "C7", "F", "C", "F", "D7", "G", "C", "Bb", "F", "Ab", "C", "Bb", "F", "Ab", "Bb", "C", "C7", "F", "F7", "C", "C7", "F", "C", "C7", "F", "C", "C7", "F", "C", "C7", "F", "C", "C7", "F", "C", "F", "D7", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Esto es nuevo para m\u00ed/n"], ["Nunca me sent", " as\u00ed/n"], ["Voy por el cielo/n"], ["Flotando lento", "/nBa"], ["ilemos hasta el final/n"], ["Esto no termi", "na mal/n"], ["\u00bfD\u00f3nde estuviste ", "todo este tiem", "po?/n"], ["Vamos y v", "enimos", "/n"], ["Bajamos y subi", "mos", "/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ya sos p", "arte de m\u00ed/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ya sos par", "te/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ya sos ", "parte de ", "m\u00ed/nYa no qu"], ["eda m\u00e1s nada nada que pensar/n[Verso]"], ["", "", "", "", "/n"], ["Nada tengo que perder ", "me sub\u00ed/nAl \u00fal"], ["timo tren/n"], ["Voy como un loco/n"], ["En el desiert", "o/nY ya s"], ["\u00e9 que ya lo dije otra vez/nPero hay c"], ["osas que no cambian/n"], ["Voy a d\u0435saparecer esta noc", "h\u0435", "/n"], ["Vamos y v", "enimos/n"], ["Bajamos y su", "bimos/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ", "ya sos par", "te de m\u00ed/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que", " ya sos part", "e/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ya sos pa", "rte de ", "m\u00ed/nY no qu"], ["eda m\u00e1s nada nada que pensar/nAl final siempre sabemos lo que va a pasar, o"], ["h-oh/n"], ["Sos parte", "", "", "/nSos part"], ["e, mm", "/n"], [], ["", "", "", "/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que", " ya sos pa", "rte de m\u00ed/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que", " ya sos pa", "rte/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que", " ya sos pa", "rte de m\u00ed/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que", " ya sos pa", "rte, ah/nS\u00f3lo "], ["s\u00e9 que ya sos p", "arte de ", "m\u00ed, uh/nDe m"], [""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "mhfoBPTUYzE", "delay": 0}]}