{"cancion": "Jet-Love", "banda": "conociendo-rusia", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3, 1, 2, 3, 1, 1, 2, 3, 3, 2, 4, 2, 0, 2, 0, 2, 0, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 2, 0, 2, 0, 3, 1, 3, 1, 3, 1, 3, 3, 1, 0, 2, 0, 2, 0, 2, 0, 3, 3, 1, 2, 0, 2, 3, 1, 2, 0, 2, 3]}, "letras": [[], ["No s\u00e9 el d\u00eda ", "ni la hor", "a/n"], ["Estoy perdiendo l", "a memoria", "/n"], ["Ya no s\u00e9 bien qui\u00e9n est\u00e1/nD"], ["entro de m\u00ed", "/n"], ["En alg\u00fan lugar del mund", "o/n"], ["Me perd\u00ed en lo m", "\u00e1s profund", "o/n"], ["Cuando me veas a", "yudame a s", "alir", "/n"], ["S\u00f3lo necesito tu amo", "r/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el dol"], ["or/nDolor "], ["que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3", "n", "/n"], ["Sumo millas/n"], ["Subo foto", "s/nNo hay ninguna d"], ["e nosotro", "s/nM"], ["e duele a m\u00ed", "/n"], ["A diez mil pies de altura", "/nSiento que sube l"], ["a locura", "/nLa tormenta siempre est"], ["\u00e1 por venir/n"], ["S\u00f3lo necesito tu am", "or/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el dol"], ["or/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3n", "", "/n"], ["S\u00f3lo necesito tu am", "or/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el dol"], ["or/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3n", "/n[Terceira Parte"], ["]", "", "", "/n"], ["Ya tengo miles de guitarra", "s/nNo tengo ga"], ["nas de tocarlas/nY me imagino otra vi"], ["da para m\u00ed/n"], ["Sue\u00f1o con perder el ti", "empo/nVamos que nos lleva el vi"], ["ento/n"], ["No te preocupes nena yo s", "oy as\u00ed/n"], ["S\u00f3lo necesito tu am", "or/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el d"], ["olor/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3n", "", "/n"], ["S\u00f3lo necesito tu am", "or/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el d"], ["olor/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3n", "/nEs tan fue"], ["rte/n"], ["S\u00f3lo necesito tu amor/n"], ["Tu amor es tan fuerte/nCalma el d"], ["olor/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del c"], ["oraz\u00f3n", "/n"], ["Y es tan fuerte/n"], ["S\u00f3lo necesito tu amor/nTu am"], ["or es tan fuerte/nCalma el d"], ["olor/nDol"], ["or que siento en el/nFondo del coraz\u00f3n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "eNdfSfWTQXs", "delay": 0}]}