{"cancion": "coplera-del-prisionero", "banda": "damas-gratis", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "A", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "F", "A", "Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm", "C", "F", "Gm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bb", "A", "Dm", "Dm", "D7", "Gm", "C", "F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Dm", "C", "Bb", "A7", "Dm", "Bb", "A", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 2, 0, 3, 4]}, "letras": [["amos prisione", "ros carceler", "os/nEst"], ["amos prisione", "ros carceler", "os/n"], ["Yo de estos torpes barr", "otes, ", "t\u00fa del mied", "o/n"], ["Yo de estos torpes barr", "otes, ", "tu del miedo", ".../nLe "], ["regale la pal", "oma al hijo del carceler", "o/nCuentan que le dej"], [" ir tan s", "\u00f3lo por verle el vu", "elo/nQue herm"], ["oso va a ser el mu", "ndo del hij", "o del carceler", "o/nDel h"], ["ijo del ca", "rcele", "ro.../n"], ["No s\u00e9", ", No recuerdo bi", "en/nQue quer"], ["\u00eda el carcel", "ero/nCreo qu"], ["e una", " cum", "bia m", "\u00eda/nPara aguantarse el sile"], ["ncio/nPara aguant"], ["arse e", "l silen", "cio..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "o7sf5ZQ_S7c", "delay": 0}]}