{"cancion": "mi-corazon-se-fue", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "Bm", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "C", "D", "A", "Bm", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C", "Bm", "F#", "G", "D", "C", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "A", "C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm", "E", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 3, 0, 3, 4, 4, 0]}, "letras": [["Tal vez", ", ser\u00e1 mejor t", "al vez/nQue no vuelvas a ll"], ["amar/n"], ["No s\u00e9, rec", "uperarte o escapar/n"], ["Tal vez, se", "r\u00e1 mejor c", "aer,/nY volverse a levan"], ["tar/n"], ["Llorar, perder el ", "miedo/n"], ["Yo se que d", "uele termina", "r/n"], ["Que el mundo no se v", "a a acabar,/nY que la vida d"], ["ebe continuar/nY aunque ma"], ["\u00f1ana te siga pens", "ando/nSe que tu y"], [" yo no podemos hab", "larnos/n"], ["Tal vez, ser", "\u00e1 mejo", "r/nY aunque la d"], ["uda me robe un susp", "iro/nSera di"], ["f\u00edcil que seamos am", "igos/n"], ["Tal vez, ser", "\u00e1 mejo", "r/n"], ["Hoy te va", "s y yo me que", "do/n"], ["Cielo e in", "fierno as\u00ed es el a", "mor/n"], ["Tal vez mi c", "oraz\u00f3n se f", "ue/nNo te pudo acompa"], ["\u00f1ar"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WTgr-j4_H9w", "delay": 0}]}