{"cancion": "lo-que-el-viento-se-llevo", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "Am", "Gm", "F6", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "Am", "Gm", "F6", "Gm", "A7", "Gm", "A7", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "Am", "Gm", "F6", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "Am", "Gm", "F6", "Gm", "A7", "F", "C", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "A7", "F", "C", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C#", "Dm/C", "Dm/B", "Bb", "A7", "Dm", "Dm", "Gm", "Bb", "F", "A7", "Dm", "Gm", "Bb", "F", "A7", "Dm", "Gm", "Bb", "F", "A7", "Dm", "Gm", "Bb", "F", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["oy a gr", "itar, quiero habl", "ar con el mism", "o demonio", ", \u00e9l s", "abr\u00e1 comprender", "/nDi"], ["os no quiso sab", "er, esta vez", " sentarm", "e con \u00e9l", " y esperar", " a que pase ", "el oto\u00f1o,", "/nv"], ["er las hojas ca", "er, trop", "ezando, tal vez ", "enloqueciendo", "./nS"], ["\u00f3lo el tiempo s", "abe to", "do lo que el vien", "to se llev\u00f3./nTus "], ["ojos tus la", "bios, mi f", "e, todo se", " lo ha llevado,", "/n"], ["ya no entiendo porqu", "\u00e9, t", "u sonrisa tambi\u00e9", "n, la olvid", "./nPor "], ["eso es que ", "voy a mir", "ar con anhel", "o el pasado,", "/n"], ["esta vez sentir", "\u00e9 qu", "e el futuro ser", " como aye", "r/n"], [" El tiempo sa", "be tod", "o lo que el vient", "o se llev\u00f3", "/ny me"], [" dej\u00f3 m", "arcas en ", "el coraz\u00f3", "n, qu\u00e9 dolo", "r./n"], [" El sol no sa", "le des", "de que te fuist", "e sin decir l", "a raz\u00f3", "n/nPens"], ["ando sie", "mpre en su amo", "r no comprend", "o como se march\u00f3", "/nS"], ["ale el sol y no te pue", "do ver, ay amor", "/nno compr"], ["endo por qu\u00e9 te march", "aste sin una raz", "n/nSale el sol y no te pu"], ["edo ver, \u00bfd", "\u00f3nde estas?/nS\u00e9 que a tu "], ["lado el infierno me qu", "ema y me quedo/nS"], ["ale el sol y no te pue", "do ver (que dolor) ay", " amor/nvoy contra el vi"], ["ento borrando las ma", "rcas en mi coraz", "n./nSale el sol y no te pu"], ["edo ver (ya perdi la razon) \u00bfd", "\u00f3nde est\u00e1s?/nY cuando sale s"], ["ol ya no te puedo ve", "r me falta tu calo", "r"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "trfy6F_NKc8", "delay": 0}]}