{"cancion": "es-lo-que-siento", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D/F#", "Em", "D", "C", "G/B", "Am", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Bm", "Em", "Am", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]}, "letras": [[" A cada p", "aso apues", "to todo", " y v", "oy corrie", "ndo el riesgo de ", "hoy", "/n"], [" nadie dec", "ide el mo ", " do y", "o elijo ", "el tiempo ", "y el lugar", "", "/n"], [" Jam\u00e1s pod", "r\u00e9 camb", "iar n", "o me gusta ser", " sabueso/n"], [" si te prome", "to m\u00e1", "s  no", " confies no es ", "verdad/nEs lo que si"], ["ento ", "   no hay", " mentira", "s, yo", " quiero todo, ", "todo de", "mas", "/nEs lo que si"], ["e   ", "nto  no", " me pida", "s otr", "o dia h", "asta a", "qui puedo lle", "gar", "/n"], [], [" Mi noche es sie", "mpre es dif", "erent", "e soy", " compli", "ce de mi actuac", "ion", "/n"], [" Despierto en", "tre la gen", " te p", "erdido ", "en la barra ", "de un bar", "", "/n"], [" Jam\u00e1s pod", "r\u00e9 camb", "iar so", "y un ciego ante ", "el espejo/n"], [" si quieres ve", "rme igual", " nada", " esperes, nada ", "habr\u00e1"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "As3iiPnEYBU", "delay": 0}]}