{"cancion": "donde-van", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "A7M", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M", "Bm7", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#m7", "D7M", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m7", "D7M", "C#7", "Bm7", "E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7M", "D", "E7", "C#7", "F#m", "D", "E7", "A7M"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 3, 0, 2, 0, 3]}, "letras": [["D\u00f3nde van las luces que no d", "uermen/ny"], [" las palabras que nunca llegaron al p", "apel,/n"], ["se pierden sin remedio, florecen en secreto/nen el cielo pintado de cualquier atar"], ["decer/n"], ["D\u00f3nde van todos los senti", "mientos/nc"], ["uando de repente se lastima un c", "oraz\u00f3n/ns"], ["e escapan por la espalda lejos de las miradas/no quedan solitarios para siempre "], ["en un rinc\u00f3n/n"], ["D\u00f3nde van los be", "sos que olv", "idamos una vez/n"], ["d\u00f3nde est\u00e1n las", " marcas esco", "ndidas de tu piel/n"], ["A d\u00f3nde van tus ", "sue\u00f1os, yo quiero", " ser el due", "\u00f1o/n"], ["el tesoro m\u00e1s p", "reciado gu", "ardar\u00e9  /n"], ["D\u00f3nde van las sombras por la ", "noche/n"], ["y las voces que nunca se llegan a escuc", "har/n"], ["Se pierden el tiempo, se mezclan con el viento/ny dejan que los lleve en un viaje sin "], ["final/n"], ["D\u00f3nde van los be", "sos que olvid", "amos una vez/n"], ["d\u00f3nde est\u00e1n las", " marcas escondida", "s de tu piel/n"], ["A d\u00f3nde van tus ", "sue\u00f1os, yo quiero se", "r el due", "\u00f1o/n"], ["el tesoro m\u00e1s pr", "eciado gu", "ardar\u00e9 3x"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "icV_rASG4BQ", "delay": 0}]}