{"cancion": "por-ti-yo-ire", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "D/B", "D9", "G", "A7", "D", "Dmaj7", "Am/D", "D9", "G", "B7", "Em", "A7", "F#m", "Bm", "Em7", "A7", "D", "Dmaj7", "Am/D", "D9", "G", "B7", "Em", "A7", "F#m", "Bm", "Em7", "A7", "D", "F#", "Bm", "Am/D", "D9", "G", "F#m", "Em", "A7", "D", "F#", "Bm", "Am/D", "D9", "G", "F#m", "Em7", "A7", "D", "D9", "G", "D9", "Bm", "D9", "G", "A7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ser\u00e9 el guardi\u00e1n de tus ", "sue\u00f1os/nSer\u00e9 la miel de tus b"], ["esos/nSer\u00e9 ladr\u00f3n de tu"], [" cuerpo y tu il", "usi\u00f3n/n"], ["La vida no es i", "gual, no puedo medi", "tar/nYa per"], ["d\u00ed mi calma/n"], ["Y esta realid", "ad que me hizo desperta", "r/n"], ["Y contempl", "ar que sin ti yo estoy murie", "ndo/nY que por "], ["ti contar\u00eda mis sec", "retos/n"], ["Quisiera ser el d", "ue\u00f1o de tu sile", "ncio/nSer tu al"], ["iento al respira", "r/nCruzarme en el ca"], ["mino de tu dest", "ino/n"], ["Y una vez m", "as escaparme por tu cu", "erpo/nY as\u00ed s"], ["o\u00f1ar, que tu amor lo llevo ", "dentro/nPor ti yo i"], ["r\u00e9/nPor donde q"], ["uiera que me lleve tu a", "lma/nPor donde qu"], ["iera que me ll", "eve tu", " imaginaci", "n/nYo vola"], ["re contigo s", "i, por ti yo ir\u00e9", "/n"], ["Caminare por el fuego desc", "alzo/nTe libra"], ["re del fr\u00edo ", "con mi abra", "zo/nY  so\u00f1"], ["aremos juntos", " al amane", "cer por ti yo ir", "\u00e9/nSer\u00e9 el guardi\u00e1n de tus"], [" sue\u00f1os/nSer\u00e9 la miel de tus "], ["besos, ser\u00e9 ladr\u00f3n de tu", " cuerpo/nSer\u00e9 tu amante se"], ["creto/nSer\u00e9 tu luz y tu an"], ["helo/nSer\u00e9 tu huella en el t"], ["iempo, tu salvac", "i\u00f3n"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xLBL3yDfclI", "delay": 0}]}