{"cancion": "te-puedo-acompanar", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "F#m", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "D", "B", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7", "Dm7", "A", "E", "F#m", "D", "D7", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "E", "F#", "D"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm7", "Dm7", "E", "F#m", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 2, 0, 3, 1, 0, 0, 4, 0, 2]}, "letras": [["loco y aturd", "ido/nCami"], ["naba sin dest", "ino/nEn un "], ["bar yo me sent", "\u00e9/nCon un po"], ["quito de acento franc", "\u00e9s/nSe me acer"], ["c\u00f3 una voz:/nBienve"], ["nido a este lugar/nYo s\u00e9 muy"], [" bien qui\u00e9n sos/nCuen"], ["ta conmigo./nQui\u00e9n d"], ["ir\u00eda que alg\u00fa", "n d\u00eda/nEl des"], ["tino nos iba a junt", "ar/nEntre "], ["el vino que corr\u00eda/nY las muje"], ["res y la vida/nSi Gar"], ["del naci\u00f3 ac\u00e1 o a", "ll\u00e1./nQu\u00e9 bueno"], [" es so\u00f1ar/nSo"], ["\u00f1ar y nada m\u00e1s/nQu\u00e9 bueno"], [" despertar/nCuen"], ["ta conmigo/nTe puedo acompa"], ["\u00f1ar/nQuiero an"], ["dar/nSer "], ["libre como el v", "iento/n"], ["Respir", "ar, anda", "r tranquilo a rit", "mo lento/nYo no "], ["tengo prisa/nMe "], ["sobra el tiempo/nTe puedo acompa"], ["\u00f1ar.", "", "", "", "", "/nDespu\u00e9s"], [" de arreglar el ", "mundo/nComo "], ["siempre en un seg", "undo/nQui\u00e9n d"], ["ir\u00eda que alg\u00fa", "n d\u00eda/nEl des"], ["tino nos iba a junt", "ar/nSuerte o ca"], ["sualidad/nTodo es"], ["t\u00e1 por empezar/nQu\u00e9 bueno"], [" que ya est\u00e1s/nCuen"], ["ta conmigo/nTe puedo acompa"], ["\u00f1ar/nQuiero an"], ["dar/nSer "], ["libre como el v", "iento/n"], ["Respir", "ar, anda", "r tranquilo a rit", "mo lento/nYo no "], ["tengo prisa/nMe "], ["sobra el tiempo.../nQuiero an"], ["dar/nSer "], ["libre como el v", "iento/n"], ["Respir", "ar, anda", "r tranquilo a rit", "mo lento/nYo no "], ["tengo prisa/nMe "], ["sobra el tiempo/nTe puedo acompa"], ["\u00f1ar.", "", "", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0WvVwndn4Go", "delay": 0}]}