{"cancion": "guapa", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "A9", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "E", "F#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "D", "E", "D", "E", "Bm", "A", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "D", "E", "D", "E", "D", "A", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#", "G", "D", "A", "E", "A", "G", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 3, 4, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["T\u00fa me ense\u00f1a", "ste que tan simp", "les son las cosas/n"], ["T\u00fa me ense\u00f1a", "ste a dar amor y", " nada m\u00e1s/n"], ["Y que no impor", "ta si recibes al", "go a cambio/n"], ["Y descubrir que en esta v", "ida hay algo ", "m\u00e1s/n"], ["Y donde quiera que yo ", "est\u00e9, t\u00fa va", "s a estar/n"], ["Y como un \u00e1ngel c", "uidar\u00e1s de m", "\u00ed/n"], ["Cuando me pierda y ", "deje de re\u00edr", "/nY com"], ["o el viento que m", "e cuenta/nQue el invie"], ["rno est\u00e1 por venir/n"], ["Y este mundo que", " gira de nuevo/nAunque me sienta a"], ["l rev\u00e9s/nComo un ave que n"], ["o para el vuelo/nS\u00e9 que no voy"], [" a caer/n"], ["Oh oh o", "h", "/n"], ["T\u00fa me ense", "\u00f1aste c\u00f3mo ", "respirar de nuevo/n"], ["T\u00fa me ense", "\u00f1aste a pens", "ar antes de actuar/n"], ["S\u00f3lo se tr", "ata de ver ha", "sta lo invisible/n"], ["Y descubrir que en est", "a vida hay al", "go m\u00e1s/n"], ["Y donde quiera que yo ", "est\u00e9, t\u00fa va", "s a estar/n"], ["Y como un \u00e1ngel ", "cuidar\u00e1s de m", "\u00ed/n"], ["Cuando me pierda ", "y deje de re", "r/n"], ["Y como el viento ", "que me cuenta", "/n"], ["Que el invierno e", "st\u00e1 por veni", "r/n"], ["Y este mundo que", " gira de nuevo/nAunque me sienta a"], ["l rev\u00e9s/nComo un ave que no "], ["para el vuelo/nS\u00e9 que n"], ["o voy a caer/nY s\u00e9 qu"], ["e voy a verte de ", "nuevo, l", "o s\u00e9", "", "/nPara de"], ["cirte cu\u00e1nto t", "e quiero, ", "lo sabes/n(R"], ["efr", "\u00e3o)", "/n"], ["Y como un \u00e1ng", "el cuidar\u00e1s ", "de m\u00ed/n"], ["Cuando me pier", "da y deje de ", "re\u00edr/n"], ["Y como un \u00e1ng", "el cuidar\u00e1s ", "de m\u00ed/nOh oh oh"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8Ef8dpz6_eA", "delay": 0}]}