{"cancion": "por-ellas", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Cmaj7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cmaj7", "Cmaj7", "Dm7", "G", "Cmaj7", "Dm7", "G", "Dm7", "Fm/G#", "G", "C", "Em7", "Dm7", "Fm", "G", "C", "Em7", "Dm7", "Fm", "G", "Cmaj7", "D/F#", "G", "Cmaj7", "Dm7", "G", "Cmaj7", "Dm7", "G", "Dm7", "Fm/G#", "G", "C", "Em7", "Dm7", "Fm", "G", "C", "Em7", "Dm7", "Fm", "G", "Cmaj7", "D/F#", "G", "Am7", "Em7", "A#", "F", "Em", "Em", "A7", "A7", "D", "F#m7", "Em7", "Gm", "A7", "D", "F#m7", "Em7", "Gm", "A7", "Dmaj7", "F#m7", "Em7", "Gm", "A7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Una me dio el coraz\u00f3n,/nLa otra me rob"], ["\u00f3 hasta las risas d", "e villano./n"], ["Una me dio la raz\u00f3n,/nLa otra me discuti"], ["\u00f3 hasta las notas d", "e mi piano./nTodas gu"], ["ardan la escoba detr\u00e1s de las ", "alas.", "/nPor "], ["ella que me tiene loco y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo soy lo po", "co y mucho que aprend\u00ed", "./nPor "], ["ella que no tiene precio y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo me enamo", "ro desde que nac\u00ed", "./n"], ["Oh eh ah... oh o", "h eh ah... oh oh", "./nF"], ["ui amante de ocasi\u00f3n, amigo y confes", "or,/nInt\u00e9rprete de "], ["sus mentiras,/nR"], ["ey, esclavo y ganador, gal\u00e1n y perded", "or.../nDe acuerdo a su fil"], ["osof\u00eda./nTodas gu"], ["ardan la escoba detr\u00e1s de las ", "alas.", "/nPor "], ["ella que me tiene loco y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo soy lo po", "co y mucho que aprend\u00ed", "./nPor "], ["ella que no tiene precio y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo me enamo", "ro desde que nac\u00ed", "./n"], ["Oh eh ah... oh o", "h eh ah... oh oh", "./nP"], ["uro y verdadero es como te desean,/n"], ["No es nada f\u00e1cil comprender a una mujer,/nTe su"], ["eltan, te amarran, pierden la cabeza,/nC"], ["on sutileza te manejan la conciencia,", "/nT"], ["e alegan con grandeza..", "./nPero sin "], ["ellas no se entiende la belleza./nPor "], ["ella que me tiene loco y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo soy lo po", "co y mucho que aprend\u00ed", "./nPor "], ["ella que no tiene precio y tambi\u00e9n por ", "ella,/nPor "], ["ellas yo me enamo", "ro desde que nac\u00ed", "./n"], ["Oh oh oh... oh e", "h ah... oh eh", " ah.", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "eghRyjmf2aM", "delay": 0}]}