{"cancion": "cor-da-esperanca", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "B7", "Em", "Dm", "G7", "C", "G", "Am", "D", "G", "B7", "Em", "Dm", "G7", "C", "G", "Am", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "B7", "Em", "Dm", "G7", "C", "G", "Am", "D", "G", "B7", "Em", "Dm", "G7", "C", "G", "Am", "D", "Em", "Bm", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "Em", "Em/D#", "Em/D", "Em/C#", "C", "D", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F", "A#", "F", "Gm", "D#", "Cm", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Sei, t\u00e1 nos teus ol", "hos \u00e9 s\u00f3 te", " olhar/n"], ["que est\u00e1 cansado de a", "ndar e anda", "r/ne de che"], ["gar/nde volta semp"], ["re ao mesmo lug", "ar./n"], ["Sei, todas as portas", " se podem abr", "ir/ndia ap\u00f3s"], [" dia, at", "\u00e9 consegui", "r/nme d\u00ea a"], [" m\u00e3o,/nvamos tent"], ["ar uma vez mais", "./nSaber que se po"], ["de, que", "rer que se pos", "sa/nesquecer os me"], ["dos, jog\u00e1-los pra f", "ora/npintar sua ca"], ["ra da c", "or da esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro com seu ", "cora\u00e7\u00e3o./n"], ["E estar per", "dido \u00e9 melhor que pa", "rar/nnunca se alca"], ["n\u00e7a sem n", "unca tentar", "/nvoc\u00ea va"], ["i ver/nque n\u00e3o vem "], ["f\u00e1cil, mas vir", "\u00e1./n"], ["Sei que o imposs\u00edve", "l se pode alc", "an\u00e7ar/nque essa triste"], ["za vai se ", "transformar", "/ne assim "], ["ser\u00e1,/na vid"], ["a muda e mudar", "./nVem se"], ["ntir que alma voa", "/nvem cant"], ["ar mais uma v", "ez./nSaber que se po"], ["de, que", "rer que se pos", "sa/nesquecer os me"], ["dos, jog\u00e1-los pra f", "ora/npintar sua ca"], ["ra da c", "or da esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro com seu ", "cora\u00e7\u00e3o./nSaber que se po"], ["de, que", "rer que se pos", "sa/nesquecer os me"], ["dos, jog\u00e1-los pra f", "ora/npintar sua ca"], ["ra da c", "or da esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro com seu c", "ora\u00e7\u00e3o./nVale "], ["mais pod", "er brilhar", "/ne s"], [" esperar ", "pelo sol", "./n"], [], ["ara da cor da", " esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro c", "om seu co", "ra\u00e7\u00e3o./nSaber que se po"], ["de", "", "/nquerer que se pos"], ["sa", "", "/npintar sua c"], ["ara da cor da", " esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro c", "om seu co", "ra\u00e7\u00e3o./nSaber que se po"], ["de, quere", "r que se poss", "a/nesquecer os medos"], [", jog", "\u00e1-los pra f", "ora/npintar sua c"], ["ara da cor da", " esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro c", "om seu co", "ra\u00e7\u00e3o./nSaber que se po"], ["de", "", "/nquerer que se pos"], ["sa", "", "/npintar sua c"], ["ara da cor da", " esperan", "\u00e7a/npintar o fut"], ["uro c", "om seu co", "ra\u00e7\u00e3o..."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Nb1VOQRs-Vs", "delay": 0}]}