{"cancion": "zamba-para-olvidarte", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G#m", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#m", "E", "B7", "B", "E", "G#", "G#7", "C#m", "D#m7", "Emaj7", "G#", "C#m", "G#7", "C#m", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "A", "G#m", "A", "F#m7", "G#m", "G#", "A", "G#m", "C#m", "F#", "C#m", "G#", "G#7", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "E", "Amaj7", "A", "G#m", "A", "F#m", "G#7", "G#", "C#m", "Am", "B", "C#m", "F#m", "F#", "C#m", "B7", "A7", "G#7", "C#m", "E", "A", "F#m7", "G#7", "G#", "A", "G#m", "F#m", "A", "A7", "G#7", "A", "E", "F#7", "A7", "G#7", "G#", "C#m", "C#m", "A", "G#", "Amaj7", "B7", "G#m7", "C#7", "F#m7", "G#7", "A7", "F#", "F#7", "G#7", "F#", "A", "G#m7", "C#m", "F#", "A", "C#", "C#m", "G#m7", "C#m7", "G#m7", "C#m7", "E7", "Amaj7", "G#m7", "A", "F#m", "F#m7", "G#", "G#m", "C#", "F#m", "B", "C#m", "F#m7", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "G#m", "C#m", "E7", "Amaj7", "G#m", "Amaj7", "A", "F#m", "F#m7", "G#7", "G#", "C#", "A", "G#m", "C#m", "F#", "C#m", "B7", "A", "G#7", "G#", "C#m", "E", "Amaj7", "F#m", "G#7", "Amaj7", "G#m7", "F#m7", "A7", "G#7", "A", "G#7", "F#7", "A", "G#", "C#m", "G#m", "C#m"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], [], [], [], [], ["[Verse 1]/n"], ["    No s\u00e9 para ", "qu\u00e9 vo", "lviste", "/n"], ["    si ya ", "empezaba a", " olvidar./n"], ["  No s\u00e9 si ya lo sa", "br\u00e1s,/nllo"], ["r\u00e9 cuando", " vos te f", "uiste", "./nNo "], ["s\u00e9 para qu\u00e9 vo", "lviste,/nqu\u00e9"], [" mal me hace ", "recorda", "r.", "", "/n"], ["    La tarde se ha pu", "esto tr", "iste", "/n"], ["y yo pre", "fiero call", "ar.", "/n"], ["     Para qu\u00e9 vamos ", "a habl", "ar/nde "], ["cosas que ", "ya no exii", "iisten", "/nNo "], ["s\u00e9 para qu", " volv", "iste,/nya v"], ["es, es mej", "oooor", " no hab", "lar.", "", "/nQu\u00e9 p"], ["eeena me da/nsa"], ["ber que al final/n"], ["de este am", "or ya no qued", "a nada", "./n"], ["S\u00f3lo u", "na po", "bre canci", "n/nda vu"], ["eltas", " por mi guita", "rra,/n"], ["  y hace rato ", "que te extr", "a\u00f1a,/nmi z"], ["amba ", "   pa", "ra olvidar.", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], ["[Ver", "se 3]/nMi zam"], ["ba vivi\u00f3 con", "miiigo", "/n"], ["parte de m", "i soled", "ad.", "/n"], ["     No s\u00e9 si ya lo sabr", "\u00e1s,/nMi v"], ["ida ", "   se fue  c", "ontiii", "go.", "/nCont"], ["igo, mi amor,", "   contigo,", "/nqu\u00e9"], [" mal me hace r", "ecordar.", "/n"], ["    Mis manos ", " ya son d", "e bar", "ro", "/n"], ["    tanto", " apretar el dolor", ".", "/n"], ["     Y ahora que me falta el so", "ool/nno "], ["s\u00e9   qu", "\u00e9 ven", "\u00eds busc", "aaaaaa", "aandoo", "o./nLlor"], ["aaan", "do, mi amor, llora", "ndo,/ntamb"], ["i\u00e9n olvida", "aame vo", "oos.", "", "/nQu\u00e9 "], ["peeena me da", "/nsa"], ["ber que al final/nde"], [" este amo", "r ya no queda", " naaaad", "a./n"], ["     S\u00f3lo una ", "pobre canci", "\u00f3n/nda vu"], ["eltas por mi guitarr", "a,/ny"], [" hace rato que ", "te extra\u00f1", "a,/nmi z"], ["amba", " para olvidar", ".", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4Q__F9gVFUY", "delay": 0}]}