{"cancion": "cuando-el-mundo-da-vueltas", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "C", "F", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 3, 0, 0, 0, 0, 3, 3, 3, 3, 1, 2, 3, 3, 3]}, "letras": [[" M\u00e1s de una v", "ez me siento perdi", "do,  ", "  m", "s de una vez ", "me quise escapar", "", "/n"], ["para encontrar", " alg\u00fan lugar tran", "quilo", " cer", "ca de mi, busc", "ando la verdad", "", "/nsi"], ["ento que ya no ha", "y conciencia de qu\u00e9", " est\u00e1 bien y est\u00e1 m", "al/n"], ["y no puedo ima", "ginar mis sue", "os en realidad", "/nSi hoy,"], [" cuando el mu", "ndo da vuel", "tas", "", "", "/n"], [" Rayos de lu", "z dan sobre esta tier", "ra   ", " y a", "s\u00ed tal vez h", "oy vuelva a brillar", "", "/n"], [" rayos de amo", "r que nunca m\u00e1s se olvi", "den  ", "  de", " iluminar a", " toda la humanidad", "", "/n"], [" Cuando el mu", "ndo da vuel", "tas es", " dificil", " pensar", "/n"], [" gente que", " se imagin", "e qu", "e hay algo", " que puede cambiar.", "/ns"], ["olo quiero ima", "ginar mis sue", "os en realidad", "/n"], [" cuando el mu", "ndo da vuel", "tas todo", " lo que quiero ", "es encontrar", "/n"], [" gente que", " se imagin", "e que hay (alg", "o que puede ", "cambiar)  ", "x3"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "GyU2NZtz_Pw", "delay": 0}]}