{"cancion": "que-sera", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "E7/#5", "E", "A9", "B9", "E", "A9", "B9", "G#m7", "C#m7", "F#m7", "B7/9b", "E", "E7/#5", "E", "A9", "B9", "E", "A9", "B9", "G#m", "C#m7", "F#m7", "B7/9b", "E", "G#m7", "A9", "B9", "E", "A9", "B9", "G#m7", "C#m7", "F#m", "B7/9b", "E", "G#m7", "A9", "B9", "E", "A9", "B9", "G#m7", "C#m7", "F#m7", "B7/9b", "E", "A9", "B7/9", "G#m7", "D7/9", "C37/9b", "F#m7", "B7/9b", "E", "F", "F7/#5", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Pueblo m\u00edo que es", "t\u00e1s en la colin", "a/n"], ["tendido como un vie", "jo que se muere", ",/n"], ["la pena y el aban", "dono son tu tris", "te compa\u00f1\u00ed", "a,/n"], ["pueblo m\u00edo te", " dejo sin aleg", "r\u00eda/nYa mis amigos se"], [" fueron casi tod", "os/ny los otr"], ["os partir\u00e1n d", "espu\u00e9s que ", "yo,/nlo si"], ["ento porque ama", "ba su agradab", "le compa", "\u00eda/nMas es mi v"], ["ida ten", "go que marchar", "/nQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1, "], ["qu\u00e9 ser\u00e1/nQu\u00e9 s"], ["er\u00e1 de mi ", "vida, qu\u00e9 s", "er\u00e1/nSi s\u00e9 m"], ["ucho o no s\u00e9 ", "nada,/nya ma"], ["\u00f1ana se ", "ver\u00e1 y ", "ser\u00e1 ", "lo que se", "r\u00e1/nQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1, q"], ["u\u00e9 ser\u00e1/nQu\u00e9 s"], ["er\u00e1 de mi ", "vida, qu\u00e9 ", "ser\u00e1/nQue la no"], ["che mi gui", "tara/nInutilm"], ["ente sonara", "/nY una ni"], ["n\u00e3 en mi ", "cuerpo llora", "r\u00e1/nQue la no"], ["che mi gui", "tara/nInutil"], ["mente s", "onara", "/nY una n"], ["in\u00e3 en mi ", "cuerpo llor", "ar\u00e1/n"], ["Amor m\u00edo llevo ", "tu sonrisa", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ovPzRfcuWaI", "delay": 0}]}