{"cancion": "tal-cual-es", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Bb", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bb", "F", "Gm", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Eb", "Cm", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Eb", "F", "Gm", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["ero vivir la vi", "da tal cual es", ", dejar que mand", "e el coraz\u00f3n", "/naunque no s"], ["epa que hay despu", "s. Quie", "ro seguir sintien", "do la emoci\u00f3", "n/nde ser cap"], ["az de profes", "ar un culto a cad", "a sensaci\u00f3n", "./nCon la l"], ["una ilumina", "ndo y las es", "trellas brilland", "o,/nmientras "], ["la noche se vue", "lve a enloquecer", "./nAlgo "], ["me est\u00e1 motiv", "ando por e", "so sigo cantan", "do y por eso", " tambien canta", "r\u00e9 ma\u00f1ana", "./nQui"], ["ero seguir siempre", " cerca del mar", " el mismo que m", "e vio crecer", "/nall\u00ed do"], ["nde ir\u00e9 a descan", "sar. Qui", "ero darme cue", "nta que estoy viv", "o/nque a\u00fan me q"], ["uedan muchas g", "anas que m\u00e1s d", "oy y m\u00e1s rec", "ibo./n(Vu"], ["elvo aqu\u00ed a pens", "ar una canci", "\u00f3n y nada m", "s a", "lgo que me ayud", "e a mejorar", "", "/nVu"], ["elvo aqu\u00ed a sent", "ir la ru", "mba que te canto a ti,", " alg", "o que te ayude ", "a sonreir) ", " x2", "/nVu"], ["elvo aqu\u00ed a sent", "ir la ru", "mba que te canto a ti,", " alg", "o que te ayude ", "a sonreir", "", "/nG"], ["racias mi hermano", ", grac", "ias te vuelvo a decir,", " que y", "o me siento muy fe", "liz cantando b", "onito asi", "/n(T"], ["oma que tama, toma", " diego, tom", "a que tama que toma", " diego, toma ", "que tama que toma d", "iego/n"], ["  que toma, toma, toma, te doy y me da", "s)  x2/nOye "], ["si tu te vas, si", " tu te vas, si", " tu te vas tu te l", "o pierdes,/n"], ["  yo no me voy pa\u00b4 ningun lug", "ar me quedo a basil", "ar contigo aca", "/n(T"], ["oma que tama, toma", " diego, tom", "a que tama que toma", " diego, toma ", "que tama que toma d", "iego/n"], ["  por la noche y por la madruga", "da)  x2/n(T"], ["oma que tama, toma", " diego, tom", "a que tama que toma", " diego, toma ", "que tama que toma d", "iego/n"], ["  por la noche y por la madruga", "da)  x2"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jTWnv2kjP1Y", "delay": 0}]}