{"cancion": "aqui-estoy-yo", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Em7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "G", "D/F#", "Am", "G", "G", "D/F#", "Am", "Em7", "Am", "G/B", "Cadd9", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Cadd9", "G", "D/F#", "Am", "Em7", "Am", "G/B", "Cadd9", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Cadd9", "Em7", "Em7", "Cadd9", "Em7", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "Cadd9", "G", "D", "Em7", "D#dim", "D", "A7", "Dsus", "D", "Cadd9", "Cadd9"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["yo, vengo a cantarte con el c", "oraz\u00f3n,/nPara entregarte todo l"], ["o mejor... aqu\u00ed estoy y", "o./nAh\u00ed esta"], ["r\u00e9, para cuidarte y no de", "jarte caer,/nSi t\u00fa te pierdes yo tamb"], ["i\u00e9n lo har\u00e9.../nAh\u00ed esta"], ["r\u00e9, lo sabes bien./nTanto te im"], ["agin\u00e9, tanto que t", "e so\u00f1\u00e9,/nHoy comi"], ["enza tu vida, contigo estar", "./nJ"], ["untos de", " las ho", "jas del ", "oto\u00f1o/n"], ["Y escapa", "r al fr", "\u00edo del", " invierno/n"], ["Y pode", "r contar", " co", "ntigo las e", "strellas.", "/nQu"], ["iero se", "r la lu", "z de tu m", "a\u00f1ana/n"], ["Y llena", "r tu vi", "da de e", "speranza/nP"], ["orque nos tendre", "mos para siem", "pre t\u00fa y yo", "/nPorque es et"], ["erno lo que pasa", " entre los dos", "./nQu\u00e9 bueno"], [" es cuando re\u00edmos y bai", "lamos los tres,/nCuando jugamos una y "], ["otra vez.../nQu\u00e9 bueno"], [" es verte crecer./nTanto te im"], ["agin\u00e9, tanto que t", "e so\u00f1\u00e9,/nHoy comi"], ["enza tu vida, contigo estar", "./nJ"], ["untos de", " las ho", "jas del ", "oto\u00f1o/n"], ["Y escapa", "r al fr", "\u00edo del", " invierno/n"], ["Y pode", "r contar", " co", "ntigo las e", "strellas.", "/nQu"], ["iero se", "r la lu", "z de tu m", "a\u00f1ana/n"], ["Y llena", "r tu vi", "da de e", "speranza/nP"], ["orque nos tendre", "mos para siem", "pre t\u00fa y yo", "/nPorque es et"], ["erno lo que pasa", " entre los dos", ".", "/nPorque es et"], ["erno lo que pasa entre los do", "s.", "", "/nJ"], ["untos de", " las ho", "jas del ", "oto\u00f1o/n"], ["Y escapa", "r al fr", "\u00edo del", " invierno/n"], ["Y pode", "r contar", " co", "ntigo las e", "strellas.", "/nQu"], ["iero se", "r la lu", "z de tu m", "a\u00f1ana/n"], ["Y llena", "r tu vi", "da de e", "speranza/nP"], ["orque nos tendre", "mos para siem", "pre t\u00fa y yo", "/nPorque es ta"], ["n verdadero..", "./nPorque et"], ["erno lo que pasa entre los do", "s."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9Ngvu-aw_dQ", "delay": 0}]}