{"cancion": "tal-vez", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "A/F#", "D", "E", "F#m", "D", "E", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "F#m", "D", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C#m", "F#m", "D", "E", "D", "C#m", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 2]}, "letras": [["l vez el mundo no sea tan grande/nCo"], ["mo uno suele siempre imaginar/nQui"], ["se encontrarme a m\u00ed", "/nY me cruc"], ["\u00e9 con el dolor/nUna loc"], ["ura de cantar todos los d", "\u00edas", "/nTal "], ["vez el r\u00edo no tenga salida/nY l"], ["os recuerdos se ahoguen en el mar/nQuis"], ["e en encontrarme a m\u00ed", "/nCansado y s"], ["olo en un hotel/nPerdido c"], ["omo el que no ve lo que es ment", "ira", "/nPero h"], ["oy, tan solo ho", "y/nYo me enfr"], ["ento a la vida cura", "ndo heridas/n"], ["Hoy, tan solo h", "oy/nYo perd"], ["\u00ed de mi vida lo mejor", " que ten\u00eda/nY s"], ["\u00e9, me dijo al part", "ir/nEstoy muy se"], ["gura, nos volvere", "mos a ver", "/nY guard"], ["\u00e9 su voz de pap", "el/nSu olor en mi pie"], ["l"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lHhMxnxcWVE", "delay": 0}]}