{"cancion": "hoy-es-domingo", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "F", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "F", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "Gm", "C", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "F", "Fsus", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "F", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "Gm", "C", "F", "Gm", "Gsus", "Gm", "Gsus", "A#", "C", "F", "Gm", "C", "F", "F", "F", "Gm", "C", "Gm", "C", "F", "F", "Gm", "C", "Am", "D7", "Gm", "C", "F", "F", "Gm", "C", "Am", "D7", "Gm", "C", "F", "Gm", "C", "Am", "D7", "Gm", "C", "F", "Gm", "C", "Am", "D7", "Gm", "C", "F", "Gm", "C", "Am", "D7", "Gm", "C", "F", "Gm", "C", "Gm", "C", "F", "F", "Gm", "C", "Gm", "C", "F", "F", "Gm", "A", "C", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["TORD S):/n\u00a1C\u00f3mo me gusta estar de nuevo en"], [" casa", "!", "/nY desp"], ["ertarme lleno de su olo", "r...", " a ese", " caf\u00e9 d", "e la ma\u00f1ana", ",/nQue siempre corre hasta la c"], ["ama y duerme hasta el despertado", "r.", "", "/nHoy tengo c"], ["ita con la almo", "hada.", ".. y u", "na reuni\u00f3n ", "con el ventilad", "or,", "", "/nUna sal"], ["ida con mi pe", "rro, porque no entiende de pretex", "to.../nY dejo en pausa mi sil"], ["l\u00f3n./nH"], ["oy, hoy es domingo, no hay compromi", "sos c", "on el reloj", "", "/nPorque h"], ["oy, hoy es domi", "ngo... \u00a1No hay nada mejo", "r!", "/nDestapo un v"], ["ino en la coci", "na y", " un bu", "en asado ", "espera en el", " carb\u00f3n", "", "/nAunque teng"], ["amos mil proble", "mas hoy descansamos de las pen", "as.../nAlimentando al coraz"], ["\u00f3n.", "", "/n\u00a1Que nadie "], ["rompa este moment", "o! ", "Es d\u00ed", "a d", "e celebraci\u00f3n", ",", "", "/nHay que brind"], ["ar por la alegr\u00ed", "a, afuera la mala energ\u00ed", "a,/nPorque ma\u00f1ana lunes se aca"], ["b\u00f3./nH"], ["oy, hoy es domingo, no hay compromi", "sos c", "on el reloj", "", "/nPorque h"], ["oy, hoy es domi", "ngo... \u00a1No hay nada mejo", "r!", "", "/nH"], ["oy, hoy es domingo, no hay compromi", "sos c", "on el reloj", "", "/nPorque h"], ["oy, hoy es domi", "ngo... \u00a1No hay nada mejo", "r!", "", "", "/n\u00a1Di"], ["buje maestro!/nH"], ["oy es domingo y no es bueno pa' tra", "bajar.", "/nH"], ["oy es domingo", "... el d\u00ed", "a pa' disfrutar./nMa\u00f1a"], ["na es un d\u00eda de fiesta no ", "me lo disc", "uta usted,/nQu"], ["e yo tengo el a", "lmanaque e", "n espa\u00f1ol", " y en ingl\u00e9s", "./nH"], ["oy es domingo y no es bueno pa' tra", "bajar.", "/nH"], ["oy es domingo", "... el d\u00ed", "a pa' disfrutar", "./nPero que m"], ["ira cuando se encuentran los lati", "nos/nSiempre d"], ["a igual.../nQue l"], ["unes, que martes, que", " mi\u00e9rcoles, que si", "empre domingo ser\u00e1", "./nH"], ["oy es domingo y no es bueno pa' tra", "bajar.", "/nH"], ["oy es domingo", "... el d\u00ed", "a pa' disfrutar", "./nEl d"], ["omingo se va a misa pa' ha", "blar de lo espiritua", "l/nS"], ["e re\u00fane l", "a familia y ami", "gos a celebrar", "./nLa ra r"], ["a... la ra ra", "... ", "la ra ra..", ". la", " ra ra", "/nLa ra r"], ["a... la ra ra", "... ", "la ra ra..", ". la", " ra ra.", "/n"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A-sSsMtC-ZU", "delay": 0}]}