{"cancion": "andando", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Cadd9", "G", "C", "D", "Em", "Am", "C", "G", "Cadd9", "G", "C", "D", "Em", "Am", "C", "Em", "D", "B7", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "Em", "C", "G", "Cadd9", "G", "G", "Cadd9", "G", "C", "D", "Em", "C", "D", "G", "Cadd9", "G", "C", "D", "Em", "C", "D", "Em", "D", "B7", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "Em", "C", "G", "Cadd9", "G", "G", "D", "Em", "C", "G", "D", "Em", "C", "Em", "D", "B7", "Em", "C", "D", "Em", "D", "B7", "Em", "C", "D", "G", "Cadd9", "G", "C", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Andando/nvoy por la vida "], ["mirando/nque "], ["por una canci\u00f3n/nse puede a\u00fan morir d"], ["e amor/ny "], ["as\u00ed/ns"], ["aber que tu voz llegar", "\u00e1/na mi pobre cor"], ["az\u00f3n que ah\u00ed va./n"], ["Andando/nvoy por la vida "], ["mirando/nque "], ["a veces lo que dicen/nno es igual a lo que "], ["har\u00e1n/ny "], ["as\u00ed/n"], ["algo tendr\u00e1 que camb", "iar/nen este mundo "], ["desigual./n"], ["Creo a", "n e", "n la vo", "z/nd"], ["e las personas/ncon buen cor"], ["az\u00f3n./nPorque "], ["s\u00e9/nque no soy el mejor"], [",/ntampoco el peor"], [".../nTan solo "], ["soy lo que soy/ny es "], ["as\u00ed.../nNo quiero fingir"], ["/nno voy a mentir"], [".../nTan solo "], ["soy lo que soy/ny es as\u00ed."], [".. ", "       ", " /n"], ["Andando/nvoy por la vida "], ["mirando./nB"], ["uscando lo m\u00e1s simple/nhay que "], ["empezar./nY "], ["as\u00ed/n"], ["tratar de llegar/na los "], ["dem\u00e1s/nsin importar "], ["que hay detr\u00e1s./n"], ["Andando/nvoy por la vida "], ["mirando./nL"], ["a Gente que se pierde/nde tanto buscar y "], ["andar./nA"], ["s\u00ed S", "on muchas vidas/nque vienen y "], ["van/ny me pregunto "], ["donde ir\u00e1n./n"], ["Creo a", "\u00fan e", "n la vo", "z/nd"], ["e las personas/ncon buen c"], ["oraz\u00f3n./n"], ["Porque s\u00e9/nque no soy el mejor"], [",/ntampoco el peor"], [".../nTan solo s"], ["oy lo que soy/ny es a"], ["s\u00ed.../nNo quiero fingi"], ["r/nno voy a mentir"], [".../nTan solo "], ["soy lo que soy/ny es as\u00ed."], ["   ", "      ", "/n"], ["Unos se van yendo/n"], ["otros van llegando.../n"], ["Unos van corriendo/n"], ["y otros cruzan caminando./n"], ["Unos van riendo/n"], ["otros van sufriendo.../n"], ["Eso es lo que miro/n"], ["cuando siempre voy andando./n"], ["Quiero i", "maginar un", " mundo nue", "vo/n"], ["donde el fr\u00edo acompa\u00f1e mi", " andar/n"], ["y el amor s", "er\u00e1 e", "n el in", "vierno/n"], ["el abrigo que me puede s", "alvar./n"], ["Andando/nvoy por la vida "], ["mirando/nque "], ["a veces lo que dicen/nno es igual a lo que "], ["har\u00e1n/n"], ["Andando..."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BF61BPPBdsQ", "delay": 0}]}