{"cancion": "alguien-la-vio-partir", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "A", "E", "F#m", "D", "D", "A", "Bm", "E", "A", "C#", "F#m", "D", "Cm", "G", "E", "A", "A", "E", "F#m", "D", "E", "F#m", "D", "D", "A", "Cm", "E", "A", "C#", "F#m", "D", "Cm", "G", "E", "A", "A", "C#", "F#m", "D", "Cm", "G", "E", "A", "A", "C#", "F#m", "D", "A", "Bm", "G", "E", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Hoy sal\u00ed a bus", "carte/nY y"], ["a no te encont", "r\u00e9/nA"], ["lguien me dijo ", "que partis", "te/nDe la estac"], ["i\u00f3n hacia el", " sur/nY de tus "], ["ojos/nCa"], ["\u00edan l\u00e1grimas de a", "mor/n"], ["Y al despertarm", "e/n"], ["Sent\u00ed que ya no estabas ", "aqu\u00ed/n"], ["Si alguien pudie", "ra saber/nYo siento "], ["que en este momento/nUna gri"], ["eta se abre en m\u00ed/n"], ["Se que yo ya te perd", "/nY esa historia de am"], ["or/nA los d"], ["os muri\u00f3/nY si las "], ["vida nos separa/n"], ["No me importa nada/n"], ["Eso fue amor y na", "da mas/n"], ["Hoy sal\u00ed a busc", "arte/n"], ["Ya no te encontr", "/nY de mis "], ["ojos/n"], ["Caian l\u00e1grimas de a", "mor/n"], ["Si alguien pudie", "ra saber/nYo si"], ["ento que en este momento/nUna gri"], ["eta se abre en m\u00ed/n"], ["Se que yo ya te perd", "/nY esa historia de am"], ["or/nA los d"], ["os muri\u00f3/nDesgarra "], ["hoy mi coraz\u00f3n/n"], ["La misma pasi\u00f3n/n"], ["Con la que te am\u00e9/nHace un tiempo at"], ["r\u00e1s/n"], ["Est\u00e1bamos junto al m", "ar/nNos perdimos juntos"], ["/nEn un sue\u00f1o que fue rea"], ["lidad/nY si las "], ["vida nos separa/n"], ["No me importa nada/n"], ["Eso fue amor y na", "da mas/nFu"], ["e am", "or y ", "fue am", "or a", "mor", "", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xjO1EAyCKMU", "delay": 0}]}