{"cancion": "cantar-hasta-morir", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "E", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#", "C#7", "F#m", "B", "B7", "Bm7", "E", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#7", "F#m", "D", "B#7", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#", "C#7", "F#m", "B", "B7", "Bm7", "E", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#7", "F#m", "D", "B#7", "E", "D", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#7", "F#m", "D", "B#7", "D", "E", "D", "E", "C#m", "F#m", "D", "A", "A7", "D", "E", "C#m", "F#m", "Bm", "Bm7", "E", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#m", "F#m", "Bm", "Bm7", "E", "D", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#m", "F#m", "Bm", "Bm7", "E", "A", "D", "E", "A", "D", "E", "D", "E", "C#m", "F#m", "Bm", "Bm7", "E", "A", "D", "E", "D", "A", "D", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["tar hasta morir/ny as\u00ed d"], ["ejar una se\u00f1al/ny que la l"], ["uz de mi alma no se apague/n"], ["hasta llegar a t", "\u00ed./nQuiero de"], ["cirte la verdad/n\u00e9sa que "], ["nadie quiere hablar/nla que alu"], ["mbra el alma que se apaga/n"], ["cuando se siente m", "al./n"], ["El tiempo es el d", "ue\u00f1o/nde lo q"], ["ue puede pasar/nde tus anda"], ["nzas por la gl", "oria/no tu t"], ["riste camin", "ar./n"], ["Al final/nen esta v"], ["ida todo p", "asa/n"], ["y pensar/nque no me al"], ["canza la esper", "anza/n"], ["es largo este cam", "ino/nde to"], ["dos el dest", "ino/ncue"], ["nta conmigo p", "ara comenzar", " a andar./nA\u00fan quedan c"], ["osas por decir/nalgunas ot"], ["ras por callar/npero v"], ["ivir\u00e9 luchando siempre/n"], [" cantando hasta mor", "ir./nNo me quisier"], ["a olvidar/nde la con"], ["ciencia al caminar/nque me amp"], ["are cuando sea tarde/n"], ["y no pueda segu", "ir./n"], ["S\u00e9 bien que de lo", " malo/nuno apr"], ["ende mucho m\u00e1s/naunque este "], ["negro hoy el ci", "elo/nsu l"], ["lanto servir", "./n"], ["Al final/nen esta v"], ["ida todo p", "asa/n"], ["y pensar/nque no me al"], ["canza la esper", "anza/n"], ["es largo este cam", "ino/nde to"], ["dos el dest", "ino/ncue"], ["nta conmigo p", "ara comenzar", "", "/n"], ["Al final/nen este mu"], ["ndo todo, t", "odo pasa/n"], ["y pensar/nque no me al"], ["canza la esper", "anza/nla v"], ["ida no es un su", "e\u00f1o/nlas p"], ["enas tienen due", "\u00f1o/ny "], ["me pregunto d", "\u00f3nde/nla alegr"], ["\u00eda vivir", "\u00e1./n"], ["Buscar", "\u00e9 algunas re", "spuesta", "s/ns\u00e9 de l"], ["lanto, de promesas y do", "lor", "/nno voy  habl"], ["ar m\u00e1s ", "de suf", "rimiento", ",/nyo vine a"], ["qu\u00ed para de", "jar una se\u00f1", "al./n"], ["Quiero hoy poder cant", "ar hasta ma\u00f1", "ana/n"], ["otra vez no tengo g", "anas de espera", "r./nno voy  habl"], ["ar m\u00e1s", " de sufr", "imiento,", "/nyo vine a"], ["qu\u00ed para d", "ejar una se", "al.", "/n"], ["Quiero hoy poder cant", "ar hasta ma\u00f1", "ana/n"], ["otra vez no tengo g", "anas de espera", "r./nno voy  habl"], ["ar m\u00e1s d", "e sufr", "imiento", ",/nyo vine a"], ["qu\u00ed para d", "ejar una se\u00f1a", "l./n"], ["Quiero hoy poder cant", "ar hasta ma\u00f1", "ana/n"], ["otra vez, ya no tengo no t", "engo ganas de espera", "r./nno voy  habl"], ["ar m\u00e1s d", "e sufr", "imiento", ",/nyo vine a"], ["qu\u00ed para d", "ejar una se\u00f1a", "l./n  "], ["                    ", "               Vin", "e aqui/nPa"], ["ra dejar/n  "], ["                  Vi", "ne aqu\u00ed         p", "ara cantar hasta"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "KuW_QbAGHvY", "delay": 0}]}