{"cancion": "suena", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Bm", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "Bm", "C", "D", "C", "D", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D", "G", "C", "B7", "Em", "C", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "D", "Em", "C", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [[], ["Cuando la noche se ac", "erca/nhay algo en m"], ["i alma que vuelve a vibr", "ar/n"], ["con la luz de las estre", "llas/nen mis senti"], ["mientos te vuelvo a encontra", "r/n"], ["Quiero que me ", "mires a los ojos", "/n"], ["y que no pregu", "ntes nada m", "s/n"], ["quiero que esta n", "oche sueltes/n"], ["toda esa alegr\u00eda ", "que ya no puedes guardar", "./n"], ["Paso las horas fuman", "do/noyendo en el"], [" viento la misma canci", "\u00f3n/n"], ["porque el tiempo que va", "le/nlo marca el "], ["latido de mi coraz\u00f3", "n/n"], ["Quiero que me", " mires a los ojos", "/n"], ["y que no preg", "untes nada m", "\u00e1s/n"], ["Quiero que esta n", "oche sueltes to", "da esa alegr\u00eda/n"], ["que ya no puedes guard", "ar./n"], ["Deja que tus sue\u00f1os sean ol", "as que se van/nlibres "], ["como el viento en m", "itad del mar", "/n"], ["creo que la vida es un tesoro sin igual/nde los buenos tiempos siempre quiero m\u00e1s."], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0WvVwndn4Go", "delay": 0}]}