{"cancion": "por-la-escalera", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Am", "C", "G", "G", "Am", "C", "G", "G", "Am", "C", "G", "Em", "Bm", "Bm", "A#m", "Am", "C", "D", "Em", "Bm", "Bm", "Am", "Am", "C", "D", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "C", "G", "Am", "C", "G", "G", "Am", "C", "G", "Em", "Bm", "Bm", "A#m", "Am", "C", "D", "Em", "Am", "C", "D", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C", "C", "G", "D", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Si me dieran a elegir/n"], ["Entre moda y arrabal/n"], ["Si tuviera que mentir/n"], ["L\u00e1grimas de carnaval/n"], ["Si pudiera desandar/n"], ["La memoria que tanto descuid\u00e9/n"], ["Si supiera amortizar tu desamor/n"], ["Y mi f\u00e9/n"], ["Si la est\u00e9ril vanidad/n"], ["De la estatua de cera que prend\u00ed", "", "/n"], ["Me absolviera del amor eterno/n"], ["Si el infierno pasa por aqu", "\u00ed/n"], ["Si dijeras s\u00e1lvame/n"], ["Si quisieras nombrarme tu escudero", "", "/n"], ["Y si el trece m\u00e1s uno de Febrero/n"], ["Te decidieras a calmar mi s", "ed/n"], ["c\u00f3mo ser\u00eda", "", "/nSi bajaras t"], ["\u00fa...", "", "/nSi subiera "], ["yo", "", "/nSi subieras"], [" t\u00fa", "", "/nSi bajara yo"], ["/n"], ["Si volviera a mancillar/n"], ["La bandera que jur\u00e9/n"], ["Si me diera por matar/n"], ["Muertos que viven de pie/n"], ["Tu escalera de color primavera/n"], ["De oto\u00f1o mes de Abril/n"], ["No alimentes coraz\u00f3n/n"], ["Duelos entre el no y el si/n"], ["Me desarmo por su amor/n"], ["Como un guerrero la espero en cada esquin", "a", "/n"], ["Mientras el bomb\u00f3n de mi vecina/n"], ["S\u00f3lo busca amores de estaci", "n/n"], ["Si dijeras s\u00e1lvame/n"], ["Y si el trece m\u00e1s uno de Febrero/n"], ["Te decidieras a calmar mi sed", "/n"], ["c\u00f3mo ser\u00eda", "", "/nSi bajaras t"], ["\u00fa...", "", "/nSi subiera "], ["yo", "", "/nSi subieras"], [" t\u00fa", "", "/nSi bajara yo"], ["/n"], ["c\u00f3mo ser\u00eda", " si bajaras ", "t\u00fa"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0WvVwndn4Go", "delay": 0}]}