{"cancion": "a-traves-del-tiempo", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "Bm7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "F#m7", "G7", "G7/4", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#7", "G7", "Bm7", "F#m7", "G7", "G7/4", "G7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#7", "G7", "F#7", "G7", "D", "A9", "Em7/9", "F#7/13b"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm7", "Em7/9", "Asus", "D7+", "Bm7", "Em7/9", "C#7", "F#7/13b"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm7", "Em7/9", "Asus", "D7+/9", "Bm7", "Em7/9", "C#7", "F#7/13b"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 2, 3, 4]}, "letras": [["Contuve l", "a respirac", "i\u00f3n", "", "/n"], ["se fu\u00e9 tu ", "vida en un insta", "nte", "", "/n"], ["y aunque n", "o encuentre la raz", "\u00f3n", "", "/n"], ["jam\u00e1s olvi", "dare tu arte", "", "", "/n"], ["Soplo la furia que llevo den", "tro/n"], ["Plagado d", "e imaginaci\u00f3", "n", "", "/n"], ["siempre d", "os pasos adel", "ante", "", "/n"], ["iluminando ", "todo alrededo", "r per", "manent", "emente/n"], ["dejaste hue", "llas imborrab", "les", "", "/n"], ["Soplo la furia que llevo dent", "ro/n"], ["lo \u00fanico claro es que estoy v", "ivo/nno so"], ["bra el tie", "mpo para perd", "erlo", "/n"], ["Igual que el viento tu sen", "timiento/n"], ["no deja de so", "plar vi", "ve a trav\u00e9s del ti", "empo/n"], ["viaja a cualquier lu", "gar/n"], ["ser\u00e1 tu vuelo cr", "uzando el cielo/n"], ["lo que se ve bri", "llar la l", "uz en el ca", "mino/n"], ["por donde quiero andar", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0WvVwndn4Go", "delay": 0}]}