{"cancion": "amor-correspondido", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "F", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Dm", "Bb", "Am", "Dm", "C7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb", "C", "F", "Dm", "Bb", "C", "F", "C7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb", "Am", "C", "F", "C", "Dm", "Bb", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "F", "D#", "Bb", "F", "D#", "Bb", "C7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [[" Fui bajo las estrellas", " y te cant\u00e9 al o\u00eddo/n"], [" Te desnud\u00e9 mi ", "alma para que t\u00fa en", "tiendas que te neces", "ito/n"], ["Uh u", "h/nEs como un "], ["premio a mis se", "ntidos/n"], ["Uh u", "h/nsta sen"], ["saci\u00f3n/nM"], ["e enfrento solo al dol", "or en este mundo de ho", "y si t\u00fa no estas conmi", "go/nMi coraz\u00f3n dese"], ["spera, te ama y se ent", "rega y se siente v", "ivo/nNo hay nada m\u00e1s her"], ["moso que sentir a", "mor/nAmor correspond"], ["ido amor correspon", "dido/n"], ["En el frio de la n", "oche yo ser\u00e9 tu abr", "igo/n"], ["El lucero que te gu", "\u00eda siempre en el ca", "mino"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hLYUU-kdvHU", "delay": 0}]}