{"cancion": "la-aventura-del-mar", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C9", "A", "D", "C9", "A", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em7", "A", "A5", "Bm", "Bm7", "A", "A5", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "D", "E", "G", "A", "D", "D", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "A", "G", "A", "A5", "D", "Bm", "Bm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm", "E", "G", "A", "A5", "A", "Bm", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Quiero ser parte del horizonte/nnadar contra la corri"], ["ente/nabrazar mi soled"], ["ad/n"], ["quiero ser parte de un nuevo mundo/ny buscar en lo profu"], ["ndo/nlo que todav\u00eda no pude encont"], ["rar./nQuiero cru"], ["zar y lo", "s miedos dejar", "los ", "atr\u00e1s/nvuelvo a empe"], ["zar algo n", "uevo y en otr", "o lug", "ar/ny l"], ["uchar por una vida dife", "rente/nQuiero s"], ["eguir puedo so", "ar/nquiero perd"], ["erme en la avent", "ura del mar", "/npero para "], ["vivir debo arriesga", "r/nsin apart"], ["arme del camino", "/nsin apar"], ["tarme del cam", "ino ", "seguir\u00e9", "/nYo na"], ["c\u00ed para vivir en libert", "ad", "", "/nse que as"], ["\u00ed podr\u00e9 encontrar mi fe", "lici", "dad.", "/npero para "], ["vivir debo arries", "gar"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "SYK39uQ_eQs", "delay": 0}]}