{"cancion": "color-esperanza", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "G7M", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7M", "G7M", "F#m7(5-)", "B7", "Em7(9)", "Dm7(9)", "G7", "C9", "G/B", "Am7", "C/D", "G7M", "F#m7(5-)", "B7", "Em7(9)", "Dm7(9)", "G7", "C9", "G/B", "Am7", "C/D", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "Am7", "Am7/G", "Am7/F#", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "C9", "D9", "G7M", "G7M", "F#m7(5-)", "B7", "Em7(9)", "Dm7(9)", "G7", "C7M", "G/B", "Am7", "C/D", "G7M", "F#m7(5-)", "B7", "Em7(9)", "Dm7(9)", "G7", "C7M", "G/B", "Am7", "C/D", "C7M", "G/B", "Am7", "C/D", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "E7(9)", "Am7", "D7(9)", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "C9", "D7(9)", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "Am7", "Am7/G", "Am7/F#", "G7M", "D/F#", "Em7(9)", "C9", "D7(9)", "Em7(9)", "Em7(9)/D#", "Em7(9)/D", "A/C#", "C9", "D7(9)", "Bb7M", "F/A", "Gm7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "Eb7M", "F7(9)", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "Eb7M", "F7", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "Eb7M", "F7", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "G7", "Cm7", "F7", "Bb7M", "F/A", "Gm7(9)", "Eb7M", "F7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["e que hay en tus o", "jos/nCon so"], ["lo mirar", "/nQue estas cans"], ["ado de anda", "r/nY de and"], ["ar/nY camin"], ["ar, girando sie", "mpre/nEn un lug"], ["ar/nS"], ["e que las venta", "nas/nSe p"], ["ueden abri", "r/nCambiar el "], ["aire depe", "nde de ti", "/nTe ayudar"], ["\u00e1, vale la p", "ena/nUna vez m"], ["as/nSaber que se pu"], ["ede/nQuer"], ["er que se pue", "da/nQuitarse los mi"], ["edos/nSac"], ["arlos afue", "ra/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n", "/n"], ["Es mejor perde", "rse/nQue n"], ["unca embarca", "r/nMejor tent"], ["arse/nA dej"], ["ar de intenta", "r/nAunque ya v"], ["es/nQue no estan f"], ["\u00e1cil empez", "ar/nS"], ["\u00e9 que lo impos", "ible/nSe pu"], ["ede logr", "ar/nQue la trist"], ["eza/nAlg\u00fan "], ["d\u00eda se i", "r\u00e1/nY as\u00ed se"], ["r\u00e1/nLa vida c"], ["ambia y cambiar", "/nSentir"], ["as que el alma vue", "la/nPor cant"], ["ar una vez m", "s/nSaber que se pu"], ["ede/nQuer"], ["er que se pue", "da/nQuit"], ["arse los mie", "dos/nSacarlos afu"], ["era/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n/nSaber que se pu"], ["ede/nQuer"], ["er que se pue", "da/nQuitarse los mi"], ["edos/nSac"], ["arlos afue", "ra/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n/nVale m"], ["as    pode", "r /nBrill"], ["ar/nQue s"], ["olo busca", "r ver el sol", "/n"], [], ["ara/nCol"], ["or  espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n/nSaber que se pu"], ["______e", "___de", "/nQuer"], ["er que se pu", "_____da", "/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or  espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or  espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n/nSaber que se pu"], ["______e", "___de", "/nQuer"], ["er que se pu", "_____da", "/nPintarse la c"], ["ara/nCol"], ["or  espera", "nza/nTentar al f"], ["uturo/nCon el coraz"], ["\u00f3n"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Nb1VOQRs-Vs", "delay": 0}]}