{"cancion": "por-la-vereda-del-sol", "banda": "diego-torres-musicas", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "B", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G#m", "A", "G#m", "A", "G#m", "A", "B"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["alguien pudie", "ra decir", "me qu\u00e9 fue ", "y qu\u00e9 pas\u00f3", "", "", "", "/nSi "], ["alguien pudie", "ra contar", "me como s", "e escap\u00f3.", "", "", "", "/nBusqu"], ["\u00e9 por la b", "arra del ba", "r y ya nad", "ie vio.", "", "", "", "/nYo qu"], ["ise encontra", "rla en la play", "a y ella s", "e olvid\u00f3.", "", "", "", "/nVoy por la ver"], ["eda del so", "l buscando un desti", "no con vos", "/nAbrienC  cam"], ["inos E  amo", "r (y estoy", " mucho mejor)", "  x4", "", "", "/nTe p"], ["ido que te", "ngas confian", "za no voy ", "olvidar", "", "", "", "/nel r"], ["ato que ju", "ntos pasam", "os tu y yo f", "rente al mar.", "", "", "", "/nYa n"], ["o quiero hace", "rme pregun", "tas no quiero", " pensar", "", "", "", "/nsi vi"], ["enes o pe", "gas la vuel", "ta si est\u00e1s", " o te vas.", "", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "INlXuS64JGk", "delay": 0}]}