{"cancion": "ciudad-de-la-paz", "banda": "dillom", "escala": "F", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Gm", "F", "Gm", "F", "Eb7M", "F", "Gm", "F", "Gm", "F", "Eb7M", "Cm7", "Dm7", "Gm", "F", "Cm7", "Dm7", "Em7", "F", "Gm", "F", "Gm", "F", "Eb7M", "F", "Gm", "F", "Gm", "F", "Eb7M", "Cm7", "Dm7", "Gm", "F", "Cm7", "Dm7", "Em7", "C/G", "Bm7", "Em", "D", "C/G", "Bm7", "E", "Am", "D", "G", "Em", "Am", "D", "G", "Em", "C/G", "D", "Gm", "F", "Gm", "F", "Gm", "Eb7M", "F", "Gm", "F", "Gm", "Eb7M", "Cm7", "Dm7", "Em7", "Cm7", "Dm7", "Em7", "F", "Gm", "F", "Gm", "Eb7M", "F", "Gm", "F", "Gm", "Eb7M", "Cm7", "Dm7", "Gm", "F", "Cm7", "Dm7", "Em7", "C/G", "Bm7", "Em", "D", "C/G", "Bm7", "E", "Am", "D", "G", "Em", "Am", "D", "G", "Em", "C/G", "D", "C", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Amanec", "\u00ed so", "lo en un bl", "anco va", "c\u00edo", "/n"], ["Tras un fina", "l, to", "do vuelve a", " come", "nzar", "/nNo s\u00e9 b"], ["ien si estoy des", "pierto o estoy d", "ormid", "o/nPero al"], ["go me dice que", " no hay vuelta atr\u00e1s", "/n"], ["Es Navida", "d, un", " a\u00f1o pa", "ra e", "l olvido", "/n"], ["Un a\u00f1o m", "\u00e1s, ", "nada cambi", "\u00f3 en re", "alidad", "/nAhora pu"], ["edo ver de af", "uera los fes", "tejos", "/nMi ref"], ["lejo no se ve", " en el ventanal", "/nPor ahora "], ["no me duele m\u00e1s/nSoy solo otra l"], ["uz en la ciudad", "", "/n"], ["Tanto que busqu\u00e9/nPerder la noci"], ["\u00f3n del espacio", " y del tiempo/n"], ["Solo as\u00ed", " van a extra\u00f1", "arme", "/nLa os"], ["curidad", " ya no da mie", "do", "/nSi tuviera otr"], ["a oportunidad", "", "/n"], [], [], [], [], ["Amanec", "\u00ed s", "olo en un b", "lanco vac", "o/n"], ["Tras un fina", "l, to", "do vuelve a", " comenzar", "/nNo s\u00e9 b"], ["ien si estoy des", "pierto o estoy dorm", "ido", "/nPero al"], ["go me dice que", " no hay vuelta atr\u00e1s", "/nPor ahora "], ["no me duele m\u00e1s/nSoy solo otra l"], ["uz en la ciudad", "", "/n"], ["Tanto que busqu\u00e9/nPerder la noci"], ["\u00f3n del espacio", " y del tiempo/n"], ["Solo as\u00ed", " van a extra\u00f1", "arme", "/nLa os"], ["curidad", " ya no da mie", "do", "/nSi tuviera otr"], ["a oportunidad", "/n"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bgt4ZR7WVf8", "delay": 0}]}