{"cancion": "somente-o-necessario", "banda": "disney", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "C", "C", "F", "Fm", "C", "A7", "D", "G", "C", "C", "F", "Fm", "C", "G", "C", "G", "G", "C", "G", "C", "C", "F", "Fm", "Em", "A7", "Am", "D", "Dm", "Dm", "G", "C", "A", "Dm", "G", "C", "G", "C", "C", "C", "F", "Fm", "C", "A7", "D", "G", "C", "C", "F", "Fm", "C", "G", "C", "G", "G", "C", "G", "C", "C", "F", "Bb", "Em", "D", "Am", "D", "Dm", "Dm", "G", "C", "A", "Dm", "G", "C", "G", "C", "G", "G", "C", "G", "C", "C", "F", "Bb", "Em", "D", "Am", "D", "Dm", "Dm", "G", "C", "A", "Dm", "G", "C", "G", "C", "G", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["uso o necess", "rio/nSo"], ["mente o necess", "\u00e1rio/nO "], ["extraordin", "rio \u00e9 dema", "is/nE pois isso \u00e9 de"], ["mais/nEu digo "], ["necess", "rio/nSom"], ["ente o necess", "\u00e1rio/nPor "], ["isso \u00e9 que essa", " vida eu vivo em paz", "/nAssim \u00e9 que eu "], ["vivo/nE "], ["melhor n\u00e3o ", "h\u00e1/nEu s\u00f3 quero "], ["ter/nO que a vida me "], ["d\u00e1", "/nMilh\u00f5es de "], ["abelhas v\u00e3o fa", "zer/nFazer o "], ["mel pra eu come", "r/nE "], ["se por acaso eu o", "lhar pro ch\u00e3o/nT\u00eam fo"], ["rmigas em p", "rofus", "o/nEnt"], ["\u00e3o", "/nE o necess"], ["\u00e1rio pra viv", "er/nVoc\u00ea te"], ["r\u00e1", "/nVoc\u00ea t"], ["er\u00e1/n"], ["Eu uso o nece", "ss\u00e1rio/nSo"], ["mente o necess", "\u00e1rio/nO "], ["extraordin", "rio \u00e9 dem", "ais/nE pois isso \u00e9 de"], ["mais/nEu digo "], ["necess", "rio/nSom"], ["ente o necess", "\u00e1rio/nPor "], ["isso \u00e9 que essa ", "vida eu vivo em p", "az/nVejam o pica-p"], ["au/nQue s\u00f3 "], ["pensa em pi", "car/nEle vai se dar "], ["mau/nPra se alimen"], ["tar", "/nN\u00e3o pique a"], [" pera no p\u00e9/nPois "], ["pera picada no p", "\u00e9/nNunca presta, pois "], ["\u00e9/nN\u00e3o"], [" vai dar p\u00e9/nVoc\u00ea"], [" vai dar mal/nN\u00e3o"], [" pique essa pera como um ", "pica-p", "au/nPois "], ["\u00e9", "/nE o necess"], ["\u00e1rio pra v", "iver/nVoc\u00ea t"], ["er\u00e1", "/nVoc\u00ea "], ["ter\u00e1/nVejam o pica-p"], ["au/nQue s\u00f3 "], ["pensa em pi", "car/nEle vai se dar "], ["mau/nPra se alimen"], ["tar", "/nN\u00e3o pique a"], [" pera no p\u00e9/nPois "], ["pera picada no p", "\u00e9/nNunca presta, pois "], ["\u00e9/nN\u00e3o"], [" vai dar p\u00e9/nVoc\u00ea"], [" vai dar mal/nN\u00e3o"], [" pique essa pera como um ", "pica-p", "au/nPois "], ["\u00e9", "/nE o necess"], ["\u00e1rio pra v", "iver/nVoc\u00ea t"], ["er\u00e1", "/nVoc\u00ea "], ["ter\u00e1", "/nVoc\u00ea "], ["ter\u00e1"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "S4J70C36RGU", "delay": 0}]}