{"cancion": "lembre-de-mim", "banda": "disney", "escala": "Db", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Db", "Ebm7/A", "Db", "B7(2)", "F", "Bbm7", "Abm7", "Db7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gb", "A5-", "Gb/Ab", "Db", "Ebm7/A", "Db", "Abm7", "Db7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gb", "Fm", "F7/A", "Bbm", "A", "A7M(5-)", "Ab", "Db"]}], "orden_partes": [0, 1, 2]}, "letras": [["im/nHoje eu t"], ["enho que partir/nLembre d"], ["e mim/nSe esf"], ["orce pra sorri", "r/nN\u00e3o im"], ["porta a dist\u00e2ncia/nNunca v"], ["ou te esquece", "r/nCant"], ["ando a nossa m\u00fasica/nO am"], ["or s\u00f3 vai cresc", "er/nLembre de m"], ["im/nN\u00e3o sei q"], ["uando vou voltar/nLembre d"], ["e mim/nSe um viol"], ["\u00e3o voc\u00ea escu", "tar/n"], ["Ele com seu triste canto/nT"], ["e acompa", "_nhar\u00e1", "", "/nE at"], ["\u00e9 que eu possa te abra\u00e7ar/n"], ["   Lembre de mi", "m"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dp6hmJ4VKyM", "delay": 0}]}