{"cancion": "coracoes-infelizes", "banda": "disney", "escala": "Cm9", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "Db", "G/D", "Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "Db", "G/D", "Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "D", "G", "Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "D", "G", "G", "Cm", "Ab", "Fm", "G4", "G", "Cm", "Db", "Ab/C", "Db", "Cm", "Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "Db", "G/D", "Cm9", "Db", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "Db", "G/D", "Cm9", "G/B", "Cm9", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "D", "G", "G", "Cm", "Cm9", "G/D", "Cm9", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/B", "Ab/C", "G/D", "Cm", "Ab/C", "Cm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["   Eu confesso que j\u00e1 fui muito malvada/nEra pouco me chamarem s\u00f3 de br"], ["uxa/nMas d"], ["epois de arrepend", "ida, fiqu", "ei mais comedid", "a/nE "], ["at\u00e9 mais gene", "rosa e gorduch", "a/nFeliz"], ["mente eu conhe\u00e7o uma magia/n um talento que eu sempre pos"], ["su\u00ed/nE hoje \u00e9"], [" esse o meu o", "f\u00edcio/n"], ["Uso em benef", "\u00edcio do infe", "liz ou sofredo", "r que vem aqui", "/n"], ["Cora\u00e7\u00f5es infelizes/nPrecisam de "], ["mim/nUma q"], ["uer ser mais mag", "rinha/nOutro q"], ["uer a namorad", "a/nEu res"], ["olvo? Claro que si", "m!/nS\u00e3o"], [" cora\u00e7\u00f5es infelizes/nEm busca de tu"], ["do/nTodos "], ["eles chegam i", "mplorando/n"], ["Fa\u00e7a-me um fei", "ti\u00e7o/n"], ["   ", "O que \u00e9 que eu fa\u00e7o?", "   ", " Eu ajudo!/nMas me "], ["lembro no come\u00e7o/nAlguns n"], ["\u00e3o pagaram o pre\u00e7o/nE fui for"], ["\u00e7ada a casti", "gar os infel", "izes/nSe rec"], ["lamam n\u00e3o ad", "ianta/n"], ["Pois em geral eu sou uma santa/nPara os cora\u00e7\u00f5es in"], ["felizes/nO "], ["homem abomina tagarelas/nGarota caladinha ele a"], ["dora/nSe a m"], ["ulher ficar fal", "ando/nO dia i"], ["nteiro e fofoc", "ando/nO homem se "], ["zanga, diz ad", "eus e vai emb", "ora/nN\u00e3o"], [" v\u00e1 querer jogar conversa fora/nQue os homens fazem tudo pra evi"], ["tar/nSabe "], ["quem \u00e9 mais que", "rida?/n a "], ["garota retr", "a\u00edda!/nE"], [" s\u00f3 as bem quie", "tinhas v\u00e3o ca", "sar!/n"], [" hora de resolver/nO neg\u00f3ci"], ["o   entre ", "n\u00f3s/nEu sou"], [" muito ocu", "pada/nE n\u00e3"], ["o tenho o dia in", "teiro/nO meu pre\u00e7o"], ["?  ", "  sua voz!", "", "/nV"], ["oc\u00ea que \u00e9 t\u00e3o infeliz/nN\u00e3o va"], ["i   ser mais", "/nSe qu"], ["iser atravessar a p", "onte/nE"], ["xiste um pagam", "ento/nVamos l\u00e1, tome coragem"], ["!/nAssine o documento"], ["/n dia de al"], ["egria!/nGa"], ["nhei o que eu quer", "ia!"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MperUFHbNuY", "delay": 0}]}