{"cancion": "cores-do-vento", "banda": "disney", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "C", "Em", "Am", "F", "Dm", "G", "Am", "C", "Am", "C", "Em", "Am", "F", "Dm", "G", "C", "Am", "Em", "F", "Am", "Em", "F", "G", "Em", "Am", "Dm", "G", "Dm", "Dm", "G", "C", "C", "Am", "C", "Em", "Am", "F", "Dm", "G", "Am", "C", "Am", "C", "Em", "Am", "F", "Dm", "G", "C", "C", "Em", "F", "Dm", "G", "Am", "Em", "F", "Am", "Em", "F", "G", "Em", "Am", "Dm", "G", "Dm", "Em", "F", "Am", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["e pensa que esta terra lhe per", "tence/nVo"], ["c\u00ea tem muito ainda o que apre", "nder/nPois c"], ["ada planta, terra ou cria", "tura/nEst\u00e1 "], ["viva e tem ", "alma, \u00e9 um s", "er/nSe v"], ["\u00ea que s\u00f3 gente \u00e9 seu seme", "lhante/nE qu"], ["e os outros n\u00e3o t\u00eam o seu", " valor/nMas "], ["se seguir pegadas de um est", "ranho/nMil su"], ["rpresas vai ac", "har ao seu redor", "/nJ\u00e1 ou"], ["viu o lobo uivando para a ", "lua azu", "l?/nSer"], ["\u00e1 que viu um Lince sorrir?", "/n ca"], ["paz de ouvir as ", "vozes da mon", "tanha?", "/nE com "], ["as cores do ve", "nto colorir", "...?/nE com "], ["as cores do ve", "nto colorir", "/nCorr"], ["endo pelas trilhas da floresta", "/nPr"], ["ovando das frutinhas o sabor", "/nRoland"], ["o em meio a tanta riqueza", "/nNunca v"], ["ai calcula", "r o seu valor", "/nA L"], ["ua, o Sol e o Rio s\u00e3o meus pa", "rentes/nA Ga"], ["r\u00e7a e a Lontra s\u00e3o iguais a", " mim/nN\u00f3s "], ["somos t\u00e3o ligados uns aos", " outros/nNeste "], ["arco, neste c\u00ed", "rculo sem fim", "/n"], ["A \u00e1rvo", "re  a", "onde ir\u00e1?/nSe vo"], ["c\u00ea a cortar, nunca s", "aber\u00e1/nN\u00e3o vai "], ["mais ouvir o lobo uivar pa", "ra a l", "ua azul/nJ\u00e1 "], ["n\u00e3o importa mais a nossa ", "cor/nVamos cant"], ["ar com as belas v", "ozes da mont", "anha", "/nE com "], ["as cores do vento colori", "r/nVoc\u00ea "], ["s\u00f3 vai conseguir desta t", "erra usufruir", "/nE co"], ["m as cores do vento color", "ir"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-x20Is3HiFI", "delay": 0}]}