{"cancion": "la-vou-eu", "banda": "disney", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "G", "A", "G", "D", "A", "G", "E", "D", "C", "G", "A", "G", "D", "A", "G", "E", "Dm", "F", "Dm", "C", "Dm", "F", "Dm", "A", "D", "C", "G", "A", "G", "D", "A", "G", "E", "Am", "C", "Am", "G", "Am", "C", "Am", "A", "D", "A", "G", "A", "G", "A", "E", "D", "C", "G", "A", "G", "D", "A", "C", "A", "D", "C", "G", "A", "G", "D", "A", "C", "A", "A", "A", "D", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" O p\u00e9 na estrada eu ", "vou botar/nQue "], ["j\u00e1 t\u00e1 na hora de", " ir/nUm "], ["lindo horizonte e um c", "\u00e9u az", "ul/nO que "], ["mais eu poderia ped", "ir/n"], [" O p\u00e9 na estrada eu ", "vou botar/nE o "], ["cora\u00e7\u00e3o eu quero ", "abrir/nSob os "], ["raios do sol sigo um s", "onho me", "u/nEu n\u00e3o"], [" posso deixar de so", "rrir/nNada "], ["\u00e9 melhor do que ", "amigos rever, a", "inda que demore a ch", "egar./nAs his"], ["t\u00f3rias v\u00e3o f", "azer voc\u00ea s", "orrir, v\u00e3o f", "azer voc\u00ea sonhar./n"], [" Que todos saibam l", "\u00e1 vou eu/nPor "], ["novos caminhos seg", "uir/nUma "], ["lua l\u00e1 no c\u00e9u a ", "olhar pra ", "mim/nEu vou "], ["sobre as estrelas dorm", "ir/nE se a "], ["chuva cair, n\u00e3o ", "vou parar, qualq", "uer tempestade te", "m fim./nE o "], ["vento no meu rosto a sop", "rar me faz sonh", "ar e o que eu que", "ro \u00e9 caminhar assi", "m./n"], [" Eu vou seguindo m", "eu caminho.    (2x)/n"], [" Eu vou seguindo.", "/n"], [" Eu vou seguindo. ", "      -        /n"], [" Que todos saibam l", "\u00e1 vou eu/nE o que "], ["eu mais quero \u00e9 che", "gar (O que eu mais quero \u00e9 chegar)/nCom um "], ["lindo horizonte e um c", "\u00e9u az", "ul/nHis"], ["t\u00f3rias eu quero con", "tar. (Eu quero contar)/n"], [" Que todos saibam que l", "\u00e1 vou eu/nCami"], ["nhando eu vou pro meu l", "ar (Caminhando eu vou pro meu lar)/nSob os "], ["raios do sol sigo um s", "onho me", "u/nHis"], ["t\u00f3rias eu quero con", "tar./n"], [" Sim l\u00e1 vou eu,", " olha l\u00e1 vou ", "eu.", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2LGrdMLngiw", "delay": 0}]}