{"cancion": "no-se-habla-de-bruno", "banda": "disney", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "F#", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "G", "F#", "Am", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#m", "Am", "Em", "F#", "Bm", "Em", "F#", "G", "F#", "D", "A", "Bm", "G", "D", "A", "Bm", "G", "D", "A", "Bm", "G", "D", "A", "Bm", "G", "G", "F#", "G", "F#", "G", "F#", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "Bm", "Em", "F#", "Em", "G", "F#", "G", "F#", "Bm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["  No se habla de Bru", "no/n"], ["  No se habla de Bru", "no/nMas,"], ["   justo en mi bo", "da fue", "/nTodo estaba l"], ["isto /nCon un cl"], ["ima precio", "so esa vez", "", "/nBr"], ["uno con vo", "z misterios", "a hablo", "/nTruen"], ["o/nO lo hago y"], ["o?/nS"], ["\u00e9 que pronto ll", "over", "/n\u00bfQu\u00e9 insi"], ["nuaba?/nSabr"], ["\u00e1s que lo tom", "e muy ma", "l/nAbuela ten la sombr"], ["illa/nB"], ["oda en un hu", "rac\u00e1", "n/nFue un d\u00eda fe"], ["liz pero es verd", "ad/nNo se habla de Br"], ["uno/n"], ["  No se habla de Bru", "no/nHey, m"], ["iedo al ver a Bruno/nBalbuce"], ["ando y tropezando", "/n"], ["Y farfullando/nS"], ["u sonido es como la are", "na al res", "balar/nR"], ["aro el don de ir visua", "lizando", "/nDeja a la abuela como t"], ["odos temblando/n"], ["Enfrentando profec\u00edas sin inte", "rpretar/nTerr"], ["or en su fa", "z, rata", "s por detr\u00e1s", "/nAl o"], ["\u00edr tu n", "ombre no ha", "y marcha atr\u00e1", "s/nGrita mi"], ["entras tie", "mbles al", " despertar", "/n"], ["  No se habla de Br", "uno/n"], ["  No se habla de Bru", "no/n"], ["   l dijo \"mi p", "ez se morir\u00eda\" y v", "e/n"], ["   l dijo \"Ser", "\u00e1s panz\u00f3n\" y justo as\u00ed", " fue/nl dio q"], ["ue me quedar", "\u00eda sin pelo y m\u00edrame ", "bien/n"], ["  Las profec\u00edas se c", "umplen cada vez/n"], ["l vio en m\u00ed un des", "tino gentil en m\u00ed/nUna v"], ["ida de ensue\u00f1os vendr", "\u00e1/n"], ["Y as\u00ed el pod", "er de mi don /nC"], ["omo uvas va a madura", "r/n"], ["l vio en m\u00ed un a", "mor imposible/nPact"], ["ado al fin /nEn l"], ["azos con otra", "/nCual si lo pudiera o"], ["\u00edr/n"], ["   Yo no puedo o", "r/n"], ["Oh Bru", "no,  ", "s\u00ed, sobre ", "Bruno/nYa d"], ["igan lo que sepan de", " Bruno/nDenme la p"], ["ura verdad de", " Bruno/nTerr"], ["or en su fa", "z, rata", "s por detr\u00e1s", "/nAl o"], ["\u00edr tu n", "ombre no ha", "y marcha atr\u00e1", "s/nGrita mi"], ["entras tie", "mbles al", " despertar", "/n\u00bfT\u00fa "], ["cuentas la historia /nO lo hago y"], ["o?/nTerr"], ["or en su fa", "z, rata", "s por detr\u00e1s", "/nAl o"], ["\u00edr tu n", "ombre no ha", "y marcha atr\u00e1", "s/nGrita mi"], ["entras tie", "mbles al", " despertar", "/n"], ["  No hablemos de Bru", "no/n"], ["  No hay que hablar sobre Bru", "no", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bvWRMAU6V-c", "delay": 0}]}