{"cancion": "de-nada", "banda": "disney", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "C", "F", "Bb", "C", "F", "Bb", "C", "F", "Bb", "C", "F", "Bb", "Am", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "E", "C", "C", "F", "Bb", "C", "F", "Bb", "C", "F", "C", "Bb", "C", "F", "C", "Bb", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "C", "Am", "F", "C", "E", "Am", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "E", "Am", "F", "C", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["  Vou te explicar, j\u00e1 saqu", "ei/nMinha m"], ["agnitude pode constrange", "r/nVoc\u00ea t\u00e1 c"], ["hocada, eu sei, \u00e9 ador\u00e1vel!/nOs hum"], ["anos nunca v\u00e3o surpreen", "der/nVem com o pa"], ["pai, cola em mim/nPode botar f"], ["\u00e9, sou Maui pode cr", "er/nAlgu\u00e9m como "], ["eu jamais nasceu/nT\u00e1 ol"], ["hando para um semi-deus", "/n"], ["  Vou te dize", "r ent\u00e3o de na", "da/nPelo m"], ["ar, o sol, o ar", "/nEu arras"], ["ei, eu j\u00e1 sei, de n", "ada!/nSou s"], ["\u00f3 o semi cara do luga", "r, hey!/n"], ["  Quem levantou o c\u00e9u sem su", "ar?/nVoc\u00ea tinha essa al"], ["tura... ta-da", "/nQuando esfriou, quem trouxe o f"], ["ogo e deslumbrou?/nO c"], ["ara \u00e9 um show,", " oh!/nFisguei o s"], ["ol num pux\u00e3o, de n", "ada!/nE ag"], ["ora a gente tem ve", "r\u00e3o/nO vento eu do"], ["mei como eu quis", ", de nada!/nPro p"], ["ovo velejar feliz", "/nS\u00f3 falta eu d"], ["izer ent\u00e3o de ", "nada/nPelas "], ["ilhas do mar que eu ergu", "i/nE eu arras"], ["ei, eu j\u00e1 sei, de n", "ada/nEu s"], ["ei que sou demais, pode aplaudi", "r/nDe n"], ["ada, de ", "nada. mas, n\u00e3o tem nada a ver/n"], ["  N\u00e3o, nem vou gastar o meu f\u00f4lego pra te explicar tudo, o quanto \u00e9 fen\u00f4meno/n"], ["  E essa obra de arte aqui/n"], ["  S\u00e3o as lutas que um dia eu venci/n"], ["Eu sou o tal, sempre estou no comando/n"], ["Olha s\u00f3 pro mini-Maui, t\u00e1 sapateando/nHa, ha, ha, ha, ha, ha, hey!"], ["/n"], ["  J\u00e1 te fal", "ei sou o rei, de ", "nada/nFiz o m"], ["undo e foi s\u00f3 um fav", "or/nEu arras"], ["ei, eu j\u00e1 sei, de ", "nada/nMas t"], ["\u00f4 na minha hora e eu j\u00e1 ", "vou/nPode diz"], ["er, meu bem, d", "e nada/nPel"], ["o barco que empresto", "u/nEu vou bem al"], ["\u00e9m, al\u00e9m, de", " nada/nSou M"], ["aui mas n\u00e3o sou bom nadad", "or/nDe n"], ["ada, de n", "ada/n\"Brigado!\""], [""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "HS2qe2nL2Co", "delay": 0}]}