{"cancion": "um-mundo-ideal", "banda": "disney", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "D/G", "D", "D", "D/G", "D", "D", "D/G", "Bm", "A/C#", "Em", "F#7", "Bm", "Bm/A", "G", "D", "D", "D/G", "D", "D", "D/G", "Bm", "A/C#", "Em", "F#7", "Bm", "Bm/A", "G", "D", "A", "D", "A/C#", "D", "G", "D/F#", "G", "D/F#", "Bm7", "E7", "A7", "A", "D", "A", "Bb\u00ba/E", "Bm", "D7", "G", "D/F#", "G", "D/F#", "Bm7", "E7", "C", "A7", "D", "D", "Dsus4", "C", "A7", "D", "F", "F/Bb", "F", "F", "F/Bb", "Dm", "C/E", "Gm", "A7", "Dm", "Dm/C", "Bb", "F", "Bb", "C", "Bb", "C/E", "F", "Bb", "F/A", "Bb", "F/A", "Dm7", "G7", "C7", "Bb", "C", "Bb", "C", "Dm", "F7", "Bb", "F/A", "Bb", "F/A", "Dm7", "G7", "Eb", "C7", "F", "Bb", "C", "Bb", "C", "Bb", "C", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Olha eu", " vou lhe mostra", "r/n"], ["Como ", " belo este ", "mundo", "/n"], ["J\u00e1 que ", "nunca deixa", "ram/n"], [" O seu cor", "a\u00e7\u00e3o mandar", "/n"], ["Eu lhe ", "ensino a ver", "/n"], ["Todo enca", "nto e be", "leza", "/n"], ["Que h\u00e1", " na naturez", "a/n"], ["Num tape", "te a voar", "/nUm mundo idea"], ["l", "/n um pr"], ["ivil\u00e9gio v", "er daqui/nNingu\u00e9m pr"], ["a nos di", "zer/nO "], ["que faze", "r/nAt"], [" parece um", " sonho", "/nUm mundo ideal"], ["", "/nUm mundo que eu"], [" nunc", "a vi", "/nE"], [" agora eu poss", "o ver", "/nE lhe "], ["dizer", "/nEstou"], [" num mund", "o novo", " com", " voc\u00ea", "/n"], ["E eu ", "num mundo novo", " com ", "voc\u00ea", "/n"], ["Uma in", "cr\u00edvel vi", "s\u00e3o/n"], ["Nesse v", "\u00f4o t\u00e3o", " lind", "o/n"], ["Vou planand", "o e subindo", "/n"], ["Pra o imenso ", "azul do c\u00e9u", "/n"], ["Um mundo ideal", "/n"], ["Nunca senti t", "anta emo\u00e7", "o/nMas como \u00e9"], [" bom voa", "r/nVi"], ["ver no a", "r/nEu"], [" nunca mais vou ", "desejar v", "oltar/n"], ["Um mundo ideal", "/n"], ["Com novos rumo", "s pra segui", "r/n"], ["Aqui \u00e9 b", "om viv", "er/nS\u00f3"], [" tem praze", "r/n"], ["Com vo", "c\u00ea n\u00e3o ", "saio ma", "is daqui", "/nUm m"], ["undo ideal ", " um mundo ideal/nQue a"], ["lgu\u00e9m nos ", "deu  que algu\u00e9m nos deu/nFe"], ["ito pra n\u00f3", "s  somente n\u00f3s/nS\u00f3"], [" seu e me", "u"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "U38iGQeoX8g", "delay": 0}]}