{"cancion": "la-napi-de-mama", "banda": "divididos", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "G", "D", "A", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "A", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#", "B", "A", "G", "F#", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "Db", "B", "A", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#", "E", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2, 3, 3, 3, 3, 1, 4, 3]}, "letras": [[], ["Buenos Ai", "res se ve,", "/ncomo vi"], ["anda de ay", "er/n"], ["encarnada", " en un pie,", "/nque olv"], ["ido su dol", "or/n"], ["guardapol", "vo dios do", "s mil,/namnesia"], [" y orador", "/n"], ["que sea a", "s\u00ed como a", "s\u00ed,/nsomos "], ["api de ma", "ma/nno "], ["pensa", "r,  ", "no ", "pens", "ar", "", "", "/n"], ["hubo un ti", "empo que fui hermoso", "/ny fui pr"], ["eso de", " verdad", "/nel bill"], ["ete mas valios", "o/ntiene c"], ["asco y re", "ligi\u00f3n", "/nmezcla r"], ["ara de angust", "ia/ny ca"], ["ita v", "oladora", "/nque sea a"], ["s\u00ed como a", "s\u00ed/nEsomos"], [" \u00f1api ", "de mam", "a/n"], ["Bueno", "s Air", "es na", "ufraga", "/n"], ["que seas as\u00ed como as\u00ed,/nsomos \u00f1api de mama"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "0_CO6fRoizM", "delay": 0}]}