{"cancion": "amapola-del-66", "banda": "divididos", "escala": "B", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "A", "B", "A", "B", "A", "G", "F#", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "B", "A", "B", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "B", "F#", "A", "B", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "B", "A", "B", "A", "B", "A", "G", "F#", "D", "G", "F", "D", "G", "F", "D", "D", "F#", "A", "B", "B", "F#", "A", "B", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "F#", "A", "B", "A", "F#", "A", "B", "B", "A", "B", "A", "B", "A", "G", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#", "E", "F#"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Buen", "o, co", "n es", "as ac", "lara", "cione", "s pa", "samos a la canci\u00f3n.-/n  Despu"], ["\u00e9s de llov", "er, ba\u00f1", "aron las a", "ves/n"], ["  Su cansa", "ncio de ayer", "", "/n"], ["  Socieda", "d de car", "as robada", "s/n"], ["  Te despre", "nden la piel", "", "/nSi"], ["embra poes", "a de sue", "\u00f1os de aye", "r/n"], ["  Que trascien", "de al ser", "", "/nVi"], ["ejo crista", "l atrasan", "do mi viaje", "/n"], ["  No deci", "de al fin", "/n"], ["  No es re edici", "n/n"], ["  Es redenci", "n/n"], ["  Ponte de pie", "/n"], [], ["Verso", "", "", "/nS"], ["iguen las llu", "vias de un no ", "ancestral", "/n"], ["  Pero el tie", "mpo es hoy", "/nTr"], ["enes de mi", "mbre/nDe su"], ["e\u00f1o de r", "ock/n"], ["  De esa ing", "enuidad", "/nT"], ["odo esta vi", "vo a pesar", " del dolor", "/n"], ["  Si me so", "nre\u00eds", "/nR"], ["\u00edos de cu", "erdas que vie", "nen de vos", "/n"], ["  Justo a mi", " coraz\u00f3", "n/n"], ["  No es re edici", "n/n"], ["  Es redenci", "n/n"], ["  Ponte de pie", "/nH"], ["ombre ilusi", "n/n"], ["Despu\u00e9s de tanto andar/nCa\u00ed en m\u00ed"], ["", "/n"], ["Un universo esper\u00e1ndome/nNo hay fantasma ni desesperaci\u00f3n"], ["", "/n"], ["Ahora s\u00e9 que estas ah\u00ed/n"], ["Amapola de 66/n"], [], ["Vers", "o", "", "/nS"], ["iguen las llu", "vias de un no ", "ancestral", "/n"], ["  Pero el tie", "mpo es hoy", "/nTr"], ["enes de mi", "mbre/nDe su"], ["e\u00f1o de r", "ock/n"], ["  De esa ing", "enuidad", "/nT"], ["odo esta vi", "vo a pesar", " del dolor", "/n"], ["  Si me so", "nre\u00eds", "/nR"], ["\u00edos de cu", "erdas que vie", "nen de vos", "/n"], ["  Justo a mi", " coraz\u00f3", "n/n"], ["  No es re edici", "n/n"], ["  Es redenci", "n/n"], ["  Ponte de pie", "/nH"], ["ombre ilusi", "n/n"], [], ["  Hombre ilusi", "n/n"], [], ["  Hombre ilusi", "n/n"], [], ["  Ohhhh  ohh  o", "hh/n"], [], ["Detalle del", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dPKaszjLdDM", "delay": 0}]}