{"cancion": "insomio", "banda": "divididos", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em", "G", "A#", "C", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0]}, "letras": [["Le abr\u00ed la puerta a l", "os fantasmas/n"], ["y a la cocina los ll", "evar\u00e9/n"], ["quieren coparte el M", "onasterio/n"], ["pero es mi templo en Y", "erevan/n"], ["Vag\u00f3n de pensamientos/n"], ["no encuentra terminal/n"], ["insomnio, eterno abismo/n"], ["vuelo sin qu", "erer/n"], ["Ni con sahumerio los p", "ersuad\u00eda/n"], ["nada com\u00edan, ", "solo beb\u00edan/n"], ["toda la noche con e", "sos qu\u00edas/n"], ["y yo esperando el a", "manecer/n"], ["Palabras dibujadas/n"], ["color de tu interior/n"], ["pinturas conversadas/n"], ["vuelan sin qu", "erer/n"], ["Con el humor logr\u00e9 ", "lo imposible/n"], ["poner a todos a b", "ostezar/n"], ["con la locura de l", "os poetas/n"], ["absenta o cocktail de ", "libertad/n"], ["A vela espero al viento/n"], ["cejas en Do mayor/n"], ["recuerdos de Luisito/nesa barca "], ["que nunca zarp", "\u00f3/n"], ["A vela esper", "o al viento.", "..", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9P5U3hH2QGE", "delay": 0}]}