{"cancion": "la-meta", "banda": "dread-mar-i", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["(mien", "tras ", "suenan los vientos)/n"], ["Caminare,", "/nsin desc"], ["anso para encontrar la meta", ", en mi", " camino", "/n"], ["Caminare,", "/npaso a paso"], [" y no me detendr", ", es mi ", "destino.", "/n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en ", "paz./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en ", "paz./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en ", "paz./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en ", "paz./n"], ["Yo cruzare,", "/nla monta\u00f1"], ["a m\u00e1s alta que se opon", "ga, en m", "i camino", ",/n"], ["Navegare,", "/npor lo"], ["S mares lejanos mas temidos", ", es mi ", "destino.", "/n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en pa", "z./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en pa", "z./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en pa", "z./n"], ["Y siempre andar\u00e9, ", "andar\u00e9 en pa", "z."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bdZ4mkZu28I", "delay": 0}]}