{"cancion": "dias-de-sol-nublados", "banda": "dread-mar-i", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "Am", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Am", "G", "C", "Am", "G", "D", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 2, 2]}, "letras": [["I", "", "", "/nD"], ["ame tiempo para demostrarte/nq"], ["ue eres lo importante de mi vida/ns"], ["i amanece y no est\u00e1s a mi lado/nl"], ["os d\u00edas del sol ya son nublados/nV"], ["ivo cada instante en mi recuerdo/np"], ["orque de recuerdos me alimento/nv"], ["ivo imaginando tu sonrisa/np"], ["orque tu sonrisa me reanima/nY a"], ["s\u00ed voy a se", "guir/nrecor"], ["dando tu pasi\u00f3n/nporque "], ["tu pasi\u00f3n mu", "jer/nme ha"], ["ce sentir amor/nY tam"], ["bi\u00e9n porque yo se/nque tu es"], ["tas pensando en mi/npor eso "], ["es que luchare/npara "], ["que vuelvas a ", "mi/nA "], ["contin", "uacion", " se re", "pite la estrofa I y II con las mismas notas.../nY a"], ["s\u00ed voy a se", "guir/nrecor"], ["dando tu pasi\u00f3n/nporque "], ["tu pasi\u00f3n m", "ujer/nme hac"], ["e sentir amor/nY"], [" tambi\u00e9n porque yo se/nque tu es"], ["tas pensando en mi/npor eso"], [" es que luchare/npara "], ["que vuelvas a ", "mi/npor eso"], [" es que luchare/npara "], ["que vuelvas a ", "mi/npor eso"], [" es que luchare/npara "], ["que vuelvas a ", "mi."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kmBkLvvDhso", "delay": 0}]}