{"cancion": "decide-tu", "banda": "dread-mar-i", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "F", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "F", "C", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["Te noto angustiada, dime qu\u00e9 te pasa/n"], ["Tenemos que hablar /n"], ["Toda esa costumbre que hoy nos envuelve/n"], ["Nos hace fallar/n"], ["Claro que tropiezo y que me equivoco/n"], ["Siempre fue as\u00ed/n"], ["Estas son palabras que te habla un tonto/n"], ["Para no sufrir/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/n"], ["Todas las memorias que ayer recordaba/n"], ["Me hacen pensar/n"], ["Hermosos momentos que hemos vivido/n"], ["Con felicidad/n"], ["Tomemos con calma esto que nos pasa/n"], ["Y abrac\u00e9monos/n"], ["Nada es tan terrible cuando nos miramos/n"], ["Poderoso amor/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/n"], [], ["Todas las memorias que ayer recordaba/n"], ["Me hacen pensar/n"], ["Hermosos momentos que hemos vivido/n"], ["Con felicidad/n"], ["Tomemos con calma esto que nos pasa/n"], ["Y abrac\u00e9monos/n"], ["Nada es tan terrible cuando nos miramos/n"], ["Poderoso amor/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", qu\u00e9 es lo qu", "e har", "s/nY ahora deci"], ["de t\u00fa", ", yo ya no pued", "o m\u00e1s", "/nY ahora deci"], ["de t\u00fa, qu\u00e9 es lo que har\u00e1s"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ICsWmsPdV0k", "delay": 0}]}