{"cancion": "creo-en-lo-que-creo", "banda": "dread-mar-i", "escala": "Gm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm", "F", "Gm", "F"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["creo, es porque as\u00ed lo ", "siento./nSi el mal hoy"], [" contamina mi coraz\u00f3n es muy", " sincero./nCuantos "], ["vendr\u00e1n y querr\u00e1n maltratarme con su", " maldad,/nCuantos "], ["llegaran a mi lado/ny un poco de mi esfuerzo q"], ["uerr\u00e1n tomar,/nLos recib"], ["ir\u00e9 aqu\u00ed y les cantar", " amor,/ny se dar\u00e1n "], ["cuenta que su alma vive en un grave", " error./nSi creo en lo que "], ["creo, es porque as\u00ed lo ", "siento./nSi el mal hoy"], [" contamina mi coraz\u00f3n es muy", " sincero./nYa no t"], ["raten de atraparme,/nEs que hoy ya no vivo"], [" aqu\u00ed./nEl le\u00f3n vie"], ["ne a salvarme es que JAH JAH siempre vive e", "n mi/nHoy la v"], ["ida ha cambiado./nY agradezco por lo que"], [" viv\u00ed/nHoy el R"], ["ey me ha salvado y me ah iluminado ", "a mi./nSi creo en lo que "], ["creo, es porque as\u00ed lo ", "siento./nSi el mal hoy"], [" contamina mi coraz\u00f3n es muy", " sincero."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4I6sbnO9ncE", "delay": 0}]}