{"cancion": "el-ultimo-sereno", "banda": "el-mato-un-policia-motorizado", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm/F", "C", "G", "Dm", "Dm/F"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [[], ["uz de la l", "u--na", "/nentra p"], ["or las venta", "--na", "s/ndel gal"], ["p\u00f3n,", " y se r", "efleja/nen las m"], ["iles de c", "a--ja", "s/nA"], ["yer vi u", "na pel", "cula/nsobre el "], ["fin, los ", "ltimos d", "\u00edas/nsobre D"], ["ios, s", "obre el bi", "en y el mal,/nme pre"], ["gunto que h", "ago tan solo ac", "/n"], ["Quiero camin", "ar atr", "\u00e1s del rinc", "n oscuro/n"], ["y quiero sent", "ir temo", "r", "/n"], ["Quiero camin", "ar m\u00e1", "s all\u00e1 del h", "oyo oscuro/n"], ["y quiero sent", "ir temo", "r", "/nLa l"], ["uz de", "l fina", "l/nentra p"], ["or las venta", "--na", "s/ndel gal"], ["p\u00f3n,", " y se r", "efleja/nen las m"], ["iles de c", "a--ja", "s/nA"], ["yer vi u", "na pel", "cula/nsobre el "], ["fin, los ", "ltimos d", "\u00edas/nsobre D"], ["ios, s", "obre el bi", "en y el mal,/nme pre"], ["gunto que h", "ago tan solo ac", "/n"], ["Quiero camin", "ar atr", "\u00e1s del rinc", "n oscuro/n"], ["y quiero sent", "ir temo", "r", "/n"], ["Quiero camin", "ar m\u00e1", "s all\u00e1 del h", "oyo oscuro/n"], ["y quiero sent", "ir temo", "r", "/n"], ["Quiero camin", "ar atr", "\u00e1s del rinc", "n oscuro/n"], ["y quiero sent", "ir temo", "r", "/n"], ["Quiero camin", "ar m\u00e1", "s all\u00e1 del h", "oyo oscuro/ny quiero sentir temor"], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_FbGfxwC1SU", "delay": 0}]}