{"cancion": "mas-o-menos-bien", "banda": "el-mato-un-policia-motorizado", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["o, no llo", "res por las noch", "es/nEs hora de busc"], ["ar lo esencial/nNen"], ["a, ayer fuer", "on muy duros tus reproche", "s/nNo importa m\u00e1s o m"], ["enos todo sigue igual/nM"], [", no te", " preocupes tan", "to/nTodo va a estar "], ["m\u00e1s o menos bien/nP"], [", neces", "ito un poco de ", "plata/nPara que todo "], ["siga m\u00e1s o menos bien/nM"], ["s o menos bien", "/nAmig"], ["os, formemo", "s una banda de rock a", "nd roll/nGuitarras guard"], ["adas en el placard/nAhor"], ["a somos nuevo", "s creadores de rock", " and roll/nTranquilos todo"], [" va a estar m\u00e1s o menos bien/nM"], ["s o menos bien", "/nDesc"], ["onocido, esp", "ero tus problemas se aca", "ben/nY as\u00ed volver"], [" a la senda del bien/nDesc"], ["onocido, dobl\u00e1 ", "tu energ\u00eda en partes ig", "uales/nY todo va a estar"], [" m\u00e1s o menos bien/nMir"], ["ando la c", "omida ya fr", "\u00eda/nNo creo que est\u00e9"], [" hecha con amor/nNo imp"], ["orta, hoy ce", "lebraremos como famil", "ia/nQue m\u00e1s o menos s"], ["igue como quiero yo/nM\u00e1"], ["s o menos bien", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7ejQ_CL_dWA", "delay": 0}]}