{"cancion": "tan-solo-un-instante", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Em", "A", "D", "Em", "A", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "D", "Em", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "G", "D", "Em", "A", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 1, 2]}, "letras": [["Pensaba en los ", "buenos momentos que tuve junto a ti/nY c"], ["ada ma\u00f1ana despierto pero tu no ", "estas aqu\u00ed./nQuisiera saber s\u00e9 al menos, tu me "], ["extra\u00f1as as\u00ed/nPar"], ["ece que la nostalgia se ha podera", "do de m\u00ed./nMe d"], ["icen que s\u00f3lo de ti yo recuerdo lo ", "bueno, lo bueno/nPer"], ["o francamente no cr", "eo que haya algo mal", " en ti./nPorque cometemos herrores? Ser\u00e1 que nos "], ["gusta sufrir?/n"], ["Ser\u00e1 que nos gusta arriesgarnos y en el riesgo s", "er feliz/nPudimos hacer tantas cosas... hasta el m"], ["undo cambiar/n"], ["Pero no pudimos cambiar siquiera nuestra hi", "storia personal/nMe d"], ["icen que s\u00f3lo de ti yo recuerdo lo ", "bueno, lo bueno/nPer"], ["o francamente no cr", "eo que haya algo mal", " en ti./n"], ["Quisiera volver en el tiempo tan solo un insta", "nte y mirarte/n"], ["Quisiera volver en el tiempo, el tiempo en que fu", "i feliz", "/nMe d"], ["icen que s\u00f3lo de ti yo recuerdo lo ", "bueno, lo bueno/nPer"], ["o francamente no cr", "eo que haya algo mal", " en ti./n"], ["Quisiera volver en el tiempo tan solo un insta", "nte y mirarte/n"], ["Quisiera volver en el tiempo, el tiempo en que fu", "i feliz", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oIM-otKkDpo", "delay": 0}]}