{"cancion": "cuando-habla-el-corazon", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Cm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm", "D#", "Cm", "D#", "G#", "Cm", "D#", "A#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#", "G#", "A#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D#", "G#", "D#", "G#", "A#"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#", "G#", "D#"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 3, 0, 1, 2, 3, 3, 2, 3, 3, 3, 3, 2, 3, 3]}, "letras": [["Ese d\u00eda llegar\u00eda/n"], ["Noches sin dormir/n"], ["Otra de las pesadillas/n"], ["Viaja sobre mi/n"], ["Todo fue tan extra\u00f1o/n"], ["Y yo no s\u00e9 quien/nLo quiso a"], ["s\u00ed, lo quiso as", "\u00ed/n"], ["Tu mirada me dec\u00eda/n"], ["\"Es hora de partir\"/n"], ["No es momento para el miedo/n"], ["ste no es el fin/n"], ["Volvemos hacia el blanco/n"], ["El blanco que nos vio/nNos vio v"], ["enir, nos vio ven", "ir/nCuando"], [" habla ", "el coraz", "\u00f3n/n"], ["No hace ", "falta m\u00e1s n", "ada/nN"], ["ada m\u00e1s q", "ue decir/nCuando"], [" habla ", "el coraz", "n/nCuando "], ["habla el", " coraz\u00f3n", "/n"], [], ["Quiz\u00e1s vuelva a verte y r\u00eda/n"], ["Es una ilusi\u00f3n/n"], ["Tantas cosas te dir\u00eda/n"], ["Cuando habla el coraz\u00f3n/n"], ["Volvemos hacia el blanco/n"], ["El blanco que nos vio/nNos vio v"], ["enir, nos vio ven", "ir/nCuando"], [" habla ", "el coraz", "n/nN"], ["o hace f", "alta m\u00e1s na", "da/nN"], ["ada m\u00e1s q", "ue decir/nCuando "], ["habla el", " coraz\u00f3n", "/nCuando "], ["habla el", " coraz\u00f3n", "/nNo "], ["hace fal", "ta m\u00e1s nada", "/nN"], ["ada m\u00e1s qu", "e decir/nCuando h"], ["abla el", " coraz\u00f3n", "/nCuando h"], ["abla el", " coraz\u00f3n", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1es2F0p8-zA", "delay": 0}]}