{"cancion": "pinceladas-de-color", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Am", "D", "Cm", "D#", "G", "D", "G", "B", "Em", "Bm", "Am", "E", "Am", "D", "Cm", "D#", "G", "D", "A#", "Am", "D", "G", "A#", "Am", "D", "G", "D", "F", "D", "G", "Am", "Cm", "D#", "G", "D", "A#", "Am", "D", "G", "A#", "Am", "D", "G", "D", "F", "D", "A#", "Am", "D", "G", "A#", "Am", "D", "G", "D", "F", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ar cuando al nacer la realidad/nYa no es igual a la de ay"], ["er/nLa de reci\u00e9n, a esa "], ["que me acostumbr\u00e9/nTodo mi a"], ["lrededor, todo aqu", "\u00ed cambi\u00f3/nPero nos"], ["otros no, pero noso", "tros no/nC\u00f3mo me"], [" puedo acostumbr", "ar a que no est\u00e9", "s/nCuando las "], ["lluvias caen aq", "u\u00ed, moj\u00e1ndo", "me de humanida", "d/nD\u00e1ndome cu"], ["enta que no ", "s\u00e9 cu\u00e1ndo fue que te pe", "rd\u00ed/nQue ni cuenta yo me d"], ["i/nQue te quedaste en el c"], ["amino/n"], ["Y estas ganas de cantar", "/nLas canci"], ["ones que cantabas", "/n"], ["Y recordarte con es", "a/nCon e"], ["sa sonrisa cla", "ra y esa luz", " en tu mirada", "/nVie"], ["ndo el mar/n"], ["Tus pinceladas de color/nA\u00fan resaltan en mi blanco y"], [" negro/n"], ["Como un buen hombre vegetal/n"], ["Como un buen loco natural/n"], ["Que se merece que alguien lo qui", "era/n"], ["Y estas ganas de cantar", "/nLas canci"], ["ones que cantabas", "/n"], ["Y recordarte con es", "a/nCon e"], ["sa sonrisa clara", " y esa luz", " en tu mirada", "/nVie"], ["ndo el mar/n"], ["Y estas ganas de cantar", "/nLas canci"], ["ones que cantabas", "/n"], ["Y recordarte con es", "a/nCon e"], ["sa sonrisa clara", " y esa luz", " en tu mirada", "/nVie"], ["ndo el mar"]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "X7B1kR0ORi4", "delay": 0}]}