{"cancion": "cada-vez-que-digo-adios", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "C#m", "A", "F#m", "B"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "D#", "G#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C#", "F#m", "Am", "G#m", "C#", "F#m", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#", "F#m", "Am", "G#m", "C#", "F#m", "B"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 1, 3, 1, 2]}, "letras": [["Nena no te pongas mal          \\ /n"], ["sab\u00e9s que esto cambiar\u00e1.          \\ /n"], ["Yo luche por tanto tiempo        / /n"], ["por lograr lo que ", "ahora tengo. /n"], ["Que es muy grande la ciudad     \\ /n"], ["si no estas bien convencido        \\ /n"], ["que quer\u00e9s llegar bien alto       / /n"], ["aunque sea duro e", "l camino. /nY ten"], ["\u00e9s que dejar a la g", "ente que am\u00e1s /ny a "], ["ella que te mira con triste", "za y alegria ", "/ny te d"], ["ice: 'que te vaya b", "ien mi am", "or... /nyo te esp"], ["ero, si", "empre te esperar\u00e9.", "..' /n"], ["Por favor no tengas miedo           \\ /n"], ["vos me vas a sostener y                \\ /n"], ["cuando todo sea adverso               / /npen"], ["sando en vos voy a esta", "r muy bien. /nPar"], ["a cargar sobre mis hombros /na"], [" este mundo que al fin /n"], ["pesa por la envidia y el odio /n"], ["de la gente que no puede se", "r feliz. /nY ten"], ["\u00e9s que dejar a la g", "ente que am\u00e1s /ny a "], ["ella que te mira con triste", "za y alegria ", "/ny te d"], ["ice: 'que te vaya b", "ien mi am", "or... /nyo te esp"], ["ero, si", "empre te esperar\u00e9.", "..' /n"], ["Tengo que pensar en o", "tra cosa /nes h"], ["ora de cambiar el ru", "mbo /nel "], ["mundo esta girando lo", "camente /ny "], ["yo ya estoy cansado de esta", "r tan cuerdo /n"], ["oh, mi amo", "r. /nY ten"], ["\u00e9s que dejar a la g", "ente que am\u00e1s /ny a "], ["ella que te mira con triste", "za y alegria ", "/ny te d"], ["ice: 'que te vaya b", "ien mi am", "or... /nyo te esp"], ["ero, si", "empre te esperar\u00e9.", "..' "]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MVeiKDh4ffk", "delay": 0}]}