{"cancion": "igual-que-ayer", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "D", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "D7", "G", "F", "E", "Am", "D#", "D", "Cm", "Bb", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "Bm", "Bbm", "Am", "Cm", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "D7", "G", "F", "E", "Am", "D#", "D", "Cm", "Bb", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "Bm", "Bbm", "Am", "Cm", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "B", "Dm", "C", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "F", "E", "Am", "D#", "D", "Cm", "Bb", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "Bm", "Bbm", "Am", "Cm", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "Bm", "Bbm", "Am", "Cm", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "Bm", "Bbm", "Am", "Cm", "Am", "D7", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G/F#", "E", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], [], ["imos sin sabe", "r/nQue un cigarr"], ["illo", " y un caf\u00e9", "/nSer\u00edan ex"], ["cusas para el ", "tiempo de los do", "s/nVoy a sa"], ["lir a camina", "r/nY aunque es muy gr"], ["ande l", "a ciudad", "/nYo pres"], ["iento que nos va", "mos a encontrar", "", "", "/nPorqu"], ["\u00e9 mantuviste encend", "ida/nLa chispa de nu"], ["estro amor/nYo ah"], ["ora te lle", "vo en ca", "da latid", "o de mi c", "oraz\u00f3n", "/nYo nece"], ["sito tu am", "or dame tu amor", " oh oh", " oh", "/nYo nece"], ["sito tu amo", "r igual", " que ayer", "/nC\u00f3mo expl"], ["icarte la emoci", "\u00f3n/nCuando escuch"], ["\u00e9 por", " fin tu vo", "z/nQuedo des"], ["ierta la ciud", "ad solo para los dos", "/nOtra vez "], ["en el mismo ba", "r/nUn cigarr"], ["illo y", " un caf\u00e9", "/nViejas exc"], ["usas de un encu", "entro sin final", "", "", "/nPorqu"], ["\u00e9 mantuviste encend", "ida/nLa chispa de n"], ["uestro amor/nYo ah"], ["ora te lle", "vo en ca", "da latid", "o de mi c", "oraz\u00f3n", "/nYo nece"], ["sito tu am", "or dame tu amor", " oh oh", " oh", "/nYo nece"], ["sito tu amo", "r igua", "l que ayer", "/n"], [], [], ["ece que al final los do", "s", "/nPu"], ["dimos reaccionar,  sup", "imos reaccionar/nRecuper"], ["emos el lug", "ar/nLugar que n"], ["adie m", "as llen\u00f3", "/nY con las f"], ["lores del jard", "\u00edn florecer", " el amor/nPorqu"], ["\u00e9 mantuviste encend", "ida/nLa chispa de n"], ["uestro amor/nYo ah"], ["ora te lle", "vo en ca", "da latid", "o de mi c", "oraz\u00f3n", "/nYo nece"], ["sito tu amo", "r dame tu amor", " oh o", "h oh", "/nYo nece"], ["sito tu amo", "r igua", "l que ayer", "/nYo nece"], ["sito tu amor, ", "yo necesit", "o tu amor", "", "/nYo nece"], ["sito tu amor,", " igua", "l que ayer", "/nYo nece"], ["sito tu amor, ", "yo necesit", "o tu amor", "", "/nYo nece"], ["sito tu amor,", " igua", "l que ayer", "/n"], [], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fmZ54ziDlf0", "delay": 0}]}