{"cancion": "frances-limon", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E4", "Am", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "Am", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 2, 1, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 2, 1, 2]}, "letras": [["  Todo tiene", " el color, ", "       d", "e tus ojos,", " c\u00f3mo ves", "", "/n   "], ["  todo cambi", "a, no as\u00ed", " tu voz,  ", "    c", "uando me hablas e", "n frances lim\u00f3n ", "/n  En un barco "], ["de pape", "l yo vo", "lvere", "/n  por "], ["ti mi am", "or franc", "es lim\u00f3n", "/n  Las luces de "], ["la ciuda", "d se apa", "garan", "/n  te "], ["besar", ", me b", "esar\u00e1s./n     "], ["  Me encan", "ta tu actitu", "d,    di", "os conserve t", "u salud", "/n     "], ["  s\u00f3lo p", "or mirarte c", "omprend\u00ed      ", " para qu\u00e9", " yo vine aqu", "\u00ed   /n  En un barco "], ["de pape", "l yo vo", "lvere", "/n  por "], ["ti mi am", "or franc", "es lim\u00f3n", "/n  Las luces de "], ["la ciuda", "d se apa", "garan", "/n  te "], ["besar", ", me b", "esar\u00e1s./n     "], ["  Me encan", "ta tu actitu", "d,/n     "], ["  de tus o", "jos, c\u00f3mo v", "es/n     "], ["  todo cam", "bia, no as\u00ed", " tu voz,/n     "], ["  cuando m", "e hablas en ", "frances lim\u00f3n/n  En un barco "], ["de pape", "l yo vo", "lvere", "/n  por "], ["ti mi am", "or franc", "es lim\u00f3n", "/n  Las luces de "], ["la ciuda", "d se apa", "garan", "/n  te "], ["besar", ", me b", "esar\u00e1s."]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jIwX3YozFQ4", "delay": 0}]}