{"cancion": "algo-termino-mal", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Am7", "Em7", "Am7", "Bm7", "C", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Em", "C", "D", "C", "D", "C", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "C", "D", "C", "D", "C", "D", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [["Siento en tus palabras esa canci\u00f3n/nde algo que t"], ["ermin\u00f3 mal./n"], ["Veo en mi paisaje aquel color/nde algo que"], [" me dej\u00f3 mal./nPero b"], ["ien, qui\u00e9n sabe/nqu\u00e9 estrella nos co"], ["nect\u00f3,/nqui"], ["n te dijo que a", "lgo nos sep", "ar\u00f3./n"], ["Yo s\u00f3lo se que ", "no est\u00e1s,/n"], ["yo s\u00f3lo se que te v", "as./n"], ["Yo s\u00f3lo se de algo q", "ue..../n"], ["Si s\u00f3lo pudiera volver atr\u00e1s/nnada s"], ["er\u00eda igual./n"], ["Pero s\u00f3lo puedo ver que te vas/na un lugar ce"], ["rca del mar./nPero b"], ["ien, qui\u00e9n sabe/nqu\u00e9 estrella nos c"], ["onect\u00f3,/nqui"], ["n te dijo que al", "go nos s", "epar\u00f3./n"], ["Yo s\u00f3lo se que no est", "\u00e1s,/n"], ["yo s\u00f3lo se que te v", "as./n"], ["Yo s\u00f3lo se de algo q", "ue..../ntermin\u00f3"], [" mal/n"], ["Yo s\u00f3lo se que no e", "st\u00e1s,/n"], ["yo s\u00f3lo se que te ", "vas./n"], ["Yo s\u00f3lo se de algo ", "que..../ntermin"], [" mal"]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "5Ak1GWRl3VI", "delay": 0}]}