{"cancion": "futuro-mejor", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Eb", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eb", "Gm", "Cm", "Cm/maj7", "Gm", "D", "Fm", "Bb4", "Bb", "Eb", "Gm", "Cm", "Cm/maj7", "Gm", "D", "Fm", "Bb4", "Bb", "Eb", "D", "Fm", "Bb", "Eb", "Bb", "Cm", "Bb", "G#", "Bb", "G#7", "C#", "Fm", "F#", "F#m", "A", "B", "C#", "B", "Bb", "Ebm", "G#", "C#", "Bb", "Eb", "Gm", "Cm", "Cm/maj7", "Gm", "D", "Fm", "Bb4", "Bb", "Eb", "D", "Fm", "Bb", "Eb", "Bb", "Cm", "Bb", "G#", "Bb", "G#7", "C#", "Fm", "F#", "F#m", "A", "B", "C#", "B", "Bb", "Ebm", "G#", "C#", "Fm", "F#", "F#m", "A", "B", "C#", "B", "Bb", "Ebm", "G#", "C#", "Bb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["misteriosa fuiste aquella prim", "era vez,/n"], ["tu mirada compasiva h", "acia los dem\u00e1s me hizo pens", "ar:/nd"], ["if\u00edcil que algo", " vaya mal con", " ella", "./nLa "], ["mutua simpat\u00eda, las ganas de pa", "sarlo bien,/n"], ["abrazados en silencio, e", "n tu alma o\u00ed un lamento y", "/ntus "], ["l\u00e1grimas sin ", "un porqu\u00e9, la ", "puerta que se c", "ierra otr", "a vez.../nNatural"], ["mente qued\u00e9 ", "solo  ", "con m\u00e1s preg", "untas sobr", "e mis hom", "bros,", "/ntal vez "], ["sea yo el que ap", "rende otra vez un", "a lecci\u00f3n./nY a"], ["hora yo s\u00e9 que no ", "quiero perderte... n", "ena, no me dejes ca", "er,/n"], ["inten", "temos", " superar", " el pasado", "/ny ha"], ["gamos de nuestro pres", "ente un futuro mejo", "r...", "/nLla"], ["m\u00e9 unas cuantas veces pero nunca ", "te encontr\u00e9/ny en "], ["mi cabeza un torbellino de s", "entimientos, dudas y porqu", "es,/nsa"], ["bes, la desesp", "eraci\u00f3n no es b", "uena conseje", "ra, c\u00e1lmate", ".../nY una ma"], ["\u00f1ana apare", "ciste ", "  tan bella co", "mo aman", "ecist", "e", "/ndicien"], ["do aqu\u00ed estoy, inte", "nt\u00e9moslo... \u00bfpodr\u00ed", "as servirme un t\u00e9?./nY a"], ["hora yo s\u00e9 que no ", "quiero perderte... n", "ena, no me dejes caer", ",/n"], ["inten", "temos", " superar", " el pasado", "/ny ha"], ["gamos de nuestro pres", "ente el futuro./nY a"], ["hora yo s\u00e9 que no ", "quiero perderte... n", "ena, no me dejes caer", ",/n"], ["inten", "temos", " superar", " el pasado", "/ny ha"], ["gamos de nuestro pres", "ente un futuro mejo", "r...", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fGN2NwgNKiE", "delay": 0}]}