{"cancion": "el-metro-balderas", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Fue en la estac", "i\u00f3n del metro Bald", "eras  /n"], ["Donde quedo la hue", "lla de nuestro amo", "r,  /n"], ["Aca la estaci\u00f3n ", "del metro Balderas", "  /n"], ["Ah\u00ed quedo embarr", "ada mi reputa", "cion.  /n"], ["Oye chofe", "r llevame a donde qu", "ieras  /n"], ["Ll\u00e9vame a la ", "Villa o a la San Sim", "\u00f3n  /n"], ["Ll\u00e9vame a Co", "pilco o a Cont", "reras  /n"], ["Pero no me l", "leves al el metro Balderas", "  /n"], ["Fue en la estac", "i\u00f3n del metro Bald", "eras  /n"], ["Donde quedo la hue", "lla de nuestro amor", ",  /n"], ["Alla la estaci", "n del metro Balde", "ras  /n"], ["Ah\u00ed es donde ell", "a se entrego ", "al talon "]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "H5JCAx1rmmA", "delay": 0}]}