{"cancion": "tipico-domingo", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "G/B", "E", "C", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "B7", "C", "D", "G", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "B7", "E", "G7", "C", "D", "G", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [[], [" t\u00edpico domingo. /nAfuer"], ["a llov\u00eda,", " hac\u00eda fr\u00edo /nten\u00edas que"], [" irte esa tarde /nera una mov"], ["ida inevitable. /nYo fing\u00eda que a"], [" mi me parec\u00eda /nla cos"], ["a mas natu", "ral del mundo /npero estava muy "], ["muy muy bajoneado /npero no quer"], ["\u00eda entristecerte mas. /n"], ["Y en la calle un s", "\u00f3lo taxi /n"], ["escuchaba un partido", " /nen el que el visit"], ["ante ganaba tres a do", "s. /n"], ["Te llevaba a", "brazada. /n"], ["Te contaba mi", "s haza\u00f1as /nde cu"], ["ando ten\u00eda diez a", "\u00f1os /ny cre\u00eda que era"], [" mucho mas f\u00e1cil vi", "vir. /nNos fuimos temp"], ["rano al aeropuerto /ny vol"], ["v\u00ed desol", "ado y segu\u00eda lloviendo. /nYo ten\u00eda que qu"], ["edarme en M\u00e9xico /ncasi dos "], ["meses sin poder verte. /n"], ["Y en la calle un s", "\u00f3lo taxi /n"], ["escuchaba un partido", " /nen el que el visit"], ["ante ganaba tres a do", "s. /n"], ["Te llevaba a", "brazada. /n"], ["Te contaba mis haza\u00f1as /nde cuando ten\u00eda diez a\u00f1os "], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rwbdu891B9g", "delay": 0}]}