{"cancion": "te-vi-en-un-tren", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Bm", "C", "G", "A7", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em", "Bm", "C", "G", "A", "D7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "A7", "G", "C", "A7", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em", "A", "Em", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 0, 2, 0, 1, 2, 0, 0, 2, 3, 3]}, "letras": [["vi en un tre", "n/nPreocup"], ["ada de m", "s/nQuise ayud"], ["arte/nPero ya no estabas m"], ["\u00e1s/nMe colgu"], ["\u00e9 del vag", "\u00f3n/nQue ya empez"], ["aba a corre", "r/nEntusiasm"], ["ado como la primera vez", "/nY al fin te encon"], ["tr\u00e9", "/nY al fin te encontr"], ["e", "/nY no s"], ["upe ni siquiera decir hol", "a/nIntent"], ["\u00e9 compens", "ar/nPregunt"], ["arte la eda", "d/nC\u00f3mo te lla"], ["mabas/nEn qu\u00e9 estaci\u00f3n pe"], ["nsabas bajar/nY no s"], ["upe que deci", "r/nMe enga"], ["aba al habl", "ar/nAlucin"], ["ado sin ninguna raz\u00f3", "n/nY yo te vi en un tr"], ["en", "/nYo te vi en un tr"], ["en", "/nY no s"], ["upe ni siquiera decir hol", "a/nYo te "], ["vi en un tre", "n/nPreocup"], ["ada de m", "s/nQuise ayud"], ["arte/nPero ya no estabas m"], ["\u00e1s/nMe colgu"], ["\u00e9 del vag", "\u00f3n/nQue ya empez"], ["aba a corre", "r/nEntusiasm"], ["ado como la primera vez", "/nY al fin te encon"], ["tr\u00e9", "/nY al fin te encontr"], ["e", "/nY no s"], ["upe ni siquiera decir hol", "a/nIntent"], ["\u00e9 compens", "ar/nPregunt"], ["arte la eda", "d/nC\u00f3mo te lla"], ["mabas/nEn qu\u00e9 estaci\u00f3n pe"], ["nsabas bajar/nY no s"], ["upe que deci", "r/nMe enga"], ["aba al habl", "ar/nAlucin"], ["ado sin ninguna raz\u00f3", "n/nY yo te vi en un tr"], ["en", "/nYo te vi en un tr"], ["en", "/nY no s"], ["upe ni siquiera decir hol", "a/nYo te v"], ["i en un tren, yo te vi", " en un tre-e-en!/nYo te v"], ["i en un tren, yo te vi en un tren yo te vi", " en un tre-e-en!/nYo te v"], ["i en un tren, yo te vi en un tren yo te vi", " en un tre-e-en!/nYo te v"], ["i en un tren, yo te vi en un tren yo te vi", " en un tre-e-en!"]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oxFmXlcduI4", "delay": 0}]}