{"cancion": "cordillera-live", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "Am", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "G", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Quien te ha visto qu", "ien te ve/n"], ["En la Cordillera de ", "los Andes    aauuuumm/n"], ["Nunca me deja", "s de sorprend", "er", "/n"], ["Viento blanco qu", "e m\u00e1s da/n"], ["que por m\u00ed pueden p", "asar las horas/n"], ["quiero estar conti", "go un tiempo m", "s  yeeaahh/n"], ["Y asi podr\u00e1n p", "asar los a\u00f1", "os", "/n"], ["y yo tom", "ar mil direccio", "nes", "/n"], ["S\u00e9 que he de", "jado un mundo at", "r\u00e1s/nsiguiendo s"], ["iempre un id", "eal/ncomo un val"], ["iente caz", "ador/nde l"], ["as estrellas/n"], ["se vive, la lib", "ertad/n"], ["se siente, la li", "bertad/n"], ["te envuelve, la m", "agia del lug", "ar", "/n"], ["se vive, la lib", "ertad/n"], ["se siente, la li", "bertad/n"], ["te envuelve, la m", "agia del lug", "ar", "/n"], ["Quien te ha visto qu", "ien te ve/n"], ["En la Cordillera de los A", "ndes    aauuumm/n"], ["Nunca me dej", "as de sorprende", "r", "/n"], ["Viento blanco qu", "e m\u00e1s da/n"], ["que por m\u00ed pueden pasar las ", "horas/n"], ["quiero estar aqu\u00ed en ", "Phoenix unos cuantos d\u00edas ", "m\u00e1s por lo menos", "/n"], ["hay una n", "ube pasaje", "ra", "/n"], ["tocando l", "os picos", " nevados", "/n"], ["S\u00e9 que he de", "jado un mun", "do atras/n"], ["siguiendo si", "empre un idea", "l/n"], ["como un valie", "nte cazad", "or/nde l"], ["as estrellas/n"], ["se vive, la lib", "ertad/n"], ["se siente, la li", "bertad/n"], ["te envuelve, la m", "agia del lug", "ar", "/n"], ["se vive, la lib", "ertad/n"], ["se siente, la li", "bertad/n"], ["te envuelve, la m", "agia del lug", "ar", "/n"], ["se vive, la lib", "ertad/n"], ["se siente, la li", "bertad/n"], ["te envuelve, la m", "agia del lug", "ar", "/n"], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "vQPzKsl0rcI", "delay": 0}]}