{"cancion": "ella", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "F#m", "A", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "A", "E", "D", "A", "E", "E", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "E", "F#m", "A", "G", "F#m", "A"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E", "G#m", "F#", "E", "G#m", "F#", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 0, 4, 3, 0, 0, 4]}, "letras": [["Mie", "ntras se entretiene la arena,  /n"], ["Una", " desierto llevo aqu\u00ed dentro.", "  /nElla es "], ["tan sigi", "losa, ", "que conten", "go mi resp", "iraci\u00f3n, ", "/nAy! "], ["Ay respiraci", "n.  /n"], ["Des", "af\u00edo al tiempo y su espera.  /n"], ["Una", " presa soy de la tierra.", "  /nElla p"], ["arece ete", "rna. Cu", "anto sabe", " de la in", "spiraci\u00f3n. ", "/nAy! A"], ["y inspiraci", "n. Ay", "! Ay i", "nspiraci\u00f3n", ". /n"], ["Sube, s", "ubir", ", sube, subir\u00e1. /n"], ["Sube, s", "ubir", ", ella, subir\u00e1... /n"], ["Una", " presa soy de la tierra.", "  /nElla p"], ["arece ete", "rna. Cu", "anto sabe", " de la in", "spiraci\u00f3n. ", "/nAy! A"], ["y inspiraci", "n. Ay", "! Ay i", "nspiraci\u00f3n", ". /n"], ["Sube, s", "ubir", ", sube, subir\u00e1. /n"], ["Sube, s", "ubir", ", ella, subir\u00e1..."]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "OpnXcn2KddM", "delay": 0}]}