{"cancion": "manzana", "banda": "enanitos-verdes", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Am", "D", "B", "Em", "A", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "Em", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "Bm", "Em", "Cm", "Cm6", "Cm7", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0]}, "letras": [["tes que chocaran los planetas,/nNo ten"], ["amos alternantiva alg", "una/ny nos fu"], ["imos a comer de la manza", "na/nQue no s"], ["\u00e9 por qu\u00e9 es prohibida,/nsi es tan"], [" bueno su sabor tan nutri", "tiva/nLa com"], ["imos sin leer las advertencias/nY el cast"], ["igo tan temido no ve", "\u00eda/nTu sonr"], ["isa es el reflejo de la m", "a/nComo idi"], ["otas es que andamos todo el ", "d\u00eda/nOliendo flores de la m"], ["ano/nLa var"], ["iedad en el buff", "et/nEn el bu"], ["ffet de las tentaci", "ones/nMe hace v"], ["olver (me hace volver) una y ot", "ra vez/nY al final si"], ["empre term", "ino pidie", "ndo lo mismo", "/nCon el ti"], ["empo fuimos tomando conciencia/nAtenc"], ["i\u00f3n, comida, tiempo, desve", "ladas/nDemogr"], ["\u00e1fica expresi\u00f3n no imag", "inada/nY pe"], ["nsar que todo comenz\u00f3", " por darle una mordida/nA esa manz"], ["ana"]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zzIj5jUV6y8", "delay": 0}]}