{"cancion": "el-aguijon", "banda": "estelares", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Cmaj7", "F", "C", "C", "Cmaj7", "F", "A7", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "C7", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm/F", "D7/F#", "G", "C", "Cmaj7", "F", "A7", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "A7/C#", "Dm", "G/B", "C", "C7", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm/F", "D7/F#", "G", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm/F", "D7/F#", "G", "C", "Gm/Bb", "F", "C", "C", "Gm/Bb", "F", "C", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm/F", "D7/F#", "G", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm/F", "D7/F#", "G", "C", "Cmaj7", "F", "Cmaj7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["LLO:", "", "", "/nMuj"], ["er,", "/nno me dejes as"], ["\u00ed", "/nno me dejes tan s"], ["olo", "/nno quiero sufr"], ["ir", "/nViv"], ["ir,", "/ntodo este tiempo s"], ["in tu amor", "/nme ha sido tan dif"], ["\u00edcil/nporque estoy her"], ["ido/npor un agui"], ["j\u00f3n/nque es todo tu car"], ["i\u00f1o/ny se clav\u00f3 tan "], ["fuerte", "/nen este coraz"], ["\u00f3n.", "/nY tu mir"], ["ada la llevo enci", "ma/nla llevo a"], ["tada mi coraz", "n/ny para s"], ["iempre se va conm", "igo/nesta cla"], ["vada como un aguij\u00f3n./nESTRIBI"], ["LLO:", "", "", "/nMuj"], ["er,", "/nno me dejes as"], ["\u00ed", "/nno me dejes tan s"], ["olo", "/nno quiero sufr"], ["ir", "/nViv"], ["ir es, mi amo", "r/nuna tortura para m"], ["\u00ed", "/nsi vos no estas co"], ["nmigo/nno puedo dorm"], ["ir/nno puedo respir"], ["ar/nprefiero yo dej"], ["ar/nque el aguij\u00f3n me m"], ["ate", "/ny as\u00ed pronto olvid"], ["ar", "/nY tu mir"], ["ada la llevo enci", "ma/nla llevo a"], ["tada mi coraz", "n/ny para s"], ["iempre se va conmi", "go/nesta cla"], ["vada como un aguij\u00f3n./nPero esta heri"], ["da que llevo enci", "ma/nno pesa na"], ["da solo es dol", "or/ny todo el p"], ["eso de tu menti", "ra/ntoda la v"], ["ida va a estar sobre vos./n"], [], ["", "", "", "/nY tu mir"], ["ada la llevo enci", "ma/nla llevo a"], ["tada mi coraz", "n/ny para s"], ["iempre se va conmi", "go/nesta cla"], ["vada como un aguij\u00f3n./nPero esta heri"], ["da que llevo enci", "ma/nno pesa na"], ["da solo es dol", "or/ny todo el p"], ["eso de tu menti", "ra/ntoda la v"], ["ida va a estar sobre vos./nMUY BUE"], ["NA CA", "NCION", "", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fjr-YJncJX0", "delay": 0}]}