{"cancion": "melancolia", "banda": "estelares", "escala": "A#", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A#", "D#", "A#", "D#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A#", "D#", "A#", "Cm", "Dm", "D#", "Cm", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "G", "Am", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "Am", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 3, 3, 0, 1, 2, 3, 3, 3]}, "letras": [["      Un d\u00eda m\u00e1s para contar/n"], ["    ", "  lo que es necesario decir/n"], ["    ", "  pas\u00f3 un avi\u00f3n y deslumbr\u00f3/n"], ["    ", "  las luces de la gran ciudad/n"], ["todos vivimos sin comprender/n"], ["lo poco o mucho que hemos de hacer/n"], ["hay recuerdos que a vec", "es nos ha", "cen mal/n"], ["      guardo fotos en el placard.. de una/n"], ["    ", "  temporada en el amor/n"], ["    ", "  todo lo que pudo ser/n"], ["    ", "  la verdad es lo que es/n"], ["todos vivimos sin comprender/n"], ["lo poco o mucho que hemos de hacer/n"], ["hay recuerdos que a vec", "es nos ha", "cen mal/n"], ["esto siempre ser\u00e1 asi/n"], ["melancol\u00eda aqui otra vez, \u00bfpor ", "qu\u00e9?/n\u00bfno has t"], ["enido bastante?/n"], ["yo no se que quieres de mi,/n"], ["tal vez, yo, haya s", "ido un farsante/n"], ["      en un ventanal azul/n"], ["    ", "  se ven los ojos de este amor/n"], ["    ", "  piden lugar en esta cancion/n"], ["    ", "  le dicen basta al dolor/n"], ["un camion recolector/n"], ["es la estella en esta funcion/n"], ["calle anchorena, ", "a eso de l", "as 10/n"], ["y esto siempre ser\u00e1 asi/n"], ["melancol\u00eda aqui otra vez, \u00bfpor ", "qu\u00e9?/n\u00bfno has t"], ["enido bastante?/n"], ["yo no se que quieres de mi,/n"], ["tal vez, yo, haya s", "ido un farsante/n"], ["le di mi vida a las canciones, y", ".../ny n"], ["o me arrepiento.../n"], ["los recuerdos que hacen mal, quie", "ren de mi/nlo que y"], ["o ya no puedo/n"], ["      una amiga me record\u00f3/n "], ["     ", "lo que haces, lo pagar\u00e1s/n "], ["     ", "ya lo s\u00e9, le dije mi amor, pero/n "], ["     ", "mejor hacer que pensar y pensar/n"], ["hacemos mal sin convicci\u00f3n/n"], ["hacemos bien, asi es el amor/n"], ["basicamente hacemos", ", lo que pode", "mos hacer/n"], ["y esto siempre ser\u00e1 asi/n"], ["melancol\u00eda aqui otra vez, \u00bfpor ", "qu\u00e9?/n\u00bfno has t"], ["enido bastante?/n"], ["yo no se que quieres de mi,/n"], ["tal vez, yo, haya s", "ido un farsante/n"], ["le di mi vida a las canciones, y", ".../ny n"], ["o me arrepiento.../n"], ["los recuerdos que hacen mal, quie", "ren de mi/nlo que y"], ["o ya no puedo/n"], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "anZWK6cMXAU", "delay": 0}]}