{"cancion": "mar-del-plata", "banda": "estelares", "escala": "Bm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "A", "A", "G#", "G", "F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#", "F", "E", "D#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bbm", "D#m", "Bbm", "C#", "C#", "F#", "G", "F#"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["taba volando ella vino por mi/nhablamos de un \u00e1ngel del puebLo al que no vol"], ["v\u00ed/nQ"], ["u\u00e9 l", "ejos q", "ue fui", "/nS"], ["e ve perdido estoy en deuda conmigo/nMe despido con un beso de mi amigo el rey de la sol"], ["edad/nQ"], ["ue le", "jos qu", "e est", "/nT"], ["engo de todo lo que quieras leer/nTengo en el kiosco hasta viejas revistas de c\u00f3mo te"], ["jer/nQ"], ["ue le", "jos   ", " est\u00e1", "/n"], ["Se lo perdido, Estoy en deuda contigo/nMe despido con un beso de mi amigo el rey de la soled"], ["ad/nQu"], ["e lej", "os que", " est\u00e1", "", "", "", "/n"], ["Hablemos de to", "do lo que fue", " y lo que ser\u00e1 tu vid", "a/nA mi me da ig"], ["ual/nA nav"], ["egar o al Hermit", "age.", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ePHZbrrLZ4I", "delay": 0}]}