{"cancion": "camas-separadas", "banda": "estelares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dm", "Am", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1]}, "letras": [["das,/njusto en la mit"], ["ad,/ncamas separad"], ["as,/njusto en la mi"], ["tad,/nlos dos estamos hechos mierd"], ["a,/nno nos podemos ayu"], ["dar, mi amor,/nes otra noche de es"], ["as,/nde recuerdos sin p"], ["az, coraz\u00f3n.", "/nCamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/n\u00e9l no sabe olvi"], ["dar./nCuando queremos acercarno"], ["s,/ncaemos a un gran abism"], ["o,/nqui\u00e9n dir\u00eda que por lo mi"], ["smo,/nque antes nos brindabamos p"], ["az./nLos jilgueros calla"], ["n nuestra canci", "n,/ntodo para aliviar"], ["nos/nesta enorme y crecient"], ["e decepci\u00f3n", "./nCamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/n\u00e9l no sabe olvi"], ["dar./nSi supieras cuan di"], ["f\u00edcil,/nse me hace construir mi am"], ["or,/nse supieras cuan dif"], ["cil,/nse me hace ver tu ca"], ["ra en el espejo,/nque yo no romp"], ["\u00ed, ni vos tampoco", ",/nquiz\u00e1s haya sido el lo"], ["co/nberret\u00edn de nue"], ["stro primer amo", "r./nCamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/ncamas se"], ["paradas,/n\u00e9l no sabe olvi"], ["dar./n"], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JhfQGKBlfyE", "delay": 0}]}