{"cancion": "alas-rotas", "banda": "estelares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "F", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "Dm", "C", "F", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A#m", "D#m", "C#", "F#", "F", "A#m"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 2]}, "letras": [[], ["Eran d\u00edas rojos,/nviejos, bl"], ["andos, desplomados/nen un ci"], ["elo sin canciones,/nalas rot"], ["as./n"], ["Como en todo espacio/nya sin tie"], ["mpo,/ntodo tiempo sin espa"], ["cio,/nel vac\u00edo era inm"], ["enso./n"], ["Eran malos d\u00edas/npara la guer"], ["ra,/npara la fiebre, para el esp"], ["anto,/npara todo lo que quie"], ["ras./n"], ["Y hoy, cada vez que veo/nque tus oj"], ["os hoy me nombran yo te evo", "co,/nyo te amo, alas ro"], ["tas./n"], ["Est\u00e1bamos los dos/natravesando el tiempo hacia ning"], ["\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bl", "ancos.", "/n"], ["Bes\u00e1ndonos al fin,/ncruz\u00e1bamos el tiempo hacia nin"], ["g\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bl", "ancos.", "/n"], ["Como en todo espacio/nya sin tiem"], ["po,/ntodo tiempo sin esp"], ["acio,/nel vac\u00edo era in"], ["menso./n"], ["Y cada vez que veo/nque tus oj"], ["os/nhoy me nombran yo te e"], ["voco,/nyo te amo, alas ro"], ["tas./n"], ["Est\u00e1bamos los dos/natravesando el tiempo hacia ning"], ["\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bl", "ancos.", "/n"], ["Bes\u00e1ndonos al fin,/ncruz\u00e1bamos el tiempo hacia nin"], ["g\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bl", "ancos.", "/n"], ["Est\u00e1bamos los dos/natravesando el tiempo hacia ning"], ["\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bla", "ncos.", "/n"], ["Bes\u00e1ndonos al fin,/ncruz\u00e1bamos el tiempo hacia nin"], ["g\u00fan lugar,/nllev\u00e1bamos la foto de la "], ["libertad,/n"], ["...ni\u00f1os bla", "ncos."]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6vLNrDhRdbs", "delay": 0}]}