{"cancion": "los-lagartos-mueren-en-familia", "banda": "estelares", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "A#", "F", "C", "F", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dm", "A#", "F", "C", "F", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm", "D#", "C7", "Dm7", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Gm", "D#", "C7", "Dm", "D7"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 0, 3, 2]}, "letras": [["Ha sido un largo d\u00eda aqu\u00ed en Tandil/natravesando el campo en blue je"], ["ans/n"], ["las rutas de tierra vac", "\u00edas/nel "], ["sol no nos sal", "v\u00f3", "/n"], ["El agua ni las verdes plantaciones/nestuvimos viajando en mi camio"], ["neta/n"], ["con los ojos h\u00famedos de", " sed/nel "], ["horizonte como dest", "ino", "/n"], ["Viendo lo que nunca pude ver/nfumando y en silencio con mi "], ["amiga/n"], ["estabamos rojos por el ", "sol/nel"], ["la sonriendo me d", "ijo:/n"], ["\"por fin ya no huimos m", "\u00e1s/nlos fantasmas ya no es"], ["t\u00e1n/nlos lagartos mueren en "], ["famili", "a/n"], ["ya no quiero repet", "ir/nmil aviones, un jar"], ["d\u00edn/nlanzamientos al v"], ["ac\u00edo\"", "/n"], ["Y tuve ante m\u00ed todos los festines/ntodos estos a\u00f1os, todos estos j"], ["uegos/n"], ["todos los viajes, todos los v", "uelos/n"], ["Uh... la plaza del pueb", "lo", "/n"], ["Estuve adicto a la televisi\u00f3n/nestoy adicto a \"nada que hac"], ["er\"/n"], ["solo mirar el techo y espe", "rar/n"], ["y ver el mundo al rev", "\u00e9s/n"], ["\"por fin ya no huimos m", "\u00e1s/nlos fantasmas ya no es"], ["t\u00e1n/nlos lagartos mueren en "], ["famili", "a/n"], ["ya no quiero repet", "ir/nmil aviones, un jar"], ["d\u00edn/nlanzamientos al v"], ["ac\u00edo\"", "/n"], ["La misma triste \u00e9pica sensaci\u00f3n/neste futuro tan lleno de "], ["luz/n"], ["aqu\u00e9l presente seco y asfi", "xiante/n"], ["hice todo lo que ten\u00eda que h", "acer/n"], ["Todas son ca\u00eddas libr", "es/ntodas son libres ca\u00ed"], ["das/ntengo tanto que cont"], ["arte", "/n"], ["ya no quiero repet", "ir/nmil aviones, un jar"], ["d\u00edn/nlanzamientos al v"], ["ac\u00edo", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PIusPXTz_0Y", "delay": 0}]}