{"cancion": "rimbaud", "banda": "estelares", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "G", "Em", "Am", "D", "Em", "C", "Am", "G", "Em", "Am", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "C", "Am", "G", "Em", "Am", "D", "Em", "C", "Am", "G", "Em", "Am", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "F#m", "Bm", "F#m", "Bm", "F#m", "Bm", "D", "A#", "D", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "D", "Em", "C", "D", "G", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ey, te acord\u00e1s cuando fuimos los ", "dos/nA esa fiesta al bosque del a"], ["mor/nNo par\u00e1bamos de ala"], ["rdear,/nramos la vanguardia de"], [" m\u00e1s/nDe tomar y tomar y to"], ["mar/nNada nos pod\u00eda amedre"], ["ntar/n"], ["Ey, te acord\u00e1s los libros de Rim", "baud/nQue am\u00e1bamos a Jean Co"], ["cteau/nNadie nos pod\u00eda im"], ["itar/nLas canciones y el loco cla"], ["mor/nUn oto\u00f1o con horas en "], ["cyan/nCon Alonso, Berni y Paul K"], ["lee/n"], ["Dond", "e estar\u00e1n a", "hora lo", "s olor", "es/n"], ["Que nos sup", "ieron libera", "r", "", "/n"], ["Donde estar", "\u00e1n ahora t", "odos lo", "s color", "es/n"], ["Est\u00e1n lis", "tos para volv", "er/n"], ["Ey, te acord\u00e1s de la veloci", "dad/nlas ma\u00f1anas escuchando el Zo"], ["rzal,/nentre p\u00faas, festejos y"], [" fe/n\u00e9ramos toda la nov"], ["edad/ncuanto tiempo ha pasado sin "], ["ti/nlas guirnaldas dijeron "], ["ok/n"], ["Ey, te acord\u00e1s los libros de Rim", "baud/nQue am\u00e1bamos a Jean Co"], ["cteau/nNadie nos pod\u00eda im"], ["itar/nLas canciones y el loco cla"], ["mor/nUn oto\u00f1o con horas en "], ["cyan/nCon Alonso, Berni y Paul "], ["Klee/n"], ["Donde", " estar\u00e1n a", "hora lo", "s olor", "es/n"], ["Que nos sup", "ieron liber", "ar", "", "/n"], ["Donde estar", "\u00e1n ahora t", "odos lo", "s color", "es/n"], ["Est\u00e1n lis", "tos para volv", "er/n"], ["Vos t", "e volaste, ", "yo igua", "l/n"], ["Si te", " quemaste y yo", " sabes muy bie", "n que", "/n"], ["Donde", " estar\u00e1n a", "hora lo", "s olore", "s/n"], ["Que nos sup", "ieron libera", "r", "", "/n"], ["Donde estar", "\u00e1n ahora t", "odos lo", "s color", "es/n"], ["Est\u00e1n lis", "tos para volv", "er", "", "/n"], ["Est\u00e1n lis", "tos para volv", "er", "", "/n"], ["Est\u00e1n lis", "tos para volv", "er.", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "QlZkTn4I-r0", "delay": 0}]}