{"cancion": "no-hay-mas", "banda": "estelares", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Gm", "Dm", "A#", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "A#", "Gm", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "A#", "F", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm", "Gm", "A"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Dm", "A#", "A", "Dm", "F", "A", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 2, 2, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["Olvidemos todo no hay m\u00e1s ", "que decir/n"], ["palabras de oro que s", "e empiezan a ir", "./nSon "], ["cosas que a tu modo se h", "unden en el lodo/nsin "], ["pausa, sin freno, sin f", "in./n"], ["Tiendas de postales fotos, s", "uvenirs /npa"], ["seos matinales sobre h", "ojas de abr", "il./nSon "], ["cosas que a tu modo se h", "unden en el lodo/nsin "], ["pausa, sin freno, sin f", "in./nHoy nada a"], ["qu\u00ed est\u00e1 bien, s\u00f3lo l", "o que te di/n"], ["duerme detr\u00e1s de ", "ti./nPromesas "], ["de cristal y un viento j", "uvenil/n"], ["huele a canci\u00f3n carme", "s\u00ed./n"], ["Noches de autocine despu\u00e9s ", "de tomar/n"], ["no recuerdo el d\u00eda aunque ", "si el lug", "ar./nHoy nada a"], ["qu\u00ed est\u00e1 bien, s\u00f3lo l", "o que te di/n"], ["duerme detr\u00e1s de ", "ti./nPromesas "], ["de cristal y un viento j", "uvenil/n"], ["huele a canci\u00f3n carme", "s\u00ed./nHoy nada a"], ["qu\u00ed est\u00e1 bien, s\u00f3lo l", "o que te di/n"], ["duerme detr\u00e1s de ", "ti./n"], ["Olvidemos todo, no hay m\u00e1s ", "que  ", " deci", "r/nno hay m\u00e1s"], [" que ", "  decir/nno hay m\u00e1s que, amor"], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DcutKLzrfxo", "delay": 0}]}