{"cancion": "montanas-de-amor", "banda": "estelares", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B/Eb", "C#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "E", "B/Eb", "C#m", "A", "E", "B"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "A", "E", "B7", "E7", "A", "B", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#m", "A", "B", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C#m", "A", "B", "E7", "A", "B", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3, 4, 3, 3]}, "letras": [[], ["Cruz\u00e1bamos con", " fe la ciudad/n"], [" Habl\u00e1bamos de un ", "salto mortal/n"], ["Llev\u00e1bamos mo", "nta\u00f1as de amor/n"], [" Te conoc\u00ed en si", "lencio y en flor/nTe be"], ["se, me c", "a\u00ed, te re", "\u00edste de m", "i/nDesves"], ["tida, te re", "\u00edste de m", "i./n"], [" Y hoy por fin no est", "amos en el fo", "ndo del ma", "r/n"], [" Y hoy naveg", "amos en las ol", "as del sol", "/n"], [" Y hoy por fin no est", "amos en el fo", "ndo del ma", "r/n"], ["Te re", "ste de m", "i./n"], ["Te re", "ste de m", "i", "/n"], ["Te re", "ste de m", "i", "/n"], ["Te re", "ste de mi."]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ICpN4QFGAFY", "delay": 0}]}