{"cancion": "quien-no-se-ha-besado-en-mardel", "banda": "estelares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C", "Am", "G", "C", "Am", "Em", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "G", "D", "C", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "Am", "Em", "C", "G", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 2, 3, 1, 0, 2, 3, 3, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["ien no se ha be", "sado en Mard", "el?/nYo no s"], ["\u00e9 cuando fue, vos m", "irabas un com", "eta/nYo no s"], ["\u00e9 donde fue, solo f", "otos y cartel", "es/nhab\u00eda "], ["luces y papeles y autos por doq", "uier/nQu"], ["ien no se ha besa", "do en Mardel?", "/nRecor"], ["d\u00e9 que al pasar, las cam", "panas redob", "laban/nque los ni"], ["\u00f1os del lugar, eran t", "igres de ben", "gala/nEra to"], ["da una ma\u00f1ana inolvidabl", "e amor/nQuie"], ["n no se ha besad", "o en Mardel?", "/nA"], ["bro la ventana de la sala Payr\u00f3/ne"], ["l olor a yodo me hace reflexionar/nQuie"], ["n no se ha besad", "o en Mardel?", "/nLle"], ["vame contig", "o, hazm", "e ser canci", "n/nyo "], ["soy tu dest", "ino, tu ambic", "i\u00f3n/nBien sab"], ["\u00e9s que una vez, nos jur", "\u00e1bamos pleit", "es\u00eda/ny que fu"], ["imos como reyes, que last", "iman y lasti", "man/nHoy las "], ["cosas mejoraron mi querid", "o amor/nQuie"], ["n no se ha besad", "o en Mardel?", "/nA"], ["bro la ventana de la puera Payr\u00f3/ne"], ["l olor a yodo me hace reflexionar/nQuie"], ["n no se ha besad", "o en Mardel?", "/n"], [], ["vame contig", "o, hazm", "e ser canci", "n/nyo "], ["soy tu dest", "ino, tu ambic", "i\u00f3n/nLle"], ["vame contig", "o, hazm", "e ser canci", "n/nyo "], ["soy tu dest", "ino, tu ambici\u00f3n/n"], [], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ePHZbrrLZ4I", "delay": 0}]}