{"cancion": "marfil", "banda": "estelares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Bm", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "Bm", "Em", "D", "C", "Am", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "G", "Am", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 3]}, "letras": [["El marfil es como el crista", "l/n"], ["es como una pizca del ma", "r/n"], ["se ven dos entendidos e", "n/n"], ["el tema del salto mort", "al/n"], ["y fuimos todos a mir", "ar/nque nos ense"], ["\u00f1en a saltar/n"], ["Una vez all\u00e1 en el c", "lub/n"], ["un tipo comenz\u00f3 a parlot", "ear/n"], ["ante todos dijo ", "ey,/n"], ["\u00bfalguien me quiere apos", "tar?/n"], ["y nos quedamos sin habl", "ar/npor las haza"], ["\u00f1as del truhan/n"], ["y fuimos libres", "/n"], ["felic", "es/n"], ["a verlo libre", "/n"], ["feliz", "/n"], ["Sue\u00f1o que me dicen ", "ey,/n"], ["campe\u00f3n del salto ornament", "al/n"], ["Si quieres ser un perfecto p", "ez/n"], ["primero aprende a nada", "r/n"], ["y nos quedamos sin hab", "lar/npor las haz"], ["a\u00f1as del truhan/n"], ["Una vez bajo el cielo a", "zul/n"], ["un j\u00f3ven se quiso esca", "par/n"], ["descubri\u00f3 d\u00edas des", "pu\u00e9s/n"], ["que su sombra venia tras de s", "\u00ed/n"], ["y el espejo se romp", "i\u00f3/nen los umbr"], ["ales del amor/n"], ["y fuimos libre", "s/n"], ["felice", "s/n"], ["al verlo libre", "/n"], ["feliz", "/n"], ["El marfil es como el cris", "tal/n"], ["es como una pizca del m", "ar/n"], ["se ven dos entendidos", " en/n"], ["el tema del salto mor", "tal/n"], ["y fuimos juntos a mir", "ar/nque nos ens"], ["e\u00f1en a saltar", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pMoENrA6Crc", "delay": 0}]}