{"cancion": "desde-el-cielo", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "G", "Am", "G", "F", "G", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 2, 2, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 2, 2]}, "letras": [["Una vez alguien di", "jo/nMi amor, algo t"], ["iene que caer desde el ci", "elo./n"], ["Y correr la rab", "ia, el perd\u00f3n/nQue el des"], ["tino cruz\u00f3 en mi cam", "ino./n"], ["Vengan, rec", "en por m", ",", "/nHay un \u00e1"], ["ngel ce", "rca de m", "\u00ed.", "/n"], ["Nave esmera", "lda se alej", "a de m\u00ed", "./n"], ["Todo da vue", "ltas y no", " soy m\u00e1s de aqu", "\u00ed./nAlgo d"], ["ebe haber", "/nM\u00e1s a"], ["ll\u00e1 del sol", ",/nMe lo d"], ["ijo un rui", "se\u00f1", "or./nAlgo "], ["va a pasar", "/nQue pu"], ["ede cambiar", "/nLa pre"], ["sencia de", "l dolo", "r./n"], ["Yo cruc\u00e9 el desi", "erto del amor,/nTambal"], ["eando triste y asu", "stada./n"], ["Esperando re", "surrecci\u00f3n,/nQue algo br"], ["ote justo aqu\u00ed a mi ", "lado./n"], ["Vengan, rec", "en por m", ",", "/n\u00bfSer\u00e1 u"], ["n \u00e1ngel el que ", "est\u00e1 junto ", "a m\u00ed?", "/n"], ["Nada del ai", "re respon", "de por m", ",/n"], ["Ll\u00e9vame l", "ejos que vi", "ene por t", "./nAlgo d"], ["ebe haber", "/nM\u00e1s a"], ["ll\u00e1 del sol", ",/nMe lo d"], ["ijo un rui", "se\u00f1", "or./nAlgo "], ["va a pasar", "/nQue pu"], ["ede cambiar", "/nLa pre"], ["sencia de", "l dolo", "r."]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qGYKfdYES1w", "delay": 0}]}