{"cancion": "por-que", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "Em", "C", "C", "G", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "G", "F", "D", "F", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "Em", "G", "Em", "G", "A", "D", "Em"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 1, 3, 2, 2]}, "letras": [["u\u00e9 se v", "an/nlos q"], ["ue se va", "n/nsin"], [" avisa", "r?", "", "/nSi p"], ["ueden vue", "lven/ndesp"], ["u\u00e9s de ", "tanto/nta"], ["nto viaj", "ar.", "", "/nT"], ["odos ellos est\u00e1n", " aqu\u00ed/nr"], ["espirando cerca d", "e m\u00ed/nY"], [" me dicen c\u00f3mo s", "eguir./nY siempre est"], ["\u00e1n cuando los l", "lamo./nY yo estar"], ["\u00e9 cuando me llamen a ", "m\u00ed/nYo te olvi"], ["d\u00e9 esa ma", "ana/nSeguro q"], ["ue ellos tuvieron que v", "er./nNac"], ["er, bril", "lar/nsa"], ["ber que s", "oy/nhi"], ["ja del Ma", "r.", "", "/nV"], ["iejos troncos saben ge", "mir/nv"], ["iejas almas saben lati", "r/ns"], ["alen a la noche a bail", "ar/ns"], ["e esconden con la luna n", "ueva./nY siempre est"], ["\u00e1n cuando los l", "lamo./nY yo estar"], ["\u00e9 cuando me llamen a ", "m\u00ed/nYo te olvi"], ["d\u00e9 una ma", "ana/nSeguro q"], ["ue ellos tuvieron que v", "er./nY siempre est"], ["\u00e1n cuando los l", "lamo./nY yo estar"], ["\u00e9 cuando me llamen a ", "m\u00ed/nYo te olvi"], ["d\u00e9 esa ma", "ana/nSeguro q"], ["ue ellos tuvieron que v", "er."]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ENNmFD79AuU", "delay": 0}]}