{"cancion": "my-world", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "C", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "Am", "Bm", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["Aqu\u00ed en m", "y World reco", "rdando amistades desenfre", "nadas/ncanci"], ["\u00f3n de amor ", "no porque sie", "mpre termino toda golpea", "da/nTel\u00e9fono "], ["no  ", "  ya no quie", "ro esperar esa llamad", "a/nme dejan aqu"], ["\u00ed  ", "  rebota", "ndo en la vida estrellad", "a/nYa s"], ["\u00e9 que entend", "\u00e9s y me p", "asa lo mismo si no ca", "nto/nno v"], ["oy a sal", "ir porque siem", "pre me pisa el mismo aut", "o/nSem\u00e1foro "], ["no  ", "  ya cono", "zco muy bien lo que me pas", "a/nno quiero esc"], ["apar ", " amanez", "co en el piso de mi casa", "/nS"], ["olo cosas bue", "nas te voy a ", "decir", "/nc"], ["on el unive", "rso yo me voy", " a unir", "/nS"], ["olo cosas bue", "nas te voy a ", "decir", "/nc"], ["on el unive", "rso yo voy a ", "fluir.", "/nme fu"], ["i de my Wo", "rld recordan", "do amistades desenfrenada", "s/ncanci"], ["\u00f3n de amor ", "no porque sie", "mpre termino toda golpea", "da"]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PlXekQtHJXA", "delay": 0}]}