{"cancion": "enloquecerte", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Bb", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "G", "C", "F", "F", "G", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "G", "C", "F", "F", "G", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am7", "D7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 2, 3, 4, 3, 3, 4, 3, 4, 3]}, "letras": [["   Enloquec", "erte s", "in querer/n"], ["   es como hac", "erlo sin sab", "er por qu\u00e9/n"], ["   Estoy cans", "ada de tan", "to caminar", "/n"], ["   s\u00f3lo que es ", "otro d\u00eda m", "\u00e1s./n"], ["Hoy vi tu s", "ombra ", "en la pared/n"], ["O\u00ed tu v", "oz y despert", "\u00e9/n"], ["Sal\u00ed del cua", "rto un rat", "o a respira", "r/n"], ["  en un mome", "nto vas a entrar", "./nSi"], ["empre te vas cuando", " te quiero ver./nNo bu"], ["sques escaparte de mi me", "nte otra vez./nEs alg"], ["o que no suele pasa", "r./nY"], [" ahora ver\u00e1s cu\u00e1l", " es la verdad/nn"], ["o tengo mucho tiempo ni ", "tengo piedad/n"], ["Vos lo sab\u00e9s, ten", "as raz\u00f3n/npod"], ["\u00edas escaparte como un r", "ayo de sol/nTe v"], ["olver\u00e9 a v", "er?"]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "S6k4IOX8YhE", "delay": 0}]}