{"cancion": "mi-enfermedad", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#m", "D", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 2]}, "letras": [[" Estoy vencida porque el mu", "ndo me hizo as\u00ed", " /nno puedo camb"], ["iar. /nSoy el remedio sin rec"], ["eta y tu amo", "r mi enfermedad", " /nEstoy vencida porque el cu"], ["erpo de los do", "s es mi debil", "idad. /nEsta v"], ["ez el dolo", "r va a terminar", ". /n"], ["  Pare", "ce que la fiesta ter", "min\u00f3 /n"], ["  perdi", "dos en el tunel del", " amor /n"], ["  y dicen las ho", "jas del libro que m\u00e1s leo", " yo /nesta v"], ["ez el escla", "vo se escap\u00f3", ". /n"], ["Me entrego al vino por que el mu", "ndo me hizo as\u00ed", " /nno puedo ca"], ["mbiar /nSoy el remedio sin rec"], ["eta y tu amo", "r mi enferm", "edad /nestoy vencida porque el cu"], ["erpo de los do", "s es mi debil", "idad. /nEsta v"], ["ez el dolo", "r va a terminar", ". /n"], ["  Del ", "rbol una hoja se", " cay\u00f3/n"], ["  en mi bo", "ca la manzana se ", "pudri\u00f3. /n"], ["  tendr\u00edas que", " aprender a pedir pe", "rd\u00f3n;/nesta v"], ["ez la cade", "na se rompi\u00f3", ". /n"], [" Tendr\u00edas que ", "aprender a pedi", "r perd\u00f3n /nesta v"], ["ez el escla", "vo se escap\u00f3", ". /n"], ["Estoy vencida porque el mu", "ndo me hizo as\u00ed", " /nno puedo c"], ["ambiar. /nSoy el remedio sin rec"], ["eta y tu amo", "r mi enfermedad", "./nEstoy vencida porque el cu"], ["erpo de los do", "s es mi debil", "idad. /nEsta v"], ["ez el dolo", "r va a terminar", "."]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1YfCh5NLE30", "delay": 0}]}