{"cancion": "te-amare-sin-flores", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "Bm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "E7", "E7sus"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "D", "B7", "E7sus", "F#m", "B7", "F#m", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7", "C#m7", "Dmaj7", "E7sus", "F#m", "Bm7", "Esus", "F#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#m/F", "F#m/E", "F#m/Eb", "F#m", "F#m/F", "F#m/E", "F#m/Eb"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 3, 2]}, "letras": [["Dejar\u00e1s q", "ue no", " me abandone/n"], ["Dejar\u00e1s de ", "ser,", "/n"], ["Dejar\u00e1s qu", "e no ", "me desplome,/n"], ["Siempre que la vida expl", "ote/n"], ["Siempre que la vida d", "\u00e9/nAs\u00ed yo"], [" siempre te amar\u00e9 sin", " flores,/nsi"], ["empre te amar\u00e9 sin ", "fe./n"], ["Cada vez que me hables, y", "o te perder\u00e9/n"], ["Cada vez que v", "as        volv", "s/n"], ["Siempre que te v", "as.../n"], ["Dame un raz", "\u00f3n yo neces", "ito renace", "r/n"], ["Dame tu per", "d\u00f3n yo nece", "sito hacer", "te bien/n"], ["Cada vez que me hables, Y", "o te perder\u00e9/nC"], ["ada vez que va", "s,     volv", "s,/n"], ["siempre que te v", "as        vol", "v\u00e9s."]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_1Z5bBjGXag", "delay": 0}]}