{"cancion": "amanece-en-la-ruta", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 1, 3, 4, 1, 2, 1, 3, 4, 2, 0, 1, 0, 1, 2, 1, 3, 4, 1, 2, 1, 3, 4, 0, 1, 0, 1, 2, 1, 3, 4, 1, 2, 1, 3, 4, 2, 1, 4, 3, 2, 2, 1, 3, 4, 2, 1, 4, 2, 1, 3, 4, 1, 2, 1, 3, 4, 2, 2, 1, 3, 4, 2, 1, 3, 4, 2, 1, 3, 4, 2]}, "letras": [["  Amanece en la ru", "ta, no me impor", "ta d\u00f3nde esto", "y/n"], ["  Me he dormido viaja", "ndo y he so\u00f1", "ado tan inten", "so/n"], ["  Y en ese sue\u00f1o yo me v", "e\u00eda en ese ", "auto, pero n", "o", "/n"], ["  No era el mismo porque e", "staba todo rot", "o en su interior", "", "/n"], ["  Este paisaje ", "es tan extra", "\u00f1o, se parece", " al de un tren el\u00e9ctrico/n"], ["  Esos \u00e1rboles", " tienen cont", "ornos, darme c", "uenta es tan hermoso/n"], ["  Y en ese sue", "o yo me ve\u00ed", "a en ese auto, pe", "ro no", "/n"], ["  No era el mis", "mo porque ten", "\u00eda fuego en ", "su interior/n"], ["  A medida que ", "aceleramos m", "is recuerdos", " se estremecen/n"], ["  Y en un soplo", " veo proyect", "ado como un ", "film toda mi vida/n"], ["  Ya no se si el cielo es", "ta arriba, ab", "ajo o dentro ", "de mi", "/n"], [" Y aunque el pa", "isaje sea tan", " extra\u00f1o cre", "o haber estado aqui/nD\u00f3nde"], [" voy, d\u00f3nde ", "estoy, qui\u00e9n ", "soy yo/n"], ["Qu\u00e9 hora e", "s, d\u00f3nde estar\u00e9?/nSi a"], ["fuera no es noche, ta", "mpoco es de d\u00eda/nN"], ["o hay tristezas, t", "an solo alegr\u00edas en mi", " co", "raz\u00f3", "n/n"], ["Y ahora todo es una lu", "z tan clara que a mi ", "lado ya no hay nad", "a", "/n"], ["  Solo alegr\u00eda, pa", "z y armon\u00eda y es", "a luz que es tan ", "tibia", "/n"], ["  Y bien comprendo q", "ue eso no era un s", "ue\u00f1o en ese auto estab", "a yo/n"], ["  Y ese auto estaba ", "todo roto y con fue", "go en su interio", "r/nD\u00f3nde"], [" voy, d\u00f3nde ", "estoy, qui\u00e9n ", "soy yo/nQu\u00e9 hora "], ["es, d\u00f3nde ", "estar\u00e9?"]], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "c-Ul91rd7uI", "delay": 0}]}