{"cancion": "el-diablo-de-tu-corazon", "banda": "fito-paez", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C", "F", "C", "F", "C", "Am7", "D7", "Am7", "D7", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "Am7", "C/G", "F#m7b5", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "Am7", "D7", "G7", "C", "C", "F", "C", "F", "Am7", "D7", "G7", "C", "C", "F", "C", "F", "C", "C", "F", "C", "F", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "Am7", "C/G", "D7/F#", "Am7", "C/G", "D7/F#", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "D", "E7sus4", "E7", "Am7", "D7", "C", "F", "C", "F", "C", "C", "F", "C", "F", "C", "C", "F", "C", "F", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ey, que te pasa, Buenos A", "ires, es con vos/n"], ["no es la tecno ni el ro", "ck/n"], ["es tu parte que vo", "s no conoces/ncu"], ["idado, la conozco y", "o..../nSa"], ["bes que va a ser lo me", "jor/ncuando es"], ["t\u00e9s as", "\u00ed, sacate el d", "iablo", " de tu coraz\u00f3", "n.", "", "", "/napren"], ["de de mi", ", que soy un chi", "co pobre de all", "\u00e1, del interio", "r./nJuguemos ne"], ["na, peleemos n", "ena, banc\u00e1tel", "o/nBuenos "], ["Aires, s", "i, sac\u00e1te el di", "ablo de ", "tu coraz\u00f3n/n"], ["    ", "de tu coraz", "n... porque aqu", " y en todas partes hay.../n"], ["pibes en el balc", "n,/ntambi\u00e9n hay "], ["pibes en un caj", "\u00f3n/ny hay mucha ra"], ["bia suelta y angu", "stia nena/ny hay mu"], ["cha, mucha desesperaci", "n/n"], ["la puta madre que los remil-pari", "\u00f3/npor que nos c"], ["uesta tanto el amo", "r/nyo quiero "], ["ver tu risa y bes", "ar tu boca/ny saca"], ["rte el diablo de tu coraz", "n./n"], ["   ", "sacarte el dia", "blo de", " tu coraz\u00f3n", "/n"], ["   ", "arrancarte el dia", "blo.", "/n"], ["no te asustes Buenos Ai", "res, no,/n"], ["no te asustes am", "or/n"], ["las cosas tienen qu", "e estar bien/nya "], ["no se puede es", "tar peo", "r/nlas "], ["cosas van a es", "tar mejo", "r/nvas a s"], ["er feli", "z, sac\u00e1te el di", "ablo de tu cor", "az\u00f3n.", "", "/nBuenos A"], ["ires, s", "i, corta la m", "ufa de tu cor", "az\u00f3n", "", "/nBuenos A"], ["ires, s", "i, vayamos jun", "tos a patear", " el sol", "/n"], ["   ", "sacate el dia", "blo  de", " tu coraz\u00f3n", "/n"], ["   ", "sac\u00e1te el di", "ablo  d", "e tu coraz\u00f3n", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8oFdcno11do", "delay": 0}]}