{"cancion": "El-mundo-de-hoy", "banda": "fito-paez", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Em", "F", "Fm", "C", "B", "Am", "F", "G", "Bb", "Am", "G#", "G", "C", "Em", "F", "Fm", "C", "B", "Am", "F", "G", "Em", "Am", "F", "Fm", "C", "B", "Am", "F", "G", "Bb", "Am", "G#", "G", "F", "G", "C", "Am", "F", "G", "Gm", "C7", "F", "G", "C", "Am6", "F", "G", "F", "C", "F", "C", "Dm", "C", "G", "C", "Em", "F", "Fm", "C", "B", "Am", "F", "G", "Bb", "Am", "G#", "G", "G", "G", "G", "G", "G", "G", "G", "G", "F", "Fm", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["alor en la ciudad, qu\u00e9 r", "abioso est\u00e1 el sol,/n     se me apa"], ["g\u00f3 el refrigera", "dor;/n     nos cor"], ["tar", "on la lu", "z, aqu\u00ed esta", "mos, mi amor", ",/n     en el mundo de "], ["hoy, el mund", "o de hoy,/n     \u00bfqu\u00e9 vas a "], ["hacer en el mundo de", " hoy?./n     Hoy no "], ["quiero pensar en t", "oda la tristeza/n     del mundo de "], ["hoy, del mundo de h", "oy;/n     qu\u00e9 r"], ["abiosa ", "la ciud", "ad, qu\u00e9 cal", "iente est\u00e1 el s", "ol en el mundo de hoy.../n  "], ["   no hay momento m\u00e1s precioso y m\u00e1s exacto que el", " mundo de hoy,/n     cele"], ["br\u00e9moslo, abra", "c\u00e9monos./n     Te pu"], ["sist", "e a pensa", "r, lo que vie", "ne al final", "/n     es un B-5"], ["2, un B-52", ",/n     un B-5"], ["2, un B-52", ".../n     "], ["Yo quiero am", "arte to", "da la vid", "a,/n     el "], ["mundo es un f", "ierro caliente y de es", "to se trata tod", "o, amor;/n     de "], ["los laber", "intos se sa", "le s\u00f3lo por arr", "iba,/n     va"], ["yamos por ah\u00ed, a la de", "riva,/n     y no leamos las no"], ["tic", "ias que tr", "aen ", "los diar", "ios de", "l mundo ", "de hoy.../n     Ma"], ["m\u00e1, pa", "p\u00e1,/n     hace ca"], ["lor en el mundo de h", "oy;/n     no me im"], ["porta l", "a verda", "d, un d\u00eda m", "s siempre es mejo", "r/n     en el mundo de "], ["hoy, en el mundo de h", "oy,/n     el mundo de "], ["hoy, es el mundo de h", "oy/n"], ["     ", "(qu\u00e9 calor en la ciudad, ", "    q", "u\u00e9 rabioso que est\u00e1 el sol/n"], ["     ", " en el mundo de hoy,", "", "/n  "], ["    u", "h)...", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fd56uku93Ug", "delay": 0}]}