{"cancion": "Un-beso-y-una-flor", "banda": "fito-paez", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "G", "G", "Em", "G", "G", "Em", "B", "C", "Bm", "Em", "C", "Bm", "Em", "C", "Bm", "Em", "C", "Am", "D", "C", "G", "D", "Em", "G", "C", "G", "C", "Bm", "C", "G", "G", "C", "D", "G", "C", "D", "G", "G", "C", "D", "E", "C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["        ", "Dejar\u00e9 mi tierra por ti,/n       "], [" Dejar\u00e9 mis campos y me i", "r\u00e9, lejos de aqu\u00ed./n       "], [" Cruzar\u00e9 llorando el jard\u00edn/n       "], [" Y entre tus recuerdos partir", "\u00e9, lejos de aqu\u00ed./n"], ["        De d", "a vivir\u00e9 pens", "ando en tu sonr", "isa./n        De "], ["noche las estrellas me acompa", "\u00f1ar", "n./n        Ser"], ["\u00e1s como una luz que al", "umbra en mi cam", "ino./n        Me v"], ["oy pero te ju", "ro que ma\u00f1", "ana volver\u00e9./n"], ["        A", "l partir", " un be", "so y una flor/n        un 'te "], ["quiero', una cari", "cia y un adi\u00f3", "s/n        es lig"], ["ero equipa", "je para ", "tan largo viaje", ",/n        las p"], ["enas pesan en", " el coraz\u00f3", "n./n        Lo qu"], ["e nos es queri", "do siempre qued", "a atr\u00e1s", "./n        Lo q"], ["ue nos es quer", "ido siempre que", "da atr\u00e1", "s./n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_P96HUOt2pA", "delay": 0}]}