{"cancion": "Gracias", "banda": "fito-paez", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "Am", "B", "E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "Am", "B", "G", "C/G", "G", "C/G", "G", "C", "B7", "Em", "A7", "E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "E", "A", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "B", "B/A", "C#m", "G#m", "F#m", "F#7", "Am", "B", "Em", "Am", "D7", "G", "Em", "Am7", "D7", "G", "F", "C", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" La guitarra de Spine", "tta est\u00e1 en casa ", "  una ve", "z se la olvid\u00f3", "", "/n"], [" cuenta historias desde el ba", "jo Belgrano  ", " donde alguna", " vez son\u00f3", "", "/n"], ["   se vuelve invisible,", "  es tan incre\u00edble/n"], ["   Beto le ha", "bla desde el sol", "", "/n"], ["   ama a una azafata ", "  de un tren fantasma/n"], ["   son los ra", "yos del amo", "r.", "/n"], [" Litto Nebbia me invit", " a un ensayo ", "  a canta", "r una canci\u00f3n", "", "/n"], [" era una de los pri", "meros Gatos  ", " me temblaba", " el coraz\u00f3n", "", "/n"], ["   y volv\u00ed A A  infancia", ",  en pocas palabras/n"], ["   pero 3", "0 a\u00f1os despu", "s", "/n"], ["   y ahora esa balsa ", "  iba al infinito/n"], ["   qu\u00e9 seri", "amos hoy sin ", "l?", "/n"], ["(Sus m\u00fasicas nos h", "acen brillar ", "sus m\u00fasicas nos ha", "cen cantar/n"], [" sus m\u00fasicas nos cu", "entan que algu", "nas cos", "as est\u00e1n", ",/n"], [" Charly puso todo pa", "tas arriba  ", " cuando tuvo", " el mellotron", "", "/n"], [" como nadie nos cont", " la Argentina ", "  y un buen d", "a la quem\u00f3", "", "/n"], ["   su querida Alicia ", "  avis\u00f3 que un d\u00eda", "   el jue", "go se termin\u00f3", "", "/n"], ["   pero sus astillas ", "  son las maravillas  ", " de su extra\u00f1", "o coraz\u00f3n", ".", "/n"], ["     ", "   es", " tan,", "  es", "tan en", " su preciso lu", "gar", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2Jwspzd2vQQ", "delay": 0}]}