{"cancion": "y-dale-alegria-a-mi-corazon", "banda": "fito-paez", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "D7", "G", "A", "G", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#m", "B7", "Em", "A", "G", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "F7", "Bb", "Gm", "C7", "F"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "D7", "G7", "G", "Gm", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 2, 3, 3, 0, 0]}, "letras": [["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Es lo \u00fanico que te ", "pido al menos h", "oy/n"], ["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Afuera se ir\u00e1n la ", "pena y el d", "olor/n"], ["Y ya  v", "eras", "/n"], ["Las sombras que aqu\u00ed ", "estuvieron no est", "ar\u00e1n/n"], ["Y ya  v", "eras", "/n"], ["Bebamos y emborrach", "emos la ciudad", "/n"], ["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Es lo \u00fanico que te ", "pido al menos h", "oy/n"], ["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Y que se enciendan las l", "uces de este amor", "/n"], ["Y ya v", "eras,", " com", "o se transforma el a", "ire del lugar", "/n"], ["Y ya v", "eras,", " que", " no necesitaremos", " nada mas", "/nY d"], ["ale alegr\u00eda, aleg", "r\u00eda a mi cora", "zon/nQue a"], ["yer no tuve un buen d", "\u00eda, por favo", "r/nY d"], ["ale alegr\u00eda, aleg", "r\u00eda a mi cora", "zon/nQue "], ["si me das alegr\u00eda es", "toy mejo", "r/nY"], [" ya ve", "ras, ", "las s", "ombras ", "que aqu\u00ed estuvieron n", "o estar\u00e1n", "/nY"], [" ya ve", "ras, ", "que n", "o neces", "itaremos nad", "a mas", "/n"], ["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Es lo \u00fanico que te ", "pido al menos h", "oy/n"], ["Y dale alegr\u00eda, ", "alegr\u00eda a mi cora", "zon/n"], ["Afuera se ir\u00e1n la ", "pena y el d", "olor/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PjrYmvtZ2PY", "delay": 0}]}