{"cancion": "El-Cuarto-de-Al-Lado", "banda": "fito-paez", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "Bm", "A7", "G", "D", "Bm", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "Bm", "A7", "G", "D", "Bm", "Bm/A", "E7", "A7", "D", "F#m", "G", "Em7", "Asus", "A7", "F#m", "G", "Em7", "Asus", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "Bm", "A7", "G", "D", "Bm", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "Bm", "A7", "G", "D", "Bm", "Bm/A", "E7", "A7", "D", "D", "G", "E7", "A7", "D", "G", "E7", "A7", "Bm", "A7", "G", "D", "Bm", "Bm/A", "Em7", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" Yo s\u00f3lo s\u00e9 que ", "nunca est", "uve a la altu", "ra/n"], [" yo estaba muy pira", "do y vos er", "as tan pura", "/n"], ["  tambi\u00e9n sol\u00edas ", "ser mi m", "uchachita pu", "nk/n"], ["  pero en cualquier ca", "so sab\u00eda", "s am", "ar", "/nRecuerdo la ma"], ["ana yendo ", "al hospita", "l/n"], [" re\u00edas como l", "oca ibas a", " ser mam", "/n"], ["  hiciste yoga so", "la encerrad", "a en el ba\u00f1", "o/n"], ["  despu\u00e9s te di la ", "mano y pasa", "ron los", " a\u00f1", "os/nLa v"], ["ida es la reina madre de la inmensidad/nla que agita las fieras, la que acerca l"], ["os co", "ra  z", "o  nes", "/nla m"], ["\u00fasica es la reina madre y ya no se hable m\u00e1s/nsilencio que ha llegado ella con sus b"], ["a  l", "as y f", "lo res", "/n"], [" La sangre juega fue", "rte, no sab", "e pensar", "/n"], [" desata las torme", "ntas, desde", " el m\u00e1s all", "/n"], ["  por suerte nunca m", "e tom\u00e9 na", "da tan en ser", "io/n"], ["  yo s\u00e9 que ya est\u00e1 ", "todo escr", "ito en e", "l vien", "to/nY todo lo que hac"], ["\u00e9s por ", "obligaci", "n/n"], [" se lleva la alegr", "a de t", "u coraz\u00f3", "n/n"], ["  y qui\u00e9n se va a cr", "eer lo que cue", "ntan los diar", "ios/n"], ["  yo creo en el a", "mor a trav\u00e9", "s de los", " a\u00f1", "os/n"], [" Yo s\u00f3lo s\u00e9 que ", "nunca est", "uve a la altu", "ra/n"], [" yo me hago el inoce", "nte y vos te", " hac\u00e9s la dur", "a/n"], ["  igual est\u00e1 el am", "or, no se pue", "de parar", "/n"], ["  los hijos en el cua", "rto de al laa", "aaaad", "o", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pTeq0Ywi9_0", "delay": 0}]}