{"cancion": "Un-Rosario-En-Budapest", "banda": "fito-paez", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Am", "Bm", "C", "D", "C", "G", "G", "Am", "Bm", "C", "D", "C", "G/B", "A7", "D7", "Em7", "A7", "A7(4)", "Am7", "D7", "C", "G/B", "A7", "D7", "Em7", "A7", "A7(4)", "Am7", "D7", "G", "Am", "Bm", "C", "D", "C", "G", "G", "Am", "Bm", "Bm", "C", "D", "C", "G/B", "A7", "D7", "Em7", "A7", "A7(4)", "Am7", "D7", "C", "G/B", "A7", "D7", "Em7", "A7", "Am7", "D7", "C", "G", "D", "G", "C", "G", "D", "G", "C", "G", "D", "G", "C", "G", "D", "G", "C", "G", "D", "G", "D", "D", "C", "G/B", "A7", "D7", "G", "G/D", "Am", "Am/D", "Bm", "Bm/D", "C", "C/D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" dir", "\u00e9 que hay o", "tra m\u00fasica en el ai", "re/n"], ["Oh! cua", "ndo yo me vay", "a de aqu\u00ed/n T"], ["e da", "r\u00e9 un be", "so y un rayo de luna", "/n"], ["Oh! Cuando yo me va", "ya de aqu\u00ed/nMe i"], ["r\u00e9 por todas partes", "/nTra"], ["nsform\u00e1ndome/nPato, cama, ne"], ["gro, blanco, p\u00faa, corse", "t", "/nO un p"], ["obre indio de colon", "ia/nCuando "], ["yo me vaya de aqu\u00ed/nMe"], [" ir\u00e9 por todas partes", "/nTr"], ["ansform\u00e1ndome/nTaza, pi"], ["co, sexo, mo\u00f1o, ca\u00f1o, dela", "y", "/nO un"], [" rosarino en b", "udapest/nQui"], ["ero m\u00fas", "ica y traj", "es de cualq", "uier color", "/nCuan"], ["do yo me vaya ", "de aqu\u00ed/nQu"], ["iero un so", "l un, un d\u00edgi", "to que marq", "ue 3/n"], ["Una revoluci", "\u00f3n/nCuando "], ["yo me vaya de aqu\u00ed/nM"], ["e ir\u00e9 como cant", "ando, ace", "rc\u00e1ndome/nCorta"], ["r\u00e9 una l\u00e1grima con una g", "illet", "te/nY s"], ["er\u00e1n otras mis ", "se\u00f1ales/nCuando yo me "], ["vaya de aqu\u00ed/nTen"], ["dr\u00e9 dos elefantes ", "y no los ver", "\u00e9/nCreo que hay mo"], ["tivos como para corre", "r/n"], ["Correr implica apre", "surarse/nPor eso entonces ahora, can"], ["tar\u00e9, ca", "ntar\u00e9/n"], ["Quiero una fiesta en mi al", "ma/n"], ["Cantar\u00e9, can", "tar\u00e9, h", "asta que no quede nad", "a/n"], ["Cantar\u00e9, ca", "ntar\u00e9, e", "ntre mu\u00f1ecas y lat", "as/n"], ["Cantar\u00e9, can", "tar\u00e9, p", "erro que canta no l", "adra/n"], ["Ladrar\u00e9, la", "drar\u00e9, h", "asta que agote", " la rabia", "/nCantar\u00e9, cantar\u00e9,"], [" esa es mi ", "nica arm", "a/n"], ["O!- o", "h/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8f4tUBy3Uxo", "delay": 0}]}