{"cancion": "Romance-de-la-pena-negra", "banda": "fito-paez", "escala": "Cm/G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm/G", "Cm/A", "Cm/Bb", "B\u00ba", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "Cm/A", "Abmaj7", "G", "C", "E7", "Am", "G#\u00ba", "Gm", "C", "F", "F/E", "Dm", "Dm/C", "G/B", "Am", "F", "G", "C", "G/B", "Gm/Bb", "C7", "F", "F/E", "Dm", "Dm/C", "G/B", "E7", "Am", "Gm", "C", "F", "Dm", "G", "Cm/G", "Cm/A", "Cm/Bb", "B\u00ba", "G", "Cm/G", "G", "Cm/G", "G", "Cm/G", "G", "Cm", "G\u00ba", "Fm", "A\u00ba", "Bb", "Emaj7", "Ebmaj7", "Fm", "Ebmaj7", "Cmaj7", "Cm/G", "Cm/A", "Cm/Bb", "B\u00ba", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "Cm/A", "Abmaj7", "G", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "G", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "G", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "G", "Cm", "Cm/Bb", "Abmaj7", "G", "Cm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" Las piquetas de los g", "allos/ncavan buscando la au"], ["rora,/ncuando por el monte osc"], ["uro/nbaja Soledad Mon"], ["toya./nCobre ama"], ["rillo, su c", "arne/nhuele a ca"], ["ballo y a s", "ombra./nYunques ahumados sus p"], ["echos,/ngimen canciones red"], ["ondas./nsin compa"], ["\u00f1\u00eda y a estas", " horas?/nPregun"], ["te por quien pregu", "nte,/ndime: \u00bfa "], ["ti qu\u00e9 se te im", "porta?/nVengo"], [" a buscar lo que b", "usco,/nmi ale"], ["gr\u00eda y mi per", "sona./nSoledad de mis pe"], ["sares,/ncab"], ["allo que s", "e desboc", "a,/nal fin enc"], ["uentra la ", "mar,/ny "], ["se lo tragan las olas", ",/nno me recuerdes"], [" el ma", "r,/nque la "], ["pena negra, b", "rota/nen las tierras de acei"], ["tuna/nbajo el rumor de las h"], ["ojas./n\u00a1Sole"], ["dad, que p", "ena tie", "nes!/n\u00a1Que"], [" pena tan lastim", "osa!/nLlo"], ["ras zumo de li", "m\u00f3n/nagrio de espera y de"], [" boca./n\u00a1Qu\u00e9 pena tan grande!"], [" Corro/nmi casa como una l"], ["oca,/nmis dos trenzas "], ["por el sue", "lo,/nde la cocina"], [" a la alc", "oba./n\u00a1Qu\u00e9 pena! Me "], ["estoy pon", "iendo/nde azabache, carne y "], ["ropa./n\u00a1Ay, mis camisas de "], ["hilo!/n\u00a1Ay, mis muslos de am"], ["apola!/nSoledad: lava tu cu"], ["erpo/ncon agua de al"], ["ondras,/ny deja tu cora"], ["z\u00f3n/nen paz, Soledad Mon"], ["toya,/ny deja tu cora"], ["z\u00f3n/nen paz, Soledad Mon"], ["toya,/nSoledad Mon"], ["toya./n"], [" Por abajo canta el ", "r\u00edo:/nvolante de cielo y "], ["hojas./nCon flores de calab"], ["aza,/nla nueva luz se co"], ["rona./n\u00a1Oh "], ["pena de los gi", "tanos!/nPena "], ["limpia y siempre s", "ola./n\u00a1Oh pena de cauce o"], ["culto/ny madrugada re"], ["mota!", "/n"], ["  \u00a1Y madrug", "ada rem", "ota!", "/n"], ["  \u00a1Y madrug", "ada rem", "ota!", "/n"], ["  \u00a1Y madrug", "ada rem", "ota!", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kdiIaOIdNNk", "delay": 0}]}