{"cancion": "La-velocidad-del-tiempo", "banda": "fito-paez", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C/E", "Ebmaj7", "Bb/D", "Bbm7/Db", "F/C", "G7/B", "Csus4", "C7", "Bbmaj7", "F", "Bbmaj7", "Dm", "Dm/C", "Bbmaj7", "F", "D7", "Gm7", "Csus4", "C7", "F", "Dm", "Am", "Bb", "Gm7", "Csus4", "C7", "F", "Dm", "Am", "Bb", "Gm7", "Csus4", "Bbmaj7", "Am7", "Gm7", "F", "Bbmaj7", "Am7", "Ab", "C7", "F", "Gm7", "Am7", "Bbmaj7", "C7sus4", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Te acordas? Fue ayer no m\u00e1s,", "/n"], ["Vos y yo, bailaba toda Buenos A", "ires./n"], ["El tiempo ya pas\u00f3 y hasta se nos", " vol\u00f3 Luis,/nTe acordas en la 9 de julio los"], [" tres?/nCantando cada uno s"], ["u parte.", "/n"], ["Y todas las luces de t", "u amor/n"], ["Y las sombras del do", "lor", "/n"], ["Y las m\u00fasicas de tu ", "emoci\u00f3n", "/n"], ["Y lo que", " nos pas", "e./n"], ["Tan hermos", "o, no se pue", "de m\u00e1s,", "/n"], ["Sos la luz en el desie", "rto,", "/n"], ["Cuando las e", "strellas se", " apaguen", "/n"], ["Va a alumbrarnos tu ", "bondad", "", "", "", "", "", "/n"], ["La vida es locura, Nadie tiene", " la raz\u00f3n,/n"], ["Hay ", "signo", "s gir", "ando en el espacio, mi amor,/n"], ["A la velocida", "d del tiemp", "o."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "TOyWDANEYkc", "delay": 0}]}