{"cancion": "la-cancion-de-las-bestias", "banda": "fito-paez", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G/B", "C", "F/C", "E4", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Dm/C", "Bm7(5-)", "E/G#", "Am", "Am/G", "F", "F#\u00b0"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am/G", "E/G#"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm", "G", "C", "Am", "F", "F#\u00b0"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 3, 2, 4, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 2, 0]}, "letras": [[], ["odas las bestia", "s sufrim", "os sin parar/nLlor"], ["amos nuestras penas en silen", "cio", "/nT"], ["odos los horrores que", " recae", "n sobre m\u00ed/nLos c"], ["anto y los transformo en bonda", "de", "/nNo pu"], ["edo evitar hace", "r el da", "o y despu\u00e9s/nMi c"], ["oraz\u00f3n se rompe en mil ped", "azos", "/nMi "], ["alma es una casa do", "nde viv", "e el amor/nY las m"], ["\u00e1s profundas fantas\u00edas del ter", "ror", "/nLa preg"], ["unta es/n\u00bfC\u00f3mo creen que se "], ["puede arreglar/nUn m"], ["undo donde to", "dos llevan la ", "raz\u00f3n", "?/nLa respu"], ["esta es que los be", "llos de esp\u00ed", "ritu/nCaer"], ["\u00e1n tambi\u00e9n, au", "sentes en el valle d", "e la mue", "rte/nMe prod"], ["uce una gran curiosida", "d", "/nLa b"], ["\u00fasqueda en la ausencia d", "e senti", "do/nAv"], ["anzan los ej\u00e9rcitos del b", "ien y el ma", "l/nLa preg"], ["unta es/n\u00bfC\u00f3mo creen que se "], ["puede arreglar/nUn m"], ["undo donde to", "dos llevan la ", "raz\u00f3n", "?/nLa respu"], ["esta", "/nS"], ["i me pregu", "ntan qu\u00e9 qui", "ero cantar", "/n"], ["Es la canci", "n de las be", "s__tias", "/n[T"], ["ercei", "ra P", "arte]", "/nH"], ["ace mucho fr\u00edo y n", "adie pue", "de descansar/nEl fut"], ["uro no es m\u00e1s que un gran desi", "erto", "/nLas b"], ["estias nos juntamos e", "n las cal", "les a beber/nLos r"], ["estos de lo que fue una gran ciuda", "d", "/nLa preg"], ["unta es/n\u00bfC\u00f3mo creen que se "], ["puede arreglar/nUn m"], ["undo donde to", "dos llevan la ", "raz\u00f3n", "?/nLa respu"], ["esta", "", "", "/n"], [], ["i me pregu", "ntan qu\u00e9 qui", "ero cantar", "/n"], ["Es la canci", "n de las bes__tias/n"], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Of7pn2DAkjM", "delay": 0}]}