{"cancion": "petalo-de-sal", "banda": "fito-paez", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "A7", "D7M", "Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "A7", "D7M", "Em7", "D/F#", "Bm", "B7", "D", "Em7", "Bm7", "B7", "Bm7", "E7", "Em", "A7", "D7M", "Em", "A7", "D7M", "Em", "A7", "C7M", "Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "Em7", "D7M", "A7", "D7M", "Em7", "D/F#", "Bm7", "B7", "D", "Em7", "Bm7", "B7", "Bm7", "E7", "Em", "A7", "D7M", "Em", "A7", "D7M", "Em", "A7", "B9", "E7", "A7", "G#m7", "C#", "F#7", "B", "D7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["urioso p\u00e9t", "alo de sal L", "a misma calle, el", " mismo bar/nNada te im"], ["porta en la ciu", "dad si nadie es", "pera", "/nE"], ["lla se vuel", "va carmes\u00ed ", "No s\u00e9 si es Bair", "es o Madrid/nNada te im"], ["porta en la ciu", "dad si nadie es", "pera", "/nY no es tan t"], ["r\u00e1gico mi a", "mor Es este s", "ue\u00f1o, es este s", "ol/nQue ay"], ["er pare", "ci\u00f3 tan extr", "a\u00f1o O al me", "nos tus l", "abios", "/n"], ["Yo te enti", "endo bien", " Es como hab", "larle a la", " pared", " Y t\u00fa podr", "\u00edas d", "arme fe", "/nFurio"], ["so p\u00e9talo ", "de sal La mi", "sma calle, el mis", "mo bar/nNada te im"], ["porta en la ciud", "ad si nadie esp", "era", "/nY no es tan "], ["tr\u00e1gico mi a", "mor Es este s", "ue\u00f1o, es este so", "l/nQue ay"], ["er pare", "ci\u00f3 tan extr", "a\u00f1o O al me", "nos tus l", "abios", "/n"], ["Yo te enti", "endo bi", "en Es como hab", "larle a la", " pared", "/n"], ["Y te i", "magino da", "ndo vueltas en el ", "veci", "ndario/n"], ["Algo tienen estos a", "\u00f1os que me", " hacen poner as", "/n"], ["Y decirte que te extra\u00f1o Y voy a verte feliz"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "NAcDZfLiwss", "delay": 0}]}