{"cancion": "Margarita", "banda": "fito-paez", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "G", "C", "Em", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C5", "G", "Am7", "D7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Eb"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "Eb", "F", "Eb", "F", "Eb", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 0, 0, 2, 3]}, "letras": [[], ["iz cuando te de", "spert\u00e1s/nVos me haces fel"], ["iz, haces el m", "undo brillar/nYo me quiero "], ["ir a la luna con vo", "s./nVos me haces fel"], ["iz/nSabes am"], ["ar y jugar/nVos me haces re"], ["\u00edr/nMe haces sent"], ["ir fugaz/nYo me quiero "], ["ir a la luna con v", "os/nH"], ["ay que subirse a un caballo con alas/n"], ["Y creer fuerte con el coraz\u00f3n/n"], ["Y las lib\u00e9lulas amarillas/n"], ["Nos abrir\u00e1n los laberintos/nque nos lleven al s"], ["ol/nYo quiero estar a"], ["h\u00ed con vos/nVos me ha"], ["ces f", "eliz/nMar"], ["garita, mi a", "mor/nVos me haces re"], ["\u00edr/nTe hago re"], ["\u00edr a vos/nSi hay para com"], ["er lo divid", "imos en dos/nVamos a viv"], ["ir abrazados, mi ", "amor/n"], ["Que viva el mundo y viva la vida/n"], ["Vivan las voces y la emoci\u00f3n/n"], ["Esto te quiero dejar Margarita/n"], ["Y que vayas abriendo el mundo/ncomo una f"], ["lor/nYo voy estar a"], ["h\u00ed con vos/nPuedo ser f"], ["eliz/n"], ["Me haces fel", "iz/nMe haces re\u00edr"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "r8oWe1zCLK0", "delay": 0}]}