{"cancion": "Tu-Sonrisa-Inolvidable", "banda": "fito-paez", "escala": "C7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+", "B\u00ba", "E7", "Am", "C/G", "Gm7", "C7", "F", "C/E", "Dm7", "C", "G/B", "Am7", "G", "C7+", "Dm7", "G7", "C7+", "B\u00ba", "E7", "Am", "C/G", "Gm7", "C7", "F", "C/E", "Dm7", "C", "G/B", "Am7", "G", "C7+", "Dm7", "G7", "G7", "G6", "G7", "C7+", "G/B", "Am7", "C/G", "D/F#", "F", "C/E", "Dm7", "G7sus4", "C7+", "G7", "C7+", "B\u00ba", "E7", "Am", "C/G", "Gm7", "C7", "F", "C/E", "Dm7", "C", "G/B", "Am7", "G", "C7+", "Dm7", "G7", "C7+", "B\u00ba", "E7", "Am", "C/G", "Gm7", "C7", "F", "C/E", "Dm7", "C", "G/B", "Am7", "G", "C7+", "Dm7", "G7", "G7", "G6", "G7", "C7+", "G/B", "Am7", "C/G", "D/F#", "F", "C/E", "Dm7", "G7sus4", "C", "G7", "C7+", "C7", "F", "B\u00ba", "E7", "Am", "Am/G", "Am7/F#", "F", "C/E", "Dm7", "C", "G/B", "Bb7", "Am7", "Bb7", "Am7", "Am7/G", "F", "C/E", "Dm7", "G7sus4", "C7+", "F/C", "C7+", "F/C", "C7+", "F/C", "C7+", "F/C", "C7+", "Gb7", "Fm7", "Bb7", "E7+", "Ab7+", "Dm7", "G7", "Fm7", "Bb7", "E7(b9)", "Eb7+", "A7(b9)", "Ab7+", "Dm7", "G7", "C7+", "Bm7/b5", "E7", "Am", "Am/G", "Gm7", "C7", "F", "Em-Dm", "C", "G/B", "Am-G", "F-Em", "Dm-C", "G/B", "A7+", "Dm7", "Em-F", "G7", "C7+", "C", "C7+", "C7", "F/C", "Fm/C", "C", "D7", "G", "C", "C7+", "C7", "F/C", "Fm/C", "C", "D7", "G", "G", "A", "B", "D", "G-", "F", "E", "F", "D", "E", "B", "D", "A", "B", "G", "A", "B", "D", "G", "G", "F", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Vamos a caminar por el ", "Retir", "o,/n"], ["vamos que hoy en Mad", "rid hay rico ", "fr\u00edo,", "/n"], ["vamos que est", "oy ansio", "so por ", "jugar ", "     ", "y hab", "lar contigo.", "", "", "/n"], ["Vamos que se agradece tu el", "eganci", "a/n"], ["tus ojos trashuma", "ntes, tu frag", "ancia,", "/n"], ["vamos y n", "o le dem", "os al ", "final ", "     ", " tant", "a importancia", ".", "", "/n"], ["vamos al sol, as\u00ed, por Castel", "lana/n"], ["que nos abrigue el cielo y l", "a ma\u00f1an", "a,/n"], ["algo qued\u00f3 pen", "diente aquella v", "ez,/n"], ["algo que ", "no se expli", "ca co", "n palabr", "as.", "/n"], ["Sigo sobre la idea del dest", "ino", "/n"], ["con Las Mil y Una", " Noche no ter", "mino,", "/n"], ["esto de t", "raducir ", "nunca ", "paga b", "ien, ", "pero ", "me rio.", "", "", "/n"], ["Estoy hablando solo como an", "tes", "/n"], ["que fue de tus he", "rmanas, de tu", " madre,", "/n"], ["estoy un ", "poco loc", "o exc", "same,", " por ", "agobi", "arte.", "", "", "/n"], ["Vamos al sol, as\u00ed, por Castel", "lana/n"], ["que nos abrigue el cielo y l", "a ma\u00f1an", "a/n"], ["algo qued\u00f3 pen", "diente, ya no se", ",/n"], ["d\u00e9jame q", "ue te vea, ", "qu\u00e9 ", "muchacha", ".", "/n"], ["vamos a hablar de estilos, de Bress", "on/n"], ["de los indios ranqueles, de t\u00fa y", " yo,", "/n"], ["de lo que nos pa", "s\u00f3 esa mad", "rugada/ny ese beso de p"], ["ape", "l, me equivoq", "u\u00e9, ", " qu\u00e9 voy a h", "acer", "/nme veo t"], ["an sonzo, ", "me veo ta", "n tont", "o/n"], ["irme del p", "ueblo a lee", "r y vi", "vir solo", "./nY te s"], ["o\u00f1\u00e9 y te pen", "s\u00e9/nen bibli"], ["otecas, en hoteles desv", "ari\u00e9/nno con"], ["oc\u00ed otra mu", "jer/ncon esa d"], ["i\u00e1fana mirada y esa pi", "el", "/ny me escri"], ["biste las post", "ales argentin", "as/ny aunque "], ["nunca fuiste m", "\u00eda, estuve cerca aqu", "ella vez/ny hoy que los h"], ["uesos crujen p", "or las h", "umedades", "/n"], ["tu sonris", "a inolvidabl", "e me hizo tanto, tanto ", "bien.../n"], [], [], [], ["\u00f1\u00e9 ", "y te p", "ens", ".../n"], [], ["G A", " B D ", "G- F", " E F ", "D E B ", "D A", " B G", "-] x 3/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "HCKgLVyM3ew", "delay": 0}]}