{"cancion": "rojo-como-un-corazon", "banda": "fito-paez", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "F/E", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm/C", "Bbmaj7", "Fmaj7", "Gm7", "Am7", "Bbmaj7", "C7/9"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm/C", "Bbmaj7", "Fmaj7", "Gm7", "C7/9", "Fmaj7", "G#7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#maj7", "C7/9", "Fmaj7", "G#7", "C#maj7", "C7/9"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 3]}, "letras": [[" Cierro los o", "jos, siento", " mi voz ", "/nte"], ["ngo humo en la nar", "iz  /n"], [" alcanzo a ver las b", "lancas del piano /n"], [" como si fueran n", "ubes desde arriba. /n"], [" Tambi\u00e9n re", "cuerdo a mi c", "oraz\u00f3n ", "/nlu"], ["chando con alg\u00fan pa", "pel, /n"], [" quiero cruzar la l", "\u00ednea antes que vuelvan. /nPor eso "], ["canto, por el c", "ielo, /npor el"], [" aire que respiro al desp", "ertar. /nPor eso "], ["canto, por la l", "una, /npor el"], [" loco en la avenida, /npor la "], ["m\u00fasica que tiene esta ci", "udad. ", "/n"], ["Na, na, na, n", "a, na, na. /nNa,"], [" nara, nara, nara, na, /n"], ["nara, nara, nara, nara. "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zAjDmi6FnVU", "delay": 0}]}