{"cancion": "Yo-Te-Amo", "banda": "fito-paez", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Dm", "Bb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "F", "F", "Dm", "Bb", "C", "Dm", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb", "C", "F"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bb", "C", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 3, 2, 2, 2, 3, 2]}, "letras": [[], ["lla fue la esp\u00eda de m", "i coraz\u00f3n/n  e"], ["so fue lo", " que me mat\u00f3", " de ella./n  E"], ["lla puso fin me dijo: \"tu ene", "migo sos vos\"/n  Y "], ["subimos a un globo bu", "scando solo las estre", "llas.", "/n  Voy a ser fe"], ["liz/n  de"], ["bajo de sus s", "\u00e1banas/n  Le voy a pe"], ["dir/n  que me h"], ["aga un huequito en su", " cama/n  Va a decir qu"], ["e SI/n  porque t"], ["engo la p\u00f3cima ", "m\u00e1gica/n  las palabras c"], ["l\u00e1sicas: ", "Yo te A", "MO./n  Voy a ser fe"], ["liz/n  de"], ["bajo de sus s", "banas/n  Le voy a pe"], ["dir/n  que me h"], ["aga un huequito en su c", "ama/n  Va a decir qu"], ["e SI/n  porque t"], ["engo la p\u00f3cima c", "l\u00e1sica/n  las palabras m"], ["\u00e1gicas: Yo te AMO."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "rxM9c6e1pv0", "delay": 0}]}