{"cancion": "confia", "banda": "fito-paez", "escala": "G7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7M", "A7", "D7M", "G7M/9", "A9(4)", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "Bm7", "Em7", "Em7", "D/F#", "G7M", "Bm/G#", "A", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "Bm7", "Em7", "Em7", "D/F#", "G7M", "Bm/G#", "A", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "Bm7", "Em7", "Em7", "A", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "D7M", "G7M", "A7", "Bm7", "Em7", "D/F#", "G7M", "Bm/G#", "A", "A", "D7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Es posible que ya no te fij", "es/nEn los cuentos que te cuen"], ["ta/n"], ["Es posible que tus ojos/n"], ["Ya no mitan esa luz que enc", "eguec\u00eda/n"], ["Ya se fueron todos de la c", "asa/nY la ma\u00f1ana envuelve t"], ["odo/n"], ["La verdad se enciende sola/nEs "], ["una flor en el silencio/nQue q"], ["uema de luz la habitaci\u00f3n/n"], ["Yo quisiera hablar/n"], ["Tengo que confiar, sa", "ber esperar/nTengo qu"], ["e respirar, es un p", "anic-attack/nY"], [" sacarme de una vez \u00e9sta cruz/n"], ["Oh, la vida son los c\u00edrcu", "los/nLos circulos dan v"], ["uelta/n"], ["Cuando yo crei que estaba t", "odo bien/nEn realidad, e"], ["staba haciendo todo exactamente mal/n"], ["No es tan grave en verdad/nLas"], [" cosas van moviendose/nY se"], [" mueven a la larga porque s\u00ed/n"], ["Y si hoy ese perfume es el de la s", "oledad/nSi no con"], ["fi\u00e1s no vas a ser feliz/n"], ["Y me hac\u00e9s hablar/n"], ["Ya nos veremos en alg", "n lugar/nEn algun"], ["a fiesta, en cualqu", "ier ciudad/n"], ["Cuando7 me hables con el coraz\u00f3n/n"], ["Es tu vida no se puede tocar/nEs una caja "], ["preciosa no se puede tocar/n"], ["Tendr\u00edas que saber qui\u00e9n soy/n"], ["Oh, Confi\u00e1, nena, confi\u00e1/n"], ["Soy todo lo que quieras/n"], ["Tambi\u00e9n tu suplicio y tu luz/n"], ["A vos te gusta la ma\u00f1ana/n"], ["A mi la luna re borracha/n"], ["Banc\u00e1tela va a ser siempre as\u00ed/n"], ["No te vendr\u00eda mal saber que ", "yo no quiero hacerte da\u00f1o/n"], ["Y ya dejar de sufrir/nY si me busc\u00e1s, "], ["oh/n"], ["Vos sos tan incierta, yo tambi\u00e9n/nY nadie sabe nada, y qu"], ["i\u00e9n a qui\u00e9n vino a buscar/n"], ["Oh, toma my heart, dec\u00edmelo/nCont\u00e1"], ["melo, probame que me hi", "ciste mal/n"], ["Y todo lo que no contaste/n"], ["Es todo lo que alguna vez/n"], ["Con toda mi alma voy a confiar/n"], ["Lo que pas\u00f3 fue para bien/n"], ["No lo trates de entender/n"], ["Sab\u00e9s que ya no hay vuelta atr\u00e1s/n"], ["Y si algo aprendimos en el m", "undo/nEs que el mejor momento a\u00fa"], ["n no vino/nEst\u00e1 por llegar, "], ["confi\u00e1/n"], ["Confi\u00e1, confi", "\u00e1/nConfi\u00e1, conf"], ["i\u00e1", "", "", "", "", "/nConfi\u00e1"], [""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oUQvDdXVeWU", "delay": 0}]}