{"cancion": "fuga-en-tabu", "banda": "fito-paez", "escala": "Cm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm7", "Cm7", "Cm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Fm7/9", "Cm7", "D\u00ba"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C\u00ba", "Cm7", "Cm7", "C\u00ba", "Cm7", "C\u00ba", "Cm7", "Cm7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2]}, "letras": [["g\u00ed y no quiero./nYo no ele"], ["g\u00ed y no quiero./nQuiero sa"], ["lir y no puedo,/nQuiero sa"], ["lir y no puedo./nLejos de a"], ["qu\u00ed hay un fuego./nLejos de a"], ["qu\u00ed hay un fuego./nSi hay que bri"], ["llar, brillar", "emos./nSi hay que acab"], ["ar, ", " acabe", "mos./nYo soy de a"], ["qu\u00ed y del ci", "elo./nYo soy de a"], ["qu\u00ed y del ci", "elo./nDime que "], ["s\u00ed y lo haremos./nDime que "], ["s\u00ed y lo haremos."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JZYpTlsuLQ0", "delay": 0}]}