{"cancion": "Tu-Locura", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "F7M", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F7M", "G#7M", "Bb", "F", "F7M"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F7M", "G#7M", "Bb", "G#7M", "Bb", "Am", "Gm", "G#7M"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Gm", "Am", "G#7M", "Gm", "Bb", "F", "F7M", "G#7M"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F", "F7M", "Am", "G#7M", "Gm", "Bb", "F", "Bb"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 4]}, "letras": [["unca fue f", "cil/nP"], ["ero creo en tus oj", "os/nEs"], [" tan fr\u00e1gil dep", "ender de ", "todo", "/n"], [], [" como explic", "arte/nD"], ["esde el encie", "rro/nC"], ["uanto miedo da ", "salir/nA"], [" ese mar de", " dudas/nY"], ["a no hay m\u00e1s que h", "acer/nS"], ["os tu propia a", "yuda/nA"], ["hora anda y ", "viv\u00ed/nY"], ["o siem", "pre am\u00e9 tu", " loc", "ura/n"], [], [], [" no hay m\u00e1s que hacer/nAhora anda y viv\u00ed"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wCmFIXOi-tE", "delay": 0}]}