{"cancion": "La-Exepcion", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "G#m", "G", "G#m", "G", "G#m", "G", "D", "E", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "B", "F#m", "A", "G#m", "G", "G#m", "G", "G#m", "G", "D", "E", "B", "G", "A", "E", "G#m", "D", "A", "E", "B", "G", "A", "E", "G#m", "G", "F#m", "G#m", "D", "E", "D", "E", "D", "E", "F#m", "G#m", "B", "G", "A", "E", "G#m", "D", "A", "E", "B", "G", "A", "E", "G#m", "G", "F#m", "G#m", "B", "G", "A", "E", "D", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Qui", "ero s", "er/n"], ["Lo ", "que t", "e hace m\u00e1s feliz/n"], ["A m", "\u00ed me", " gusta verte as\u00ed/n"], ["Com", "o el ", "fin de este viaje/n"], ["Pr", "ndem", "e/n"], ["\u00a1S", "\u00e1cat", "e!/n"], ["Ll", "vame", "/n"], ["A u", "n lug", "ar con parlantes/n"], ["Y que nos v", "uele la so", "noridad/n"], ["Por el aire", "/n"], ["Un espacio para celeb", "rar/nS\u00e9 que esto es gran"], ["de/n"], ["Est", "e amo", "r es/n"], ["La ", "mejor", " cara del poder/n"], ["Y e", "st\u00e1s", " cansada de poner/n"], ["El ", "dedo ", "en la llaga/n"], ["Este tiempo", " lleg\u00f3 pa", "ra ahogar/n"], ["A la bestia", "/n"], ["Todo acaba bloqueado", "/nEntre tanta histeria"], ["/n"], ["Hoy hagam", "os la excepci", "\u00f3n/nDe romper las reglas"], ["/n"], ["Tanto ham", "bre sin satis", "facci\u00f3n/nSatisfacci\u00f3n"], ["/n"], ["Hoy hagam", "os la excepci", "\u00f3n/nDe estirar la cuerda"], ["/n"], ["Y que dur", "ar sea/n"], ["Mejor que arder, mejo", "r que arder/n"], ["Mecanismos", "/n"], ["De ilusi\u00f3n", "/n"], ["Todo el mun", "do nena/n"], ["Es imposto", "r/n"], ["Hoy hagam", "os la excepci", "\u00f3n/nDe romper las reglas"], ["/n"], ["Tanto ham", "bre sin satis", "facci\u00f3n/nSatisfacci\u00f3n"], ["/n"], ["Hoy hagam", "os la excepci", "\u00f3n/nDe estirar la cuerda"], ["/n"], ["Y que dur", "ar sea/n"], ["Mejor que arder, mejo", "r que arder/n( "], ["G#m", "  G", " )", "/n"], ["Ya romp\u00ed las r", "eglas"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "tMA8FaM_eK4", "delay": 0}]}