{"cancion": "Fuerza-Natural", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "G", "D", "Em", "C", "D", "A", "Em", "C", "D", "A", "Bb", "Gm", "Dm", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "Em", "C", "D", "A", "Em", "C9", "D", "A", "Bb", "Gm", "Dm", "G", "F", "C", "G", "F", "Bm", "A", "D", "G", "F", "C", "G", "F", "C", "F", "G", "F", "G", "F", "G", "F", "G", "G", "A", "G", "A", "G", "A", "G", "A", "Bb", "Gm", "Dm", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D", "A", "G", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["  Puedo equivoc", "arme/n  Tengo "], ["todo por delante/n  Nunca "], ["me sent\u00ed tan bien/n"], ["  Viajo sin mov", "erme (de aqu\u00ed)/n  "], ["Chicos del espacio/n  Est\u00e1n J"], ["ugando en mi Jard\u00edn/n  "], ["Me-dir\u00e1n ", "el azar c", "on el viento/n  Fuerza natural"], ["", "", "/n"], ["  (Y me ech", " a la sue", "rte...)", "", "", "/n"], ["  Nena, no volvi", " el ayer/n  "], ["Me puse delante/n  De mis "], ["ojos para ver/n"], ["  Chispas de Oscu", "ridad/n  "], ["No es tan importante/n  S\u00e9 que D"], ["ios es bipolar/n  "], ["Cambiar\u00e1 ", "como el mar l", "o que siento/n  Es algo Natural"], ["", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["  (Cada v", "ez m\u00e1s Fue", "rte...)", "", "", "/n  "], ["Voy pisando f", "\u00f3siles, n", "o me dejar\u00e1", "n caer/n  Un "], ["mundo microsc", "\u00f3pico me s", "ostiene de", " los pies/n  "], ["Naves como n", "ubes cambian de", " velocidad", "/n  "], ["Mis pupilas d", "ilatando ot", "ra noche m\u00e1", "s/n  "], ["M\u00e1s azul ", "es la luz/n  "], ["Si me alejo/n  Fuerza Natural"], ["", "", "/n"], ["  Me perd", " en el via", "je/n"], ["  Nunca me", " sent\u00ed", " tan bien", "", "", "/n"], ["  Me perd", " en el via", "je/n"], ["  Nunca me", " sent\u00ed", " tan bien", "", "", "/n"], ["  Todo po", "r delan", "te/n"], ["  Todo est", " habl", "ndome", "", "", "/n"], ["  Est\u00e1 cambi", "ando el a", "ire/n"], ["  Nunca me", " sent\u00ed", " tan bien", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-ACG_gupkDw", "delay": 0}]}