{"cancion": "Hablando-de-vos", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "Gm", "D#", "Dm", "A#7M", "C7(4)", "C7", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "A#", "C", "A#", "C", "Dm", "C", "G", "A#", "A#/A", "A#", "A#/A", "A#", "A#/A", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "Gm", "C", "Dm", "Dm7M", "Dm7", "D#", "D#", "A#m", "D#", "A#m", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "Gm", "D#", "Dm", "A#7M", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "A#", "C", "A#", "C", "Dm", "C", "G", "A#", "A#/A", "A#", "A#/A", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "F", "A#9", "Gm", "C", "Dm", "Dm7M", "Dm7", "D#", "D#", "A#m", "D#", "A#m", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)", "F", "C7(4)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Hablando de v", "os/n"], ["Invento a cada inst", "ante melod\u00edas/n"], ["As\u00ed r", "eemplazo las pala", "bras/n"], ["Yo nunca fu\u00ed muy b", "ueno en poes", "a/n"], ["S\u00f3lo estoy, ", "s\u00f3lo estoy/n"], ["Hablando de vos", "", "/n"], ["Hablando de v", "os/n"], ["Ojal\u00e1 estuvieras pens", "ando igual/n"], ["Con tantas ganas de vol", "ver, pero/n"], ["De volver hacia adel", "ante no hacia atr\u00e1s/n"], ["Hablando de", " vos", "", "/n"], ["   Y ya me est", "aba olvida", "ndo, Ana", "/n"], ["   De usar la vi", "da para amar", "/n"], ["   La ener", "g\u00eda la ten", "emos", "/n"], ["   Pero a m", "\u00ed me falta un poco m", "s", "/n"], [], ["Quiz\u00e1 con", " esta ca\u00edda/n"], ["Cons", "iga caminar", "", "/n"], ["Quiz\u00e1s con", " esta herida/n"], ["Lo nuestro ", "a\u00fan se pueda salvar/n"], ["Quiero pegarme a vo", "s/n"], ["Quiero mirarte recos", "tado/nQuiero esa "], ["paz a tu la", "do/n"], ["Y mil escenas m", "\u00e1s/n"], ["Y a lo mejo", "r/nA\u00fan no has olvi"], ["dado", "/n"], ["Oh, no, n", "o, no/n"], ["Hablando de v", "os/n"], ["Las historias las rec", "uerdo apretujadas/n"], ["Asfixiadas por mis l", "\u00e1grimas/n"], ["Es el temor de que lo po", "co se haga nad", "a/n"], ["Y yo, y ", "yo/n"], ["Hablando de v", "os/n"], ["Mmm, hablando de ", "vos/n"], ["Escribo tanta curs", "iler\u00eda/n"], ["Sabes, se termin\u00f3 mi a", "genda/n"], ["Y aparezco en to", "dos los d\u00edas/n"], ["Hablando de vos", "/n"], ["Y ya me est", "aba olvidan", "do, Ana", "/n"], ["De componer", " una canci\u00f3", "n de amor/n"], ["Ser\u00e1 que nece", "sito estar al borde/n"], ["Para escr", "ibir algo mejor", "", "/n"], [], ["Quiz\u00e1 con", " esta ca\u00edda/n"], ["Cons", "iga caminar", "", "/n"], ["Quiz\u00e1s con", " esta herida/n"], ["Lo nuestro ", "a\u00fan se pueda salvar/n"], ["Quiero pegarme a vo", "s/n"], ["Quiero mirarte recos", "tado/nQuiero esa "], ["paz a tu la", "do/n"], ["Y mil escenas m", "\u00e1s/n"], ["Y a lo mejo", "r/nA\u00fan no has olvi"], ["dado", "/n"], ["Oh, no, n", "o, no/n"], ["Hablando d", "e vos/n"], ["Me vienen tantas ganas de a", "marte/n"], ["Hablando de ", "vos"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ShvtS1MKCBM", "delay": 0}]}