{"cancion": "Aves-de-Paso", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "C", "D", "Em", "D", "C", "D", "C", "D", "G", "C", "G", "Am", "C", "G", "D", "C", "G", "C", "G", "Am", "C", "Am", "C", "D", "C", "G", "D", "G", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "G", "C", "D", "Em", "D", "C", "D", "C", "D", "G", "C", "G", "Am", "C", "G", "D", "C", "G", "C", "G", "Am", "C", "Am", "C", "D", "C", "G", "D", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["A las peligrosas rubias de bo", "te/nQ"], ["ue en el relicario de sus esco", "tes/nPerfumaron "], ["mi juventud", "/nAl mil"], ["agro de los besos roba", "dos/nQue en el dicc"], ["ionario de mis peca", "dos/nBordaron su p\u00e9"], ["talo azul", "/nA la imp\u00fa"], ["dica ni\u00f1era madu", "ra/nQue en el m"], ["apamundi d", "e su cintur", "a/nAl ni\u00f1o que "], ["fui espabil\u00f3/nA la fl"], ["or de lis de las peluqu", "eras/nQue me tr"], ["ajo el tren de la primavera/nA las fl"], ["ores de un d", "a/nQue no du"], ["raban, que no", " dol\u00eda", "n/nQue te "], ["besaban, que se", " perd\u00eda", "n/n"], ["Damas de no", "che/nQue en el as"], ["iento de atr\u00e1s de un c", "oche/nNo pregun"], ["taban si la", "s quer\u00eda", "s/n"], ["Aves de pa", "so, como pa\u00f1", "uelos cura /nFrac"], ["asos/n"], ["A la misteriosa hija de bru", "to/nQue su"], ["d\u00f3 conmigo un  min", "uto/nTres pisos "], ["en ascensor", "/nA la int"], ["r\u00e9pida \"cholula\" argent", "ina/nQue en el c"], ["oraz\u00f3n con tinta ch", "ina/nMe tatu\u00f3 \"p"], ["eor para el sol\"/nA Just"], ["ine, a Marilyn, a Jimena", "/nA la M"], ["ata Hari, a la", " Magdalen", "a/nA F\u00e1tima "], ["y a Salom\u00e9/nA los "], ["ojos verdes como aceitu", "nas/nQue rob"], ["aban la luz de la luna de miel/nA las fl"], ["ores de un d", "a/nQue no du"], ["raban, que no", " dol\u00eda", "n/nQue te "], ["besaban, que se", " perd\u00eda", "n/n"], ["Damas de no", "che/nQue en el as"], ["iento de atr\u00e1s de un c", "oche/nNo pregun"], ["taban si la", "s quer\u00eda", "s/n"], ["Aves de pa", "so, como pa\u00f1", "uelos cura /nFrac"], ["asos"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Qqxkr039Rd4", "delay": 0}]}