{"cancion": "Embustera", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "Bm", "Bm7", "Bm", "C", "G", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "Em", "Bm", "C", "G", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "G", "D", "Em", "C", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "C", "G", "D", "G", "C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "D", "G", "B", "C", "C#m", "D", "D#"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 1]}, "letras": [[], ["voy a tenerte que a", "gradecer que haya s", "ido conmigo tan", "/nEm"], ["bustera/ny me h"], ["ayas ense\u00f1ado lo ", "que es querer: b", "ailar mientras rodamos por/n"], ["Has despejado mis du", "das y has lo", "grado que aprendiese/na "], ["ser un perfecto ju", "das desde la ", "jota a la ese./nCo"], ["ntigo que comprendido que la", " humedad/nes a"], ["lgo que se seca y se olvida", "/ngr"], ["acias a ti he sabido que la ve", "rdad/nes s"], ["\u00f3lo un cabo suelto de la mentira./nPor "], ["eso s\u00e9 que", " perderte", "", "/n"], ["no era quedarse sin nad", "a,  la m", "uerte es s\u00f3lo la suer", "te/ncon "], ["una letra cambiada./nEmbus"], ["tera, tu cora", "z\u00f3n es una cremallera de", " Christian Dior,/nblanqu"], ["eas emociones t", "raficas con botones pierdes con mi perdici\u00f3n./nDormir contigo es repetir franc\u00e9s en"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YJkfeQbP9Es", "delay": 0}]}