{"cancion": "Viridiana", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "E7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7", "A", "E7", "A", "C#7", "D", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#", "F#7", "Bm", "Dm", "A", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm7", "C#m"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 3, 1, 1, 2, 1, 0, 3, 1, 1, 1]}, "letras": [["En Tijuana, tres noches por semana, ", "se trabajaba en ", "M\u00e9xico la nuit.", "/n"], ["'\u00bfQue hubo, se\u00f1or?. Me llamo Viridiana", " y me apellido v", "einticinco mil'.", "/nYo no bus"], ["caba amores mercenario", "s y ella no e", "ra la venus de ", "Bu\u00f1uel,", "/npero el teq"], ["uila de los solitario", "s sabe", " mejor contigo, ma", "demois", "elle.", "/nY dos r"], ["ondas m\u00e1s tarde la besab", "a y tres besos de", "spu\u00e9s me convenci\u00f3,", "/ny en un m"], ["eubl\u00e9 por horas que alquilaba ", "ahorita ", "les d", "ir\u00e9 ", "lo que ", "pas\u00f3.", "", "/nTantas c"], ["osas me di\u00f3 que no me daban, ", "tantas caricias cas", "i de ve", "rdad,", "/nque "], ["a m\u00ed se me olvid\u00f3 que trabaja", "ba y e", "lla no se acord\u00f3 d", "e traba", "jar.", "/nPor e"], ["so, sin faltar una semana,", " cuando me ven ent", "rar al cabar\u00e9", "/nlos maria"], ["chis, mirando a Viridiana", ", le can", "tan 'Y", " volver", ", volver, ", "volver'.", "", "/nCon el corrido"], [" de la bella Malinche y el pinche gachup\u00edn \u00a1que viva M\u00e9xico la nuit", "! Que s", "\u00ed   (", "Mais oui)"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "I0QRgH5Nqy4", "delay": 0}]}