{"cancion": "Quien-Me-Ha-Robado-El-Mes-De-Abril", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "F", "C", "G", "Em", "F", "C", "Bm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "C", "G", "D", "C", "G", "D", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "D", "C", "Bm", "Am", "C", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2]}, "letras": [["En la posada del fracaso/nDonde n"], ["o hay consuelo ni ascensor/n"], ["El desamparo y la humedad/nComparten co"], ["lch\u00f3n/n"], ["Y cuando por la calle pasa/nLa vida"], [" como un hurac\u00e1n", "/n"], ["El hombre del traje gris", "/nSaca un sucio calendario "], ["del bolsillo/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me ", "ha robado el mes", " de Abril?/n"], ["\u00bfC\u00f3mo ", "pudo suce", "derme a mi? pero/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me h", "a robado el mes d", "e Abril?/nLo gua"], ["rdaba en el caj", "\u00f3n/n"], ["Donde guardo el co", "raz\u00f3n/n"], ["La chica de BUP casi todas/nLas asi"], ["gnaturas suspendi\u00f3/n"], ["Del curso que pre\u00f1ada/nAquel chaval"], [" la dejo/n"], ["Cuando en la pizarra pasa/nLista e"], ["l profe de lat\u00edn", "/n"], ["Lagrimas de desamor", "/nRuedan por las paginas de"], [" un block/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me ", "ha robado el mes", " de Abril?/n"], ["\u00bfC\u00f3mo ", "pudo suce", "derme a mi?/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me h", "a robado el mes d", "e Abril?/nLo gua"], ["rdaba en el caj", "\u00f3n/n"], ["Donde guardo el co", "raz\u00f3n/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me h", "a robado el mes d", "e Abril?/nLo gua"], ["rdaba en el caj", "\u00f3n/n"], ["Donde guardo el co", "raz\u00f3n/n"], ["El marido de mi madre/nEn el u"], ["ltimo tren se largo/n"], ["Con una peluquera/n20 A"], ["\u00f1os menor/n"], ["Y cuando exhiben esas risas/nDe inst"], ["amatic en Paris", "/n"], ["Derrotado en un sill\u00f3n", "/nSe marchita viendo Falcon"], [" Crest/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me ", "ha robado el mes", " de Abril?/n"], ["\u00bfC\u00f3mo ", "pudo suce", "derme a mi?/n"], ["\u00bfQui\u00e9n me h", "a robado el mes d", "e Abril?/nLo gua"], ["rdaba en el caj", "\u00f3n/n"], ["Donde guardo el co", "raz\u00f3n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zC-nzOoFD6s", "delay": 0}]}