{"cancion": "No-Soporto-El-Rap", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "C#m", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "B", "C#m", "B"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["Hoy m", "e he levantado con el pie contrario:/n"], ["demas", "iada sangre en el telediario,/n"], ["una s", "ola carta tengo en el buz\u00f3n,/n"], ["la re", "mite mi banco, ME DICE QUE NO;/n"], ["mi mu", "jer se ha largado con un abogado/n"], ["que l", "e paga los vicios, \"QUE TE GANA LOS JUICIOS\"./n"], ["Y t\u00fa", ", \u00bfde qu\u00e9 vas? \u00bfa qui\u00e9n le llamas viejo?,/n"], ["le di", "go al capullo de detr\u00e1s del espejo;/n"], ["yo so", "y un tipo duro con voluntad de hierro/n"], ["que s", "ale a la calle provocando al futuro./n"], ["Y pis", "o en la acera una cagada de perro,/n"], ["y lle", "go al trabajo pel\u00edn tarde y, el baranda,/n"], ["con u", "na ", "patada en el culo me manda al carajo./n"], ["Y dice el coro: \"M'ALEGRO, P'ALANTE/n"], ["LA CO", "LA DEL PARO NO ES PARA CANTANTES\". /x2veces/n"], ["A la ", "v\u00edn a la van a la bin bon ban /x2veces/n"], ["As\u00ed ", "que me dirijo a la consulta del foniatra/nque me dice que nunca ser\u00e9 Frank Sinatra."], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "IAaX2dxAOM0", "delay": 0}]}