{"cancion": "Con-La-Frente-Marchita", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "F#m", "Bm", "C#m7", "F#m", "E", "G", "F#m", "Em", "D", "Bm", "C#m7", "F#m", "Bm", "D", "E", "F#m", "F#m", "A", "E", "G", "D", "A", "E", "G", "D", "Bm", "F#m", "Bm", "C#m7", "F#m", "E", "G", "F#m", "Em", "D", "Bm", "C#m7", "F#m", "Bm", "D", "E", "F#m", "F#m", "A", "E", "G", "D", "A", "E", "G", "D", "Bm", "F#m", "Bm", "C#m7", "D#m", "E", "G", "F#m", "Em", "D", "Bm", "C#m7", "F#m", "Bm", "D", "E", "F#m", "Bm", "D", "E", "F#m", "A", "E", "G", "D", "A", "A", "G", "D", "A", "E", "G", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["entados en corro merend\u00e1bamos besos y p", "orros/n"], ["Y las horas pasaban de", "prisa entre el humo y la ris", "a/nTe mor\u00edas por vol"], ["ver,", " con la frente marchi", "ta canta", "ba gardel", "/n"], ["Y entre citas de borges, evi", "ta bailaba con freud", "/nYa"], [" llovi\u00f3 desde aqu", "el chaparr", "n hasta ho", "y/n"], ["Iba cada domi", "ngo, a tu puesto del rastro a comprar", "te/nCarr"], ["icoches de miga de pan, soldaditos de la", "ta/nCon ag\u00fc\u00edt"], ["a del mar andaluz quise yo enamo", "rarte/nPero t"], ["u no quer\u00edas m\u00e1s amor que el del rio de la ", "plata/nD"], ["ur\u00f3 la tormenta hasta entrados los a\u00f1os oc", "henta/nL"], ["uego el sol fue secando la ro", "pa de la vieja europ", "a/nNo hay nostalgia pe"], ["or, qu", "e a\u00f1orar lo que nu", "nca jam", "\u00e1s suced", "i\u00f3/nM"], ["andame una postal de san telm", "o, adios, cuidat", "e/n"], ["Y son\u00f3 entre t", "u y yo el silba", "to del tren", "/n"], ["Iba cada domi", "ngo, a tu puesto del rastro a comprar", "te/nCarr"], ["icoches de miga de pan, soldaditos de la", "ta/nCon ag\u00fc\u00edt"], ["a del mar andaluz quise yo enamo", "rarte/nPero t"], ["u no quer\u00edas m\u00e1s amor que el del rio de la ", "plata/n"], ["Aquellas banderas de la patria de la primave", "ra/nA"], [" decirme que existe el olvi", "do esta noche han venid", "o/nTe sentaba tan bi"], ["en, e", "sa boina calada al estil", "o del ", "che", "/nB"], ["uenos aires es como contabas", ", hoy fui a pasea", "r/nY al lleg"], ["ar a la pla", "za de may", "o me dio", "/nPor ll"], ["orar y me pu", "se a gritar", ": \u00bfD\u00f3nde es", "t\u00e1s?\"/nY no volv\u00ed m"], ["\u00e1s, a tu puesto del rastro a ", "comprarte/nCoraz"], ["ones de miga de pan, sombreritos de la", "ta/nY ya n"], ["adie me escribe diciendo:\" no consigo olvida", "rte/nOjala q"], ["ue estuvieras conmigo en el rio de la pla", "ta\"/nY no volv\u00ed "], ["m\u00e1s, a tu puesto del rastro a comp", "rarte/nCarric"], ["oches de miga de pan, soldaditos de la", "ta"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "sBDoHv2OO7s", "delay": 0}]}