{"cancion": "el-balneario-de-los-doctores-crotos", "banda": "los-piojos", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "E", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "E", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "B", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Cm", "F", "Cm", "F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E/D#", "E/D", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 3, 3, 0, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4]}, "letras": [["Aia ia o pague io/n"], ["Aia ia o pague/n"], ["Iba confiad", "o el linye", "ra a la playa/n"], ["Donde ning", "uno se ba", "a sab\u00e9s/n"], ["Salud quer", "ida querid", "a eminencia/n"], ["La difere", "ncia esta ", "en el jakel/n"], ["Es conocida", " la vida ", "de este croto/n"], ["Su nombre es ", "Iseka e ig", "nora la ley/n"], ["Lo indemnizaro", "n con uno", "s porotos/n"], ["Se volvi\u00f3 lo", "co y dice", " que es Baley/n"], ["Aia ia o pague io/n"], ["Aia ia o pague/n"], ["Aia ia o pague io/n"], ["Aia ia o pague/n"], ["Algunos dice", "n que", " era maestro/n"], ["Otros afi", "rman qu", "e era doctor/n"], ["No hubo d", "inero p", "ara su genio/n"], ["La cretina", "da priv", "atizo/n"], ["Ahora la yut", "a a vec", "es lo encierra/n"], ["Y escucha la luc", "ha del Gl", "obo Campe\u00f3n/n"], ["El profe", "sor y ar", "quero Iseka/n"], ["Seca su f", "rente y r", "enuncia al dolor/n"], ["     ", " Hey/n"], ["     ", " Hey/n"], ["     ", " Hey/n"], ["     ", " Hey/n"], ["Dale tus ojos rojos para que baile/n"], ["Para que baile siempre el gran coraz\u00f3n/n"], [], [], ["El sol corona de esp", "inas de or", "o/nLa pl"], ["aya ro\u00f1osa al ", "   aman", "ecer/nMir"], ["\u00e1 los cro", "tos fuman", " fasos rotos/nSe r"], ["ien y tom", "an un mat", "e tambi\u00e9n/nA"], [" veces gr", "itan esc", "upen putean/nSe q"], ["uejan y les peg", "an, se ", "dejan de joder/n"], ["Despu\u00e9s se t", "oman un vi", "no en la arena/n"], ["Se duermen sin p", "ena hasta el ama", "necer/nEl c"], ["roto no es du", "e\u00f1o del ti", "nto que toma/nDe la "], ["nafta que lo ll", "eva, ni del cami", "\u00f3n/nNi "], ["del pucho que se f", "uma, ni de la/nL"], ["\u00e1mpara que cuelga/nNi del "], ["gas, ni del ag", "ua, ni del que", "ros\u00e9n/n"], ["Ni de las gal", "linas, las va", "cas, la tierra/nLas l"], ["atas/nNi de los aviones que ve"], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "2CU9XNTiXak", "delay": 0}]}