{"cancion": "La-mosca-y-la-sopa", "banda": "los-redonditos-de-ricota", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "G", "C", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "C", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B", "C", "D", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 2, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 3]}, "letras": [["Fue unos meses", " a Caseros ", "y su estrato ro", "ja/n"], [" se hizo un torbellino ", "que hoy suen", "a en la radio", "/n"], ["la ceniza n", "o ca\u00eda des", "de su cigarro", "/n"], ["Alquilo una r", "ana rubia tibi", "a y haragan", "a/n"], [" se mor", "a de ga", "nas de matarla", "/n"], ["una li", "nda damit", "a de concordia", "/n"], [" Le hizo un par de pr", "omesas imp", "rudentes/n"], [" y as\u00ed fue que ", "de ella se ", "aburri\u00f3/n"], [" las minitas ", "aman los payasos", "/n"], [" tuvo un palac", "ete po", "r un par de d\u00ed", "as/n"], ["rapi\u00f1", "aba montado a", " los containeres", "/n"], [], ["el maldito am", "or que tanto miedo da/n"], ["Fue por una ll", "uvia q", "ue realmente moj", "e/n"], [" que pusi", "era fi", "n", "/n"], ["un fina", "l feliz para", " pimpollo", "/n"], [" Ciertos reyes no", " viajan en came", "llo/n"], [" ellos andan al ", "tranco del am", "or/n"], [" esos tipos s", "oplan con el vien", "to/n"], ["al reba\u00f1o y", " su ", "temor"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "91H4zt0UeLg", "delay": 0}]}