{"cancion": "llega-el-tren", "banda": "los-piojos", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em", "G", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0]}, "letras": [["Hoy, igual que ayer/nlle"], ["gue tu tren y en la estaci\u00f3n/n"], ["radio.....no no dice nada que quiera escuchar/ntu "], ["coraz\u00f3n por eso vos,/na "], ["tu rengl\u00f3n te preocup\u00e1s,/nda "], ["de morfar y no est\u00e1 mal, pero sab\u00e9s,/nla tenta"], ["ci\u00f3n no vaya a ser/nno "], ["vayas m\u00e1s y enloqueces/nY llega el "], ["tren.......(ac\u00e1 empezaria el solo/nEn el va"], ["g\u00f3n te despert\u00e1s/ncon vendedores pregonando la opor"], ["tunidad no tiene igual/nel aire es tenso y el fastidio se hace "], ["general/npa"], ["ra viajar cuando viajas/n\u00a1Sol"], ["idaridad! Grita el cieguito y ahi nom\u00e1s,/nvos "], ["te paras y le compras un numerito de La Nacional/nla tenta"], ["ci\u00f3n no vaya a ser/nno "], ["vayas mas y enloqueces/nY llega el "], ["tren/nLa tenta"], ["ci\u00f3n no vaya a ser/nLa tenta"], ["ci\u00f3n no vaya a ser/nLa tentac"], ["i\u00f3n no vaya a ser"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1Md9XhYIY1s", "delay": 0}]}