{"cancion": "Delirio", "banda": "luis-miguel", "escala": "C7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7M", "Eb7", "G7M"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm7", "G7", "C7M"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm7", "C7", "Fmaj", "Am7", "D7", "Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm7", "G7", "Em7", "A7", "Dm7", "Bb7", "Em7", "Am7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 3, 3, 1]}, "letras": [["Si pudiera explica", "rte/nC\u00f3mo es de inm"], ["enso/nDesde el fondo de "], ["mi coraz\u00f3n", "/nMi amor por "], ["ti/n"], ["Este amor deliran", "te/nQue abraza mi "], ["alma/n"], ["Es pasi\u00f3n que atorm", "enta/nMi coraz"], ["\u00f3n", "/n"], ["Siempre t\u00fa est\u00e1s c", "onmigo/nEn mi trist"], ["eza/nEst\u00e1s en mi aleg"], ["r\u00eda", "/nY en mi sufr"], ["ir", "/nPorque en t"], ["i se encie", "rra/nToda mi v"], ["ida/n"], ["Si no estoy conti", "go, mi bien", "/nNo soy fel"], ["iz", "/nEs pasi"], ["\u00f3n, del", "irio/nDe estar cont"], ["igo", "/nY yo soy dich"], ["oso, mi bien/nPorque me qui"], ["eres tambi", "n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "l2WCGWTxm9M", "delay": 0}]}