{"cancion": "Despierta-en-la-brisa", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "Asus2/G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Asus2/G", "Edim", "Gm6", "Asus2/G", "Esus4/G", "F7M/C", "G/F", "A/G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm9", "Gm/F", "A/G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D/C", "C/A#"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 1, 2]}, "letras": [["Oye amiga quiero ", "festejar el f", "in del su", "e\u00f1o cerca d", "e la luz/n"], ["Y tal vez me abrigue del suelo t", "ibio hasta el amane", "cer/n"], ["Oye ni\u00f1o te enca", "ntan mis pasos", ", mi a", "tenci\u00f3n, mis d", "as/n"], ["Y as\u00ed es tu cielo abierto azul", "/n"], ["M\u00e1s all\u00e1 de los tristes t\u00faneles/n"], ["Y despierta e", "n la brisa un instante de ver", "dad/n"], ["Y eleva, y el", "eva tu consciencia de volar", "/n"], ["Sobre las rui", "nas, las ruinas de una misi\u00f3", "n descomunal/n"], ["Y despierta e", "n la brisa un instante de ver", "dad/n"], ["Y aquellas almas te o", "ir\u00e1n/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A29DnypcZTs", "delay": 0}]}