{"cancion": "manana-despertar", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "D5", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D5", "A", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "A", "Bm", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]}, "letras": [["Esc\u00fachame, e", "sc\u00fachate", " vos/n"], ["vas creciendo en", "tre los r\u00edos de l", "lanto/n"], ["Esc\u00fachame dec", "ir del s", "ol,/n"], ["para poder ma", "ana desperta", "r/n"], ["tibio entre sus b", "razos./n"], ["tibio entre sus b", "razos./n"], ["Esc\u00fachame, E", "sc\u00fachate", " vos/n"], ["D\u00e9jame ser tu cam", "ino de tier", "ra,/n"], ["y as\u00ed ense\u00f1arte el", " valor del t", "rabajo/n"], ["Esc\u00fachate, dale", " el tiempo al a", "mor,/n"], ["que la lluvia bi", "en sabe cuando ", "el agua fal", "ta./n"], ["Escucha en mis m", "emorias suf", "rir la sol", "edad,/n"], ["Esc\u00fachame, E", "sc\u00fachate", " vos/n"], ["que vos nu", "nca estar\u00e1s", " solo./n"], ["Esc\u00fachame, h", "oy por ho", "y,/n"], ["esperarte en ", "estas pal", "abras./n"], ["tibio entre sus b", "razos./n"], ["tibio entre sus b", "razos./n"], ["tibio entre sus b", "razos./n"], ["tibio entre sus b", "razos."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qRNiXNoV9fU", "delay": 0}]}