{"cancion": "Laura-va", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "D/F#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D/F#", "Bm7", "Bb\u00ba", "F#7", "F#/A#", "Bm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm/A", "Bm/G#", "Gmaj7", "F#m7", "Em7", "A", "G/A", "Dmaj7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G/A", "Dmaj7", "G/A", "Bb", "Fmaj7", "Cm", "Fmaj7", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A4", "Dmaj7", "G/A", "Bb", "A4", "Am", "Am/G", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E/G#", "Am", "Am/G", "Fmaj7", "Em7", "Dm7", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Laura va/n"], ["lentamente gua", "rda en su valij", "a gris/n"], ["el fina", "l de", " toda u", "na vida", "/nde"], [" penas", ".", "/n"], ["Laura po", "bre tu dolor", "/nse cay\u00f3 "], ["de una oraci", "\u00f3n/n"], ["por es", "o te vas con \u00e9", "l/npor eso "], ["te vas/ny hay a"], ["lgo de bu", "eno en tus ojo", "s/nsin quer"], ["er.", "", "/n"], ["la va", "lija pesa", " y \u00e9l le ayuda/n"], ["a entrar en el tren/n"], ["la cu", "bre de", " besos", "/ny el "], ["sol t", "ambi\u00e9", "n."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VnbM33MHdmc", "delay": 0}]}