{"cancion": "fermin", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "C#7", "F#m", "Bm", "C#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "E", "A", "C#7", "F#", "D7/9", "A", "C#dim"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm", "Bb7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#m", "B", "D", "F", "A", "Bm", "E", "Dm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 2, 3, 4]}, "letras": [[], [], [], ["Las ma", "nos de Ferm", "n/n"], ["giran y \u00e9l tambi", "\u00e9n,/n"], ["gira y d", "a m\u00e1s vue", "ltas.", "/n"], ["Pobrec", "ito Ferm\u00edn", "/n"], ["quiere ser feliz", "/n"], ["gira y d", "a m\u00e1s vue", "ltas.", "/nEn el hos"], ["picio le da", "r\u00e1n/n"], ["agua, sol y p", "an/ny un a"], ["ve que guar", "de su nombr", "e.", "/nEn el hospicio ha de morir"], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uZEBOZ1_iIw", "delay": 0}]}