{"cancion": "Amanecer", "banda": "luis-miguel", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "Am", "D7", "Bm7", "Em", "Am", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Cm7", "F7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "Am", "D7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 3, 1, 2, 3]}, "letras": [["Amanecer y ver", " tu rostro sonreir/nEs un pl"], ["acer, un privile", "gio para m\u00ed/nBusc"], ["ar la luz en el fulgo", "r de tu mirar/nEs despe"], ["rtar con el amo", "r/nMirar que el "], ["sol en tu cabe", "llo se anid\u00f3/nY la albor"], ["ada en tu sonris", "a se escondi\u00f3/nVer que mi v"], ["erso tiene un rit", "mo y un color/nEs un pla"], ["cer/nAmanec"], ["er con la import", "ancia de saber/nQue s"], ["oy de ti, que pertene", "zco s\u00f3lo a ti/nQue nunca m"], ["\u00e1s mis sue\u00f1os f", "r\u00edo sentir\u00e1n/nEs ya te"], ["ner un porveni", "r/nAmanec"], ["er y ver que ten", "go junto a m\u00ed/nLo que hace "], ["tanto, tanto tie", "mpo pretend\u00ed/nEs un pla"], ["cer, un privile", "gio para m\u00ed", "/n"], [], [], ["er y ver que ten", "go junto a m\u00ed/nLo que hace "], ["tanto, tanto tiempo pretend\u00ed/nEs un placer, un privilegio para m\u00ed"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "sBIFVBcc1pw", "delay": 0}]}