{"cancion": "Diadema", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "Cmaj7/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cmaj7/9", "Bbmaj7", "Am7/11", "Gm7/11", "Dm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm7", "Gm7/11"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Fmaj7", "Cmaj7", "Gm7/11", "Bbmaj7", "Abmaj7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Fmaj7", "Ebmaj7", "Dm7", "Cmaj7/9", "Bbmaj7", "Am7", "Gm7/11", "Dm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [[" Luces y sombras/n"], [" Una extra\u00f1a armo", "n\u00eda y un f", "r\u00edo lugar, donde l", "legar", "", "/n"], [" Danza de cosas/n"], [" Lo liviano del a", "ire flota", " aqu\u00ed, al esperar", "", "", "/nT"], ["odo lo amado del mundo recae en ti", "/nY me s"], ["iento en una calle ocu", "lta donde se hace tar", "de/n"], [" Tanto luces como sombras/n"], [" De la mano en mi a", "lma jueg", "an/n"], [" No me duele espera", "rte sol", "o aqu\u00ed/n Pero me v"], ["oy", "", "/nN"], ["o s\u00e9 c\u00f3mo de", "c\u00edrtelo", "", "/nM"], ["e cans\u00e9 de ser", "virte as\u00ed", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "OcEc87j7ruE", "delay": 0}]}