{"cancion": "Culpable-o-No", "banda": "luis-miguel", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Dm7", "G", "C", "F#m7(5-)", "F", "Bm5-", "E4", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "G/B", "G/A", "G", "G/B", "C", "Dm/B", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "Bm7(5-)", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "G/B", "G/A", "G", "G/B", "C", "Dm/B", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "Bm7(5-)", "E7", "Am", "Dm7", "G7", "C", "F", "Bm7(5-)", "E", "Am", "Dm7", "G7", "C", "F", "Bb", "E", "Am", "Dm7", "G", "C", "F#m7(5-)", "F", "Bm5-", "E4", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "G/B", "G/A", "G", "G/B", "C", "Dm/B", "E", "Am", "C", "Dm7", "Dm7/C", "Bm7(5-)", "E7", "Am", "Dm7", "G7", "C", "F", "Bm7(5-)", "E", "Am", "Dm7", "G7", "C", "F", "Bb", "E", "Am", "Dm7", "G", "C", "F#m7(5-)", "F", "Bm7(5-)", "E4", "E", "F4", "F", "Bbm", "Ebm7", "Ab7", "Db", "Gb", "Cm7(5-)", "F", "Bbm", "Ebm7", "Ab7", "Db", "Gb", "B", "F", "Bbm", "F", "Bbm", "Ebm7", "Ab7", "Db", "Gb", "Cm7(5-)", "F", "Bbm", "Ebm7", "Ab7", "Db", "Gb", "B", "F", "Bbm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], [], ["   Precisamente aho", "ra /nQue t\u00fa ya te has"], [" ido", "/n"], ["    Me han dicho que /nH"], ["as esta", "do enga\u00f1", "ndome", "", "", "/n"], ["   \u00bfPor qu\u00e9 de pronto t", "ienes/nTantos enem"], ["igos?", "/n\u00bfPor qu\u00e9"], [" tengo que andar/nDisculp"], ["\u00e1ndote?/n"], ["   Si ellos est\u00e1n minti", "endo /nPor favor defi"], ["\u00e9ndet", "e/n"], ["    Yo se que no", " lo har\u00e1", "s /nPues dicen l"], ["a verda", "d", "", "/n"], ["   Es una pena sie", "mpre /nSeguir\u00e1s dol"], ["i\u00e9ndo", "me/nY  culp"], ["able o no/n\u00bfQue le p"], ["uedo hacer ya?/nMi\u00e9nte"], ["me como si", "empre/n"], ["   Por favor mi\u00e9ntem", "e/nNeces"], ["ito cree", "rte", "/nConv\u00e9nce"], ["me/nMi\u00e9nteme con un "], ["beso/n"], ["   Que parezca de amo", "r/nNeces"], ["ito quere", "rte", "/nCulpable o n"], ["o/n"], [], [], ["egund", "a Parte] /n"], ["   No tengo ya dere", "cho /nEn reprocharte n"], ["ada", "/n"], ["    Pues nada que", "da ya ", "de ti/nDe m"], ["i, de aye", "r", "", "/n"], ["   Que pena nuestra histo", "ria /nPudo ser fant"], ["\u00e1stica", "/nYa hora d"], ["ime mi amor/n\u00bfQuien te "], ["va a defender?/nMi\u00e9nte"], ["me como si", "empre/n"], ["   Por favor mi\u00e9ntem", "e/nNeces"], ["ito cree", "rte", "/nConv\u00e9nce"], ["me/nMi\u00e9nteme con un "], ["beso/n"], ["   Que parezca de amo", "r/nNeces"], ["ito quere", "rte", "/nCulpable o n"], ["o/n"], [], [], ["\u00e9ntem", "e como sie", "mpre/n"], ["    Por favor mi\u00e9ntem", "e/nNeces"], ["ito cree", "rte", "/nConv\u00e9nce"], ["me/nMi\u00e9nteme con un "], ["beso/n"], ["    Que parezca de amo", "r/nNeces"], ["ito querer", "te", "/nCulpable o n"], ["o/n"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oqBE5d7G2cA", "delay": 0}]}