{"cancion": "suena", "banda": "luis-miguel", "escala": "D/F#", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D/F#", "G", "D", "G", "D", "D/F#", "G/B", "F#m", "G", "D/F#", "Em7", "A4", "A", "G", "A/C#", "Bm7", "F#m", "G", "D/F#", "G/A", "A7", "D", "D/F#", "G/B", "F#m/A", "G", "D/F#", "Em7", "A4", "A", "G", "A/C#", "D", "D/F#", "G", "B4", "Bm", "Em7", "A", "G", "F#m", "A", "D", "D/F#", "G/B", "F#m/A", "Em", "D", "D/F#", "G/B", "F#m", "G", "D/F#", "Em7", "A4", "A", "G", "A/C#", "D", "D/F#", "G", "B4", "Bm", "Em7", "A", "G", "F#m", "A", "D", "Em7", "D/F#", "G", "F#m7", "Em7", "D/F#", "G", "A/B", "B", "E", "E/G#", "A/C#", "G#m", "A", "E/G#", "F#m7", "B4", "B", "A", "B/D#", "C#m7", "G#m", "A", "E/G#", "F#m7", "B", "E", "E/G#", "A/C#", "G#m", "A", "E/G#", "F#m7", "B4", "B", "A", "B/D#", "E", "E/G#", "A", "C#4", "C#m", "F#m", "B/A", "A", "G#m", "D#\u00b0", "C#m/E", "G#m", "F#m7", "E/G#", "A", "A/B", "E", "E/G#", "A/C#", "G#m", "A", "B4", "B", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ue\u00f1a", "  con un ma", "ana", "/nUn mundo "], ["nuevo ", "    debe llega", "r", "", "/n"], ["Ten f\u00e9 ", "    es muy pos", "ible si t", "   est", "as/n"], ["  Decid", "ido", "/nS"], ["ue\u00f1a", "  que no existen front", "eras", "/nY amor sin bar"], ["reras ", " no mires atr", "s", "", "/n"], ["Vive  ", "con la emoci\u00f3", "n de", " volver", "/n"], ["A   ", "  sen", "tir, ", "a  v", "ivir", "  la p", "az", "/n[Segund"], ["a Parte", "]", "", "/nS"], ["iembra ", "  en tu cam", "ino", "/nUn nuevo de"], ["stino ", "y el sol brill", "ar\u00e1", "", "/n"], ["Donde ", "las almas se ", "unan", " en luz", "/n"], ["La  ", "  bon", "dad y", " el ", "amor", "  rena", "cer\u00e1n", "/nY el "], ["d\u00eda que encon", "tremos/nEse s"], ["ue\u00f1o cambia", "r\u00e1/nNo habr\u00e1"], [" nadie que des", "truya/nDe tu "], ["alma la verd", "ad", "/nS"], ["ue\u00f1a", "    que no existen front", "eras", "/nY amor sin bar"], ["reras ", "   no mires atr", "\u00e1s", "", "/n"], ["Ten f\u00e9", "    es muy pos", "ible si tu", "  esta", "s/n"], ["   Decidi", "do", "/nS"], ["ue\u00f1a", "    con un mundo dist", "into", "/nDonde todos los d"], ["\u00edas", "    el sol brilla", "r\u00e1", "", "/n"], ["Donde ", "   las almas se un", "an ", "en luz", "/n"], ["La   ", "  bon", "dad y el am", "or    ", "rena", "     c", "e     ", "r\u00e1n", "/n"], [" Sue\u00f1", "a,  su", "e\u00f1a", "    t", "/n"], [], [], ["ue\u00f1a"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "H42nsmUdhPg", "delay": 0}]}