{"cancion": "tu-mi-delirio", "banda": "luis-miguel", "escala": "G7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7", "Bb7", "Eb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "D", "G", "C", "A7", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "E7", "F7", "G", "Bbm", "Am7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7", "E7", "F", "Bb7", "G", "Bbm", "Am", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3]}, "letras": [["Si pudiera expres", "arte/nc\u00f3mo es de i"], ["nmenso/ndesde el fondo de "], ["mi coraz\u00f3n/nmi amor por "], ["ti./n"], ["Este amor deli", "rante/nque abraza mi "], ["alma,/nes pa"], ["si\u00f3n que atormenta/nmi coraz\u00f3n."], ["/n"], ["Siempre t\u00fa est\u00e1s ", "conmigo/nen mi trist"], ["eza,/nest\u00e1s en mi al"], ["egr\u00eda/ny en mi sufri"], ["r./nPorque en ti se en"], ["cierra/ntoda mi v"], ["ida,/nsi no"], [" estoy conti", "go, mi bien,/nno se vi"], ["vir", "/nEs amor, de"], ["lirio", "/nde estar cont"], ["igo/npe"], ["ro yo soy dic", "hoso,/nporque me quieres tamb"], ["i\u00e9n."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "l2WCGWTxm9M", "delay": 0}]}