{"cancion": "Cantata-de-Puentes-Amarillos", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D/F#", "E", "D", "C", "C", "B", "Bb", "A", "A4", "A", "A4", "A", "A4", "A", "A4", "D7", "D4", "D7", "D7(4)", "G", "Gm7", "D", "Bb", "A", "D", "Bb", "A", "D/F#", "Cm7", "Bm7", "G", "Cm7", "Bm7", "G", "Cm7", "Bm7", "G", "C", "Em", "Am", "G", "D/F#", "A", "A4", "A", "A4", "A", "A4", "A", "A4", "D7", "D4", "D7", "D7(4)", "G", "Gm7", "D", "Bb", "A", "D", "Bb", "F#m", "G", "F#m", "C#7", "D7M", "F#m", "G", "F#m", "C#7", "D7M", "B7", "E", "D7M", "B7", "E", "D7M", "E", "D7M", "C#7", "B7", "A", "A7M", "Bm7", "C#7", "F#m", "G", "F#m", "C#7", "D7M", "F#m", "G", "F#m", "C#7", "D7M", "B7", "E", "D7M", "B7", "E", "D7M", "E", "D7M", "C#7", "F#m", "D7", "G#m", "E7", "Am", "F#7", "Bm", "G", "A", "Bb", "Bm", "Bm", "E", "F", "F#", "Bm", "F", "C", "Bm", "G", "C", "G", "Bm", "G", "C", "G", "Bm", "G", "C", "G", "Bm", "A", "Bm", "Bm", "G", "C", "G", "Bm", "A", "Bm", "G", "C", "G", "Bm", "G", "C", "A", "C", "C#m", "C", "A", "C", "C#m", "C", "A", "C", "C#m", "C", "A", "C", "C#m", "C", "A", "C", "C#m", "C", "A", "C", "C#m", "C", "Bm", "G", "A", "Bb", "Bm", "Bm", "E", "F", "F#", "Bm", "F", "C", "Bb", "F#m", "C", "F#m", "C", "F#m", "C", "F#m", "C", "F#m", "C", "F#m", "C", "D", "Gm7", "Bb", "Am7", "F#", "Bb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ah ah ah... ah", "ahah ah ahah/nTodo cam"], ["ino pu", "ede an", "dar/nTo"], ["do pu", "ede anda", "r/n"], ["Con es", "ta sangre alre", "dedor", "/n"], ["No s\u00e9", " qu\u00e9 puedo yo", " mirar", "/n"], [" La sangre ", "r\u00ede, idio", "ta", "/nComo es"], ["ta canci\u00f3n/n\u00bfY ante q"], ["ui\u00e9n?/nEn"], ["sucien sus manos como si", "em-pre", "/nRel"], ["ojes se pudren en sus m", "en-tes", " ya", "/n"], [" Y en ", "el mar", ", nau", " fra ", "go", "/n"], [" U - n", "a   bal", "sa que nunca zarp", "/nMar "], ["a-qu", "\u00ed,  mar a", "-ll", "\u00e1/n"], ["En un ", "momento vas a ", "ver", "/n"], ["Que ya", " es la hora de", " volver", "/n"], ["Pero trayen", "do a casa", "", "/nTodo aquel fu"], ["lgor/nY, \u00bfpara "], ["qui\u00e9n?/nLas "], ["almas repudian todo enci", "e-rro", "/nLas c"], ["ruces dejaron de llov", "er/n"], [" Sube al taxi, nena/n"], ["Los hom", "bres te mira", "n/nTe quieren to"], ["mar/n"], [" Ojo el ramo, nena/n"], ["Las flor", "es se cae", "n/nTen\u00e9s que "], ["parar/n"], [" Vi la sortija muriend", "o en el carrus", "el/n"], [" Vi tantos monos, nidos/nPlat"], ["os de ca", "f\u00e9/nPla"], ["tos de ca", "f\u00e9, ah", "-a-ah/n"], [], [" Guarda el hilo, nena/n"], ["Guarden ", "bien tus ", "manos/nEsta libe"], ["rtad/n"], [" Ya no poses, nena/n"], ["Todo eso", " es en va", "no/nComo no dor"], ["mir/n"], [" Aunque me fuercen/nYo nun"], ["ca voy a de", "cir/n"], [" Que todo tiempo por pas", "ado fue mej", "or/nM"], ["a\u00f1ana es m", "ejor, ", "ah-a-a", "h/n"], [], ["Ah... ah ah ah ah ah ah ah a", "h/n"], ["Ah ah ah ah, ", "ah ah ah ah", "/n"], ["Ah... ah ah ah ah ah ah ah a", "h/n"], ["Ah ah ah ah, a", "h ah ah ah/n"], [], [], ["erce", "ira ", "Parte]/n"], [" Aquellas sombras de", "l cami", "no azul/n\u00bf"], ["D\u00f3nde e", "st\u00e1n", "?", "/n"], [" Yo las comparo co", "n cipre", "ses que vi/n"], [" Sol", "o en sue\u00f1o", "s", "/n Y las mu\u00f1e"], ["cas tan s", "angrantes est\u00e1n", " de ", "llorar", "", "/n"], [" Yo te amo tanto qu", "e/nNo p"], ["uedo despertarme", " sin am", "ar", "", "", "/n"], [" Y te amo tanto q", "ue, no pued", "o despertarm", "e sin ama", "r", "", "", "/n"], [" Y te amo tanto q", "ue, no pued", "o despertarm", "e sin ama", "r", "", "", "/n"], ["Ah... ah ah ah ah ah ah ah a", "h/n"], ["Ah ah ah ah, ", "ah ah ah ah", "/n"], ["Ah... ah ah ah ah ah ah ah a", "h/n"], ["Ah ah ah ah, a", "h ah ah ah/n"], [], ["No, nun", "ca la abandones, no", "/n"], ["Puentes amarillos/n"], ["Mira el p\u00e1jaro, ", "se muere en su jaula/n"], ["No, nun", "ca la abandones/n"], ["Puentes amarillos/n"], ["Se muere en su jaula, m", "ira el p\u00e1jaro/n"], ["Puentes amarillos/n"], ["Hoy/nTe"], [" amo y", "a/n"], ["Y ya es m", "a\u00f1ana", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "KTksi_VXGCk", "delay": 0}]}