{"cancion": "tu-imaginacion", "banda": "luis-miguel", "escala": "F#m7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#m7", "Bm", "F#m7", "Bm", "Bm", "F#m7", "Bm", "F#m7", "Bm", "Bm4", "Bm", "F#m7", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "C7M", "F#m7", "Bm", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "G7M", "Em", "Bm", "F#m7", "Bm", "G7M", "Em", "F#m", "F#m7", "G7M", "Em", "Bm", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "G7M", "Em", "Bm", "Am7", "Dm7", "Am7", "Dm7", "A4", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "C7M", "F#m7", "Bm", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "G7M", "F#m7", "Bm", "G7M", "F#m7", "Em", "Bm", "G7M", "F#m7", "Bm", "F#m7", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "C7M", "Em", "Bm", "G7M", "Em", "Bm", "Bm4", "G7M", "Em", "Bm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Tu imaginaci\u00f3n se funde con la reali", "dad/n"], ["Cuando me hablas de tu vida y te empiezo a am", "ar/n"], ["H\u00e1blame sin fin de tus fantas\u00edas/nDe tu ansie"], ["dad/n"], ["Ll\u00e9vame a tu mundo/nExcitante mundo de amor y a"], ["mar/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nLa fel"], ["icidad, la diversid", "ad/nPorque"], [" t\u00fa me", " das/nAlgo "], ["especial/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nSensi"], ["bilidad y esa am", "big\u00fcedad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nMucho, m"], ["ucho m\u00e1s/nDe tu ansie"], ["dad/n"], ["Ll\u00e9vame a tu mundo/nPorque"], [" t\u00fa m", "e das/nLa fel"], ["icidad, la div", "ersidad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nAlgo "], ["especial/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nSensi"], ["bilidad y esa am", "big\u00fcedad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nMucho, m"], ["ucho m\u00e1s/n"], ["Tu imaginaci\u00f3n me ace", "lera la vida/n"], ["Tu imaginaci\u00f3n me hace s", "iempre vibr", "ar/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nLa fel"], ["icidad, la diversid", "ad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nLa fel"], ["icidad, la diversid", "ad/nPorque"], [" t\u00fa me", " das/nAlgo "], ["especial/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nSensi"], ["bilidad y esa am", "big\u00fcedad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nMucho, m"], ["ucho m\u00e1s/n"], ["Eh    ", "uh uh eh eh eh", "     ", "     ", "      ", "     no", " no no no no", "/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nLa fel"], ["icidad, la diversid", "ad/nPorque"], [" t\u00fa me", " das/nAlgo "], ["especial/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nSensi"], ["bilidad y esa am", "big\u00fcedad/nPorque "], ["t\u00fa me", " das/nMucho, "], ["mucho m\u00e1s "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xRKokWGZ3bM", "delay": 0}]}