{"cancion": "No-Me-Platiques-Mas", "banda": "luis-miguel", "escala": "Bb7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bb7+", "Eb/F", "Bb7+"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bb7", "Eb7+", "G#7", "Dm7", "C#\u00ba", "Cm7", "F7", "Bb7+"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Cm7", "F7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#m", "Fm", "Bb7", "Eb7+", "Ebm", "G#7", "C#7+"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 4, 3, 0, 1]}, "letras": [[], ["No me platiques m\u00e1s ", "/nLo que devi\u00f3 pasar "], ["/nAntes de "], ["conocernos", "/nS\u00e9 que"], [" has tenido", ", horas f", "elices ", "/nAun sin "], ["estar co", "nmigo ", "", "", "", "/nNo quiero ya saber "], ["/nQue pudo suceder"], [" /nEn todos e"], ["stos a\u00f1os ", "/nQue t\u00fa"], [" has vivido", " con otras g", "entes ", "/nLejos de "], ["mi cari", "o ", "", "", "/nTe quiero tanto que me "], ["encelo/nH"], ["asta de lo que pudo ser/n"], ["Y me figuro que por ", "eso /n"], ["Es que yo vivo, t", "an intranqu", "ilo /nNo me platiques ya "], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "HWVlxMwx8KY", "delay": 0}]}