{"cancion": "A-Monteros", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E7", "A", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "A", "A", "F#m", "B7", "E7", "A", "A", "E7", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "E7", "D", "E7", "A", "A", "F#m", "B7", "E7", "E7", "A", "A", "D", "E7", "A", "A", "F#m", "E7", "E7", "A", "G7", "C", "G", "G7", "F", "E7", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "D", "E7", "A", "E7", "A", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "A", "A", "F#m", "B7", "E7", "A", "A", "E7", "E7", "A", "A", "B7", "E7", "E7", "D", "E7", "A", "A", "F#m", "B7", "E7", "E7", "A", "A", "D", "E7", "A", "A", "F#m", "E7", "E7", "A", "G7", "C", "G", "G7", "F", "E7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["A ella que le gusta que t", "odos la n", "ombren/nCon una guitarra y un bombo leg"], ["ero/n"], ["A ella que le gusta que l", "e enciend", "an coplas/nPor eso te nombra mi canto, Mont"], ["eros/n"], ["A ella que le gust", "a que le", " encienda", "n coplas/nPor eso te nombra mi canto, Mont"], ["eros/n"], ["A ella que me viera de chango, mi", "rando/n"], ["Al ingenio tibio, coraz\u00f3n de hie", "rro/n"], ["A ella que las ca\u00f1as la ", "visten de", " verde/n"], ["Por eso t", "e nombra ", "mi canto, Montero", "s/n"], ["A ella que las ca", "\u00f1as la v", "isten de ", "verde/n"], ["Por eso te nombra mi canto, Monte", "ros/n"], ["Y m\u00e1s dulce que tu gua", "rapo/n"], ["Son las ni\u00f1as que hay en tu pueb", "lo/n"], ["S\u00e9 que por tus venas ", "de az\u00facar d", "espiertas/n"], ["Toda la alegr\u00eda, mi li", "nda Monteros/n"], [], ["Toda la alegr\u00eda, mi li", "nda Monteros/n"], [], [], ["A ella que el poeta, la v", "io tempra", "nera/nTarareando duendes de vinos pate"], ["ros/n"], ["Y dej\u00f3 en su cielo la ro", "sa galana", "/nPor eso te nombra mi canto, Mont"], ["eros/n"], ["Y dej\u00f3 en su ciel", "o la ros", "a galana", "/nPor eso te nombra mi canto, Mont"], ["eros/n"], ["A ella, que en noviembre/nLe pide"], [" a los grillos/n"], ["Otra vez el canto del hombre zafr", "ero/n"], ["A ella que las ca\u00f1as la ", "visten de", " verde/n"], ["Por eso ", "te nombra ", "mi canto, Montero", "s/n"], ["A ella que las ca", "\u00f1as la v", "isten de ", "verde/n"], ["Por eso te nombra mi canto, Monte", "ros/nY"], [" m\u00e1s dulce que tu guara", "po/n"], ["Son las ni\u00f1as que hay en tu pueb", "lo/n"], ["S\u00e9 que por tus venas de a", "z\u00facar d", "espiertas/n"], ["Toda la alegr\u00eda, mi linda", " Monteros/n"], [], ["Toda la alegr\u00eda, mi li", "nda Monteros"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ilDL6zVMMnY", "delay": 0}]}