{"cancion": "Quiero-ser-luz", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Am", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#7", "B7", "Am", "Em", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "Am", "E7", "Am", "Am", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 1]}, "letras": [[], ["Se me est\u00e1 haciendo la noche/n"], ["en la mitad de la tarde/nno quiero volverme s"], ["ombra/nquiero ser "], ["luz y quedarme", "./n"], ["no quiero volverme so", "mbra/nquiero ser l"], ["uz y quedarme", "./n"], ["Me fui quemando en la noche/n"], ["siguiendo la misma senda/nsiempre atr\u00e1s de una gu"], ["itarra/napagu\u00e9"], [" la \u00faltima estre", "lla./n"], ["siempre atr\u00e1s de una gui", "tarra/napagu\u00e9 "], ["la \u00faltima estre", "lla./n"], ["No se que dicha busqu", "\u00e9/n"], ["qu\u00e9 quimer", "a/n"], ["que zamba me quit\u00f3 el s", "ue\u00f1o/nque noche "], ["mi primavera", "/nque zamba me quit\u00f3 el sue\u00f1o"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "f0oxt2ekr9U", "delay": 0}]}