{"cancion": "Carito", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C#\u00b0", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "C", "G", "E7", "Am", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "Bm", "E7", "Am", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm7", "G7", "C", "Bm", "E7", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [["Sentado s\u00f3lo en un ban", "co en la ciuda", "d/nCon tu mirada recordando el lito"], ["ral/nTu suerte qui"], ["so estar partida/nMitad verd"], ["ad, mitad mentir", "a/nComo espe"], ["ranza de los pobre", "s prometida", "/n"], ["Andando s\u00f3lo bajo ", "la llovizna gri", "s/nFingiendo duro que tu vida fue de a"], ["qu\u00ed/nPorque camb"], ["iaste un mar de gente/nPor d"], ["onde gobierna la flo", "r/nMira que el "], ["r\u00edo nunca rega", "l\u00f3 el  col", "or/nCari"], ["to suelta tu pe", "na", "/nSe haga dia"], ["mante tu l\u00e1g", "rima entre mi cu", "erda", "/nCari"], ["to, suelta tu pie", "dra", "/nPara vo"], ["lar como el corce", "l en primavera", "/n"], [], [], ["En Buenos Aires los zap", "atos son moderno", "s/nPero no lucen como en una plaza de un pue"], ["blo/nDeja que tu"], [" luz chiquitita/nHable en s"], ["ecreto a la canci", "n/nPara que te aca"], ["ricie un poco m", "s el so", "l/n"], ["Cualquier semilla cuand", "o es blanda quiere ve", "r/nLa misma estrella de aquel amane"], ["cer/nQue la sal"], ["v\u00f3 del pico agudo/nRefugi"], ["\u00e1ndola a lo oscu", "ro/nDe la gav"], ["iota arrasadora de los surcos/nCarito yo soy tu amigo"], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ZjEFyQnTBgI", "delay": 0}]}