{"cancion": "Violetas-para-Violeta", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "D", "A", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [[], ["\u00e1gina de sucesos/nconf"], ["irmaba que sin besos/nse marc"], ["hitan las violetas./nS\u00ed"], ["./nMal"], ["digo del alto cielo/nviola de "], ["chicha y pomelo,/ncacer"], ["olas del espanto./n"], ["S\u00ed./nHabr"], ["\u00e1se visto insolencia,/ncuando "], ["clama la inocencia/nllama"], ["n a la polic\u00eda./n"], ["S\u00ed./n"], [], ["Lo dijo Violeta Parra,/nsi me "], ["invitan a una farra/ncuente"], ["n con mi coraz\u00f3n./n"], ["S\u00ed./nVol"], ["aron desde Chicago/ndefec"], ["aron en mi pago,/nsobra"], ["ban las serenatas./n"], ["S\u00ed./n"], [], ["sola que una maleta/nse ens"], ["a\u00f1an con los poetas/nlas f"], ["altas de ortograf\u00eda./n"], ["S\u00ed./nLa cu"], ["equita de mi Chile,/nmal"], ["aya sean los desfiles/ny el c"], ["risto que los pari\u00f3./n"], ["S\u00ed./n"], ["Los pobres no somos ricos/npreg"], ["\u00fantale a los milicos/nqu\u00e9 hi"], ["cieron en La Moneda./n"], ["S\u00ed./npreg\u00fantale a los milicos"], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "gY9XQIdPJp0", "delay": 0}]}