{"cancion": "Cuando-tenga-la-tierra", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "E", "Bm", "E", "Bm", "E", "Bm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "E", "D", "E", "F#", "Bm", "A", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "A", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["enga la tierra sembrar\u00e9 las palabras/n"], ["los m", "aestros, los", " hach", "eros, los o", "brero", "s./nCuando tenga la t"], ["ierra/nte lo juro sem"], ["illa que la vi", "da/nser\u00e1 un dulce racimo y en el mar de las"], [" uvas/nnuestro "], ["vino, cantar", "\u00e9, ca", "ntar", "./n"], ["Cuando tenga la tierra le dar\u00e9 a las estrellas/n"], ["una orq", "uesta don", "de cant", "en los q", "ue piensa", "n./nCuando tenga la t"], ["ierra/nte lo juro sem"], ["illa que la vi", "da/nser\u00e1 un dulce racimo y en el mar de las"], [" uvas/nnuestro "], ["vino, cantar", "\u00e9, ca", "ntar", "./nCanta"], ["r\u00e9, ca", "ntar", ", cantar", "\u00e9, ca", "ntar", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "297hOJkul9A", "delay": 0}]}