{"cancion": "A-que-florezca-mi-pueblo", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 0, 1, 3, 2, 2, 2, 1, 0, 1, 0, 2, 2, 0, 1, 4, 3, 2]}, "letras": [["iero canta", "rle a mi tier", "ra/ny que flo"], ["rezca", "/nd"], ["entro del clima de pue", "blo/ny su prim"], ["avera", ",/ni"], ["naugurar", " mil palom", "as/nde p"], ["an y que no mu", "eran", ".", "", "/nCu"], ["ando t\u00fa te pares a mirar la v", "ida/nen el v\u00e9rtice "], ["justo del tiempo y la l", "uz,/nver"], ["\u00e1s la grandeza del hombre y su g", "u\u00eda,/nsu camino n"], ["uevo, su canci\u00f3n az", "ul.", "", "/n"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "w92f7Y05MNU", "delay": 0}]}