{"cancion": "Luna-Tucumana", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "A7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7", "Dm", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Gm", "Dm", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7", "F", "C7", "F7", "D7", "Gm", "Dm", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 1]}, "letras": [[], ["no le canto a la lun", "a/nporque alu"], ["mbra nada ma", "s/nle"], [" canto porque ella s", "abe/nde mi"], [" largo camin", "ar. (BIS)/nA"], ["y lunita tucum", "ana/ntambor"], ["cito calcha", "qu\u00ed/nc"], ["ompa\u00f1era de los ga", "uchos/nen la"], [" senda del taf", "\u00ed. (BIS)/nPe"], ["rdido en las cerrason", "es/nquien sabe v"], ["idita por donde an", "dar\u00e9", "/nm"], ["\u00e1s cuando salga ", "la luna/ncant"], ["ar\u00e9, cant", "ar\u00e9/na"], [" mi Tucum\u00e1n que", "rido/ncanta"], ["r\u00e9, cantar\u00e9, ca", "ntar\u00e9./nCo"], ["n esperanza o con p", "ena/nen los ca"], ["mpos de Ache", "rse/nyo h"], ["e visto a la luna b", "uena/nbesan"], ["do el ca\u00f1ave", "ral. (BIS)/nE"], ["n algo nos parecem", "os/nluna d"], ["e la soled", "ad/nyo vo"], ["y andando y canta", "ndo/nque "], ["es mi modo de alu", "mbrar. (BIS)/nPe"], ["rdido en las cerrason", "es/nquien sabe v"], ["idita por donde an", "dar\u00e9", "/nm"], ["\u00e1s cuando salga ", "la luna/ncantar\u00e9, cantar\u00e9"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ss9uE4AXVa0", "delay": 0}]}