{"cancion": "pequena", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A", "Dbm7", "Bm7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "Dm7", "Bm7", "B7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A", "Dbm7", "Bm7", "E7", "A", "Adim7", "Bm", "Bm", "Dbm7", "Dm7", "B7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "Dm", "F7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A", "A", "Adim7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A", "Adim7", "Bm7", "Bm7", "Dbm7", "Dm7", "Dm", "F7", "A", "Adim7", "Bm7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["rio se q", "ueda y la lun", "a se va", "/nDonde nad"], ["ie ha lle", "gado, ni pued", "e llegar", "/nDonde jue"], ["gan conmi", "go los versos", " en flor", "/nTengo un"], [" nido de pl", "umas y un can", "to de amo", "r.../nTu que ti"], ["enes los ", "ojos mojad", "os de luz", "/nY empa"], ["padas las ma", "nos de tan", "ta inquietud", "/nCon la"], ["s alas de t", "u fantas\u00ed", "a", "", "", "/nMe has vuelto a "], ["los d\u00edas...de mi juve", "ntud/nPeq"], ["ue\u00f1a,", "      te digo pe", "que\u00f1a, ", " te llamo pequ", "e\u00f1a/ncon"], [" toda mi v", "oz...mi", " sue\u00f1o  que", " tanto te sue\u00f1", "a/nTe "], ["espera pequ", "e\u00f1a  ", " con esta canc", "i\u00f3n", "", "", "/nLa "], ["luna,", "   \u00bfQu\u00e9 sa", "be la luna?  ", " la dulce fortu", "na/nde "], ["amar... como y", "o.....", "......", ".....mi", " sue\u00f1o ", "que tanto t", "e sue\u00f1a", "/nTe "], ["espera peq", "ue\u00f1a ", "  de mi coraz", "n   [juventud] final..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "woTZ83CEyUY", "delay": 0}]}