{"cancion": "Como-mata-el-viento-norte", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Dm/C", "G/C", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Dm/C", "F/C", "Ab", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "Dm/C", "G/C", "Dm", "F", "C", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 2]}, "letras": [["ata el viento norte cuando ag", "osto est\u00e1 en el d\u00eda/ny el es"], ["pacio nuestros cuerpos ilum", "ina.", "/nEl mend"], ["igo muestra joyas a los c", "iegos de la esquina,/nel ca"], ["chorro del se\u00f1or nos alu", "cina.", "/nH\u00e1blame "], ["s\u00f3lo de nubes y", " sol/nno quiero "], ["saber nada con la mis", "eria del mundo hoy", "./nHoy es un buen d"], ["\u00eda, hay algo de ", "paz/nla tierra es n"], ["uestra hermana, los enem", "igos son los dem\u00e1", "s./nSe\u00f1or "], ["noche, s\u00e9 mi", " cuna, s\u00e9 mi d\u00eda/nmi pe"], ["que\u00f1a almita balla de ale", "gr\u00eda/nde alegr"], ["\u00eda, de alegr", "\u00eda.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "xRGr-UFYJaE", "delay": 0}]}