{"cancion": "La-media-pena", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "Am", "E7", "Am", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Em", "Em", "Am", "Am", "B7", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2]}, "letras": [["Si una pena es me", "diapen", "a/n"], ["Para qu\u00e9 tenerla ", "en cue", "nta/n"], ["S\u00f3lo me alcanza ", "de id", "a/nY"], [" a m\u00ed me falta la", " vuel", "ta/nPero"], [" para qu\u00e9 tenerla en/n"], ["cuenta/n"], ["Copla corta, y qu\u00e9 me importa/n"], ["Cuando canto yo me olvido/n"], ["\u00a1Ay si mi pena pudiera/n"], ["Hacer lo mismo conmigo!/nEsta"], [" copla es corta y qu\u00e9 me/n "], ["impor", "ta"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_S3rMrwWkWw", "delay": 0}]}