{"cancion": "Hermano", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "F", "E", "E", "E7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "Dm", "Am", "A#", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "F", "E", "Am", "E", "Am", "B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "Am", "E", "A", "Dm", "A#", "Am", "E"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am", "F", "E7", "Am", "F", "E", "E", "E7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 1, 4, 1]}, "letras": [["\u00edjate hermano c\u00f3mo vas can", "tando,/ntoda la ti"], ["erra te escu", "cha conmig", "o/nT"], ["oda la tie", "rra te escu", "cha, ", "te escucha", " conmigo.", "", "/nD"], ["el surco ha", "sta el ca\u00f1ad", "n,/nd"], ["el viento hasta la made", "ra,/nd"], ["el tiempo hasta la ternura/nde la v"], ["ida verdade", "ra./nP"], ["orque es preciso tene", "r/nun"], [" coraz\u00f3n derram", "ado,/njir"], ["ones de sue\u00f1os vi", "ejos/nque van quedando olvid"], ["ados./nJ"], ["irones de sue\u00f1os vi", "ejos/nque v"], ["an quedando olvid", "ados", "./nF"], ["\u00edjate hermano c", "\u00f3mo vas cant", "ando,/ntoda la t"], ["ierra te escu", "cha conmig", "o./nT"], ["oda la tie", "rra te escuc", "ha, ", "te escucha", " conmigo.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kjnxfFGSt7Y", "delay": 0}]}