{"cancion": "La-navidad-de-Luis", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "C", "F", "G", "Am", "D", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "C", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 2, 2]}, "letras": [[], ["Luis, m", "a\u00f1ana e", "s Navida", "d./nun pan "], ["dulce y u", "n poco", " de vin", "o,/nya que "], ["no puedes comp", "rar./nToma "], ["Luis, l", "l\u00e9valo a", " tu casa", "/ny pod"], ["r\u00e1s j", "unto co", "n tu padre", "/nla Navid"], ["ad festej", "ar./nMa\u00f1ana"], [" no ", "vengas a", " trabajar", ",/nque el pueb"], ["lo e", "star\u00e1", " de fiesta", "/ny no hab"], ["r\u00e1 tristez", "as.../nSe\u00f1ora,"], [" graci", "as por lo q", "ue me da", ",/npero yo no "], ["puedo", " esto ", "llevar", "/nporque mi vid"], ["a no es de Navida", "d./nSe\u00f1ora,"], [" \u00bfcree", " que m", "i pobrez", "a/nllegar\u00e1"], [" al ", "final comi", "endo pan", "/nel d"], ["\u00eda de Navid", "ad?/nMi padre "], ["me d", "ar\u00e1 alg", "o mejor", ",/nme dir\u00e1"], [" que ", "Jes\u00fas e", "s como y", "o,/ny entonc"], ["es as\u00ed podr\u00e9 seg", "uir.../n"], ["Viviend", "o, vi", "viendo,", "/n"], ["viviend", "o, viviendo,/nviviendo, viviendo,"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "z714IIwB3eM", "delay": 0}]}