{"cancion": "tonada-de-manuel-rodriguez", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "Em", "Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "E", "E", "B7", "E", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "E", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "E", "Em", "Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "Em", "Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "E", "E", "B7", "E", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "E", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "Em", "Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "Em", "Em", "D7", "G", "Em", "D", "C", "B7", "E", "E", "B7", "E", "B7", "E", "E7", "A", "B7", "E", "B7", "E", "A", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["\u00f1ora, dicen qu", "e donde/nmi madre dice,"], [" dijeron/nel"], [" agua ", "y el v", "iento d", "icen/nque vieron al gue"], ["rrillero./nSe"], ["\u00f1ora, dicen qu", "e donde/nmi madre dice,"], [" dijeron/nel"], [" agua ", "y el v", "iento d", "icen/nque vieron al gue"], ["rrillero./nPu"], ["ede ser un ob", "ispo/npuede y"], [" no puede/npuede ser s\u00f3lo e"], ["l viento/nsobre la "], ["nieve/nso"], ["bre la nieve a", "y s\u00ed", "/nmadre, "], ["no mire/nque viene ga"], ["lopando/nManu"], ["el Rodr\u00edguez./n"], ["Ya viene el guer", "rillero/n"], ["por el ester", "o.", "/n"], ["Saliendo de Meli", "pilla/ncorriendo por Tal"], ["agante/nc"], ["ruzando", " por Sa", "n Fern", "ando/namaneciendo en Po"], ["maire./n"], ["Saliendo de Meli", "pilla/ncorriendo por Tal"], ["agante/nc"], ["ruzando", " por Sa", "n Fern", "ando/namaneciendo en Po"], ["maire./nP"], ["asando por Ran", "cagua,/npor San Ros"], ["endo,/npor Cauquenes, por Ch"], ["ena,/npor Nacim"], ["iento:/npor"], [" Nacimiento,ay", " s\u00ed,/nd"], ["esde Chi\u00f1ig", "\u00fce,/npor todas partes v"], ["iene/nManuel Rodr"], ["\u00edguez./nP"], ["\u00e1sale este cla", "vel,/n"], ["vamos con \u00e9", "l./nQ"], ["ue se apaguen las guit", "arras,/nque la Patria est\u00e1 "], ["de duelo./nNu"], ["estra ti", "erra se ", "oscure", "ce./nMataron al guerr"], ["illero./nQ"], ["ue se apaguen las guit", "arras,/nque la Patria est\u00e1 "], ["de duelo./nNu"], ["estra ti", "erra se ", "oscure", "ce./nMataron al guerr"], ["illero./nEn"], [" Til Til lo mata", "ron/nlos as"], ["esinos,/nsu espalda est\u00e1 sa"], ["ngrando/nsobre el cam"], ["ino:/ns"], ["obre el camino,ay ", "s\u00ed,/n"], ["qui\u00e9n lo dir", "\u00eda,/n\u00e9l, que era nuestra s"], ["angre,/nnuestra ale"], ["gr\u00eda./nLa tierra est\u00e1 ll"], ["orando./nVa"], ["mos calland", "o."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bid9_1x7m5s", "delay": 0}]}