{"cancion": "La-Zafrera", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "Cm", "F#m", "D", "A", "E", "A"]}], "orden_partes": [0, 1]}, "letras": [["la escarcha del ca\u00f1avera", "l,/n"], ["y en el dulce roc\u00edo ", "del agua/n"], ["baja el viento a can", "tar,/n"], ["derriba el oscuro s", "abor del jornal./n"], ["El d\u00eda enciende en la", " ca\u00f1a"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "1ZQFPgbZh-o", "delay": 0}]}