{"cancion": "Te-Necesito", "banda": "shakira", "escala": "D2", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D2", "A", "D2"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "E", "A", "F#m", "D", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 3, 3, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 3, 3]}, "letras": [[], [], ["luvia de todos los d\u00edas/nQue ha aumentado s"], ["u nivel/nYa la m"], ["\u00fasica no tiene el mismo/nEfecto que sol"], ["\u00eda tener/nTal vez "], ["haya vivido tanto/nEn tan p"], ["oco y tan corto tiempo/nQue no s"], ["\u00e9 ni que idioma hablo/nNi que velas cargo"], [" dentro/nDe este enti"], ["erro/n"], [], ["ue no tengo fuerzas ya/nPara saltar y agarr"], ["ar el sol/nY por "], ["m\u00e1s que yo lo intente/nNo me escucho ni mi "], ["propia voz/nYa no "], ["s\u00e9 si he vivido diez mil d\u00edas/nO un d\u00eda diez mil"], [" veces/nY te s"], ["umo a mi historia/nQueriendo cambiar las perdidas, por c"], ["reces/nTe necesi"], ["to, ", "te neces", "ito mi amo", "r/nDonde quie"], ["ra que tu est\u00e9s/nMe hace fa"], ["lta tu calor/nTe necesi"], ["to, ", "te neces", "ito mi amo", "r/nPorque eres "], ["parte de mi, te necesito aqu\u00ed/nY es que no "], ["s\u00e9 vivir sin ti/n"], [], ["uentro aqu\u00ed perdida/nComo una aguja en "], ["un pajar/nComo a"], ["renas movedizas/nMe sumerjo entre mi"], [" soledad/nYa no s\u00e9 si he vivido diez mil d\u00edas"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wGaDazFsIs8", "delay": 0}]}