{"cancion": "dia-de-enero", "banda": "shakira", "escala": "Bb", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bb", "Dm", "Gm", "Eb", "Bb", "Dm", "Gm", "Eb", "Bb", "Dm", "Gm", "Eb", "Bb", "Dm", "Gm", "Cm", "Eb", "F", "Bb", "Dm", "Gm", "Eb", "Bb", "Dm", "Gm", "Cm", "Eb", "F", "Eb", "Bb", "Eb", "Bb", "Eb", "D", "Gm", "C", "Cm", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Dm", "Gm", "Cm", "F", "Bb", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Dm", "Gm", "Cm", "F", "Bb", "D", "Gm", "Eb", "Bb", "D", "Gm", "C", "Eb", "F", "Eb", "Bb", "Eb", "Bb", "Eb", "D", "Gm", "C", "Cm", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Dm", "Gm", "Cm", "F", "Bb", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Bb", "Dm", "Eb", "F", "Dm", "Gm", "Cm", "F", "Bb"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["\u00ed un d\u00eda de e", "nero/nCon la l"], ["una en mi nar", "z/nY como v"], ["i que eras since", "ro/nEn tus "], ["ojos me perd", "/nQue torpe d"], ["istracci\u00f3n/nY que dulce s"], ["ensaci\u00f3n/nY ahora que and"], ["amos por el mu", "ndo/nComo En"], ["eas y Beniti", "n/nYa te encontr"], ["\u00e9 varios rasg", "u\u00f1os/nQue te hici"], ["eron por ah", "/nPero mi l"], ["oco amor/nEs tu mej"], ["or doctor/nVoy "], ["a curarte el a", "lma en duelo/nVoy "], ["a dejarte  ", "  como nuevo/nY t"], ["odo va a pasa", "r/nPronto ver"], ["\u00e1s el sol brill", "ar/nT\u00fa m\u00e1s que"], [" nadie me", "reces ser feliz/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["an sanando/nPoco a p"], ["oco tus heridas/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["a/nLa m"], ["isma vida /nA d"], ["ecanta", "r la sal", " que sobr", "a en el mar", "/n"], [], [], ["a Par", "te]", "", "/nY aunque hayas s"], ["ido un extranje", "ro /nHasta en t"], ["u propio pa", "s/nSi yo te d"], ["igo \u00bfc\u00f3mo ", "dices?/nTu a\u00fan "], ["dices \u00bfqu\u00e9 d", "ec\u00eds?/nY lloras de "], ["emoci\u00f3n/nOyendo un b"], ["andone\u00f3n/nY aunqu"], ["e parezcas de", "spistado/nCon "], ["ese camina", "r pausado /nCon"], ["ozco la raz", "n /nQue hace dol"], ["er tu coraz", "n/nPor eso qu"], ["ise hace", "rte esta canci\u00f3n/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["an sanando/nPoco a p"], ["oco tus heridas/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["a/nLa m"], ["isma vida /nA d"], ["ecanta", "r la sal", " que sobr", "a en el mar", "/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["an sanando/nPoco a p"], ["oco tus heridas/nY"], ["a vas a ve", "r/nComo v"], ["a/nLa m"], ["isma vida /nA d"], ["ecanta", "r la sal", " que sobr", "a en el mar", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BPidLpADlaM", "delay": 0}]}