{"cancion": "Inevitable", "banda": "shakira", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "Em", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A", "Bm", "A", "G", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "Bm", "A", "G", "A", "D", "A", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["A", "G", "A", "F#", "G", "A", "F#", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 2, 3, 2, 4, 2, 0, 0, 2, 3, 2, 4, 2, 0]}, "letras": [["Si es cuesti\u00f3n de confes", "ar/nNo s\u00e9 preparar c"], ["af\u00e9/nY no entiendo de f\u00fat"], ["bol/n"], ["Creo que alguna vez fui infi", "el/nJuego mal hasta el parqu"], ["\u00e9s/nY jam\u00e1s uso re"], ["loj/nY para ser m\u00e1s"], [" franca ", "nadie/nPiensa en"], [" ti c", "omo lo hago yo", "/nAunque te d\u00e9 lo m"], ["ismo./n"], ["Si es cuesti\u00f3n de confes", "ar/nNunca duermo antes de "], ["diez/nNi me ba\u00f1o los do"], ["mingos/n"], ["La verdad es que tambi", "n/nLloro una vez al "], ["mes/nSobre todo cuando hay f"], ["r\u00edo/n"], ["Conmigo nada es f\u00e1", "cil/n"], ["Ya debes sa", "ber/n"], ["Me conoces bi", "en/nEl"], [" cielo est\u00e1 cansado y", "a de ver/n"], ["La lluvia c", "aer/n"], ["Y cada d\u00eda que pasa es uno m", "\u00e1s/n"], ["Parecido a ay", "er/nNo enc"], ["uentro forma algun", "a de/nOlvid"], ["arte porqu", "e/nSeguir am"], ["ndot", "e es ", "invevitable.", "/nSiempre "], ["supe que es mejo", "r/nCuando hay que hablar de "], ["dos/nEmpezar por uno "], ["mismo/n"], ["Ya sabr\u00e1s la situac", "i\u00f3n/nAqu\u00ed todo est\u00e1"], [" peor/nPero al menos a\u00fan res"], ["piro/n"], ["No tienes que deci", "rlo/n"], ["No vas a volv", "er/n"], ["Te conozco bi", "en/nE"], ["l cielo est\u00e1 cansado ", "ya de ver/n"], ["La lluvia c", "aer/n"], ["Y cada d\u00eda que pasa es uno m", "\u00e1s/n"], ["Parecido a ay", "er/nNo enc"], ["uentro forma algun", "a de/nOlvid"], ["arte porqu", "e/nSeguir am"], ["ndot", "e es ", "invevitable", "/n"], ["Siempre supe que es mej", "or/nCuando hay que hablar de d"], ["os/nEmpezar por uno mi"], ["smo/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "nYbcVK2jjXc", "delay": 0}]}