{"cancion": "lo-que-mas", "banda": "shakira", "escala": "Cm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm", "Ab", "Eb", "Bb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C4", "Ab", "Eb", "Bb", "Fm", "Ab", "Bb4", "Bb"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb", "Cm", "Fm", "Ab", "Bb4", "Bb", "Bb4", "Bb"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Eb", "F", "G", "Ab", "Cm", "Bb/D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 3, 3, 0, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [[], [], ["  Cu\u00e1ntas v", "eces nos salv", " el pudor", "/n"], ["  Y mis ga", "nas de siem", "pre buscarte", "/n"], ["  Pedaci", "to de amo", "r delirant", "e/nCol"], ["gada de tu cuello/nEn s"], ["\u00e1bado de lluvia", " a las cinco de la t", "arde/nSabe D"], ["\u00edos c\u00f3mo me", " cuesta dejarte/nY te "], ["miro mientras du", "ermes/nMas no "], ["voy a despert", "arte/nEs que "], ["hoy se me agot", "\u00f3 la esperanza/nPorque "], ["con lo que nos qu", "eda de nosotr", "os ya no alcan", "za/n        "], ["Eres lo que m\u00e1s", "", "", "/n        He querido en la "], ["vida, lo que m\u00e1s ", "    he querido/n        "], ["Eres lo que m\u00e1s", "", "", "/n        He querido en la "], ["vida, lo que m\u00e1s ", "    he querido/n"], [], [], ["  Cu\u00e1ntas ", "veces quise hace", "rlo bien", "/n"], ["  Y pequ", "\u00e9 por habl", "ar demasiado", "/n"], ["  No sab", "er d\u00f3nde, c", "\u00f3mo ni cu\u00e1ndo", "/nTodos estos a\u00f1os caminando juntos"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "KmMVHU1n0C4", "delay": 0}]}