{"cancion": "La-Tortura", "banda": "shakira", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "C", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm", "E7", "Am", "A7", "Dm", "E7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "C", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 3, 0, 0, 1, 4, 1, 4, 1, 1, 2, 1, 2, 3, 0, 0, 1, 4, 1, 4, 1, 0, 0, 1, 4, 1, 4, 1, 4, 1, 4, 1, 4, 1, 4, 1]}, "letras": [["Ay payita m\u00eda/n"], ["Gu\u00e1rdate la poes", "a/nGu\u00e1rdate la al"], ["egr\u00eda pa'ti/n"], [], ["ido que todos los d\u00edas sean de sol/nNo pido que todos los v"], ["iernes sean de fies", "ta/nTam"], ["poco te pido que vuelvas rogando perd\u00f3n/nSi lloras con los ojos se"], ["cos/nY hablando de e"], ["lla/n"], ["Ay amor me duele tant", "o/nMe duele ta"], ["nto/nQue te fuera"], ["s sin decir a donde/n"], ["Ay amor,/nfue u"], ["na tortura/nperderte"], ["/nYo se que no "], ["he sido un sa", "nto/nPero lo p"], ["uedo arreg", "lar amor/nNo solo de pa"], ["n vive el homb", "re/nY no de exc"], ["usas vivo y", "o./nSolo de err"], ["ores se apre", "nde/nY hoy se que "], ["tuyo es mi co", "raz\u00f3n/nMejor te g"], ["uardas/ntodo "], ["eso/ncon ese h"], ["ueso/nY nos decimos a"], ["di\u00f3s/nNo p"], ["uedo pedir que el invierno perdone a un rosal/nNo puedo pedir a los o"], ["lmos que entreguen pe", "ras/nNo p"], ["uedo pedirle lo eterno a un simple mortal/nY andar arrojando a los "], ["cerdos miles de pe", "rlas/n"], ["Ay amor me duele ta", "nto/nMe duele t"], ["anto/nQue no cr"], ["eas m\u00e1s en mis promesas/n"], ["Ay amor/nEs u"], ["na tortura/nPerderte!"], ["/nYo se que no "], ["he sido un sa", "nto/nPero lo p"], ["uedo arreg", "lar amor/nNo solo de pa"], ["n vive el homb", "re/nY no de exc"], ["usas vivo y", "o./nSolo de err"], ["ores se apre", "nde/nY hoy se que "], ["es tuyo mi co", "raz\u00f3n/nMejor te g"], ["uardas/ntodo "], ["eso/ncon ese h"], ["ueso/nY nos decimos a"], ["di\u00f3s/nNo te bajes,"], [" no te bajes/nYo se que no "], ["he sido un sa", "nto/nY es que no e"], ["stoy hecho de ", "cart\u00f3n/nNo solo de pa"], ["n vive el homb", "re/nY no de exc"], ["usas vivo y", "o./nSolo de err"], ["ores se apre", "nde/nY hoy se que "], ["tuyo es mi co", "raz\u00f3n/n"], ["Ay ay ay", ",/n"], ["Ay ay ay", ",", "/n"], ["Ay, todo lo que he he", "cho por ti", "/nFue una to"], ["rtura perd", "erte/nMe duele t"], ["anto que sea as", "i/nSigue llo"], ["rando perd", "n/n"], ["Yo... y", "o no voy/nA llorar por ti..."], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Dsp_8Lm1eSk", "delay": 0}]}