{"cancion": "La-Bicicleta", "banda": "shakira", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G/B", "Am", "F", "Em", "Dm", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "C", "G", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 0, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 3, 2, 3, 2, 1, 2, 1, 2, 1, 2, 1]}, "letras": [["Nada vo", "y a hace", "r/nRebusc"], ["ando en las her", "idas del pas", "ado", "/n"], ["No voy a", " perder", "/nYo no q"], ["uiero ser un ti", "po de otro la", "do", "/n"], ["A tu manera, ", "des complicado/n"], ["En una bici que te lleve a todos lados/n"], ["Un ballenato ", "desesperado/n"], ["Una cartica que yo guardo donde te escrib", "\u00ed/nQue te "], ["sue\u00f1o y que te quiero t", "anto/nQue hace rato est\u00e1 mi "], ["coraz", "\u00f3n/nLatiendo por "], ["ti, latiendo por t", "i/nLa que yo guardo donde te escri"], ["b\u00ed/nQue te "], ["sue\u00f1o y que te quiero ", "tanto/nQue hace rato est\u00e1 mi "], ["coraz", "\u00f3n/nLatiendo por "], ["ti, latiendo por t", "i/n"], [], [], ["Puedo se", "r feliz", "/nCamin"], ["ando rela", "jada entre la ge", "nte", "/n"], ["Yo te quie", "ro as\u00ed", "/nY me g"], ["ustas porque e", "res difere", "nte", "/n"], ["A m\u00ed manera,", " despelucado/n"], ["En una bici que me lleva a todos l", "ados/n"], ["Un vallenato ", "desesperado/n"], ["Una cartica que yo guardo donde t", "e escrib", "/nQue te "], ["sue\u00f1o y que te quiero t", "anto/nQue hace rato est\u00e1 mi "], ["coraz", "\u00f3n/nLatiendo por "], ["ti, latiendo por t", "i/nLa que yo guardo donde te escri"], ["b\u00ed/nQue te "], ["sue\u00f1o y que te quiero ", "tanto/nQue hace rato est\u00e1 mi "], ["coraz", "\u00f3n/nLatiendo por "], ["ti, latiendo por t", "i/nElla es la favorita, la que "], ["canta en la z", "ona/nSe mueve en su cadera como un barco en las "], ["olas/nTiene los pies descalzos como un ni\u00f1o que "], ["adora/nY su cabello es largo, son un sol que te an"], ["toja/nLe gusta que le digan que es la "], ["ni\u00f1a, la l", "ola/nLe gusta que la miren cuando ella baila s"], ["ola/nLe gusta m\u00e1s la casa, que no pasen las"], [" horas/nLe gusta Barranquilla, le gusta Barce"], ["lona/nLleva, ll\u00e9v"], ["ame en tu bicic", "leta/nyeme, Carlos, ll"], ["vame en tu bici", "cleta/nQuiero que recorramos "], ["juntos esa z", "ona/nDesde Santa "], ["Marta hasta La Areno", "sa/nLleva, ll\u00e9"], ["vame en tu bicicleta/nPa' que juguemos bola 'e trapo all\u00e1 en Chancleta"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-UV0QGLmYys", "delay": 0}]}