{"cancion": "En-Remolinos", "banda": "soda-stereo", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Am", "C", "Cmaj7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Cmaj7", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "Em", "Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 2, 3, 2, 2, 2, 2, 2]}, "letras": [[], ["D\u00e9jame vivir este sue\u00f1o/nEl mej"], ["or que he tenido/nUna fl"], ["or, una flo", "r, otra flor", "/nUn mae"], ["stro, una ca", "usa, un efecto", "/n\u00bfQuien sab"], ["r\u00e1 el valor de tus des", "eos?/n\u00bfQuien sab"], ["r\u00e1?/nGira el s"], ["ol, gira el m", "undo, gira Dios", "/nEnerg"], ["\u00eda misteri", "osa, resplandor", "/nAl flot"], ["ar mi cuerpo en remoli", "nos, resplandor", "/nOtra fl"], ["or", "", "", "", "", "/nPara"], ["\u00edso, zona p", "ura, perfecci", "\u00f3n/nFlorec"], ["er mir\u00e1ndote a los ", "ojos, perfecci", "n/nFlorec"], ["er mir\u00e1ndome a los ", "ojos, perfecci", "n/nFlorec"], ["er los do", "s, florecer", "/nFlorec"], ["er los do", "s, florecer", "/nFlorec"], ["er", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8hVMz9_MzuI", "delay": 0}]}