{"cancion": "El-Show-de-los-muertos", "banda": "sui-generis", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "A#", "Am", "G#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D#", "D", "C#", "Cm", "D", "D#", "D", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "Em", "Bm", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "A7", "F", "C", "D", "C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Em", "D", "C", "D", "C", "G", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 3, 4, 2, 2, 3, 4, 0, 1]}, "letras": [["Tengo los muertos todos aqu\u00ed, \u00bfqui\u00e9n quiere que se los muestre?/n"], ["Elija ust", "ed en cu", "\u00e1l de", "  to-", "das ", "ellas", " se pus", "o a ", "pensa", "r.", "/n"], ["Tengo los llantos todos aqu\u00ed c\u00f3mo una llovizna fr\u00eda./n"], ["Elija ust", "ed en cu", "\u00e1l de", "  \u00e9s", "tas mue", "rtes ", "  se pu", "so a", " llora", "r.", "/nYo cr"], ["ec\u00ed con son", "risas de c", "asa,   ", "cielos cla", "ros y verd", "e el jard\u00edn", ",/ny "], ["qu\u00e9 estoy ha", "ciendo ", "    ac\u00e1 en esta ", "calle con h", "ambre?/n\u00bfCu\u00e1ntas"], [" veces ", "      tendr\u00e9 que", " morir ", "pa-r", "a se", "r sie", "mpre ", "yo,", "", "/ny no "], ["ese que du", "erme tranqu", "ilo   ", "despu\u00e9s de ", "asesinar", " sin saber", ",/ny r"], ["\u00ede en su ", "casa   ", "  con el cuerpo li", "mpio de mue", "rte,/nsolo "], ["con s", "u propia mu", "erte,", " pequ", "e\u00f1a", ", tr", "ivia", "l, en", " su espalda.", "/n"], ["Bailen las viudas, vuelen los velos negros al infinito./n"], ["Algo anda ", "mal, se", "or, \u00bfq", "u\u00e9 e", "s es", "o roj", "o en s", "u pa", "ntal\u00f3", "n?", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Bh39wqsRrqk", "delay": 0}]}