{"cancion": "yo-soy-su-papa", "banda": "sui-generis", "escala": "A7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7", "E", "A7", "E", "C#m", "G#m", "C#m", "C#m/B"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "G#m", "C#m", "F#m", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "A7", "G#m", "C#m", "F#m", "F#7", "B4", "B7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2]}, "letras": [["Es que n", "unca co", "mprender\u00e1n", "/n"], ["Yo soy s", "u pap", "  [vay", "anse]/n"], ["Es que n", "unca lo", " entender\u00e1", "n/n"], ["Yo soy s", "u pap", ".-/n"], [" V\u00e1yan", "se en su t", "ren", "/nY dis"], ["tingan en lug", "ar de ve", "r/nEsta no "], ["es mi canci", "\u00f3n/n"], ["Tampoco l", "a  de", "  sie", "mpre.", "-"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lsYR4gBmbm4", "delay": 0}]}