{"cancion": "mariel-y-el-capitan", "banda": "sui-generis", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "D", "A", "D", "D", "A", "D", "A", "G", "A", "G", "A", "D", "D", "C", "Bb", "A", "D", "A", "D", "G", "D", "D", "A", "D", "A", "Dm", "Dm", "A", "Dm", "A", "G", "A", "G", "A", "Dm", "Dm", "A", "Dm", "A", "Dm", "Dm", "A", "Dm", "A", "G", "A", "G", "A", "D", "D", "A", "G", "A", "A7", "D", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["oma el ascens", "or a la ma\u00f1a", "na/nsin tem"], ["or a que se ca", "iga./nBaja "], ["en el 5o pi", "so/ny toca "], ["con dos golpes  ", "  a la puerta 'C", "',", "/nse abre y en"], ["tra M", "ariel", "./nEl con"], ["sorcio se reuni", "\u00f3 y del cap", "it\u00e1n se habl", "\u00f3/ny las "], ["damas indign", "adas protestaa", "-aaa", "-ban", "/nElla to"], ["ma el ascenso", "r a la noc", "he/nsin tem"], ["or a que se ca", "iga/npero al"], [" 5\u00ba no lle", "g\u00f3,/nalguien la cu"], ["erda le cort", "\u00f3 y se ca", "y\u00f3.", "/nY as\u00ed Ma"], ["riel ", "mu-r", "i\u00f3./nY el p"], ["obre capit", "\u00e1n/nlleno de es"], ["panto y de dol", "or/nse suic"], ["id\u00f3./nY al ins"], ["tante el cons", "orcio/nuna fi"], ["esta organiz", "\u00f3 \u00bfa d\u00f3nde", " fue?", "/nFue en el Q"], ["uin-t", "o 'C'", "./nera n"], ["atural est", "aba con Marie", "l/n\u00bfa"], [" d\u00f3nde es", "taba ", "\u00e9l?", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Jq-wcvEvS6c", "delay": 0}]}