{"cancion": "la-nina-juega-en-el-gran-jardin", "banda": "sui-generis", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "F#m", "Bm", "F#m", "G", "D", "A", "D", "F#m", "Bm", "F#m", "G", "D", "C", "A", "G", "A", "D", "F#m", "Em", "G", "A", "G", "A", "G", "D", "C", "A", "G", "A7", "D", "F#m", "Bm", "F#m", "D", "F#m", "Bm", "F#m", "G", "D", "A", "D", "F#m", "Bm", "F#m", "G", "D", "C", "A7", "G", "A", "D", "F#m", "Em", "G", "A", "G", "A", "G", "D", "C", "A", "G", "A7", "D", "F#m", "Bm", "F#m"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["La ni\u00f1a j", "uega e", "n el gran jard", "n/n"], [" alucina", "ndo a un ni", "\u00f1o,/n"], ["hada del b", "osque, prince", "sa del sol", ",/n"], [" reina s", "in sa", "ber", "/nque cuando "], ["sale a busc", "ar su iden", "tidad", "/nen el "], ["parque  ", "o en el la", "go/ns\u00f3lo enc"], ["uentra su v", "oz  y", " un ga", "to gris", "/nque cu"], ["elga fr", "o de un ", "rbol/n"], ["la ni\u00f1a ", "baja la vi", "sta y se va", "/n"], ["sola en su c", "uarto de m", "rmol azu", "l/n"], [" sue\u00f1a que s", "ue\u00f1a un es", "pejo/n"], ["donde la ima", "gen de su ", "sexo est\u00e1", "/n"], [" pront", "a a de", "spertar", ",/ny cuando "], ["sale a busca", "r su iden", "tidad", "/nen el "], ["parque  ", "o en el la", "go/ns\u00f3lo e"], ["ncuentra su v", "oz  y", " a la", " mucam", "a/nque d"], ["uerme r", "oja y sin vi", "da/n"], ["la ni\u00f1a ", "baja la v", "ista otra ve", "z"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jb7bVhuYo5Q", "delay": 0}]}