{"cancion": "aqui-sin-tu-amor", "banda": "sui-generis", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "C", "G", "Em", "D", "Am", "C", "G", "Em", "F", "Dm", "G", "Dm", "G", "F", "C", "G", "Am", "C", "G", "Em", "D", "Am", "C", "G", "Em", "F", "Dm", "G", "Dm", "G", "F", "C", "G", "Dm", "F", "A", "C", "Em", "F", "D", "C", "Em", "F", "C", "Em", "F", "D", "F", "D", "F", "Am", "C", "G", "Em", "D", "Am", "C", "G", "Em", "F", "Dm", "G", "Dm", "G", "F", "C", "G", "Dm", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["oy e", "stoy sol", "o aqu", " en mi guarid", "a/n"], ["Curo ", "la heri", "da que me h", "izo tu amor", "/nSe que "], ["nunca volve", "r\u00e1s/nA estar "], ["sola en tu lug", "ar/nQue d"], ["if\u00edcil est", "ar aqu\u00ed sin tu a", "mor/n"], ["Soy c", "omo un ray", "o en est", "a tormenta", "/n"], ["Mi a", "lma est\u00e1 en v", "enta aq", "u\u00ed sin tu amor", "/nSe que "], ["nunca volver", "s/nA estar "], ["sola en tu lu", "gar/nQue di"], ["f\u00edcil es", "tar aqu\u00ed sin tu a", "mor/nHoy aq"], ["u\u00ed s", "in tu amo", "r/nPero "], ["s\u00e9 que sa", "br\u00e9/n"], ["Esperar el mom", "ento/nTe "], ["dir\u00e9 lo que si", "ento/nPor siem"], ["pre/nPero "], ["s\u00e9 que s", "abr\u00e9/nEspe"], ["rar el mome", "nto/nTe di"], ["r\u00e9 lo que si", "ento/nPor siemp"], ["re/n"], ["Busc", "o las co", "sas que he vis", "to en el cine", "/n"], ["En l", "os jardin", "es de la", " decepci\u00f3n", "/nSe que n"], ["unca volver", "\u00e1s/nA estar s"], ["ola en tu lu", "gar/nQue dif"], ["\u00edcil e", "star aqu\u00ed sin tu ", "amor/nHoy a"], ["qu\u00ed sin tu a", "mor"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wspLmEsgZig", "delay": 0}]}