{"cancion": "Nesecito", "banda": "sui-generis", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Am7", "D4", "D", "G", "G", "Am7", "D4", "D", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "D7(4)", "D", "G", "D", "G", "C", "C#\u00ba", "Am7", "D7", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "Eb", "Bb", "F/C", "C", "D7(4)", "D7", "G", "Eb", "Bb", "F/C", "C", "D4", "Bm", "Am7", "D7", "G", "F", "D", "G", "G", "Am7", "D4", "D", "G", "G", "Am7", "D4", "D", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G", "D7", "G", "D7", "G", "C", "G/B", "Am7", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["sito alguien/nQue me em"], ["parche un poco/nY que "], ["limpie m", "i cabe", "za/nQue co"], ["cine guisos de m", "adre/nPostres de a"], ["buela/nY torr"], ["es de caram", "elo/nQue "], ["ponga tachuelas en m", "is zapatos/nPara "], ["que me ac", "uerde que voy ca", "minando/nY que c"], ["uelgue mi mente de", " una soga/nHasta "], ["que se s", "eque de probl", "emas/nY me "], ["lleve/nY que es"], ["t\u00e9 en mi cama viernes ", "y domingos/nPara est"], ["ar su alma todos lo", "s dem\u00e1s/n"], ["D\u00edas ", "de mi v", "i- da", "/nY que "], ["me quiera cuando est", "oy/nCuando me "], ["voy, cuand", "o me fu", "/nY que "], ["sepa servir el t", "\u00e9/nBesarme des"], ["pu\u00e9s y hechar", " a re", "ir/nY que "], ["conozca l", "as pal", "a- bras", "/nQue j"], ["am\u00e1s le voy ", "a deci", "r/nY que "], ["no le import", "e mi ro", "- pa", "/nSi t"], ["otal me voy a desvesti", "r", "", "/nPara am"], ["arla", "", "/nPara am"], ["arla/nNece"], ["sito alguien/nQue me em"], ["parche un poco/nY que "], ["limpie m", "i cabe", "za/nQue co"], ["cine guisos de m", "adre/nPostres de a"], ["buela/nY torr"], ["es de caram", "elo/nSi con"], ["ocen alguien a", "s\u00ed/n"], ["   Yo s", "e los pi", "do/nQue me a"], ["visen porque es a", "s\u00ed/nTotalmente,"], ["    q", "uien necesi", "to/n"], ["Quien neces", "ito/n"], ["Quien neces", "ito/n"], ["Lara l", "ara l", "  l", "a l", "aa \u00a1!"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kA2NW3WwFDY", "delay": 0}]}