{"cancion": "tribulaciones-lamento-y-ocaso-de-un-tonto-rey-imaginario-o-no", "banda": "sui-generis", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "D", "C", "Bm", "Em", "D", "C", "G", "D", "G", "F", "Em", "E", "C", "Bm", "Am", "D", "G", "B7", "Em", "C", "B7", "Em", "D", "C", "Bm", "Em", "D", "C", "G", "D", "G", "F", "Em", "E", "C", "Bm", "Am", "D", "G", "B7", "Em", "C", "B7", "Em", "D", "C", "Bm", "Em", "D", "C", "G", "G", "F", "C", "Bm", "Am", "D", "G", "B7", "Em", "C", "B7", "Em", "D", "C", "Em", "Em", "D", "C", "Em", "D", "C", "Bm", "Em", "D", "Em", "D", "C", "Em", "Em", "D", "C", "Em", "Em", "D", "C", "Em", "Em", "D", "C", "Em", "Em", "D", "C", "Em"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["rey, de este lug", "ar/nViv\u00eda en la c"], ["ima de la coli", "na/nDesde el pa"], ["lacio, se ve\u00eda ", "el mar/nY en el jar"], ["d\u00edn, la corte r", "e\u00eda", "/nTe"], ["n\u00edamos Sol, vino a ", "granel", "", "/nY as"], ["\u00ed, ", "pas\u00e1bam", "os los d", "as/nTomando el "], ["t\u00e9/nR"], ["i\u00e9ndonos al", " fin/nPorque mur"], ["i\u00f3 la gente m", "a/nYo era el re"], ["y de este luga", "r/nAunque muy"], [" bien, no lo cono", "c\u00eda/nMe hab"], ["an dicho/nQue atr\u00e1s de"], ["l mar/nEl pueblo ent"], ["ero, ped\u00eda com", "ida", "/nNo lo"], ["s o\u00ed, que vil ", "raz\u00f3n", "", "/nL"], ["es mole", "staba su ", "barriga", "/nYo era "], ["su rey, as\u00ed lo di", "jo Dios", "/nYo era el a"], ["mor, la luz d", "ivina/nYo era el r"], ["ey de este luga", "r/nHasta que"], [" un d\u00eda llegaron e", "llos/nGente"], [" brutal, sin coraz", "n/nQue dest"], ["ruyo el mundo nu", "estro/n\"Re"], ["voluci\u00f3n\",\"revol", "uci\u00f3n\"/nCa"], ["ntaban l", "as furi", "osas bestia", "s/nLa co"], ["rte al fin, fue mu", "erta sin pied", "ad/nY mi"], [" mansi\u00f3n, hoy es", " cenizas/n"], [" Libe", "rtad", ".    ", "  Libe", "rtad", "", "/nYo era el"], [" rey, de este lug", "ar/nTen\u00eda "], ["100 capas, de seda ", "fina/nEstoy des"], ["nudo, si quieren ver", "me/nB"], ["ailando a t", "rav\u00e9s de las", " colina", "s/nB"], ["ailando a t", "rav\u00e9s de las", " colina", "s/nB"], ["ailando a t", "rav\u00e9s de las", " colina", "s/nB"], ["ailando a t", "rav\u00e9s de las", " colina", "s/nB"], ["ailando a t", "rav\u00e9s de las", " colina", "s"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BoWhl5lxJPI", "delay": 0}]}