{"cancion": "una-razon", "banda": "abel-pintos", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "C#m", "F#m", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "E", "C#m", "F#m", "A", "B", "A", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "C#m", "A", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 2, 3]}, "letras": [["Asum\u00ed los riesgos de esta ", "situaci\u00f3n/n"], ["Cada vez peor y", " me fui acost", "umbrando/n"], ["Es que a veces vas y me tra", "tas tan mal/n"], ["Que no me hace mal y", " me fui aco", "stumbrando/n"], ["Claramente tengo miedo de p", "erder./n"], ["Una raz\u00f3n no cabe ", "aqu\u00ed/n"], ["Te puse a vos antes de m", "\u00ed/n"], ["Siempre doli\u00f3 y no ente", "nd\u00ed/n"], ["Te puse a vos antes de m", "\u00ed./n"], ["Una tregua hoy nos puede en", "venenar/n"], ["Una gota m\u00e1s ", "y esto ya no se", " sostiene/n"], ["Por amor, por ego o por van", "idad/n"], ["Pero la verdad es", " que ya no se", " sostiene/n"], ["Claramente tengo miedo de p", "erder/n"], ["Una raz\u00f3n no cabe ", "aqu\u00ed/n"], ["Te puse a vos antes de m", "\u00ed/n"], ["Siempre doli\u00f3 y no ente", "nd\u00ed/n"], ["Te puse a vos antes de m", "\u00ed./nHoy quiero"], [" dar un paso a", "tr\u00e1s/nSe acaba a"], ["qu\u00ed tu volun", "tad/nYa no tend"], ["r\u00e1s mis l\u00e1gr", "imas/nNo quiero "], ["m\u00e1s este cuento del ", "\u00faltimo aliento/n"], ["Claramente tengo miedo de p", "erder."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6EhU4xoh8qg", "delay": 0}]}