{"cancion": "el-ultimo-de-los-veranos", "banda": "airbag", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A", "F#m", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "E", "C#m", "D", "D", "E", "Amaj7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m", "D", "E", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "E", "Amaj7", "F#m", "D", "E", "C#m"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C#m", "D", "E", "A", "C#m", "D", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 2, 3, 2, 4]}, "letras": [["Raro era ya el d\u00eda/nen que"], [" coincid\u00edamos todos./n"], ["Lo que eran meses antes,/nse conv"], ["irtieron en d\u00eda", "s muy cortos./n"], ["Nadie dec\u00eda nada,/npero"], [" se nos notaba en la cara./n"], ["Vivimos el momento/ncomo si"], [" no existier", "a ma\u00f1ana./n"], ["Pero que tod", "o cambie,/ny ma"], ["\u00f1ana se haya t", "erminado./n"], ["Supimos que este v", "erano,/nser\u00eda"], [" el \u00faltimo d", "e los veranos./nser\u00eda "], ["el \u00faltimo,/nel"], [" \u00faltimo de l", "os veranos./n"], ["Pero que tod", "o cambie,/ny ma"], ["\u00f1ana se haya t", "erminado./n"], ["Supimos que este v", "erano,/nser\u00eda"], [" el \u00faltimo d", "e los veranos./nser\u00eda "], ["el \u00faltimo,/nel"], [" \u00faltimo de l", "os veranos./n"], [], ["Pero que todo", " cambie,/nse"], ["guro que no lo ", "olvidamos./n"], ["Supimos que este ", "verano,/nser\u00eda"], [" el \u00faltimo d", "e los veranos,/nser\u00eda"], [" el \u00faltimo,/nel"], [" \u00faltimo de l", "os ver", "anos./nser\u00eda"], [" el \u00faltimo,/nel \u00faltimo de los veranos."], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WcL30O_iJnc", "delay": 0}]}