{"cancion": "sube-sube", "banda": "airbag", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "D", "A", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["m\u00e1s y re", "m\u00e1s,/ny no v"], ["as a ning\u00fan lug", "ar./nNo "], ["te perdon", "s/nla "], ["vida que llev", "\u00e1s./n"], ["Sube, sube, sube,/ny te mata la raz\u00f3n."], ["", "/n"], ["Sube, sube, sube,/ny te arranca el coraz\u00f3n."], ["", "/nVi"], ["v\u00eds esper", "ando/nun mi"], ["lagro que nunca llegar", "\u00e1./n"], ["Sos el gran subestim", "ado,/ny m"], ["il bocas se van a ten", "er que cerrar./n"], ["Sube, sube, sube,/ny te mata la raz\u00f3n"], [".", "/n"], ["Sube, sube, sube,/ny te arranca el coraz\u00f3n."], ["", "/nPorque "], ["vos sos un ", "ngel ca", "do del ciel", "o,", "", "/nporque "], ["sos mi mil", "agro de ca", "rne y hueso", "s.", "", "/nEs"], ["taba perd", "ido en el med", "io de la tempestad", ",/n"], ["tu alma conm", "igo,/nla l"], ["uz, la fuerza del m\u00e1s a", "ll\u00e1./n"], ["Sube, sube, sube,/ny te mata la raz\u00f3n."], ["", "/n"], ["Sube, sube, sube,/nVos "], ["s\u00ed que me ", "levanta", "ste del sue", "lo,", "", "/nvos "], ["s\u00ed que s", "os un ang", "elito del ciel", "o.", "", "/n"], ["Sube, sube, sube,/nel que aguanta el dolor."], ["", "/n"], ["Sube, sube, sube,/ny te arranca el coraz\u00f3n."], ["", "/nPorque "], ["ya no pod", "emos vivi", "r del consuelo", ",", "", "/nVos "], ["s\u00ed que s", "os un ange", "lito del cielo", ".", "", "/nPorque "], ["algo tira y t", "ira desde at", "r\u00e1s,/n"], ["algo tira y h", "ace funcion", "ar,/n"], ["algo tira, a", "lgo, algo m", "s", "", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kkHN1bR9wHQ", "delay": 0}]}