{"cancion": "esta-noche", "banda": "airbag", "escala": "Eb", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eb", "Bb", "Cm", "Gm", "Ab", "Eb", "Fm", "Bb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Ab", "Eb", "Bb", "Cm", "Ab", "Eb", "Fm", "Bb"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1]}, "letras": [[], [], ["No quiero saber", " de ti/n"], ["Ya es tarde para", " mentir/n"], ["Hoy nuestro amor fracas", "o/nYo no pretend"], [" que llegue a sufrir", "/nSabes bi"], ["en que yo en verdad t", "e ame/n"], ["Pero nunca vi ", "caer la flor que", " se marchito", "/nY el sue\u00f1o que un d"], ["\u00eda so\u00f1amos lo d", "os/nEsta no"], ["che so\u00f1\u00e9 con tu amo", "r/nY no pu"], ["de evitar sonre\u00edr", "/nEl rec"], ["uerdo guardado quedo", "/nTan fuerte en mi "], ["ser y en mi coraz", "\u00f3n/nY aunque"], [" el tiempo no pudo sanar", "/nEstoy "], ["agonizando por ti", "/nYa no que"], ["dan palabras de mas", "/nNo queda v"], ["alor para que te si", "ga amando/n"], [], [], ["Se que morir\u00e9", ". Por tu a", "mor", "/n"], ["Antes que entiendas que fuist", "e/nLo mas dul"], ["ce, lo mas trist", "e/nSabes bi"], ["en que yo en verda", "d te ame/n"], ["Pero nunca vi ", "caer, la flor qu", "e se marchito", "/nY el sue\u00f1o que un d\u00ed"], ["a so\u00f1amos lo dos", "/n"], [], [], ["che so\u00f1\u00e9 con tu amo", "r/nY no pu"], ["de evitar sonre\u00edr", "/nEl rec"], ["uerdo guardado quedo", "/nTan fuerte en mi "], ["ser y en mi coraz", "\u00f3n/nY aunque"], [" el tiempo no pudo sanar", "/nEstoy "], ["agonizando por ti", "/nYa no que"], ["dan palabras de mas", "/nNo queda v"], ["alor para que te si", "ga amando/n"], [], ["erdo guardado quedo", "/nTan fuerte en mi s"], ["er y en mi coraz", "n"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LztEUDPyjZA", "delay": 0}]}