{"cancion": "bajos-instintos", "banda": "airbag", "escala": "Fm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm", "Eb", "Bbm", "Fm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Db", "Fm", "Db", "Bbm", "Fm", "Eb"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Db", "Bbm", "Fm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Fm", "Eb", "Am"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Eb", "Bbm", "Fm"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 2, 2, 1, 3, 0, 4, 4]}, "letras": [["uiero redimi", "r tu pena m", "as simple", "/n"], ["Quiero concl", "uir tu pers", "ignaci\u00f3n", "/n"], ["Voy a encont", "rar tu lad", "o humilde", "/n"], ["Voy a percib", "ir tu fasc", "inaci\u00f3n", "/nNo lo v"], ["es en la altura", "/nNo lo v"], ["es es tu fa", "scinaci\u00f3n", "/nEn la noche "], ["veras, bailaras al amanec", "er/nY en la noch"], ["e vendras apaga", "ndo mis incendi", "os/n"], ["Quiero consumi", "r tus bajos", " instinto", "s/n"], ["Quiero ver suf", "rir tu lado", " mas limp", "io/nNo lo v"], ["es en la altura", "/nNo lo v"], ["es es tu fa", "scinaci\u00f3n", "/nEn la no"], ["che veras,bailaras al amanec", "er/nY en tu "], ["abismo caer\u00e1s al ", "ritual de mis deseo", "s/nEsta "], ["vez ", ".no ha sido f\u00e1", "cil/nEsta "], ["vez ", ".no ha sido f\u00e1", "cil/nNo lo v"], ["es no es lo mism", "o/nY esta "], ["ves es matar o", " morir", "/nY esa no"], ["che la vida nos juega laberintos", "/nY mi i"], ["nstinto de paz esta", " noche te encontro", "/nEsta v"], ["ez ", ".no ha sido fa", "cil/nEsta v"], ["ez ", ".no ha sido f", "cil/nEsta v"], ["ez ", ".no ha sido f", "cil"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qOVpIdgPkH8", "delay": 0}]}