{"cancion": "encerrada-en-el-placard", "banda": "airbag", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "B", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G", "B", "B"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D", "B", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 0, 2, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 2, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 2, 1]}, "letras": [["Ella na", "ci\u00f3/n"], ["En el ", "tiempo equivocado/n"], ["Y escon", "di\u00f3/n"], ["La vid", "a en el placard/n"], ["Nunca e", "ligi\u00f3/n"], ["Ser od", "iada a ser amada/n"], ["Pero gu", "ard\u00f3 l", "a verda", "-aad/n"], ["Nunca co", "nfes\u00f3oo../n"], ["Que su v", "ida era salvaje/n"], ["Sin una ", "raz\u00f3n/n"], ["Me revel", "o su imagen/n"], ["No venga", "s por m\u00ed/n"], ["Ya no bu", "squen un culpable/n"], ["Tal vez sea me", "jor al fi", "-iin", "/n"], ["Su cuerpo", " es/n"], ["La adicci\u00f3n d", "el miserable/n"], ["Y duele v", "er/n"], ["El color ", "de la maldad/n"], ["Ella esca", "p\u00f3/n"], ["No llego a nin", "guna parte/n"], ["Y enco", "ntr\u00f3 l", "a verda-", "aad/n"], ["Nunca co", "nfes\u00f3/n"], ["Que su v", "ida era salvaje/n"], ["Sin una ", "raz\u00f3n/n"], ["Me revel", "o su imagen/n"], ["No venga", "s por m\u00ed/n"], ["Ya no bu", "squen un culpable/n"], ["Tal vez sea me", "jor al fi", "-iin", "/n"], ["Su vida", " es/n"], ["Miseria", " constante/n"], ["Lib\u00e9ra", "me/n"], ["Ll\u00e9vam", "e alg\u00fan lugar/n"], ["Ella co", "rri\u00f3/n"], ["Sin lle", "gar a alguna parte/n"], ["Y se es", "condi\u00f3 en ", "el plac", "a-aard/n"], ["Nunca co", "nfes\u00f3/n"], ["Que su v", "ida era salvaje/n"], ["Sin una ", "raz\u00f3n/n"], ["Me revel", "o su imagen/n"], ["No venga", "s por m\u00ed/n"], ["Ya no bu", "squen un culpable/n"], ["Tal vez sea me", "jor al fi", "-iin.", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "GNy5og94KAM", "delay": 0}]}