{"cancion": "Mi-persona-favorita", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Cm7", "B", "Em", "Am", "F", "G", "C", "C", "Cm7", "B", "Em", "Am", "F", "G", "Am", "G", "F", "Em", "Am", "Em", "F", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Cm7", "B", "Am", "F", "G", "Am", "G", "F", "Em", "Am", "Em", "F", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "Am", "G", "F", "Em", "Am", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G", "C", "Dm7", "Em", "Am", "F", "C", "Dm7", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Yo no entiendo de colores ni ", "de raza", "s/n"], ["A m\u00ed\u00ad me gusta el m", "orenito de tu cara/n"], ["Te he buscado en cada tarde, vida m\u00ed\u00ada/n"], ["Se me corta la respiraci\u00f3n por ti/n"], ["Lo siento, beb\u00e9/n"], ["Tu pasito en mi camino va ", "naciend", "o/n"], ["S\u00f3lo porque t\u00fa me miras yo", " me muero/n"], ["Los atardeceres de tus ojos, mira/n"], ["La verdad que tiene ni\u00f1a, tus enojos/n"], ["Yo s\u00e9 que t", " a m\u00ed\u00ad me quieres un ", "poco/nCon tu cari"], ["ta posada en mi ho", "mbro/nMira quien "], ["canta es la voz de mi a", "lma", "/n"], ["Mi persona favor", "ita/n"], ["Tiene la cara bon", "ita/nT"], ["iene un \u00e1ngel en su so", "nrisa/nT"], ["iene un coraz\u00f3n y yo", "/nA "], ["E  persona favor", "ita/nY"], ["o le canto esta c", "osita/nD"], ["e juguete ten mi vid", "a/n"], ["Juega con mi coraz", "n/n"], ["Eres como el sol/n"], ["Sales s", "in raz\u00f3n/nD"], ["ando luz y calma/nU"], ["na sola flor/nY t"], ["\u00fa voz que me desarma/n"], ["Yo s\u00e9 que t", " a m\u00ed\u00ad me quieres un ", "poco/nCon tu cari"], ["ta posada en mi ho", "mbro/nMira quien "], ["canta es la voz de mi a", "lma", "/n"], ["Mi persona favor", "ita/n"], ["Tiene la cara bon", "ita/nT"], ["iene un \u00e1ngel en su so", "nrisa/nT"], ["iene un coraz\u00f3n y yo", "/nA "], ["E  persona favor", "ita/nY"], ["o le canto esta c", "osita/nD"], ["e juguete ten mi vid", "a/n"], ["Juega con mi coraz", "n/n"], ["Yo s\u00e9 que t", " a m\u00ed\u00ad me quieres un ", "poco/nCon tu cari"], ["ta pegada a mi hom", "bro/n"], ["Mi persona favor", "ita/n"], ["Tiene la cara bon", "ita/nT"], ["iene un \u00e1ngel en su so", "nrisa/nT"], ["iene un coraz\u00f3n y yo", "/nA "], ["E  persona favor", "ita/nY"], ["o le canto esta c", "osita/nD"], ["e juguete ten mi vid", "a/n"], ["Juega con mi coraz", "n/n"], ["Mi persona favor", "ita/n"], ["Tiene la cara bon", "ita/nT"], ["iene un \u00e1ngel en su so", "nrisa/nT"], ["iene un coraz\u00f3n y yo", "/nA "], ["E  persona favor", "ita/nY"], ["o le canto esta c", "osita/nD"], ["e juguete ten mi vid", "a/n"], ["Juega con mi coraz", "n/n"], ["Mi persona favor", "ita (Mi persona favorita)/nTi"], ["ene la cara bonit", "a (Tiene la cara bonita)/nTie"], ["ne un \u00e1ngel en su sonr", "isa/n"], ["Tiene un coraz\u00f3n y y", "o/nMi"], [" persona favorit", "a/nYo "], ["le canto esta cos", "ita/n"], ["De juguete ten mi vi", "da/nJ"], ["uega con mi coraz\u00f3", "n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "W4AiOKlOO0Q", "delay": 0}]}