{"cancion": "Si-hay-Dios", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "F#", "Em", "A", "F#", "Bm", "G", "A", "D", "A", "Em", "Bm", "G", "Bm", "Em", "A", "D", "A", "C", "Bm", "G", "Bm", "Em", "F#", "Bm", "Bm", "Em", "A", "G", "A", "G", "F#", "Bm", "G", "A", "D", "F#", "G", "Bm", "Em", "A", "D7", "Em", "F#", "G", "A", "D", "Em", "F#", "Bm", "F#", "G", "G", "A", "D", "F#", "Bm", "G", "Em", "G", "Em", "G", "F#", "Em", "A", "D", "D", "G", "F#", "Em", "A", "F#", "Bm", "G", "A", "G#", "A#", "D#", "G#", "G", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["amente entiende ", "de ", "emoci\u00f3n./nsi h"], ["ay Dios...", "", "/nESTROF :"], ["", "", "/n"], ["despojarme de mis ropas,", "/ndesviarme de "], ["la luz./npodr\u00e1s llena"], ["r de oscuridad mis sue\u00f1os,/n"], ["podr\u00e1s porque eres t\u00fa.", "/nPodr\u00e1s romp"], ["er de nuevo", " el juramento,/n"], ["deshaciendo las cadenas", "/nque te ataron u"], ["na vez./nPero dame t\u00fa el"], [" valor que tengo miedo,/no, puede"], ["s darme una esperanza", "/no, arrancar"], ["me, al fin,/nlas ga"], ["nas de seguir por ti/n\u00bfque es una dama blanca"], ["?/nEh, si ha"], ["y Dios... Intr", "o (u", "na vez)./n"], ["arrojarme a los abismos", "", "/ny pa"], ["rtirme en dos el alma,/ndesata"], ["r la tempestad/ny e"], ["l hurac\u00e1n de mi garganta,/ny confe"], ["sar desesperado/nque no p"], ["uedo con mi rabia./nAunque "], ["en mi actitud no soy tan evidente,/nno puedo suf"], ["rir m\u00e1s.", "/nque el do"], ["lor cuando es ", "por de", "ntro/nes m\u00e1s fuerte,"], ["/nno se ali"], ["via con", " dec\u00edrselo a la gente./nLlorar\u00e9... si se ll"], ["orar,/n"], ["como el t\u00edmido roc\u00edo del clavel, en soledad./nEstar\u00e9.."], [". todos se", " ir\u00e1n, ya l", "o s\u00e9,/na tu"], [" lado en cada golpe,/ncomo l"], ["o hacen las orillas y la mar,/ncomo lo "], ["hace el campo", " y la lluvia ", "que llover\u00e1./nPodr\u00eda "], ["ser m\u00e1s educado", "/nPer\u00f3, "], ["el alma s\u00f3lo entiende de emoci\u00f3n/ny, si hay"], [" Dio", "s, ", "seguro entiende de emoci", "\u00f3n", "/nCORO: (INT"], ["RO)", "/n"], ["Parte I (se repite)/nsegur"], ["amente entiende ", "de ", "emoci\u00f3n./nsi h"], ["ay Dios...", "", "/nCanbio de tono ("], ["se le su", "be ", "a to", "das ", "las notas del CORO media nota, incluyendo menores):/n"], ["Se repite seis ve", "ces.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dm5LlKwt35A", "delay": 0}]}