{"cancion": "viveme", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Bm", "Em", "D", "C", "Bm", "Am", "Em", "D", "Am", "D", "G", "G", "Bm", "Em", "D", "C", "Bm", "Am", "Em", "D", "Am", "D", "G", "D", "C", "Em", "D", "C", "G", "Dm", "C", "Bm", "Am", "D", "G", "Dm", "C", "Bm", "Am", "D", "G", "Bm", "Em", "D", "C", "Bm", "Am", "Em", "D", "Am", "D", "G", "D", "C", "Em", "D", "C", "A", "D", "Am", "G", "F#m", "Em", "A", "D", "Am", "G", "F#m", "Em", "A", "Em", "Bm", "Em", "A", "Em", "Bm", "Em", "A", "D", "Am", "G", "F#m", "Em", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["   No necesito m\u00e1s de nada/n   A"], ["hora que/n"], ["   Me ilumin\u00f3 tu amor inm", "enso fuera y de", "ntro/n"], ["   Cr", "\u00e9eme esta vez/n   C"], ["r\u00e9eme porque", "/n   C"], ["re\u00e9me y veras", "/n   No acabar\u00e1 "], ["m\u00e1s/n"], ["   Tengo un deseo escrito en alto/n   Que v"], ["uela ya/n"], ["   Mi pensamiento no depe", "nde de mi cue", "rpo/n"], ["   Cr", "\u00e9eme esta vez/n   C"], ["r\u00e9eme porque", "/n   Me ha"], ["r\u00eda da\u00f1o, ", "ahora ya lo ", "s\u00e9/n   "], ["hay gran espacio y t\u00fa y y", "o/n   Cielo abierto que "], ["ya/n   No se cierra a los d"], ["os/n   Pues sabemos lo qu"], ["e es necesidad/n   "], ["V\u00edveme sin miedo ahora/n   Que sea una "], ["vida o sea una hora/n   No me dejes l"], ["ibre aqu\u00ed desnudo/n"], ["   Mi nuevo esp", "acio que ahora es tuy", "o, te ruego/n   "], ["V\u00edveme sin m\u00e1s verg\u00fcenza/n   Aunque est\u00e9"], [" todo el mundo en contra/n   Deja la apar"], ["iencia y toma el sentido/n"], ["   Y siente l", "o que llevo den", "tro/n"], ["   Y te transformas en un cuadro dentr", "o de m\u00ed/n"], ["   Que cubre mis paredes bl", "ancas y cansad", "as/n"], ["   Cr", "\u00e9eme esta vez/n   C"], ["r\u00e9eme porque", "/n   Me h"], ["ar\u00eda da\u00f1o ", "una y otra v", "ez/n   "], ["Si, entre mi realida", "d/n   Hoy yo tengo algo m"], ["\u00e1s/n   Que jam\u00e1s tuve a"], ["yer/n   Necesitas viv"], ["irme un poco m\u00e1s", "/n   V\u00ed"], ["veme sin miedo ahora/n   Que sea una "], ["vida o sea una hora/n   No me dejes l"], ["ibre aqu\u00ed desnudo/n"], ["   Mi nuevo ", "espacio que ahora es", " tuyo, te ruego/n   "], ["V\u00edveme sin m\u00e1s verg\u00fcenza/n   Aunque est\u00e9"], [" todo el mundo en contra/n   Deja la apar"], ["iencia y toma el sentido/n"], ["   Y siente l", "o que llevo d", "entro/n   Has abierto en "], ["m\u00ed/n   La fanta"], ["s\u00eda/n   Me esperan d"], ["\u00edas de una ilimitada dich", "a/n   Es tu gui"], ["\u00f3n/n   la vida "], ["m\u00eda/n   Me enfocas, "], ["me diriges, pones las ideas", "/n   "], ["V\u00edveme sin miedo ahora/n   Aunque est\u00e9 "], ["todo el mundo en contra/n   Deja la apari"], ["encia, toma el sentido/n "], ["  Y siente l", "o que llevo dentro", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6XZLJT_B9tQ", "delay": 0}]}