{"cancion": "El-Trato", "banda": "alejandro-sanz", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G7M", "F#m", "Bm", "Em", "Am", "G7M", "F#m", "Bm", "Em", "C7M", "C", "G", "Am", "G", "Am", "G", "B\u00b0", "G#\u00b0", "Am", "B", "E", "A", "C", "B", "Am", "G7M", "G", "Am", "G", "G7M", "D", "G7M", "G", "F#\u00b0", "Em", "C7M", "Bm", "Am", "G", "E", "Am7", "Am", "G7M", "B\u00b0", "E", "Am", "B", "E", "A", "Am", "C", "B", "Am7", "Am", "G7M", "G", "Am", "G", "D", "E", "G7M", "G", "D", "F", "A", "Am", "Em", "F#", "F", "A", "E", "C", "E", "F", "E5"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["El trato era que nos amaramos hasta que/n"], ["Miedos/n"], ["El trato era que nos acarici\u00e1ramos hasta/nQu"], ["e nos limpi\u00e1ra", "mos el cielo/n"], ["El trato era que cant\u00e1ramos aunque el barco/n"], ["Hundiendo/n"], ["El trato era que bail\u00e1ramos ", "mientras que/nExplotaba el univer"], ["so/n"], ["El trato era que nos q", "uisi\u00e9ramos como si/nFu\u00e9ramos dos"], [" perros/n"], ["Los dos mojados y hambrientos bajo la/nLluvia, bajo la lluvia d"], ["e/n"], ["Durmiendo bajo de un puente enamorado/nQueri"], ["\u00e9ndonos/nEl "], ["trato era que nos amaramos c", "omo que si/n"], ["Invierno/nDime c\u00f3mo er"], ["a el trato/nDime c\u00f3mo era "], ["el trato/nBend"], ["ito trato", "/nQue dura un "], ["rato/nEl "], ["trato era que nos quisi\u00e9ramos sin el/nPermiso del "], ["cielo/n"], ["El trato/nEl "], ["trato era que nos amaramos aunque nos/nMandara al "], ["infiern", "o/nEl "], ["trato era que el trato era sagrado y/n"], ["Muerto", "/nQue qu\u00e9 me pasa"], [" dicen/n"], ["Que qu\u00e9 me pasa dicen", "/nEstado "], ["perfecto/n"], ["Tenemos que llegar al final de nuestros/n"], ["Muertos", "/n"], ["Sucios, cansados, gastados, h", "eridos/nDoloridos sonrien"], ["do/nY "], ["cuando nos paremos t\u00fa y yo vida ", "m\u00eda y/nMiremos hacia atr"], ["\u00e1s, mi amor/nViajamos los dos "], ["juntos/nQue el viaje estuvo "], ["bueno/nMaldito "], ["trato", "", "/nQue dura un ra"], ["to/n"], ["El trato era que nos quisi\u00e9ramos ", "sin el/nPermiso del cielo"], ["/n"], ["El trato/nEl "], ["trato era que nos amaramos aunque nos/nMandara al in"], ["fierno/nEl "], ["trato era que el trato era sagrado y/n"], ["Muerto/nQue qu\u00e9 me pasa"], [" dicen", "/nQue qu\u00e9 me pasa"], [" dicen/nEl "], ["trato era que nos mir\u00e1ramos cuando nadie/nNos pudiera "], ["ver", "/nQue "], ["nos amaramos t\u00fa y yo al amanecer/nY nos perdi\u00e9ramos en el"], [" agua aunque no/nTuvi\u00e9ramos"], [" sed", "/nQue qu\u00e9 me pasa"], [" dicen/nQu\u00e9 me"], [" pasa/n"], ["Qu\u00e9 me pasa dicen/n"], ["Qu\u00e9 me pasa", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3XxNC30EN4I", "delay": 0}]}