{"cancion": "Pal-Que-Se-Va", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7", "C", "C7", "F", "G7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 0]}, "letras": [[], ["No te olvid\u00e9s del ", "pago/nsi te vas pa la ciud"], ["ad/ncuanti mas lejos te "], ["vayas/nmas te tenes que acord"], ["ar/n"], ["cierto es que hay muchas co", "sas/nque se pue"], ["den olvi", "dar/npero algunas son olv"], ["idos/ny otras son cosas nom"], ["\u00e1s./n"], ["No heches en la ma", "leta/nlo que no vayas a u"], ["sar/nson mas largos los ca"], ["minos/npal que va cargao de "], ["m\u00e1s./n"], ["Aura que sos moc", "ito/ny ya pit\u00e1s "], ["como el qu", "e m\u00e1s/nno cambi\u00e9s nunca de"], [" trillo/naunque no tengas pa f"], ["umar./n"], ["Y si sent\u00eds tri", "steza/ncuando mires para at"], ["r\u00e1s/nno te olvides que el ca"], ["mino/nes pal que viene y pal que "], ["va./n"], ["No te olvid\u00e9s del p", "ago/nsi te vas pa"], [" la ciu", "dad/ncuanti mas lejos te vayas"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jbdbJ3eJj28", "delay": 0}]}