{"cancion": "a-jose-artigas", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "A7", "G", "Em", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#7", "G7", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7", "Em", "A7", "D", "Bm", "Em", "F#7", "Bm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm-A7", "G", "Em", "F#7", "Bm"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 0, 4]}, "letras": [[], ["d\u00e1te de ", "Jos\u00e9 Artig", "as /ny en"], ["d\u00falz", "ate  ", "la bo", "ca cuando ", "lo digas ", "/na la huella de un "], ["siglo que otro", "s borraron", " /nmint"], ["iendo", "   lo", "s martiri", "os del trai", "cionado. ", "/n"], ["A la huella v", "ieja vidalit\u00e1y /nqu"], ["e te estoy busc", "ando ", "/n"], ["junto a L", "avalleja ", "vida", "litay /n"], ["yo quiero o", "\u00edrte andando", " /nA la huella pri"], ["mero de J", "os\u00e9 Artiga", "s /ny "], ["s\u00e1ca", "te  el", " sombrer", "o cuando l", "o digas ", "/nLararai- lara"], ["laila-lai l", "ai laraila", " /nY "], ["s\u00e1ca", "te el", " sombre", "ro cuando lo ", "digas. ", "/nVidalita Orie"], ["ntala le", "jana y pura", " /na "], ["la pa", "tria  c", "antala", " sin ", "amargura ", "/nno hay m\u00e1s huella c"], ["anejo que ", "la de Artiga", "s /ny "], ["jugat", "e el ", "pellej", "o cuan", "do la sigas. ", "/n"], ["Patria sola y p", "atria vidalitay /n"], ["Patria sola y m", "uda ", "/n"], ["rompe tu s", "ilencio ", "vidal", "itay /n"], ["vamos e", "n tu ayuda.", " /nEn tu ayuda ay pai"], ["sanos m", "onten baguales", " /nv"], ["amos ", "  man", "o con man", "o los Ori", "entales ", "/nLararai  lara"], ["laila lai l", "ai laraila ", "/n"], ["vamos mano con mano los Orientales."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "mm7IuGOS_lg", "delay": 0}]}