{"cancion": "De-la-lucha", "banda": "alfredo-zitarrosa", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0]}, "letras": [[], ["No rempuje compa", "ero,/njue pucha ni que andu"], ["viera/ncon dolor en la bas"], ["tera/njuyendo del entre"], ["vero./nM\u00e1s despacito, apa"], ["rcero,/nque hay piedras en el ca"], ["mino,/n\u00a1pucha pueblero l"], ["adino!/ncuando menos se afi"], ["gura/nque pretendo alguna a"], ["chura/nde las que le han ofer"], ["tao./n"], ["Deme por elimina'", "o/ndel mont\u00f3n de preten"], ["dientes/nque se han afila'o "], ["los dientes/npa' prend\u00e9rsele al a"], ["sa'o./nYo no preciso aboga"], ["'o/nni migas del presupue"], ["sto,/nporque no ando del "], ["cabresto/nde ning\u00fan alto manat"], ["e,/na m\u00ed no me ceba el"], [" mate/nning\u00fan negrito mima'"], ["o./n"], [], ["El que es ternero", " y no bala/nanda asusta'o y en cu"], ["clillas,/npa' \u00e9l no son las "], ["amarillas/nde las burras del est"], ["a'o,/npa' \u00e9l es el duro "], ["reca'o/ny el R\u00e9minton y la l"], ["anza/ny la bala que lo al"], ["canza/npa' que algunos como "], ["ust\u00e9'/nvenga a contarle de"], ["spu\u00e9s,/nhistorias de degolla'"], ["os./n"], ["Pero yo soy m\u00e1s ", "porfia'o/nque gallo comiendo tr"], ["ipa,/ncuando el trabuco se engripa"], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VxfWepnxHOE", "delay": 0}]}