{"cancion": "Zamba-de-Resurreccion", "banda": "almafuerte", "escala": "Bm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm", "A", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "D", "A", "Fm", "Bm", "C#m", "F#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "F#", "Bm", "D", "G", "F#", "Bm"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["Mia es la voz que", " lo ca", "nta,/n"], ["y es por sent", "ir que me atr", "evo,/n"], ["con las raices que t", "antos olvidan,/n"], ["persiguiendo fora", "neos modelos.../n"], ["Tradiciones d", "el pa", "\u00eds,/n"], ["que forjar", "on aqu", "ellos,/n"], ["en fortines ", "aguantando,/n"], ["al mal\u00f3n traicio", "nero/n"], ["que bien describ", "e Jo", "s\u00e9 Herna", "ndez en ", "su Mart", "in Fierr", "o/n"], ["digo en la zamba", " que", " hasta mi", " trajo este", " guita", "rrero", "/n"], ["Hoy que en toda s", "u exte", "nsi\u00f3n,/n"], ["la patria est", "\u00e1 alamb", "rada,/n"], ["desheredados g", "auchos e indios,/n"], ["empobrecidos reen", "carnan/n"], ["Y con toda su ans", "iedad", "/n"], ["por poseer lo", " que aqu", "ellos/n"], ["mueven la rueda d", "el escolazo/n"], ["y el condenable e", "scapismo siniestro/n"], ["Que me describe ", "su c", "otidiano ", "plato de", " alimen", "to", "/n"], ["Miente la hist", "oria di", "go en la ", "zamba de es", "te gui", "tarrer", "o/n"], ["Zamba de resu", "rrecci", "\u00f3n/n"], ["te dar\u00e1n cri", "ollas gu", "itarras/n"], ["yo mis decires", " dejo contigo/n"], ["para honra de la ", "raza/n"], ["Y a las raices r", "esta", "r\u00e1 olvid", "o quien ", "guste e", "ntonarla", "/n"], ["como yo mismo y ", "sin ", "perseguir", "me me he at", "revido", " a hac", "er."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BH6Pl6yp8Xo", "delay": 0}]}