{"cancion": "unas-estrofas-mas", "banda": "almafuerte", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Am", "C", "G", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Am", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Am", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "F", "Am", "F", "D", "F", "D", "Am", "A#5", "A5", "G5", "B5", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Em", "Bm", "C", "Am", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "G", "D", "C", "D", "C", "D", "G", "D", "C", "D", "C", "Am", "C", "D", "G", "Em", "Bm", "C", "C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["nas estro", "fas m\u00e1", "s/nB"], ["uscan mi ta", "rde dibuja", "r/nSo"], ["\u00f1ando ", "no guarde el olvi", "do/nDe "], ["llegar a vos", " intent", "\u00e9/nA"], ["marga cr", "uz de sa", "l/nC"], ["argo des", "de el momento de naci", "do/nN"], ["unca tu", "ve intenci", "\u00f3n/nDe bu"], ["scar la paz", " por temo", "r/n"], ["  La ver", "dad y la raz", "n abren los cielos/n"], ["No suicidar\u00e9 en mi ", "fe/n"], ["  Las ment", "iras que alimen", "tan este infierno/nD"], ["an motivos a cre", "er/nN"], ["o me podr", "\u00e1n cam", "biar/nA"], ["unque mucho", "s lo inten", "ten/nJ"], ["uego a se", "r quien so", "y/nPues "], ["que yo soy ", "el que soy, de joder", "/n"], ["  La ver", "dad y la raz", "n abren los cielos/nN"], ["o suicidar\u00e9 en mi ", "fe/n"], ["  Las ment", "iras que alimen", "tan este infierno/nD"], ["an motivos a cre", "er/nS"], ["e que flaco es el ov", "illo/nD"], ["e mi \u00edntimo carr", "etel/nM"], ["e la pas\u00e9 largando h", "ilo al rem", "ontar/nEst"], ["rellas de ca", "a y pape", "l.... ayerrrrr", "/nU"], ["nas estro", "fas m\u00e1", "s/nB"], ["uscan mi ta", "rde dibuja", "r/nSo"], ["\u00f1ando ", "no guarde el olvi", "do/nDe "], ["llegar a vos", " intent", "\u00e9/n"], ["  La verd", "ad y la raz", "n abren los cielos/n"], ["No suicidar\u00e9 en mi f", "e/n"], ["  Las men", "tiras que alimen", "tan este infierno/nD"], ["an motivos a cre", "er/n"], ["  S", " que flac", "o es el ovillo", "/nDe mi \u00ed"], ["ntimo carr", "etel/n"], ["  Me", " la pas", " largando hil", "o al remont", "ar/nEst"], ["rellas de ca", "\u00f1a y pape", "l/n"], ["No me po", "dr\u00e1n cambia", "r/nAu"], ["nque muc", "ho lo intent", "en"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Z1yLvom4TRw", "delay": 0}]}