{"cancion": "Para-pocos-de-los-muchos", "banda": "almafuerte", "escala": "C5", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C5", "A5", "C5", "A5", "C5", "A5", "G5", "A5"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G5", "C5"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G5", "A5", "F5", "G5", "F5", "G5", "F5", "G5"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 1, 1, 2, 0, 0, 1, 1, 1, 2]}, "letras": [["Bajo un remanso de est", "rellas/n"], ["trajo la puna en su emb", "rujo./n"], ["Hasta m\u00ed, el can", "to que canto/n"], ["para pocos de los m", "uchos./n"], ["Los muchos que a\u00fan cam", "bian/n"], ["oro por cuentas de v", "idrio,/n"], ["y sin reproche se", " someten/n"], ["al espejismo bend", "ito./n"], ["A quien advierte la f", "arsa,/n"], ["yo quiero sumar mi v", "oz./n"], ["Junto a la indiada, qu", "e herencia reclama,/n"], ["por fuerza de la ", "raz\u00f3n./n"], ["Cuando tenga la tier", "ra,/n"], ["sue\u00f1a el indio ese ", "d\u00eda,/n"], ["y se sigue historian", "do injusticia sufrida./n"], ["Parece que no alcan", "za/n"], ["el tiempo de una vi", "da,/n"], ["para historiar el desm", "adre/n"], ["de opacar a la raza ori", "ginal./n"], ["A\u00fan hoy nos acec", "han/n"], ["con perdones mentid", "os,/n"], ["en nombre de la garch", "a,/n"], ["o del santo hijo del Di", "os mismo./n"], ["Cuidate de que no te ", "agarren/n"], ["tempranito el doming", "o./n"], ["Pues con sumarte, ellos p", "agan/n"], ["el perd\u00f3n reci", "bido./n"], ["Con infiernos ater", "ran,/n"], ["a demonios conjur", "an,/n"], ["reniegan el reenc", "arne, ciegos de locura."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JvG8mF-35_Q", "delay": 0}]}