{"cancion": "Me-da-pena-confesarlo", "banda": "almafuerte", "escala": "B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "Em", "D", "G", "B", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "Em", "F#", "B"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "Em", "C", "B", "Em", "Am", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "D7", "G", "Am", "Bm", "Em", "C", "C#"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "Bm", "Bbm", "Am", "D7", "G", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 4]}, "letras": [[], [], [], [], [], [], ["mundo/nremanchao por el des"], ["tino/ny prosigue su ca"], ["mino/nmuy confiado del ri"], ["gor./nSin pen"], ["sar que la inclem", "encia/nde la "], ["vida sin am", "or,/nva enredando su exis"], ["tencia/nen los tiempos del do"], ["lor./nPero llega aqui un momen"], ["to,/nse da cuenta de su "], ["suerte/ny se amarga hasta la "], ["muerte/nsin tener ya salva"], ["ci\u00f3n./nPues "], ["comprende que la v", "ida,/nfue tan "], ["s\u00f3lo un mete", "j\u00f3n,/nal perder la fe que"], ["rida/nde su "], ["pobre coraz", "\u00f3n./n"], [], ["sarlo/n"], ["pero es triste, que can", "ejo,/nel venirse tan a"], ["bajo,/n"], ["derrotao y para v", "iejo./nNo es de hombres lamen"], ["tarse/n"], ["pero al ver como me alejo,/nsin poderlo remediar"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "GxrADn6n_dM", "delay": 0}]}