{"cancion": "Tema-de-Pototo", "banda": "almendra", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "D", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "C#m", "F#m", "E", "D", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "B\u00b0", "A", "Am", "Dm", "B\u00b0", "A", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 0, 0]}, "letras": [[], ["er, c", "\u00f3mo es l", "a soledad", "/nHabr\u00e1s de "], ["ver,", " que a tu l", "ado no est\u00e1", "/nQue nunca a "], ["ti, te d", "ejaba pensa", "r/nEn d"], ["\u00f3nde estaba el bi", "en, en d", "nde la mald", "ad/nLa soledad es un a"], ["migo que no est\u00e1/n"], ["Es su palabra que no ha de", " llegar igual/nE"], ["s que sus sue\u00f1os son ", "luces en torno a Ti/n"], ["T\u00fa te das cuenta que \u00e9l ya ", "nunca ha de morir/n"], ["Nunca ha de morir/nAl observ"], ["ar, ", "c\u00f3mo mue", "re el amor", "/nT\u00fa ver\u00e1s"], [" que", ", tambi\u00e9n ", "muere la paz", "/nY es que esa p"], ["az rev", "ivir\u00e1 en su vo", "z/nLa fl"], ["or te la dar", ", par", "a cantarla igua", "l/nPara sab"], ["er, ", "c\u00f3mo es l", "a soledad", "/nHabr\u00e1s de v"], ["er,", " que un am", "igo no est\u00e1 /n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "NioatK3l6zQ", "delay": 0}]}