{"cancion": "El-Cantaor", "banda": "andres-calamaro", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "D", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7", "C", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7", "Em", "D", "C", "B7", "F", "G", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B7", "F", "F#", "G", "C", "D", "B7", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 2, 3, 0, 1]}, "letras": [["  Bajo una luz/nyo me quitara mi sombre"], ["ro,/nlo mantear\u00eda detr\u00e1s"], [" tuya./n"], ["Mocita como v", "os/nno vi n"], ["inguna/n"], ["   La muchacha que les digo/nni segundo apel"], ["lido./nVive esclava de su t"], ["iempo,/nyo conde"], ["nado a viv", "ir/ncon lo que "], ["tengo/nEn el "], ["mismo lugar,/nen la calle donde me pe"], ["d\u00edas/nque mi gente te can"], ["tara/npor bule"], ["r\u00edas/nEn el "], ["mismo lugar,/nen la calle donde t\u00fa ba"], ["ilabas/nyo contaba los pa"], ["sitos/nque t\u00fa me "], ["dabas./nDel "], ["palo, soy del palo que t\u00fa ", "quieras/nese quitapenas l"], ["levo en m\u00ed, car", "gando./nDel "], ["palo, dicen que ", "soy del pa", "lo/nhazlo por m\u00ed, vida "], ["m\u00eda./nSi no, "], ["malo, y otra v", "ez a la juder", "a/n"], ["   Nunca m\u00e1s volv\u00ed yo a ver/nvive ahora des"], ["ierta./nMedio fino de lo"], ["cura/nel otro "], ["medio de p", "ena y amargu", "ra"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "tMHGmFe3QIY", "delay": 0}]}