{"cancion": "Maradona", "banda": "andres-calamaro", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C", "D", "C", "C", "E", "F", "C", "F", "C", "D", "G", "C", "E", "F", "C", "F", "C", "D", "G", "C", "E", "F", "F", "C", "G7", "C", "E", "F", "G", "E", "F", "C", "G7", "C", "F", "C", "D", "C", "C", "E", "F", "C", "F", "C", "D", "C", "D", "F", "G", "C", "D", "F", "G", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ona no es una persona cualqui", "era/nEs un h"], ["ombre pegado a una pelo", "ta de cuero/nTiene el do"], ["n celestial de trata", "r/nMuy bien al bal"], ["\u00f3n, es un gerr", "ero/nEs un "], ["angel y se le ven las alas heri", "das/nEs la b"], ["iblia junto al calef", "n/nTiene un gu"], ["ante blanco calza", "do/nEn el pi\u00e9 del "], ["lado del coraz", "\u00f3n/nNo me imp"], ["orta en que l\u00edo se m", "eta/nMaradona es mi am"], ["igo/nY es una gr"], ["an persona el diez/nEn el alma guardo la camis"], ["eta de/nBoca que me reg"], ["al\u00f3 alguna vez/nDiego Arm"], ["ando/nEstamos esper"], ["ando que vuelvas/nSi"], ["empre te va", "mos a querer", "/nP"], ["or las alegr\u00edas que/nLe d"], ["as al pueblo/n"], ["Y por tu arte tambi", "n/n[S"], ["egun", "da P", "arte", "]/nMarad"], ["ona no es una persona cualqui", "era/nEs un h"], ["ombre pegado a una pelo", "ta de cuero/nTiene el d"], ["on celestial de trata", "r/nMuy bien al bal"], ["\u00f3n, es un gerr", "ero/nTiene el d"], ["on de trata", "r/nMuy bi"], ["en al bal", "n/nTiene el d"], ["on de trata", "r/nMuy bi"], ["en al bal", "n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9iDWAEqQM_I", "delay": 0}]}