{"cancion": "Mi-Bandera", "banda": "andres-calamaro", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "B7", "E", "C#", "F#m", "B7", "E", "A", "B7", "E", "A", "F#m", "B7", "E", "E", "B7", "A", "E", "A", "G#", "C#m", "A", "B7", "E", "B7", "A", "E", "A", "E", "A", "B7", "E", "A", "B7", "E", "C#", "F#m", "B7", "E", "A", "B7", "E", "C#7", "F#", "C#", "B", "F#", "B", "C#7", "F#", "D#7", "G#m", "C#7", "F#", "G7", "C", "G", "F", "C", "F", "Fm", "C", "Am", "Dm", "G7", "C", "C7", "F", "Fm", "C", "Am", "Dm", "G7", "C", "F", "C", "F", "C", "F", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [], ["fue que me olvid\u00e9 cuand", "o me fui/nde "], ["cada lugar donde viv", "\u00ed./nNo "], ["pude darme c", "uenta hasta hoy", ",/nno pe"], ["d\u00ed nacer a", "s\u00ed, pero as\u00ed soy./nIn"], ["tento no volver la vista", " atr\u00e1s,/nno "], ["creo que sea una actit", "ud./nConse"], ["rvar la estupidez y la sa", "lud/nes el premio que la "], ["vida me d", "io por veni", "r./nTengo her"], ["manos y una herm", "ana,/nad"], ["em\u00e1s de ", "todas las r", "azas del mu", "ndo,/ny la c"], ["hica m\u00e1s her", "mosa que se ll", "ama Libertad", "", "/nMi "], ["bandera es la madera de cualqu", "iera/nque escuche el ti"], ["l\u00edn de su cora", "z\u00f3n./nSola"], ["mente tengo en m", "ente lo de sie", "mpre,/nno se "], ["trata nad", "a m\u00e1s q", "ue de vivi", "r.", "/nTodo el "], ["tiempo posible naveg", "ar en la altura,/nsi"], ["no la vida es dura porque s", "\u00ed,/nporque "], ["s\u00ed me pe", "rd\u00ed el t", "ren de los de", "m\u00e1s,/nahora q"], ["uiero sola", "mente una canci", "n.", "/nVoy si"], ["guiendo el ej", "emplo del salm", "n,/ns\u00f3lo"], [" creo en mi p", "ropia direcc", "i\u00f3n y en la verd", "ad./n"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ynv9TbrPXU0", "delay": 0}]}