{"cancion": "Palabras", "banda": "andres-calamaro", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 2]}, "letras": [["veces es peor,/nel rem"], ["edio que la enfermeda", "d./nCasi s"], ["iempre, mejor no decir na", "da/nhay dema"], ["siadas palabras que se usan", " as\u00ed nom\u00e1", "s./n"], ["Lo que queres oir, te lo ", "inventas, y lo ten\u00e9", "s,/nla "], ["m\u00fasica es de aqu", "ellos que la quieran escuch", "ar,/ny de n"], ["adie m\u00e1s", "./nY te cubr"], ["is de marr", "n, de marr", "\u00f3n"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "x8qwWlJYkZE", "delay": 0}]}