{"cancion": "No-son-horas", "banda": "andres-calamaro", "escala": "B7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B7", "E", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E7", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D7", "G", "C", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1, 3, 3, 3, 1, 2, 3, 1, 1, 1, 1, 2, 3, 1, 2, 3, 1]}, "letras": [["Si te dicen que ca", "\u00ed, no es ve", "rdad, n", "o es verdad.", "/n"], ["No si", "entas ni un segun", "do m\u00e1s de las", "tima por m\u00ed ", "que me voy ", "a le", "vantar", "/nY si "], ["te falta una im", "agen quiero que", " me recuer", "des as\u00ed", "/nCon el vi"], ["ento en las ve", "las.", "/nNo "], ["tengo los pies en la tierra, me perd", " la realida", "d/nMe olvid"], ["e de los ami", "gos, me olvide ", "de los dem\u00e1s", "/nRecon"], ["ozco haber perd", "ido sinton\u00ed", "a alguna vez", ", pero no ", "te deje d", "e querer", "", "/nSigo s"], ["iendo un varon tie", "rno que quie", "re seguir de pie,", " pero ", "te esp", "ero", "/n"], ["No son horas de re", "rse,", " no son horas de olvidar", "/n"], ["Hiciste lo que quisi", "ste de verdad", "/nNo si"], ["entas ni un seg", "undo m\u00e1s de l", "astima por m\u00ed ", "que me voy", " a l", "evantar", "/nY si t"], ["e falta una ima", "gen quiero que", " me recuer", "des as\u00ed", "/nCon el v"], ["iento en las ve", "las.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "X5ktw0IJ75U", "delay": 0}]}