{"cancion": "Mal-Por-Ti", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G/B", "Am", "G", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "F", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["juro que me importa poco/nNo hay nada m\u00e1s inmune que el qu"], ["e todo lo per", "di\u00f3/nNo tengo "], ["sue\u00f1os vivos al d", "\u00eda/nLa "], ["soledad me hace mandados/nNo hay que denegar lo que hi"], ["ciste me doli", "\u00f3/nLavo la he"], ["rida y continu", "o/nSer\u00e1 otra"], [" raya pa' este ", "tigre", "/nMal por "], ["ti/nQue "], ["no sabes perder en na", "da/nQue "], ["piensas que mereces t", "odo/nQue "], ["quieres capturar los s", "ue\u00f1os, ma", "l por ti", "/nQue "], ["vives de novelas cur", "sis/nPend"], ["iente de lo que otros d", "icen/nDe "], ["m\u00ed que nadie se preo", "cupe", "/nMal por "], ["ti/nIns"], ["isto no me importa nada/nSaber perder casi es lo m"], ["ismo que gan", "ar/nSoy perded"], ["or acostumbr", "ado/nMe tiene m"], ["iedo la nost", "algia", "/nMal por "], ["ti/nQue "], ["no sabes perder en na", "da/nQue "], ["piensas que mereces t", "odo/nQue "], ["quieres capturar los s", "ue\u00f1os, ma", "l por ti", "/nQue "], ["vives de novelas cur", "sis/nPend"], ["iente de lo que otros d", "icen/nDe "], ["m\u00ed que nadie se preo", "cupe", "/nMal por ti"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "NyGYXGGYw88", "delay": 0}]}