{"cancion": "ya-no-me-acuerdo-de-mi", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "D", "A", "D", "A", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "D  A", "D", "A", "G#", "F#m  A", "D", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "A", "E", "F#m", "C#m", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E", "A", "A  D  E", "A", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 3]}, "letras": [["Ya no me acuerdo de ", "m\u00ed, ya no me acuerdo de nada/n"], ["Ya no se bien lo que fui", ", si hare kri", "shna o si lama/n"], ["Mi direcci\u00f3n ", "es aqu\u00ed, mi apar", "tamento tu cama/n"], ["Ya no me mir", "es as\u00ed que te", "ngo el", " alma gitana/n"], ["Y en este alz haimer feliz tus ojos ", "son mis ventanas/n"], ["Amor como el que me", " das desmemoriza a cualquiera/n"], ["Me acuerdo cuand", "o te vas y", " se me olvida si llegas/n"], ["Solo me import", "a si est\u00e1s, no s\u00e9 si h", "ay sol o si nieva/n"], ["Mi nombre es el ", "que querr\u00e1", "s, mi patria e", "s la que prefieras/n"], ["Si en este alz haimer feliz, tu brasi", "ere es mi bandera/n"], ["Ya no me acuerd", "o de nada/nSi s"], ["ufr\u00ed, si llo", "re, si te salve o me", " salvaste/nSi es un mal o e"], ["s un milagro/n"], ["Ya no me acuerdo de nada/nYa no me acue"], ["rdo de nada/nSi "], ["perd\u00ed o ", "si gane, si fue real ", "o si so\u00f1\u00e9/nSi estuve al borde"], [" del delirio/n"], ["Ya no me acuerdo de", " nada, de nada/nYa"], [" no me acuerdo de nada/n"], ["Ya no me acuerdo de nada/n"], ["Ya no me acue", "rdo de m\u00ed"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "45Kfls8SzPk", "delay": 0}]}