{"cancion": "dime-tu", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "C", "Dm", "A#", "F", "F", "C", "Dm", "A#", "F", "C", "Dm", "Am", "A#", "F", "Dm", "Am", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "Am", "Dm", "A#", "C", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "C", "Dm", "A#", "F", "F", "C", "Dm", "A#", "F", "C", "Dm", "Am", "A#", "F", "C", "Dm", "Am", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "Am", "Dm", "A#", "C", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "Am", "Dm", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "F", "C", "Dm", "A#", "C", "Am", "Dm", "A#", "C", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "Gm7", "F/A", "A#", "F", "Gm7", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["[Vers", "e 1]", "", "/nQu"], ["i\u00e9n sabe si soy d", "igno de tus bes", "os,/n\u00bf"], ["qu\u00e9 har\u00e9 si dices Si frente a mis o", "jos?/nE"], ["nsayo mi torpeza e", "n los espejos,", "/n"], ["miop\u00edas que no ven ni con ante", "ojos.", "/n"], ["Yo s\u00e9 que es un pigmeo mi autoesti", "ma,/n"], ["que en vez de dar la cara da la espald", "a,/n"], ["muy macho para estar en la coci", "na,/n"], ["muy torpe para hurgar entre tu fal", "da./n"], ["Y dime t\u00fa, a ", "d\u00f3nde va el pa", "sado,/nq"], ["ue se fue sin u", "n pecado,/n"], ["dime t\u00fa, si ", "tengo alg\u00fan ", "futuro,/n"], ["si hay un claro en es", "te oscuro,/nt"], ["e ilumino y me aventu", "ro,/nsi"], [" hay un chance en ", "el presente ", "dime t\u00fa./n"], [], ["[Vers", "e 2]", "", "/n"], ["Me tienes d", "ilatada la ", "pupila/n"], ["con esa blusa corta hasta el ombligo,", "/n"], ["me niego a depen", "der de esta r", "utina,/n"], ["mi ni\u00f1a dime tu", " que hago co", "nmigo./n"], ["Abril era el futuro anticipa", "do,/n"], ["de un Marzo que se fue sin darnos cue", "nta,", "/n"], ["veranos que se asoman trasnochad", "os,/n"], ["inviernos que mojados no escarmientan.", "/n"], ["Y dime t\u00fa, a ", "donde va el pas", "ado,/n"], ["que se fue sin ", "un pecado,/n"], ["dime t\u00fa, si ", "tengo alg\u00fan ", "futuro,/n"], ["si hay un claro en es", "te oscuro,/n"], ["te ilumino y me avent", "uro,/n"], ["si hay un chance e", "n el present", "e dime t\u00fa./n"], [], ["[Chor", "us]", "", "/n"], ["Y dime t\u00fa, a ", "donde va el pas", "ado,/n"], ["que se fue sin ", "un pecado,/n"], ["dime t\u00fa, si ", "tengo alg\u00fan ", "futuro,/n"], ["si hay un claro en es", "te oscuro,/n"], ["te ilumino y me avent", "uro,/n"], ["si hay un chance e", "n el presente .../n"], ["Y dime t\u00fa, a ", "donde va el pas", "ado,/n"], ["que se fue sin ", "un pecado,/n"], ["dime t\u00fa, si ", "tengo alg\u00fan ", "futuro,/ns"], ["i hay un claro en est", "e oscuro,/nt"], ["e ilumino y me aventu", "ro,/n"], ["si hay un chance e", "n el present", "e dime t\u00fa./n"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bZUZYF_KUpU", "delay": 0}]}