{"cancion": "mi-pais", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Em", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "E", "F", "F", "G", "Am", "Em", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "Am", "Em", "F", "C", "E", "F", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "Am", "G", "F", "G", "F", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["ia que de", "j\u00e9 que al tie", "mpo se la rent", "\u00e9,/nmi ca"], ["sa, mi lecho, mis pad", "res, mi viej", "o amigo, el ladr\u00f3", "n,/ntantas c"], ["osas en que embarr\u00e9 el cor", "az\u00f3n./n"], ["Mi primer contrati", "empo, ", "mi primer agon\u00eda,", "/n"], ["mi primer argumen", "to, mi", " primera melod\u00ed", "a,/n"], ["mi primer salto al vie", "nto, mi primer agon", "a./nMi Pa"], ["\u00eds./nM\u00e1s que mi Pa"], ["tria, mi r", "a\u00edz,/nm\u00e1s que mi s"], ["uelo, la mat", "riz,/nque me ens"], ["e\u00f1o a partir pensam", "ientos./nMi Pa"], ["\u00eds."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "PZlLlhSevM8", "delay": 0}]}