{"cancion": "Caudillo", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "Am7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "Am7/G", "Am7/F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "E7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am7", "G", "Am7", "G", "C", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bbdim7", "Dm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am7", "G", "Am7", "Am7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 2, 1, 0, 3, 1, 0, 3, 1, 1, 2, 1, 2, 1, 0, 3, 1, 0, 3, 1, 1, 4]}, "letras": [["[Verso ", "1]", "", "", "/n"], ["Empez\u00f3 haciendo panfletos con consignas popu", "lares./nUn let"], ["rero \"patria o muerte\" en la pared, y el Ch\u00e9 Gue", "vara/ndef"], ["end\u00eda el capital de Carlos Marx con argumentos colo", "sales./nAs"], ["\u00ed lo conoc\u00ed a\u00f1os atr\u00e1s, a los d", "ieciocho./nEne"], ["migo de la radio y la canci\u00f3n con est", "ribillo./nEl ent"], ["orno le ayudaba pa engordar tantos renco", "res./nNo perd"], ["\u00eda la ocasi\u00f3n pa hacer valer sus argumentos de ca", "udillo,/ny "], ["el futuro se asomaba con sorpresas ", "tras la esquina./nCau"], ["dillo./nTat"], ["\u00faate en la piel lo que prom", "etas/nque el "], ["tiempo puede hacerte un mercen", "ario/ny s"], ["er tan solo otro falso profe", "ta./nCau"], ["dillo,/nde "], ["la revoluci\u00f3n a la ava", "ricia/nhay"], [" solo un par de pasos ", "en la brecha,/ncui"], ["dado y te resbalas por lo f", "cil./n"], ["[Vers", "o 2]/nSe gra"], ["du\u00f3 de abogado en un abril y en el ", "proceso/nlos id"], ["eales empezaron a sufrir reumas y ac", "haques./nReclu"], ["tado en un partido liberal fue diputado en el c", "ongreso./nSu ora"], ["toria se hizo experta en la mentira y el deb", "ate./nYo lo "], ["vi haciendo grafitis \"patria o muerte\" donde q", "uiera./nYo era el "], ["flaco con guitarra, no s\u00e9 bien si se rec", "uerde./nSe ve r"], ["aro con corbata Ferragamo y Louis Vuitton en la cart", "era./nQu\u00e9 f"], ["\u00e1cil se acomodan los ideales a c", "apricho./nCau"], ["dillo,/nhoy "], ["silvas las canciones de la r", "adio./nEl Ch"], ["\u00e9 ya no es la foto en t\u00fa ca", "stillo./nHoy "], ["eres de ti mismo el mercen", "ario./nCau"], ["dillo,/nse t"], ["e olvid\u00f3 tatuarte las pro", "mesas./na d"], ["onde fue el muchacho soli", "dario/nque "], ["divid\u00eda el pan que hubo en su ", "mesa./n"], ["[Outr", "o]/nHay "], ["manifestaci\u00f3n frente al palacio de go", "bierno./nEl tip"], ["o en el balc\u00f3n presidencial se le parece aquel muchacho.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "86TcMP-Kufs", "delay": 0}]}