{"cancion": "Me-dejaste", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "Em", "D", "C", "Em7", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am/G", "D/F#", "D/C", "D/B", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7", "Em", "C9", "D", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "D", "C", "G", "D", "C", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 3, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 3]}, "letras": [["Me dejaste un b", "eso en la gav", "eta/ny un brassier ti"], ["rado en el sof", "a/nun ataque de "], ["celos en la m", "esa/n"], ["Me dejaste el m", "undo de cabez", "a/ny un grito e"], ["n el contestad", "or/nque anunciaba"], [" con toda cer", "teza/nque esta vez"], [" se te acabo ", "el amor.", "", "", "/n"], ["Me dejaste un p", "ero y un porq", "ue/nunos cuantos ins"], ["ultos y un adi", "\u00f3s/nuna duda flot"], ["ando en mi ca", "beza/ny la promesa"], [" de no volver", " jam\u00e1s.", "", "", "/n"], ["Lo que siento lo guardo en la ne", "vera/n"], ["por si un d\u00eda decide", "s regresar.", "/n"], ["Que hago con este cement", "erio de sue\u00f1os/ny con "], ["toda mi mit", "ad/ncon "], ["esta deuda de af", "ectos/ny con tanta liber"], ["tad./nQ"], ["ue hago este inso", "mnio en la noche/ny mi f"], ["alta de apet", "ito/ndo"], ["nde meto los rep", "roches/ny tu foto si la pongo o la q"], ["uito./nMe"], [" vendiste un su", "e\u00f1o al dos p", "or uno/ny me dejaste"], [" solo realidad", "/nuna casa m"], ["inada de recuer", "dos/ny el dentif"], ["rico aplastad", "o a la ", "mitad.", "", "/nM"], ["e dejaste el ti", "empo que perd", "\u00ed/nte llevaste "], ["mi despertador", "/nme dejaste"], [" la ropa interi", "or/nque te d\u00ed"], [" para quitart", "ela.", "", "", "/n"], ["Lo que siento ser\u00e1 cuesti\u00f3n de", " tiempo/n"], ["para ver si se queda ", "o se va.", "/n"], ["Que hago con este cement", "erio de sue\u00f1os/ny con "], ["toda mi mit", "ad/ncon "], ["esta deuda de af", "ectos/ny con tanta liber"], ["tad./nQ"], ["ue hago este inso", "mnio en la noche/ny mi f"], ["alta de apet", "ito/ndo"], ["nde meto los rep", "roches/ny tu foto si la pongo o la q"], ["uito."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "XNQm-SVpxbo", "delay": 0}]}