{"cancion": "Invierno-de-Cristal", "banda": "arjona-ricardo", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "Am", "C", "Am", "G", "F", "C", "E7", "Am", "F", "C", "G", "Am", "G", "Am", "C", "Am", "G", "F", "C", "G", "E7", "Am", "E7", "F", "Fm", "C", "G", "E", "F", "G", "C", "F", "E", "F", "G", "Am", "Am", "G", "F", "C", "Am", "G", "F", "C", "E7", "Am", "E7", "F", "Fm", "C", "G", "E", "F", "G", "C", "F", "E", "F", "G", "Am", "C", "G", "E", "F", "G", "C", "F", "E", "F", "G", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ra el lunes de un febr", "ero/nD"], ["e un invierno de cris", "tal/n"], ["Qu\u00e9 le pasa, caba", "llero?/nAl"], ["guien le qued\u00f3 imp", "untual/nT"], ["anto verde en esos oj", "os/nDe"], ["ber\u00eda ser ileg", "al", "/n"], ["T\u00fa dijiste tres men", "tiras/nYo"], [" no dije una ver", "dad/nE"], ["l reloj se fue de g", "ira/nQui"], ["\u00e9n sabe si vol", "ver", "\u00e1/n"], ["Era un bar de La Cato", "rce/nC"], ["on cancione", "s de Jacques", " Brel/nBus"], ["cando una raz\u00f3n para estar vi", "vo/nSe "], ["me asom\u00f3 tu falda aquella tarde", " azul/nY "], ["me esmer\u00e9 en contar", "te todo lo que no ha", "b\u00eda sucedido/nPor no en"], ["contrarnos un mill\u00f3n de a\u00f1o", "s   ", "atr\u00e1s/nCaminamos a mi ho"], ["tel/nF"], ["ue la prisa de los bes", "os/nQu"], ["e empez\u00f3 en el asce", "nsor/nVi"], [" tu espalda en el espe", "jo/nCo"], ["n mis gotas de sud", "or/n"], ["Entre el piso tres y cu", "atro/nPu"], ["se stop al", " ascenso", "r/nBu"], ["scando una raz\u00f3n para estar vi", "vo/nS"], ["e me asom\u00f3 tu falda aquella tarde", " azul/nY "], ["me esmer\u00e9 en contart", "e todo lo que no hab", "\u00eda sucedido/nPo"], ["r no encontrarnos un mill", "n de a\u00f1", "os atr\u00e1s/nY jam\u00e1s te volv\u00ed"], [" a ver/nBu"], ["scando una raz\u00f3n para estar v", "ivo/nSe"], [" me asom\u00f3 tu falda aquella tarde a", "zul/nY "], ["me esmer\u00e9 en contar", "te todo lo que no hab", "\u00eda sucedido/nPor"], [" no encontrarnos un mill\u00f3", "n de a", "os atr\u00e1s/nFue un invierno de cri"], ["stal"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "tsp0vd0Nogc", "delay": 0}]}