{"cancion": "jumper", "banda": "attaque-77", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Am", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "C", "G", "C", "F", "Am", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 1]}, "letras": [["\u00b0", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Caminaba p", "or el parque c", "uando lleg\u00f3,", "/nfue"], [" tanto que cas", "i perd\u00ed el co", "raz\u00f3n.", "/n"], ["Era un pano", "rama tan en", "cantador,", "/nha"], ["cia en las noc", "hes milagros d", "e sol.", "/n"], ["La primavera volvi\u00f3 ", "junto a vos,/n"], ["inundando en colores", " las calles,/n"], ["tus ojos hab", "lan de amor pero/n"], ["puedo ser tu padre, puedo ser tu padre./n"], ["Caminaba p", "or el parque cua", "ndo lleg\u00f3,", "/nfue t"], ["anto que ca", "si perd", "\u00ed el coraz\u00f3", "n,/nfue t"], ["anto que ca", "si perd", "\u00ed el coraz\u00f3", "n."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "SGy0XdOt9sk", "delay": 0}]}