{"cancion": "cruz", "banda": "attaque-77", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "A", "G", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [[], ["La religi\u00f3n no pide perd\u00f3n/nLa divisi\u00f3n de pueblos semb"], ["r\u00f3/n"], ["Igual que en el pasado enterr\u00f3/nHerejes, brujas, la inquisici"], ["n./n"], ["En mi recue", "rdo guardo cor", "azones desangrado", "s/n"], ["Institucio", "nes necias, ev", "angelios derr", "otados/n"], ["El diezmo de", " un idiota, gue", "rra santa y su l", "egado/n"], ["Mentira y pe", "rversi\u00f3n es el j", "uego que parece eter", "no./n"], [], ["Ayer la madre patria y su dios/nAl aborigen le arrebat"], ["\u00f3/n"], ["Almas y tierras como hace hoy/nEl nuevo imperio conquistad"], ["or./n"], ["Es el nego", "cio de la fe ", "que nos invade", " hoy/n"], ["Debemos so", "meternos por", " lograr la salv", "aci\u00f3n/n"], ["Pens\u00e1s que ", "t\u00fa creencia ", "todav\u00eda ", "es mejor/nY quien le vio la cara a dios??"], [], [], [], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BdA1nrO5gz8", "delay": 0}]}