{"cancion": "suenos", "banda": "attaque-77", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "E", "F", "Fm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Am", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "Am", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "C", "F", "C", "Dm", "F", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Dm", "G", "C", "E", "F", "Fm"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 1, 1, 4, 4, 0, 0]}, "letras": [["Me perd\u00ed s", "in una raz", "n, tal vez tu", "ve la intuici\u00f3n", "/ny me dej"], ["e llevar sin p\u00e1", "nico/nF"], ["ue pasar de", "l plan a la acci\u00f3", "n, del mister", "io a la emoci\u00f3n", "/npara pod"], ["er cuidar el", " \u00e1nimo./n"], ["Es como sali", "r de vacacion", "es,/nes levant"], ["ar el pulga", "r otro lugar", " Otra for", "ma de pensar,", "/n"], ["para buscar bue", "nas vibraciones./nEs el ti"], ["empo de los sue\u00f1os en el d\u00eda,/n"], ["tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda li", "bre/nEs el ti"], ["empo de los sue\u00f1os en el d\u00eda,/n"], ["tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda li", "bre/nExpul"], ["sar pa", "rte de la libertad", "", "", "", "/nExpuls"], ["ar pa", "rte de la libertad", "", "", "", "/nparte de la liberta"], ["d...", "", "", "/nparte de la liberta"], ["d...", "", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hl0KFYCutKE", "delay": 0}]}