{"cancion": "que-nos-sucedio", "banda": "attaque-77", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "C", "A", "F", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "F", "C", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "D", "Bb", "F", "Bb", "F", "C", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 3, 1, 2]}, "letras": [["Somos el m", "ar, el", " pueblo del sur,", "/n"], ["el conquistad", "or, el nativo, la escl", "avitud", "/n"], ["Somos tambi", "\u00e9n el", " que no creci", ",/n"], ["lo que pudo se", "r la promesa que no", " llego", "/n"], ["Patio de atr", "s, pa", "tio colonia", "l,/n"], ["un pa\u00eds sin fi", "esta, violentos sin e", "ducar", "/n"], ["Tiempo atr", "s fui", "mos Espa\u00f1", "a,/n"], ["quisimos ser Fr", "ancia y pudimos se", "r Englan", "d./nQue nos su"], ["cedi\u00f3 que nad", "a cambio,/nque ha sa"], ["lido mal que nad", "a cambio,/nque nos i"], ["mporto, que podr", " cambiar/nel desti"], ["no de la patria, de una ", "vez/n"], ["Patio de atr", "s, pa", "tio coloni", "al,/n"], ["un pa\u00eds sin fi", "esta, violentos sin e", "ducar", "./n"], ["Vamos a se", "r lo q", "ue nunca fue", ",/n"], ["en el 1500", " y en el 2010", " tambi\u00e9", "n/nQue nos s"], ["ucedi\u00f3 que n", "ada cambio,/nque ha sal"], ["ido mal que na", "da cambio,/nque nos im"], ["porto, que pod", "r\u00e1 cambiar/nel dest"], ["ino de la patria.../n"], ["Para cambiar ", "todo, par", "a resistir", "/ny demostra"], ["r que nos importa lo que s", "omos/nQue nos su"], ["cedi\u00f3 que n", "ada cambio,/nque ha sal"], ["ido mal que n", "ada cambio,/nque nos im"], ["porto, que pod", "r\u00e1 cambiar/nel destino"], [" de la patria, de una ve", "z"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wiE-MX0Nu3k", "delay": 0}]}