{"cancion": "un-beso-y-una-flor", "banda": "attaque-77", "escala": "A5", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A5", "F#5", "A5", "F#5", "D5", "A5"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D5", "A5", "D5", "A5", "D5", "B5", "E5", "A5"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E5", "F#5", "D5", "A5", "E5"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D5", "A5", "D5", "E5", "A5", "D5", "E5", "A5"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 2, 3]}, "letras": [["Dejar\u00e9 mi tierra por ti,/ndejar\u00e9 mis campos y "], ["huir\u00e9 lejos de aqu\u00ed./n"], ["Dejar\u00e9 llorando el jard\u00edn,/ny con tus recuerdos p"], ["artir\u00e9 lejos de aqu\u00ed/n"], ["De d\u00eda vivir\u00e9, p", "ensando en tus sonrisas,/n"], ["de noche las estrellas me acom", "pa\u00f1ar\u00e1n./n"], ["Ser\u00e1 como una luz, que alu", "mbre mi camino;/n"], ["me voy, pero te j", "uro que ma\u00f1an", "a volver\u00e9./n"], ["Al partir", ", un bes", "o y una flor,/nun 'te qui"], ["ero', una caric", "ia y un adi", "s;/n"], ["es ligero equip", "aje, para", " tan largo viaj", "e,/nlas p"], ["enas pesan en", " el coraz", "n./n"], ["M\u00e1s all", " del ma", "r habr\u00e1 un lugar/ndonde el "], ["sol cada ma", "\u00f1ana brille m", "\u00e1s;/n"], ["forjar\u00e1n mi de", "stino, la", "s piedras del cami", "no,/nlo qu"], ["e nos es quer", "ido siempre que", "da atr\u00e1s.", "/n"], ["Buscar\u00e9 un hogar para ti,/ndonde el cielo se une con el "], ["mar lejos de aqu\u00ed;/n"], ["con mis manos y con tu amor,/nlograr\u00e9 encontrar otra i"], ["lusi\u00f3n lejos de aqu\u00ed./n"], ["De d\u00eda vivir\u00e9, p", "ensando en tus sonrisas,/n"], ["de noche las estrellas me acom", "pa\u00f1ar\u00e1n./n"], ["Ser\u00e1 como una luz, que alu", "mbre mi camino;/n"], ["me voy, pero te j", "uro que ma\u00f1an", "a volver\u00e9./n"], ["Al partir", ", un bes", "o y una flor,/nun 'te qui"], ["ero', una caric", "ia y un adi", "s;/n"], ["es ligero equip", "aje, para", " tan largo viaj", "e,/nlas p"], ["enas pesan en", " el coraz", "n./n"], ["M\u00e1s all", " del ma", "r habr\u00e1 un lugar/ndonde el "], ["sol cada ma", "\u00f1ana brille m", "\u00e1s;/n"], ["forjar\u00e1n mi de", "stino, la", "s piedras del cami", "no,/nlo qu"], ["e nos es quer", "ido siempre que", "da atr\u00e1s.", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "l_9cqD9chlE", "delay": 0}]}