{"cancion": "bandido", "banda": "babasonicos", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "C", "G", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "C", "Am", "C", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "Em", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 2, 0, 0, 1, 2, 0, 2, 0, 0, 1, 2, 0, 2, 0, 2]}, "letras": [["Abando", "no la ciudad", "/nborre tod"], ["as mis huella", "s/ny mi histo"], ["ria persona", "l/nma\u00f1ana tend"], ["r\u00e1 otro n", "ombre/na mis am"], ["ores olvid", "o/nnada pro"], ["meto, ni pi", "do/nsoli"], ["tario mund", "o sigo", "/n"], ["s\u00e9 que los ", "malos/nviven m"], ["\u00e1s/ny la pa"], ["san mejo", "r/nque el c"], ["omun del h", "ombre/n"], ["la encontr", " en el descampad", "o/ny la llev"], ["e a la cave", "rna/nla hice m"], ["\u00eda y se durm", "i\u00f3/nesca"], ["pe entre la nie", "bla/ny les dej"], ["e a los feli", "nos/nel desay"], ["uno servi", "do/nse abalan"], ["zan fame", "licos/nal ma"], ["njar/n"], ["s\u00e9 que los ", "malos/nviven m"], ["\u00e1s/ny la pa"], ["san mejo", "r/nque el c"], ["omun del h", "ombre/n"], ["en el ci", "elo, no hay lug", "ar/npara que mi "], ["alma descan", "se/nni siqu"], ["iera religi", "\u00f3n/nporque no "], ["busco, perd", "n/nme que"], ["dare sin moti", "vos/nme trag"], ["are en el vi", "cio/ncomo un p"], ["irata/nreti"], ["rado, del ma", "r/n"], ["s\u00e9 que los ", "malos/nviven m"], ["\u00e1s/ny la pa"], ["san mejo", "r/nque el c"], ["omun del h", "ombre/n"], ["s\u00e9 que los ", "malos/nviven m"], ["\u00e1s/ny la pa"], ["san mejo", "r/nque el c"], ["omun del h", "ombre."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "gRMEGMyYJsI", "delay": 0}]}