{"cancion": "arbol-palmera", "banda": "babasonicos", "escala": "E", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "F", "E", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#", "E", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["En un estado fi", "no de belleza /n"], ["veo los campos, veo", " el se\u00f1or /n"], ["los veo a todos en", " una comedia /n"], ["parecen cowboys si", "n acci\u00f3n /n"], ["Cambian los d\u00edas c", "ambian mis cabezas /n"], ["lo que era un prado ah", "ora es le\u00f3n /n"], ["o es un gato con dreads y a", "lgo de lepra /n"], ["y no son mi", " imaginaci\u00f3n /n"], ["Lento...como ", "se mueve la sombra /n"], ["en el tr\u00f3pico y", "o caigo hoy /n"], ["Lento...como vac", "ila el aire /n"], ["en tus o\u00eddos", " es mi sopor /n"], ["es mi gota de su", "dor /nes la visi\u00f3n del"], [" calor /nes un"], [" buitre /n"], ["El arbol mide el ", "tiempo en su corteza /n"], ["yo enagenado mir", "o en deredor /n"], ["estoy en medio de ", "un arbol palmera /n"], ["entre hojas verdes p", "ienso soy /n"], ["desde algUn punto de", " Nueva Guinea /n"], ["un parlamento lle", "ga mi rinc\u00f3n /n"], ["llegan camellos ma", "sticando brea /n"], ["me traen nubes de va", "por /n"], ["Lento...como ", "se mueve la sombra /n"], ["en el tr\u00f3pico y", "o caigo hoy /n"], ["Lento...como vac", "ila el aire /n"], ["en tus o\u00eddos", " es mi sopor /n"], ["Lento...como ", "se mueve la sombra /n"], ["en el tr\u00f3pico y", "o caigo hoy /n"], ["Lento...como vac", "ila el aire /n"], ["en tus o\u00eddos", " es mi sopor /n"], ["es mi gota de su", "dor /nes la visi\u00f3n del"], [" calor /nes un"], [" buitre ", "", "/nes un"], [" buitre, e", "s un buitre ", "/nmi quebranta "], ["huesos"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zQrXZ_BerZE", "delay": 0}]}