{"cancion": "deeee", "banda": "babasonicos", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Am", "Dm", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Am", "F", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "E", "C", "D", "Bm", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "D", "Bm", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 0, 2, 3, 0, 1, 0, 0, 2, 3, 3, 3, 0, 0]}, "letras": [["Desanima", "da,/n"], ["Muerta de ri", "sa,/n"], ["Golpea el vie", "nto, la bris", "a cae.", "/n"], ["Due\u00f1a del a", "ire/n"], ["Que respira,", "/n"], ["Desanda el tiempo sin", " prisa.", "", "/n"], ["La historia cambia/nCuando el "], ["que la cuenta se confunde./n"], ["De eleg", "irla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["De eleg", "irla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["Tu pelo envue", "lve/n"], ["La angu", "stia,/n"], ["En mustio encuentro", ", la llu", "via cae.", "/n"], ["Desentendi", "da,/n"], ["Bordea el gent\u00edo,", "/n"], ["Foto crom\u00e1tica", " despi", "sta.", "/n"], ["La historia cambia/nCuando el "], ["que la cuenta se confunde./n"], ["De elegi", "rla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["De elegi", "rla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["De elegi", "rla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["De elegi", "rla/n"], ["Para mi canci\u00f3n de am", "or./n"], ["Desobedient", "e/n"], ["Por la autov\u00eda,", "/n"], ["El gusto es m\u00edo", ",/n"], ["Habr\u00e1 sonrisa", "s. (x4)"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "QREFt7szZK8", "delay": 0}]}