{"cancion": "gustavo-show", "banda": "babasonicos", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Bm", "Em", "Em", "C", "A7", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "A7", "Em", "Em", "Em", "Em", "Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Em", "C", "Bm", "Em", "Em", "C", "A7", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "A7", "C", "D", "Em", "Em", "Bm", "Em", "Bm", "Em", "Bm", "C", "D", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "G", "Bm", "Em", "C", "A7", "C", "D", "Em", "Em", "C", "Em", "Bm", "Em", "C", "Em", "Bm", "Em", "C", "Em", "Bm", "Em", "C", "Em", "Bm", "Em", "Bm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["st\u00e1s de vu", "elta,/ns"], ["os la tormen", "ta,/nla "], ["novedad,", "/nen "], ["las hister", "ias,/nno "], ["existen cau", "sas/ny ni c"], ["uenta te das", ",/ntu cl"], ["ima inestabl", "e me acosa,", "/n"], ["empaca to", "do y termine", "mos esto,", "/n"], ["por una ve", "z te digo l", "a verdad,", "/n"], ["no especules", " con mis se", "ntimientos ", "nena,", "/n"], [], [], [], [], ["anejadora", ", com", "e cabeza,", "/na"], ["rma letal", ", leng", "ua afilada,", "/nte t"], ["emo y me esc", "ondo,/nnena "], ["me enferma", "s,/nn"], ["o tengo m\u00e1s vue", "ltas, reacc", "iona,/n"], ["empaca to", "do y termine", "mos esto,", "/n"], ["por una v", "ez te digo l", "a verdad,", "/n"], ["no especu", "les con mis ", "sentimient", "os nena,", "/n"], ["separemos nuest", "ro anda", "r,/nl"], ["a chusma del b", "arrio, nos ", "mira pelear,", "/n"], ["hacemos talk sh", "ow, nuestra", " intimidad,", "/n"], ["empaca tod", "o y terminem", "os esto,", "/n"], ["por una v", "ez te digo l", "a verdad,", "/n"], ["no especu", "les con mis ", "sentimient", "os nena,", "/nse"], ["paremos nuestr", "o andar,", "/n"], ["se termi", "n\u00f3 la ", "pesadilla", ",/n"], ["se termi", "n\u00f3, vu", "elvo a so", "\u00f1ar,/n"], ["felicida", "d no me", " detengan", "/n"], ["que all\u00e1 v", "oy,/n"], ["no te deteng", "as/nque"], [" ac\u00e1 esto", "y."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Zu5eSDB06AU", "delay": 0}]}