{"cancion": "turista", "banda": "bad-bunny", "escala": "D7M", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M", "C#m7(5-)", "F#7", "Bm7", "Bm7/F#", "Em7(9)", "G/A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "D7M", "C#m7(5-)", "F#7", "Bm7", "Bm7/F#", "Em7(9)", "G/A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "A7(13)", "D7M", "C#m7(5-)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#7", "Bm7", "Bm7/F#", "Em7(9)", "A7", "A7(13)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#7", "Bm7", "Bm7/F#", "Em7(9)", "G/A", "G7M", "Gm6", "Bm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 1, 2, 4, 0, 1]}, "letras": [[], [], ["ista/nT\u00fa solo viste "], ["lo mejor de m\u00ed", " /nY no lo que yo sufr"], ["\u00eda", "/nTe fuiste sin s"], ["aber el porqu\u00e9", "", "/nEl porqu\u00e9 de mis he"], ["rida'/nY no te tocaba a t"], ["i curar la ", "/nViniste a pasarla b"], ["ien", "/nY la pasam"], ["o' bien", "/nUna foto bon"], ["ita/nUn atardecer herm"], ["oso", "/nUna bail"], ["a'\u00edta ", "/nTu cadenita de "], ["oro", "", "", "/nEstuvimo' tan c"], ["erquita/nMir\u00e1ndono' a los"], [" ojo'", "/nDime si viste l"], ["a pena ", "/nDe mi coraz\u00f3n "], ["roto", "", "", "/nQue lleva as"], ["\u00ed, lleva as\u00ed mucho tiempo/nQue lleva as"], ["\u00ed, lleva as\u00ed muchos", " a\u00f1o'/nEscondi"], ["\u00e9ndome los sentimi", "ento'/nTengo mi"], ["edo que me hagan m\u00e1s da\u00f1o", "", "", "/nY lleva as"], ["\u00ed, lleva as\u00ed mucho tiempo/nYa lleva as"], ["\u00ed, lleva as\u00ed muchos", " a\u00f1o'/nEy, "], ["    yo no s\u00e9, mi amor/nL"], ["o que la vida tendr\u00e1/n"], ["       Pa' ti y pa' m\u00ed/n"], ["    Si se da, pues, se da/n"], ["    Y si no, pues tambi\u00e9n /nVamo' a disfrutar, que"], ["/nLa noche se puso bon"], ["ita/n"], [], [], ["ista/nT\u00fa solo viste "], ["lo mejor de m\u00ed /nY no lo que yo sufr\u00eda"], [], [], [], [], [], []], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "H7-7TXXnw8I", "delay": 0}]}