{"cancion": "la-proxima-curda", "banda": "bersuit-vergarabat", "escala": "Am7", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "F9", "Bm7(b5)", "Dm", "E7", "Bb7", "Am7", "F9", "Bm7(b5)", "Dm", "E7", "Bb7", "Am", "Am/G#", "Am/G", "F#\u00b0", "A7", "Dm", "Am", "Bm7(b5)", "E7", "Am", "A7", "Dm", "Dm(maj7)", "Dm7", "Dm6", "Am", "Am(maj7)", "Am7", "Am6", "Bm7(b5)", "E7", "Am7", "Am7", "F9", "Bm7(b5)", "Dm", "E7", "Bb7", "Am7", "F9", "Bm7(b5)", "Dm", "E7", "Bb7", "Am", "Am/G#", "Am/G", "F#\u00b0", "F", "Fm", "F#\u00b0", "F", "Bb7", "A7", "Dm", "Am", "Bm7(b5)", "E7", "Am", "A7", "Dm", "Dm(maj7)", "Dm7", "Dm6", "Am", "Am(maj7)", "Am7", "Am6", "Bm7(b5)", "E7", "F", "Fm", "F", "Fm", "Bm7(b5)", "E7", "Am7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" curda ser\u00e1 la me", "jor/nte juro com"], ["padre que hoy tomar", "\u00e9/nhasta la sangre de D"], ["ios./nSe"], ["r\u00e1 pura ", "vida o la perdici", "\u00f3n/nser\u00e1 agua de"], [" zanja mezclada con r", "abia/ny el m\u00e1s bruto ar"], ["dor.", "/nAunque p"], ["ierda la memoria/ns\u00e9 qu"], ["e hoy har\u00e9 historia/nY al f"], ["inal un perejil la contar", "\u00e1.", "/nLa pr"], ["\u00f3xima curda ser\u00e1 la mejor/ni"], ["r\u00e9 al para\u00edso sin m\u00e1s bendici\u00f3n/nque e"], ["star totalmente pas", "ado de alcohol de quema", "r.", "/nAqu\u00ed"], [" viene su", "biendo, la ", "siento lleg", "ar/ntre"], ["pando mis ", "venas como ", "un vendava", "l/nuna "], ["bestia sedienta del f", "ondo del mar surgir", "./nLa pr\u00f3xima "], ["curda ser\u00e1 la m", "ejor/ntendr\u00e1n que agu"], ["antarme hablando pa", "vadas/nhasta que salga el "], ["sol./n"], ["Ir\u00e9 as\u00ed", " nom\u00e1s y de un mordis", "c\u00f3n/nme har\u00e9 con tus"], [" sue\u00f1os, con toda tu ", "esencia/ny tu fiel coraz"], ["\u00f3n.", "/nNo me "], ["vengan con lisonjas/npues mi "], ["carne es una esponja/nque va "], ["absorviendo todo y quiere m", "\u00e1s./nQuiere el c"], ["uerpo de Mar\u00eda/npara ha"], ["cer la porquer\u00eda/nEn las s"], ["ombras de la no", "che inferna", "l.", "/nLa pr"], ["\u00f3xima curda ser\u00e1 la mejor/ni"], ["r\u00e9 al para\u00edso sin m\u00e1s bendici\u00f3n/nque e"], ["star totalmente pas", "ado de alcohol de quema", "r.", "/nAqu\u00ed"], [" viene su", "biendo, la ", "siento lleg", "ar/ntre"], ["pando mis ", "venas como ", "un vendava", "l/nuna "], ["bestia sedienta del f", "ondo del mar surgir\u00e1", ".", "/nYe r"], ["\u00edo y me r\u00edo/ny par"], ["ece que me r\u00edo.../nLa p"], ["r\u00f3xima curda... se", "r\u00e1 la mej", "or."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WZMRLtL3HtU", "delay": 0}]}