{"cancion": "danza-de-los-muertos-pobres", "banda": "bersuit-vergarabat", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "D", "C", "C", "D", "D", "C", "C", "C", "C", "C", "D", "D", "C", "C", "D", "D", "C", "D", "D", "C", "C", "D", "D", "C", "C", "C", "D", "C", "D", "C", "D", "Am", "Bm", "G", "A#", "Bm", "Am", "Bm", "G", "A#", "Bm", "Am", "Bm", "G", "A#", "Bm", "D", "C", "D", "C", "D", "C", "D", "C", "D", "C", "D", "D", "C", "C", "D", "D", "C", "C", "D", "D", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["des de la primera estr", "ofa se tocan como el intro/n"], ["Pr\u00f3cer el que mata, sa", "nto el que no goza/n"], ["Macho el que no siente, mar", "ica el que llora/n"], ["Discreto el que no se r\u00ede, de", "cente el que no baila/n"], ["Y es bueno el que obedece, ob", "edec", "\u00ed y", " me fui a la cama", "/ny so"], ["\u00f1\u00e9 que a un cementerio yo fui a b", "ailar/n"], ["  y cabeci\u00e9 una mina, del nicho ", "cuatro/n"], ["Ella bailaba en Fer", "rasco Velero y me llev\u00f3 al programa/n"], ["VENGA A BAIA R PATRONA!/ny una d"], ["anza, venganza de los ", "pobres/n"], ["  que hechiz\u00f3 a los fiambres, que mu", "rieron sin pan/nMo"], ["v\u00edan locamente sus c", "aderas/n"], ["\u00a1corten! \u00a1co", "rten! no los dejen", " mover/nLa cola pa"], ["\u00b4ca balanceando/nLa cola pa"], ["`ya que se mueve/nLa cola pa"], ["\u00b4ca balanceando/nLa cola pa"], ["\u00b4ya/n"], ["   As\u00ed es mas f", "\u00e1cil,  me vi", "enen ganas de empez", "ar/na a"], ["marme/n"], ["   Quiero dej", "ar este cuerpo, que esta muer", "to", "/nde nacionali"], ["dad... falsa./n"], ["   El alma se m", "uere en el", " sarcofago ", "de la eleganc", "ia/nLas autoridades, no nos v"], ["ayan a sancionar/npero la pelvis se mueve se mueve se mueve se "], ["mueve/nen forma indecente. Con esta danza, nos v"], ["an a torturar./nLas ligas de moral momificadas,"], [" comenzaron nuevamente/na suge"], ["rir modales, allanaron bovedas para picane", "arnos/ny la picana no pod\u00eda picar"], [", porque mueve.../nLa cola pa"], ["ca balanceando/nLa cola pa"], ["`ya que se mueve/nLa cola pa"], ["\u00b4ca balanceando/nLa cola pa"], ["\u00b4ya/n"], ["Pr\u00f3cer el que mata, sa", "nto el que no goza/n"], ["Macho el que no siente, mar", "ica el que llora/n"], ["Discreto el que no se r\u00ede, de", "cente el que no baila/n"], ["Y es bueno el que obedece, y suvers", "ivo el que no se la banca/n"], ["Balanceando, la cola pa\u00b4ca que se mueve/n"], ["La cola pa\u00b4ya que balanceando, la cola pa\u00b4ya que se mueve."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MTulzvGCEnc", "delay": 0}]}