{"cancion": "depois-que-o-ile-passar", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Dm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm7", "Am7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7", "Dm7", "Am7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb7M", "Am7", "Dm7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bb7M", "A7", "Dm7", "Dm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Gm7", "Am7", "Dm7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 2, 2, 1, 3, 1, 3, 3, 4, 4, 4, 4]}, "letras": [[], ["Rebento", "u il\u00ea ai", " curuzu", "/nToque de Ang"], ["ola Ijex", "\u00e1/nVamos pra c"], ["ama meu be", "m/n"], ["Me pegue ago", "ra/nMe d\u00ea um "], ["beijo gost", "oso/nPode at"], ["\u00e9 me amass", "ar/n"], ["   Mas me solte quando o Il", "\u00ea   pa", "ssar", "/n"], ["   Mas me solte quando o Il", "   pas", "sar", "/n"], ["Quero ve", "r voc\u00ea", " Il\u00ea a", "i\u00ea... p", "assar por", " aqui", "/n"], ["Quero ve", "r voc\u00ea", " Il\u00ea a", "i\u00ea... p", "assar por", " aqui", "/n"], ["N\u00e3o me pegue, n\u00e3o me toque/nEu s\u00f3 quero ver o I"], ["l\u00ea    ", "passa", "r /n"], ["N\u00e3o me pegue, n\u00e3o me toque/nEu s\u00f3 quero ver o I"], ["l\u00ea   ", " passa", "r/nEu s\u00f3 quero ver o I"], ["l\u00ea   ", " passa", "r/nEu s\u00f3 quero ver o I"], ["l\u00ea   ", " passar/nEu s\u00f3 quero ver o Il\u00ea    passar"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "AHJZQ2XYCwM", "delay": 0}]}