{"cancion": "Divino-Maravilhoso", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "C#", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C#", "D", "E", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G#m7(b5)", "C#7", "F#m", "D", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "D", "C#7(b9)", "F#m", "A", "Em", "A", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3]}, "letras": [["ten\u00e7\u00e3o", " ao dobrar uma esquina/nU"], ["ma alegria, ate", "n\u00e7\u00e3o menina/nV"], ["oc\u00ea vem, qu", "antos anos voc\u00ea tem?/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o, p", "recisa ter olhos firmes/nP"], ["ra este sol, par", "a esta escurid\u00e3o/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o/n"], ["Tudo \u00e9 perigo", "so/n"], ["Tudo \u00e9 divino marav", "ilh", "oso/n"], ["Aten\u00e7", "\u00e3o par", "a o refr", "o/n"], [" preciso estar at", "ento e forte/nN\u00e3o "], ["temos tempo de tem", "er a morte (2x)/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o ", "para a estrofe e pro refr\u00e3o/nP"], ["ro palavr\u00e3o, ", "para a palavra de ordem/nAt"], ["en\u00e7\u00e3o p", "ara o samba exalta\u00e7\u00e3o/n"], ["Aten\u00e7\u00e3o/n"], ["Tudo \u00e9 perigo", "so/n"], ["Tudo \u00e9 divino marav", "ilh", "oso/n"], ["Aten\u00e7", "\u00e3o par", "a o refr", "o/n"], [" preciso estar at", "ento e forte/nN\u00e3o "], ["temos tempo de tem", "er a morte (2x)/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o ", "para as janelas no alto/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o", " ao pisar o asfalto, o mangue/nA"], ["ten\u00e7\u00e3o ", "para o sangue sobre o ch\u00e3o/n"], ["Aten\u00e7\u00e3o/n"], ["Tudo \u00e9 perigo", "so/n"], ["Tudo \u00e9 divino marav", "ilh", "oso/n"], ["Aten\u00e7", "\u00e3o par", "a o refr", "o/n"], [" preciso estar at", "ento e forte/nN\u00e3o "], ["temos tempo de tem", "er a morte (2x)"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7HvW-xu_j_o", "delay": 0}]}