{"cancion": "mae", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Em/B", "Am", "Am7/G", "F", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7", "C", "Em/B", "Am", "Am7/G", "F", "Bb", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "Am7+", "Am7", "Am6", "F7M", "Am/E", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1]}, "letras": [[], ["Palavra", "s, calas, na", "da fi", "z/n"], ["Estou t", "o infeliz", "/n"], ["Falasse", "s, desses, v", "isse ", "n\u00e3o/n"], ["Imensa s", "olid\u00e3o", "/n"], ["Eu sou um Re", "i que n\u00e3", "o tem fi", "m/n"], ["Que brilh", "as dentro a", "qui", "/n"], ["Guitarr", "as, salas, v", "ento,", " ch\u00e3o/n"], ["Que dor ", "no cora\u00e7\u00e3o", "/n"], [], ["Cidades", ", mares, pov", "o, ri", "o/n"], ["Ningu\u00e9m me", " tem amor", "/n"], ["Guitarr", "as, salas, co", "los, nin", "hos/n"], ["Um pouco", " de calo", "r/n"], ["Eu sou um ho", "mem t\u00e3o ", "sozinho", "/n"], ["Mas brilh", "as no que so", "u", "/n"], ["E o meu", " caminho e o", " teu cam", "inho/n"], [" um ne", "m vais, nem vo", "u/n"], [], ["Meninos", ", ondas, bec", "os, m\u00e3", "e/n"], ["E s\u00f3 porqu", "e n\u00e3o est", "ais/n"], ["s par", "a mim que na", "da ma", "is/n"], ["Na boca ", "das manh\u00e3s", "/n"], ["Sou triste, ", "quase um ", "bicho triste/nE brilhas mesmo assim"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kABxhwTKlsc", "delay": 0}]}