{"cancion": "louco-por-voce", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Gm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm7", "Dm7", "Em7", "A7", "Bb7+", "Eb7+/9", "Am5-/7", "Ab5-/7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm7", "Dm7", "Em7", "Fm7", "Bb7", "Eb7+", "Dm7", "G7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Cm7", "F7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Gm7", "C7/9"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 2, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 2, 2, 3]}, "letras": [["   Tudo o que ress", "alta/nQuer me v"], ["er chorar", "/n"], ["   Louco ", "por voc\u00ea", "", "/n"], ["  Nada esquece de arma", "r/nUma l"], ["\u00e1gri", "ma", "/nQue \u00e0s "], ["ve....", "zes ve", "m bater", " na cara", "/n"], ["   Onda do ma", "r/n"], ["  At\u00e9 grit", "ar de ", "  felicidad", "e/n"], ["   Tarde cinza   ", " l\u00e1grima prism", "\u00e1tica", "/n"], ["    Louco ", "por voc\u00ea", "", "/n"], ["  Cor multiplicada", "/nSom "], ["  palavra m", "", "/nPorqu"], ["e     ", " n\u00e3o se", "i dizer", "/nS"], ["aiba,  ", " diga voc\u00ea", "/n"], ["   Agora \u00e9 t", "arde/n"], ["   Felicidad", "e vem", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "m9KN7CXeYWU", "delay": 0}]}