{"cancion": "sou-seu-sabia", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C7+/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+/9", "Am7", "Em7", "A7", "A#7+", "D#7+", "D7/5-", "G7", "Cm7", "F7", "E7+", "Fm7", "A#7/9", "A#m7", "D#7/9", "Dm7", "G13", "C7+/9", "G13", "C7+/9", "Am7", "Em7", "A7", "A#7+", "D#7+", "D7/5-", "G7", "Cm7", "F7", "E7+", "Fm7", "A#7/9", "A#m7", "D#7/9", "Dm7", "G7", "Gm7", "C7/9", "C7/9-", "F7+", "F#\u00ba", "C7+/G", "A7", "Am6", "D7/9", "G13", "C7+/9", "G6", "C7+/9", "Gm", "C7/9-", "F7+", "F#\u00ba", "G6", "A7", "Am6", "D7/9", "G13", "C7+/9", "G13"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["mundo for desaba", "r sobre a sua cama", "", "/nE o "], ["medo se aconcheg", "ar sob o seu len\u00e7", "ol", "/nE "], ["se voc\u00ea sem dorm", "ir/nTre"], ["mer ao nascer do s", "ol", "/n"], ["Escute a v", "oz de quem am", "a/nEla "], ["chega a", "\u00ed", "/nVoc\u00ea"], [" pode estar trist", "\u00edssimo no seu qu", "arto", "/nQue eu "], ["sempre terei meu je", "ito de conso", "lar", "/n"], [" s\u00f3 ter alma de o", "uvir/nE"], [" cora\u00e7\u00e3o de e", "scutar", "/n"], ["Eu nunca m", "e farto do unis", "sono com", " a vida", "", "", "/nEu s"], ["ou", "/nSou seu sabi"], ["\u00e1/nN\u00e3o im"], ["porta onde for/nVou "], ["te catar/nTe"], [" vou cantar/nTe vou, "], ["te vou, te dou, te vou te dar,", " te dar, te ", "dar...", "", "", "/nEu s"], ["ou", "/nSou seu sabi"], ["\u00e1/nO que eu te"], ["nho eu te dou/n"], ["Que tenho a dar?/nS\u00f3"], [" tenho a vo", "z/nCantar, c"], ["antar, cantar, can", "tar, cantar..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_-OhzyRNdaI", "delay": 0}]}