{"cancion": "As-Coisas", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7", "F7", "E7", "G7", "F7", "E7", "G7", "F#7", "F7", "E7", "G7", "F7", "F7", "E7", "G7", "F#7", "A7", "D7", "A7", "Eb7", "C#7", "A7", "D7", "A7", "E7", "A7", "G7", "F7", "E7", "A7", "G7", "B7", "E7", "A7", "G7", "F7", "E7", "A7", "G7", "B7", "E7", "A7", "F7", "E7", "G7", "F7", "E7", "G7", "F#7", "F7", "E7", "G7", "F7", "E7", "G7", "F#7", "A7", "D7", "A7", "Eb7", "C#7", "A7", "D7", "A7", "E7", "A7", "G7", "F7", "E7", "A7", "G7", "B7", "E7", "A7", "G7", "F7", "E7", "A7", "G7", "B7", "A7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["As coisas t", "\u00eam p", "eso/nMassa, "], ["volume, tamanho/n"], ["Tempo, f", "orma, co", "r/n"], ["Posi", "\u00e3o, ", "textura, d", "ura\u00e7\u00e3o/n"], ["Densid", "ade, ch", "eiro, valor", "/n"], ["Consist\u00eancia", ", profundidade/nCon"], ["torno, temperat", "ura/nFun"], ["\u00e7\u00e3o,", " apar\u00eanci", "a, pre\u00e7o/nDestino, i"], ["dade, sentido/n"], ["As coisas n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "", "", "/n"], ["As coisas t", "\u00eam p", "eso/n"], ["Massa, volume, tamanho/n"], ["Tempo, f", "orma, co", "r/n"], ["Posi", "\u00e3o, ", "textura, d", "ura\u00e7\u00e3o/nDensi"], ["dade, c", "heiro, valo", "r/n"], ["Consist\u00eanci", "a, profundidade/nCon"], ["torno, temperat", "ura/nFun"], ["\u00e7\u00e3o,", " apar\u00eanci", "a, pre\u00e7o/nDestino, i"], ["dade, sentido/n"], ["As coisas n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nAs coisas "], ["n\u00e3o t\u00eam", " paz", "", "/nA"], ["s coisas, as coisas, as coisas..."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "796yP7HX9L0", "delay": 0}]}