{"cancion": "Pardo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "BM", "F#m7", "G7M", "D", "G7M", "Gm7", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm", "F#m7", "G7M", "D", "G7M", "Gm7", "A", "G#m7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm7", "G#m7", "Gm7", "G#m7", "Gm7", "G#m7", "Gm7", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2]}, "letras": [[], ["N\u00eago/n"], ["Teu rosa \u00e9 mais rosa que o rosa da m", "ais rosa rosa/n"], ["Veio um beijo preto, S", "angue sob a p\u00e9tala/n"], ["Veio um papo reto, L", "\u00edngua sobre a \u00favula/n"], ["N\u00eago/n"], ["Nenhum orix\u00e1 poder\u00e1 desmanchar o que ho", "uve l\u00e1/n"], ["Pra que me quereres?  H", "omens e mulheres h\u00e1/n"], ["Por que tanto queres n", "o me querer, quere", "r/n"], ["Sou pardo e n\u00e3o tardo a sentir me crescer o p", "retume/n"], ["Sou pardo e me ardo de amores por ti sem ci", "\u00fame/n"], ["Sou pardo e n\u00e3o tardo a sentir me crescer o pretume/nSou pardo e me ardo de amores por ti sem ci\u00fame de amores"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bzrmD9trFCc", "delay": 0}]}