{"cancion": "Sonhos", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Cm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm7", "Dm7(5-)", "G7", "C7", "C7(9-)", "Fm7", "Dm7(5-)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7", "Cm7", "Cm7/Bb", "Ab6", "G7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Ab7(13)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Ab6", "G7", "Cm7", "Dm7(5-)", "Ab7", "G7", "Cm7", "G7(5+)"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 1, 0, 3, 0, 2, 1, 0, 3]}, "letras": [[], [], ["udo era apenas uma brincadeira/nE foi crescendo cresc"], ["endo /nMe absorvendo"], ["/nE de rep"], ["ente  eu me vi ass", "im /nCompletam"], ["ente seu/n"], ["       Vi a minha for\u00e7a /nAmarr"], ["ada no seu passo/n"], ["    Vi que sem voc\u00ea n\u00e3o h\u00e1 c", "aminho  /nEu n\u00e3o me acho"], ["/nComo eu sonh"], ["ei um dia/nQu"], ["ando o meu mundo era mais mundo/nE todo mundo adm"], ["itia", "/n"], ["   Mais pureza  mais carinho  /nMais c"], ["alma  mais alegria/n"], ["   No meu jeito de me dar/n"], ["        Quando a can\u00e7\u00e3o se ", "fez /nMais clara e m"], ["ais senti", "da/nQuando a poesia realm"], ["ente /nFez fol"], ["ia em minha vida/nDessa paix"], ["\u00e3o inesperada/n"], ["    Mas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o/nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se e"], ["ncontre/nSaudade at\u00e9 que \u00e9"], [" bom/n melhor que caminhar va"], ["zio/nA espera\u00e7a"], [" \u00e9 um dom/nQue eu tenho em m"], ["im  eu tenho sim/n "], ["        N\u00e3o tem desespero n", "\u00e3o/nVoc\u00ea "], ["me ensinou milh\u00f5es de ", "coisas/nAmanh\u00e3 se"], ["r\u00e1 um novo dia/nCertam"], ["ente eu vou ser ma", "is feliz", "", "/nQu"], ["ando o meu mundo era mais mundo/nE todo mundo adm"], ["itia", "/n"], ["   Mais pureza  mais carinho  /nMais c"], ["alma  mais alegria/n"], ["   No meu jeito de me dar/n"], ["        Quando a can\u00e7\u00e3o se ", "fez /nMais clara e m"], ["ais senti", "da/nQuando a poesia realm"], ["ente /nFez fol"], ["ia em minha vida/nDessa paix"], ["\u00e3o inesperada/n"], ["    Mas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o/nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se e"], ["ncontre/nSaudade at\u00e9 que \u00e9"], [" bom/n melhor que caminhar va"], ["zio/nA esperan\u00e7a"], [" \u00e9 um dom/nQue eu tenho em m"], ["im  eu tenho sim/n "], ["        N\u00e3o tem desespero n", "\u00e3o/nVoc\u00ea me ensinou milh\u00f5es de coisas"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hBc82F_r0NE", "delay": 0}]}