{"cancion": "Hino-do-Senhor-do-Bonfim", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "D5+", "F#m", "G", "A", "D", "D", "A/C#", "Bm", "D#\u00ba", "F#m", "C#7", "F#m", "F#7", "G", "A", "D", "Am7", "D7", "G", "A", "D", "D", "G", "F\u00ba", "A", "A7", "D", "D7", "G", "F\u00ba", "D", "A/C#", "B7", "Em", "A", "D", "D", "F#m", "G", "A", "D", "D", "F#m", "C#7", "F#m", "F#7", "G", "A", "D", "Am7", "D7", "G", "A", "D", "D", "G", "F\u00ba", "Em", "A", "D", "D", "D5+", "F#m", "G", "A", "D", "D", "A/C#", "Bm", "D#\u00ba", "F#m", "C#7", "F#m", "F#7", "G", "A", "D", "Am7", "D7", "G", "A", "D", "D", "G", "F\u00ba", "A", "D", "D7", "G", "F\u00ba", "D", "A/C#", "B7", "Em", "A", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [" ti neste", " dia de gl\u00f3", "ria/ngl\u00f3ria a"], [" ti redent", "or que h\u00e1 cem ", "anos/nnossos "], ["pais ", "conduzi", "ste ", " vit\u00f3ria", "/npelos "], ["mares e campos bai", "anos", "/n"], ["desta sagra", "da coli", "na", "", "/n"], ["mans\u00e3o da ", "miseric", "\u00f3rdia/n"], ["dai-nos a gra\u00e7a", " di", "vina/n"], ["da justi\u00e7a e da", " conc\u00f3r", "dia", "/n"], ["dai-nos a ", "gra\u00e7a di", "vin", "a", "/n"], ["da justi\u00e7", "a e da co", "nc\u00f3rdia/ngl\u00f3ria a"], [" ti nessa altura sa", "grada/n\u00e9s o "], ["eterno faro", "l, \u00e9s o gu", "ia/n\u00e9s, se"], ["nhor, sentinela avan", "\u00e7ada/n\u00e9s a "], ["guardo imortal da ba", "hia.", "/n"], ["desta sagr", "ada coli", "na", "", "/nman"], ["s\u00e3o da m", "iseric", "rdia/n"], ["dai-nos a g", "ra\u00e7a div", "ina/nda jus"], ["ti\u00e7a ", "e da conc", "rdia/naos teus "], ["p\u00e9s que ", "nos deste o ", "direito/naos teus "], ["p\u00e9s que n", "os deste a verd", "ade/ntrata e"], [" exul", "ta num ", "f\u00e9rv", "ido preito", "/na alma"], [" em festa da nossa", " cidad", "e/n"], ["desta sagra", "da coli", "na", "", "/n"], ["mans\u00e3o da ", "miseric", "\u00f3rdia/n"], ["dai-nos a gra\u00e7a", " divin", "a/n"], ["da justi\u00e7a e da conc\u00f3", "rdia", "/n"], ["dai-nos a ", "gra\u00e7a di", "vin", "a", "/n"], ["da justi\u00e7", "a e da co", "nc\u00f3rdia"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "r7JtBSny4e4", "delay": 0}]}