{"cancion": "erratica", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F7+", "G#\u00b0", "Gm", "C7/9", "D#7/A#", "Cm/A#", "D#7/A#", "Cm/A#", "Bb7+", "D#7/9", "Am7", "G#\u00b0", "Gm", "A7", "Dm7", "G7/13", "C7+", "Cm7", "Bb7+", "A7", "D7+", "Dm7", "G7/13", "G7/13", "Gm", "C7/9", "F7+", "G#\u00b0", "Gm", "A7", "Dm7", "G7/13", "Gm", "C7/9", "F7+", "F7+", "G#\u00b0", "Gm", "C7/9", "D#7/A#", "Cm/A#", "D#7/A#", "Cm/A#", "Bb7+", "D#7/9", "Am7", "G#\u00b0", "Gm", "A7", "Dm7", "G7/13", "C7+", "Cm7", "Bb7+", "A7/13", "D7+", "Dm7", "G7/13", "G7/13", "Gm", "C7/9", "F7+", "G#\u00b0", "Gm", "A7", "Dm7", "G7/13", "G7/13", "Gm", "C7/9", "F7+"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["sta melodi", "a em que me perc", "o/nQuem "], ["sabe, talvez um ", "dia", "", "/n"], ["Ainda te encontre minha mu", "sa/n"], ["Confusa/n"], ["Esta estrada me esc", "orre do pei", "to/nE t\u00e3o sem"], [" jeito/n"], ["Se desenha entre as es", "trelas da gal", "\u00e1xia/nEm"], [" f\u00facsia.../n"], ["B\u00fassolas n\u00e3o", " h\u00e1 na cor dos", " versos/n"], ["Usam como s", "enha to", "ns perve", "rsos", "/n"], ["Busco a tr", "ilha certa, mate", "maticament", "e/nS\u00f3 sei "], ["brincar de cabra", "-cega/n"], ["Err\u00e1tica", "/n"], ["Chega/n"], ["Neste desc", "aminho, meu cami", "nho/nTe pe"], ["rcorre a aus\u00eanc", "ia", "", "/n"], ["Corpo, alma, tudo, nada, m", "usa/n"], ["Difusa./n"], ["O sorriso do ga", "to de Alice", " se se vi", "sse/n"], ["N\u00e3o seria menos", " ou mais into", "c\u00e1vel/nQue o "], ["teu, v\u00e9u/n"], ["Pausa de f", "ra\u00e7\u00e3o de se", "mifusa/n"], ["Pode c", "onter t", "\u00e3o grande tris", "teza", "/n"], ["Busco o estilo ex", "ato/nA"], [" t\u00e1tica eficaz/n"], ["Do rock ao jazz/n"], ["Do lied ao samba/n"], ["Ao brega", "/n"], ["Err\u00e1tica", "/n"], ["Chega"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "IFzia71e_Ho", "delay": 0}]}