{"cancion": "gatas-extraordinarias", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E7M(9)", "Bm7", "E7(9)", "A7M"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am6", "G7M", "C7M(9)", "C#m7(b5)", "F#7(b13)", "F#m7", "B7(b9)", "Em7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F#m7(11)", "B7(b13)", "Em7(9)", "F#m7(11)", "Bm7", "E7(9)", "A7M", "Am6"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G7M", "Gm6", "F#m7", "B7(b9)", "E7M(9)", "A7(13)", "E7M(9)", "A7(13)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["mor me pegou/nE eu n\u00e3o de"], ["scanso enquanto n\u00e3o pegar", "/nAquela criatu"], ["ra/nSaio na "], ["noite a procura/n"], ["O batid\u00e3o do meu cora\u00e7\u00e3o/nNa "], ["pista escura/nSe "], ["pego,    u", "i      Me entr", "ego e fui", "/n"], ["Ser\u00e1 que ela querer\u00e1/nSer\u00e1 que ela"], [" quer/nSer\u00e1 que meu sonho i"], ["nflui/n"], ["Ser\u00e1 que meu plano \u00e9 bom/nSer\u00e1 que \u00e9 n"], ["o  tom               B7(b13)/nE as "], ["gatas extraordin", "\u00e1rias/nQue andam nos "], ["meios onde ela f", "lui/nSe"], ["r\u00e1 que ela evolui Se", "r\u00e1 que ela evolui/n"], ["E se ela evoluir/nSer\u00e1 que isso me i"], ["nclui/nTenho que pegar, "], ["tenho que pegar/nTenho que pegar "], ["essa criatura/n"], ["Tenho que pegar, tenho que pegar/nTenho que pe"], ["gar"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MOlg9WtQ-38", "delay": 0}]}