{"cancion": "amanha", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "A7M", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "Bm7", "E", "Bm7", "G", "E", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "A4", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["\u00e3 s", "er\u00e1 um lindo d", "ia, da", " mais louca alegr", "ia/nQue se possa imagin"], ["ar, ama", "nh\u00e3 redobrada a for", "\u00e7a/nPra cima que n"], ["\u00e3o cessa, h\u00e1 de vi", "ngar/n"], ["Amanh\u00e3", " mais nenhum mist\u00e9", "rio, a", "cima do ilus", "rio/nO astro rei vai bril"], ["har, am", "anh\u00e3 a luminosid", "ade/nAlheia a q"], ["ualquer vontade, h\u00e1 de im", "perar, h\u00e1 de impera", "r", "", "/n"], ["Amanh", " est\u00e1 toda espe", "ran\u00e7a, p", "or menor que par", "e\u00e7a/nExiste \u00e9 pra visc"], ["ejar, ama", "nh\u00e3 apesar de h", "oje/nSer\u00e1 estrada "], ["que surge, para se trilha", "r/n"], ["Amanh", " mesmo que uns n\u00e3o qu", "eiram ser", "\u00e1 de outros que esp", "eram/nVer o dia rai"], ["ar, amanh", "\u00e3 \u00f3dios aplac", "ados temores abra", "ndados/nSer\u00e1 p"], ["leno, ser\u00e1 pl", "eno"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YkEMEFvVMjQ", "delay": 0}]}