{"cancion": "clarao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D/F#", "G/F", "Em", "D", "C#7(b13)", "C7M(6)", "B7(13)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em7", "A/C#", "C#m7(b5)", "F#7", "Bm7(11)", "Bb7(b5)", "Am7(11)", "D7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [["H\u00e1 um clar\u00e3o i", "nfinito/nQue posso enxe"], ["rgar", "/n"], ["De vez em   ", "quando    me  ", "       perco", "/n"], ["Num pensamento qu", "alquer/n"], ["Que me devolve ao lug", "ar/n"], ["Onde      fic", "amos   bem  ", "  perto", "/n"], ["Havia um calmo m", "ist\u00e9rio/nPlantado no ar"], ["", "/n"], ["Que   se dei", "tava          ", " nos     dia", "s/n"], ["Vi atrav\u00e9s de um", " abra\u00e7o/n"], ["Veio a certeza de ter", "/n"], ["A      infini", "ta         a", "legria", "/n"], ["J\u00e1 n\u00e3o havia m", "otivos/nPara eu me pre"], ["ocupar", "/n"], ["O Sol       ", "   nascia     ", "    bonito", "/n"], ["E atrav\u00e9s da man", "h\u00e3/n"], ["N\u00f3s fomos o desperta", "r/n"], ["De      um   ", " amor       ", "imposs\u00edvel", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "yNfxFtzrDQw", "delay": 0}]}