{"cancion": "ciclamen-do-libano", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Ab", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Ab", "Gm", "Ab"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Fm", "Cm", "Fm", "Cm", "Ab"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bb7", "Eb7M", "Bb7", "Eb7M", "G7", "Cm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G7", "Cm", "Ab", "G", "Ab", "G", "Ab", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 2, 1, 3, 4, 1, 3, 4]}, "letras": [["ue as almas se cha", "mem/nE"], [" os corpos se am", "\u00e9m/n"], ["Eis poderos\u00eds", "simos/n"], ["O que produz\u00ed", "amos/n"], ["De signos divi", "nos/n"], ["Teus cantos moreno", "s/n"], ["Onde os meus n\u00e3o me", "nos/n"], ["Perna, bra\u00e7o, art", "elhos/n"], ["Enfim, cada memb", "ro/n"], ["Aninha-se espel", "hos/n"], ["D\u00e3o-se entre os dois V", "\u00eanus/n"], ["De montes vermelh", "os/n"], ["E vales amen", "os/n"], ["Que os anjos re", "clamem/n"], ["E nos c\u00e9us pro", "clamem/nTe"], ["u Sol, mel dulc", "ssimo/nFl"], ["or em carne e e", "sp\u00edrito/n"], ["Cicl\u00e2men do L", "\u00edbano/n"], ["Cicl\u00e2men do L", "\u00edbano/n"], ["Cicl\u00e2men do L", "\u00edbano", "/n"], [], [], ["Que os anjos re", "clamem/n"], ["E nos c\u00e9us pro", "clamem/nTeu Sol, mel dulc\u00edssimo"], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "jZpQGOtVqrY", "delay": 0}]}