{"cancion": "Um-Comunista", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "Em", "Am", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Em", "F7M", "Bb", "Am", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Em", "F7M", "Bb", "Eb7M", "E", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Em", "F7M", "Bb", "Am", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Em", "F7M", "Bb", "Eb7M", "E", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Em", "F7M", "Bb", "Am", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am7", "Em", "F7M", "Bb", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am7", "Em", "F7M", "Bb", "Am", "F7M", "Bb", "Am", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Am7", "Em", "Dm7", "Am7", "Dm7", "Am", "Dm7", "Am7", "Em", "F7M", "Bb", "Eb7M", "E", "F7M", "Bb", "Eb7M", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["  Um mulato baia", "no, /nMuito alto e mul"], ["ato ", "/n"], ["  Filho de um itali", "ano /nE de uma preta u"], ["\u00e7\u00e1 ", "/n"], ["  Foi aprendendo a l", "er /nOlhando mundo \u00e0 v"], ["olta ", "/n"], ["  E prestando aten", "\u00e3o /nNo que n\u00e3o estava a"], [" vista /n"], ["Assim nasce um co", "munis", "ta ", "/n"], ["  Um mulato baia", "no /nQue morreu em S\u00e3o"], [" Paulo ", "/n"], ["  Baleado por ho", "mens /nDo poder mili"], ["tar ", "/n"], ["  Nas fei\u00e7\u00f5es que ga", "nhou /nEm solo ameri"], ["cano", "/n"], ["  A dita guerra fr", "ia /nRoma, Fran\u00e7a e B"], ["ahia /n"], [" Os comunistas guarda", "vam sonhos /n"], ["  Os comunistas! os co", "munistas! /n"], ["  O mulato baia", "no, /nMini e man"], ["ual ", "/n"], ["  Do guerrilheiro urb", "ano /nQue foi preso por "], ["Vargas ", "/n"], ["  Depois por Magalh", "\u00e3es /nPor fim, pelos mi"], ["licos ", "/n"], ["  Sempre foi persegu", "ido /nNas min\u00facias das"], [" pistas /n"], [" Como s\u00e3o os c", "omuni", "stas? ", "/n"], ["  N\u00e3o que os seus ini", "migos /nEstivessem lu"], ["tando ", "/n"], ["  Contra as na\u00e7\u00f5es t", "error /nQue o comunismo ur"], ["dia ", "/n"], ["  Mas por v\u00e3os inte", "resses /nDe poder e di"], ["nheiro ", "/n"], ["  Quase sempre por m", "enos /nQuase nunca por "], ["mais /n"], [" Os comunistas guarda", "vam sonhos /n"], ["  Os comunistas! os com", "unistas! /n"], ["  O baiano morr", "eu /nEu estava no e"], ["x\u00edlio ", "/n"], ["  E mandei um rec", "ado: /n\"Que eu que tinha mo"], ["rrido\" ", "/n"], ["  E que ele estava vi", "vo, /nMas ningu\u00e9m ente"], ["ndia ", "/n"], ["  Vida sem utopi", "a /nN\u00e3o entendo que "], ["exista /n"], ["Assim fala um co", "munis", "ta ", "/n"], ["  Por\u00e9m, a ra\u00e7a h", "umana /nSegue tr\u00e1gica, "], ["sempre ", "/n"], ["  Indecodific", "vel /nT\u00e9dio, horror, mara"], ["vilha ", "/n"], ["  , mulato bai", "ano /nSamba o reveren"], ["cia ", "/n"], ["  Muito embora n\u00e3o c", "reia /nEm viol\u00eancia e gu"], ["errilha /n"], ["T\u00e9dio, horror e m", "aravi", "lha ", "/n"], ["  Cal\u00e7ad\u00f5es enca", "rdidos /nMultid\u00f5es apo"], ["drecem ", "/n"], ["  H\u00e1 um abismo entre ", "homens /nE homens, o hor"], ["ror ", "/n"], ["  Quem e como far", "\u00e1 /nCom que a terra se a"], ["cenda? ", "/n"], ["  E desate seus n", "s /nDiscutindo-se "], ["clara /n"], ["Iemanj\u00e1, Mar", "ia, Ia", "ra /n"], ["Ians\u00e3, Cat", "ija\u00e7", "ara ", "/n"], ["  O mulato baia", "no /nJ\u00e1 n\u00e3o obe"], ["decia", " /n"], ["  As ordens de intere", "sse /nQue vinham de mos"], ["cou ", "/n"], ["  Era luta rom", "ntica /nEla luz e era t"], ["reva ", "/n"], ["  Venta de maravi", "lha, /nDe t\u00e9dio e de h"], ["orror /n"], [" Os comunistas guarda", "vam sonhos /n"], ["  Os comunistas! os co", "munistas! /n"], [" Os comunistas guarda", "vam sonhos /n"], ["  Os comunistas! os co", "munistas!"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pM-V3f28Oqc", "delay": 0}]}