{"cancion": "quem-esta-batendo-na-portinha-do-meu-coracao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em", "C", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["em est\u00e1 baten", "do na portin", "ha do meu cora\u00e7\u00e3", "o?/n"], ["Quem est\u00e1 bat", "endo na port", "inha do meu cora\u00e7", "\u00e3o?/nCa"], ["ro-", "o-ol", ", abre a janel", "a querida", "-a", "", "/nA noite es"], ["t\u00e1 t\u00e3o", " lin", "da-a", "/nE a sere"], ["nata \u00e9 pra vo", "c\u00ea/nLai\u00e1 la"], ["i\u00e1, la", "i\u00e1 lai\u00e1 l", "ai\u00e1/n"], ["Lai\u00e1 lai", "\u00e1, lai", "\u00e1 lai\u00e1 la", "i\u00e1/n"], ["Quem est\u00e1 bat", "endo na port", "inha do meu cora\u00e7", "\u00e3o?/n"], ["Quem est\u00e1 bat", "endo na port", "inha do meu cora\u00e7", "\u00e3o?/nCa"], ["ro-", "o-ol", ", abre a janel", "a querida", "-a", "", "/nA noite es"], ["t\u00e1 t\u00e3o", " lin", "da-a", "/nE a sere"], ["nata \u00e9 pra vo", "c\u00ea/nLai\u00e1 la"], ["i\u00e1, la", "i\u00e1 lai\u00e1 l", "ai\u00e1/n"], ["Lai\u00e1 lai", "\u00e1, lai", "\u00e1 lai\u00e1 la", "i\u00e1"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4sz0dsE3wNw", "delay": 0}]}