{"cancion": "Um-Frevo-Novo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m9", "Bm7", "E7/9", "Em7(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7(13)", "D", "D#\u00ba", "A", "F#m7", "Bm7", "E7/9", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7", "E7(9)", "A/C#", "F#7(#9)", "Bm7", "E7(9)", "Em6", "A7(13)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "D#\u00ba", "A/E", "F#m7", "Bm7", "E7(9)", "A", "E7(#9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["ra\u00e7a Castro ", "Alves \u00e9 do ", "povo/nComo o "], ["c\u00e9u \u00e9 do avi", "\u00e3o", "/nUm frevo "], ["novo, eu pe", "o um frevo n", "ovo/nTodo "], ["mundo na p", "ra\u00e7a/nE manda a gente sem "], ["gra\u00e7a no sal\u00e3", "o/nMete o cotov"], ["elo e vai a", "brindo o cami", "nho/n"], ["Pegue no meu c", "abelo pra n\u00e3o se p", "erder e terminar sozi", "nho", "/nO tempo "], ["passa, mas na r", "a\u00e7a eu chego l", "\u00e1/n"], [" aqui nessa ", "pra\u00e7a que tudo vai ", "ter de pintar", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Yty18TpOghQ", "delay": 0}]}