{"cancion": "Magrelinha", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Gm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm7", "Cm7", "F7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F7", "F#\u00ba", "Gm7", "A#7/9", "D#7+/9", "D7/9-"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A#7M", "B\u00ba", "Cm7", "F7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D#", "F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G#", "A#", "A#", "C", "G#", "A#", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 2, 3, 3, 4]}, "letras": [["O p\u00f4r-do-sol/nVai "], ["renovar, brilhar de novo s", "eu sorriso", "", "/nE liber"], ["ta da are", "ia preta e do arco-\u00edris/nCor de sangue, cor de "], ["sangue/nCor de sangue, cor de "], ["sangue/nO "], ["beijo meu vem c", "om melado/nDecorado "], ["cor-de-rosa", "", "/nUm "], ["sonho seu vem d", "os lugares/nSuper-"], ["homem, super-mosca/nSuper-carioca, super-"], ["eu, super-eu/n"], ["Deixa tudo em f", "orma, \u00e9 melh", "or/nN\u00e3o"], [" sei/n"], ["N\u00e3o tem mais pe", "rigo, digo,", " j\u00e1 nem s", "ei/n"], ["Ela est\u00e1 com", "igo o som e o s", "ol/nN\u00e3o"], [" sei/nO "], ["sol n\u00e3o adi", "vinha/n"], ["Baby \u00e9 magrel", "inha/n"], ["No cora\u00e7\u00e3o do Bra", "sil/n"], ["No cora\u00e7\u00e3o do Bra", "sil/n"], ["No cora\u00e7\u00e3o", ", no cora\u00e7\u00e3o, no cora\u00e7\u00e3o do", " brasil."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "o_tQh50Xwc4", "delay": 0}]}