{"cancion": "Ciclo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "F#m5-/7", "Em", "Am7", "Em7", "F#m5-/7", "B7", "Em", "D7", "D/C", "G/B", "D7", "D/C", "G/B", "F#m5-/7", "B7", "Em", "F#m5-/7", "B7", "Em", "Ebm7", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Abm7", "Ebm", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Db7", "Gb7+", "Db7", "Gb7+", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Abm7", "Ebm7", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Db7", "Gb7+", "Db7", "Gb7+", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Fm5-/7", "Ebm7", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Abm7", "Ebm7", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Db7", "Gb7+", "Db7", "Gb7+", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Fm5-/7", "Bb7", "Ebm7", "Em7", "F#m5-/7", "B7", "Em7", "Am7", "Em7", "F#m5-/7", "Em"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Passa o tempo e a vida p", "assa, e eu de alma ing\u00eanua acred", "ito/nNum s"], ["onho doce, infi", "nito, plen", "itude, enlev", "o e gra\u00e7a", "/nQue s"], ["em tor", "tura ou revol", "ta estou", " cantando", " ao luar", "/nVamos "], ["dar a mei", "a volt", "a, volta e", " meia vamos ", "dar", "", "/nDepois a estrada poe"], ["irenta, os p", "\u00e9s sangrando em ped", "rou\u00e7os/nE "], ["apaziguando alvor", "o\u00e7os a al", "ma intranq", "uila e seden", "ta/nMur"], ["chessem todas as flo", "res e a cor", "renteza das horas", "/nRecordo o passado i"], ["nteiro e as vo", "ltas que o mundo d", "\u00e1/nMeu li"], ["m\u00e3o, meu limo", "eiro, meu ", "p\u00e9 de ja", "carand", "\u00e1/nE aq"], ["uele ao l\u00e9u do de", "stino que in", "spirou tanto louv", "or/nC"], ["ajueiro pe", "quenin", "o carre", "gadinho de flor", "/nPassa o tempo e eu fico "], ["mudo, ontem ai", "nda a cira", "nda/nVida"], [" \u00e0 toa, a trova br", "anda ago", "ra envolve", "ndo tudo", "/nO "], ["vale nativo, os comb", "ros, v\u00e1r", "zea, montanha, leve", "za/n"], ["Essa poe", "ira de escomb", "ros de qu", "e se nutre ", "a tristeza", "", "/nVelho, recordo o m"], ["enino, que res", "ta de mim, sei ", "l\u00e1/nCa"], ["jueiro pequ", "enino, meu ", "p\u00e9 de jacara", "nd\u00e1"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "EuNOmur6tGY", "delay": 0}]}