{"cancion": "De-Noite-Na-Cama", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D7/9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7/9", "G7", "D7/9", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7/9", "G7", "G7", "D7/9", "G7", "C7/9", "F7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb7/9", "Eb7/9", "Ab6/7", "C#7/9", "F#6/7", "B7/9", "E7/9", "A7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [[], ["noite, na c", "ama, eu fico pensan", "do", "/nSe "], ["voc\u00ea me ", "ama, e quando", "", "/nSe "], ["voc\u00ea me ", "ama, eu fico pens", "ando", "/nDe "], ["noite, na c", "ama, e quando", "", "/nDe dia eu fa\u00e7o"], [" gra\u00e7a pra n\u00e3o d", "ar   ba", "ndeira n\u00e3o deixo voc", " ver", "/nDe dia tudo "], ["passa como brincad", "eira/nPor longe de vo"], ["c\u00ea", "/nPor onde voc\u00ea"], [" mora, p\u00e1ra e se d", "emora/nPor hora n\u00e3o vou"], [" ter coragem de di", "zer/nMas h\u00e1 de haver a hora"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "hqmVMBooVWI", "delay": 0}]}