{"cancion": "Nossa-Gente", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Cm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm", "Gm", "Cm", "Bb", "Eb", "Fm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Cm", "Fm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Cm", "Gm", "Cm", "Gm", "Fm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Cm", "Cm", "Ab", "Bb", "Cm", "Ab", "Bb", "Cm"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 2, 1, 3, 0, 1, 1, 0, 1, 2, 1, 3]}, "letras": [[], ["isa l\u00e1 que eu vou chegar mais ", "tarde, o y\u00ea/nVou me jun"], ["tar ao Olodum que \u00e9 da ale", "gria", "/n"], ["  denominado de vul", "c\u00e3o/nO esta"], ["mpido ecoou nos quatro c", "antos do mundo/nEm "], ["menos de um minuto, em seg", "undos/nNossa gente \u00e9 quem bem diz \u00e9 quem mai"], ["s dan\u00e7a/nOs "], ["gringos se afinavam na fol", "ia", "/nOs "], ["deuses igualando todo o enc", "anto toda a transa/nOs rata"], ["plans dos tambores gratif", "icam/nQuem fica n\u00e3o pensa em vo"], ["ltar/nAfei"], ["\u00e7\u00e3o a primeira ", "vista/nO "], ["beijo batom que nao v", "ai mais soltar/nA "], ["express\u00e3o do rosto iden", "tifica/nAvisa "], ["l\u00e1, avisa l\u00e1, avisa l\u00e1 \u00f4 \u00f4/nA"], ["visa l", "\u00e1 que eu v", "ou/nA"], ["visa l", "\u00e1 que eu v", "ou/nAv"], ["isa l\u00e1 que eu vou chegar mais ", "tarde, o y\u00ea/nVou me jun"], ["tar ao Olodum que \u00e9 da ale", "gria", "/n"], ["  denominado de vul", "c\u00e3o/nO esta"], ["mpido ecoou nos quatro c", "antos do mundo/nEm "], ["menos de um minuto, e", "m segundos/nNossa gente \u00e9 quem bem diz \u00e9 quem mai"], ["s dan\u00e7a/nOs "], ["gringos se afinavam na fol", "ia", "/nOs "], ["deuses igualando todo o enc", "anto toda a transa/nOs rata"], ["plans dos tambores gratif", "icam/nQuem fica n\u00e3o pensa em vo"], ["ltar/nAfei"], ["\u00e7\u00e3o a primeira ", "vista/nO "], ["beijo-ban\u00e3o vai mais", " soltar/nA "], ["express\u00e3o do rosto iden", "tifica/nAvisa "], ["l\u00e1, avisa l\u00e1, avisa l\u00e1 \u00f4 \u00f4/nA"], ["visa l", "\u00e1 que eu v", "ou/nA"], ["visa l", "\u00e1 que eu vou"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BY4KeCak17U", "delay": 0}]}