{"cancion": "Linha-do-Equador", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Eb7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eb7M", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "F#m7(13)", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "F#m7(13)", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Gm7", "Cm7", "Ab7M", "Abm6", "Abm7M(9)", "Abm6", "Gm7", "Cm7", "Ab7M", "Abm6", "Abm7M(9)", "Abm6", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "Fm7", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "F#m7(13)", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Fm7", "Eb7M", "F#\u00b0", "Gm7", "Cm7", "Ab7M", "Abm6", "Abm7M(9)", "Abm6", "Gm7", "Cm7", "Ab7M", "Abm6", "Abm7M(9)", "Abm6", "Eb7M", "Fm7", "Gm7", "F#m7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["a Part", "e:", "", "", "", "", "", "/nL"], ["uz das estrelas la\u00e7o do infini", "to/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/nR"], ["osa amarela voz de todo grit", "o/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/n"], ["     Esse imenso, desmed", "ido amor/nVai al"], ["\u00e9m de seja o que for/n"], ["     Vai al\u00e9m de onde eu vou, ", "do que sou,/nMinha dor, m"], ["inha linha do equador/n"], ["     Esse imenso, desmed", "ido amor/nVai al"], ["\u00e9m de seja o que for/n"], ["     Passa mais al\u00e9m do/nC"], ["\u00e9u de bras\u00edlia/nTra\u00e7o do arqui"], ["teto/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/nG"], ["osto de filha m\u00fasica de pre", "to/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/n"], ["     Essa desmesura d", "e paix\u00e3o/n lou"], ["cura do cora\u00e7\u00e3o/n"], ["     Minha Foz do Igua\u00e7u ", "P\u00f3lo Sul, meu azul/nL"], ["uz do sentimento nu/n"], ["     Esse imenso, desmed", "ido amor/nVai al"], ["\u00e9m de seja o que for/n"], ["     Vai al\u00e9m de onde eu vou, ", "do que sou,/nMinha dor, m"], ["inha linha do equador", "/nMas \u00e9 "], ["doce morrer nesse ", "mar/nDe lembr"], ["ar e nun", "ca esquecer", "", "/nSe eu t"], ["ivesse mais alma pra d", "ar/nEu dar"], ["ia,  is", "so pra mim ", " viver/n"], ["Primeir", "a Part", "e com ", "varia\u00e7\u00e3o na letra:/nC"], ["\u00e9u de bras\u00edlia/nTra\u00e7o do arqui"], ["teto/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/nG"], ["osto de filha m\u00fasica de pre", "to/nGosto tanto d"], ["ela assim", "/n"], ["     Essa desmesura d", "e paix\u00e3o/n lou"], ["cura do cora\u00e7\u00e3o/n"], ["     Minha Foz do Igua\u00e7u ", "P\u00f3lo Sul, meu azul/nL"], ["uz do sentimento nu/n"], ["     Esse imenso, desmed", "ido amor/nVai al"], ["\u00e9m de seja o que for/n"], ["     Vai al\u00e9m de onde eu vou, ", "do que sou,/nMinha dor, m"], ["inha linha do equador", "/nMas \u00e9 "], ["doce morrer nesse ", "mar/nDe lembr"], ["ar e nun", "ca esquecer", "", "/nSe eu t"], ["ivesse mais alma pra d", "ar/nEu dar"], ["ia,  is", "so pra mim ", " viver/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4o-pp921Ssw", "delay": 0}]}