{"cancion": "um-passo-a-frente", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G/D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G/D", "Cm6/Eb", "G/D", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G/D"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]}, "letras": [["Samba em dia de ch", "uva/nExagera alguma c"], ["oisa/nFaz da dupla muito ma"], ["is/n"], ["Passa um frio na e", "spinha/nPelo calor da palm"], ["ada/nMove a mo\u00e7a e o ra"], ["paz/n"], ["Ela sorri com a barr", "iga/nEle corteja a prefe"], ["rida/nAmor, a gente \u00e9 muito"], [" mais/nO "], ["samba \u00e9 roda sem me", "dida/nA chuva agora \u00e9 col"], ["orida/nE a harmonia se re"], ["faz/n"], ["Quando v\u00e3o pela ave", "nida/nLevam qualquer incer"], ["teza/nUm passo atr"], ["\u00e1s/n"], ["Pega na barra da saia/nTomara que "], ["caia/nTomara que s"], ["aia/nSambando eu vou"], ["/n"], ["Pega na barra da saia/nTomara que "], ["caia/nTomara que "], ["saia/n"], ["Minha imperfei\u00e7\u00e3o \u00e9 a voz d", "a vez"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "FD659znbXVA", "delay": 0}]}