{"cancion": "e-de-manha", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Am7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am7", "Am6", "Am7", "Am6"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7", "Am6", "Am7", "A7(b13)", "Dm7", "G7(9)", "Dm7", "G7(9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm7", "G7(9)", "Bm7(11)", "Bb7(#11)", "Am7", "D7(9)", "Am7", "D7(9)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "D7(9)", "Am7", "A7(b13)", "Dm7", "D#\u00ba", "Am/E", "F#m7(b5)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F7M", "G/F", "C/Bb", "Fm6/Ab", "C7M(6)/G", "B7/F#", "Dm6/F", "C7M(6)/G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], [" de manh", "/n de madr"], ["ugada/n de manh"], ["\u00e3/nN\u00e3o sei mais de"], [" nada/n de manh"], ["\u00e3/nVou ver meu a"], ["mor", "/n"], [" de manh", "/nVou ver minha a"], ["mada/n de manh"], ["\u00e3/nFlor da madru"], ["gada/n de manh"], ["\u00e3/nVou ver minha "], ["flor", "/n"], ["Vou pe", "la estra", "da", "/nE cada es"], ["trela/n"], [" uma flo", "r", "/n"], ["Mas a f", "lor amad", "a/n"], [" mais que a madru", "gada/nE f"], ["oi por el", "a/nQue o galo "], ["cocoro  c", "/nQue o galo cocoro  c\u00f4"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Pfyg6JVpxqE", "delay": 0}]}