{"cancion": "Eu-Sou-Neguinha", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "C7M", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7M"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 0, 0, 1, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [["Eu tava encostad'ali minha guitarra/nNo quadrado branco v\u00eddeo pap"], ["el\u00e3o/nOlha que coisa mais que coisa \u00e0 toa, boa boa boa boa"], [" boa/n"], ["Eu tava com gra\u00e7a/nTava em Madureira, tava na "], ["bahia                                                                                                                                                                                                         /nNo Beaubourg no Bronx, no Br\u00e1s e eu e eu e eu "], ["e eu/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Era uma mensagem lia uma mensagem/nParece bobagem mas n\u00e3o era"], [" n\u00e3o/nMas aquilo ia e eu ia e eu ia e eu ia e eu ia e eu "], ["ia/n"], ["Eu me perguntava: era um gesto hippie, um desenho estranho/nHomens trabalhando, pare, contra"], ["m\u00e3o/nE era dan\u00e7a e dan\u00e7a ou n\u00e3o ou n\u00e3o ou n\u00e3o ou n"], ["o ou n\u00e3o/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Eu tava rezando ali completamente/nUm crente, uma lente, era uma v"], ["is\u00e3o/nCarne nua nua nua nua nua nua n"], ["ua/n"], ["Era t\u00e3o gozado/nEscola de samba na telev"], ["is\u00e3o/nE eu era a sa\u00edda, melodia, meio-dia dia "], ["dia/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Mas via outras coisas: via o mo\u00e7o forte/nE a mulher macia den'da escuri"], ["d\u00e3o/nO que a poesia e a profecia n\u00e3o v\u00eaem mas v\u00eaem,v\u00eaem,v\u00eaem,v"], ["\u00eaem,v\u00eaem,/n"], [" o que parecia/nFatalmente erram, acham solu"], ["\u00e7\u00e3o/n"], ["mil/n"], ["Eu sou neguinha?/n"], ["Eu sou neguinha?"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "SUxwCQmxoS8", "delay": 0}]}