{"cancion": "coracao-vagabundo", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A\u00b0", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A\u00b0", "Abm6", "Eb7M/G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm6", "G\u00b0", "Fm7", "Ab\u00ba", "Abm6", "Eb7M/G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A\u00b0", "Abm6", "Gm6"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G\u00b0"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Fm7", "Bb7(4/9)", "Eb7M(9)", "Ab7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 2, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 4, 2, 4, 0, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 4, 2, 3, 4, 2, 3, 4, 0]}, "letras": [[], ["e cansa /nDe ter esperan"], ["a /nDe um dia ser t"], ["udo o que quer/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o de cri", "an\u00e7a /nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a le"], ["mbran\u00e7a /nDe um vulto fel"], ["iz de mulher /nQu"], ["e passou por meu sonho /nS"], ["em dizer adeus /nE fez d"], ["os olhos meus /nUm chor"], ["ar mais sem fi", "m/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["    Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im ", "/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["   Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im/nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o s"], ["e cansa /nDe ter esper"], ["an\u00e7a /nDe um dia ser t"], ["udo o que quer/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o de cri", "an\u00e7a /nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a le"], ["mbran\u00e7a /nDe um vulto fel"], ["iz de mulher /nQu"], ["e passou por meu sonho /nS"], ["em dizer adeus /n"], ["     E fez dos olhos meus /nUm chor"], ["ar mais sem fim", "/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["    Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im /n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["   Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im", "/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["   Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im/nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o s"], ["e cansa /nDe ter esper"], ["an\u00e7a /nDe um dia ser t"], ["udo o que quer/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o de cri", "an\u00e7a /nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a le"], ["mbran\u00e7a /nDe um vulto fel"], ["iz de mulher /nQu"], ["e passou por meu sonho /nS"], ["em dizer adeus /n"], ["     E fez dos olhos meus /nUm chor"], ["ar mais sem f", "im/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["    Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im ", "/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["   Quer guardar o mu", "n_do ", "/nEm m"], ["im ", "/n"], ["    Meu cora\u00e7", "\u00e3o vaga__b", "undo /n"], ["   Quer guardar o", " mun_do ", "/nEm mim"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9NblOknpJQ0", "delay": 0}]}