{"cancion": "Trilha-do-Amor", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "C7", "F", "Am", "D7", "Gm", "Bbm", "Am", "Cm", "D7", "Gm", "Am", "Bb", "A7", "Dm", "C", "Cm", "D7", "G7", "Bbm", "Eb7", "D7", "Cm", "D7", "Gm", "Am", "Bb", "A7", "Dm", "C", "Am", "D7", "Gm", "Bbm", "Am", "Cm", "D7", "Gm", "Bbm", "Am", "Cm", "D7", "Gm", "Bbm", "Dm", "Cm", "D7", "Gm", "Bbm", "F\u00ba", "Am", "Cm", "D7", "Gm", "C7", "Gm", "C7", "Am", "D7", "Am", "D7", "Gm", "Bbm", "F", "C7", "F", "F\u00ba", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ahia de S\u00e3o Salvador/nPeguei um a"], ["x\u00e9 nos encantos de l\u00e1/nVoltei pro me"], ["u Rio do meu Redentor/nPra ver meu "], ["amor que \u00e9 l\u00e1 do ", "Iraj\u00e1/nT\u00f4 cheio de "], ["saudade do nosso ca", "lor/nE tudo que eu q"], ["uero \u00e9 chegar e pode", "r/nTe"], [" amar", ", te abra", "ar", "/nMatar a vont"], ["ade que tanto senti/nSem o seu car"], ["inho n\u00e3o d\u00e1 pra fi", "car/nRezei para o Noss"], ["o Senhor do Bomfim/nE trouxe uma f"], ["ita pra te aben\u00e7oa", "r/nE tive a cer"], ["teza que a gente \u00e9 a", "ssim/nUm longe do o"], ["utro n\u00e3o d\u00e1 pra fi", "car/nN\u00e3o"], [" d\u00e1 ", "pra separ", "ar", "/nEu vou seguindo a tr"], ["ilha do amor/nEnquanto essa p"], ["aix\u00e3o me guiar/nDeixo o cora\u00e7"], ["\u00e3o me levar/nDeixo o cora"], ["\u00e7\u00e3o me le", "var/nEu vou seguindo a tr"], ["ilha do amor/nOnde voc\u00ea qui"], ["ser vou estar/nSem voc\u00ea n\u00e3"], ["o d\u00e1 pra ficar/nSem voc\u00ea n\u00e3"], ["o d\u00e1 pra fic", "ar/nEu vou seguindo a t"], ["rilha do amor/nEnquanto essa pa"], ["ix\u00e3o me guiar/nDeixo o cor"], ["a\u00e7\u00e3o me levar/nDeixo o cora"], ["\u00e7\u00e3o me le", "var/nEu vou seguindo a tr"], ["ilha do amor/nOnde voc\u00ea q"], ["uiser vou estar/nSem voc\u00ea n\u00e3"], ["o d\u00e1/nSem voc\u00ea n\u00e3"], ["o d\u00e1 pra ficar, sem voc\u00ea ", "n\u00e3o d\u00e1 pra", " ficar/n"], ["O Bahia", ", Bahi", "a que n\u00e3o me sai do pensamen", "to/n"], ["O Bahia,", " Bahia ", "que n\u00e3o me sai do pensa", "mento/nFui l\u00e1 B"], ["ahia de S\u00e3o Salvador/nPeguei um a"], ["x\u00e9 nos encantos de l\u00e1/nVoltei pro meu R"], ["io do meu Redentor, d", "o meu redentor, d", "o meu redentor/nDo meu redent"], ["or", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "zxAV70LKgVY", "delay": 0}]}