{"cancion": "so-vou-gostar-de-quem-gosta-de-mim", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A6", "Bm", "Bm7(9)", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7", "A7(13-)", "D7M", "C#m7", "Bm", "E7(9)", "C#m7", "F#m", "Bm", "E7", "A7M", "A6", "Bm", "Bm7(9)", "E7(9)", "A7M", "A6", "Em7", "A7(13)", "A7(13-)", "D7M", "C#m7", "Bm", "E7(9)", "C#m7", "F#m7", "Bm", "E7", "A", "C#7", "F#7(9)", "F#7(13)", "F#7(13-)", "B7(9)", "Bm", "F#7(9)", "F7(9)", "E7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ante vou modificar o meu modo de vida", "", "/nNaquele "], ["instante em que voc\u00ea partiu destruiu nosso amor", "", "/nAgora n\u00e3o vou "], ["mais chorar/nCa"], ["nsei de", " esperar de ", "esperar", " enfim", "/nE"], [" pra come", "\u00e7ar eu s", "\u00f3 vou gost", "ar de quem", " gosta de mim", "/nN\u00e3o quero "], ["com isso dizer que o amor n\u00e3o \u00e9 bom senti", "mento", "/nA vida \u00e9"], [" t\u00e3o bela quando a gente ama e tem um ", "amor", "/nPor isso \u00e9 que eu"], [" vou mudar/nN\u00e3"], ["o quero fi", "car choran", "do at\u00e9 ", "o fim", "/n"], ["E pra n\u00e3o c", "horar, eu s", "\u00f3 vou gost", "ar de quem gost", "a de mim", "/nN\u00e3o vai ser"], [" f\u00e1cil eu bem sei/nE eu j\u00e1 proc"], ["urei n\u00e3o enco", "ntrei meu ", "bem/nA"], [" vida \u00e9 assim eu falo por mim/nPois "], ["eu viv", "o sem   ", "   nin...", "..gu\u00e9m"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "68ZRc5g56eQ", "delay": 0}]}