{"cancion": "tropicalia", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Bbm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Ab", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Abm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Abm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Ab", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Cm", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Abm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Bbm", "Eb", "Ab", "Cm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Sobre a cabe\u00e7a os a", "vi\u00f5e", "s/nSob os meus p\u00e9s os c"], ["aminh", "\u00f5es/nAponta contra os cha"], ["pad\u00f5", "es/n"], [], ["izo o movime", "nto/nEu ori"], ["ento o carnav", "al/nEu inauguro o monu"], ["mento/nNo plan"], ["alto Cent", "ral do pa\u00ed", "s/n"], ["Viva a bos", "sa-sa-sa", "/nViva a palho\u00e7a"], ["-\u00e7a-\u00e7a-", "a-\u00e7a/nViva a bo"], ["ssa-sa-s", "a/nViva a palho\u00e7a"], ["-\u00e7a-\u00e7a-", "a-\u00e7a/n"], ["O mon", "umento \u00e9 de papel/n"], ["Crepon e p", "rata/nOs olhos verdes da mu"], ["lata", "/nAtr\u00e1s da"], [" verde ", "mata/nO luar do "], ["sert", "o/n"], [], ["mento n\u00e3o tem ", "porta/nA entrada"], [" \u00e9 uma rua antiga/nEstreita e "], ["torta/nE no joelho uma "], ["crian\u00e7a/nSorridente, feia e "], ["morta/nEstende a "], ["m\u00e3o/n"], ["Viva a ma", "ta-ta-ta", "/nViva a mulata-"], ["ta-ta-ta-t", "a/nViva a ma"], ["ta-ta-ta", "/nViva a mulata-"], ["ta-ta-ta-t", "a/n"], [], ["pisci", "na/nCom \u00e1gua azul de am"], ["arali", "na/nE fala nor"], ["destina", " e far\u00f3is/n"], [], ["ireita tem uma ro", "seira/nAutenti"], ["cando a eterna primav", "era/nE nos jardins os urubus pa"], ["sseiam/nAtarde inteira entre "], ["os giras", "s\u00f3is/n"], ["   Viva a Mari", "a-ia-ia", "/nViva a Bahia-"], ["ia-ia-ia-ia", "/nViva a Mar"], ["ia-ia-ia", "/nViva a Bahia-"], ["ia-ia-ia-ia", "/n"], [], ["-bang", "/nMuito pouco "], ["sangu", "e/nSamba "], ["de tam", "borim/n"], [], ["cordes disson", "antes/nPelos cinco "], ["mil alto-fal", "antes/nSenhoras e sen"], ["hores!!!/nEle p\u00f5e os olhos"], [" grandes/nSobre "], ["mim/n"], ["   Viva Iracem", "a-ma-ma", "/nViva Ipanema-"], ["ma-ma-ma", "-ma/nViva Irace"], ["ma-ma-m", "a/nViva Ipanema-"], ["ma-ma-ma-m", "a/n"], [], [" da b", "ossa/nSegunda-feira est\u00e1"], [" na f", "ossa/nTer\u00e7a-feira vai"], [" a ro", "\u00e7a por\u00e9m/n"], [], ["mento \u00e9 bem mo", "derno/nN\u00e3o disse"], [" nada do modelo/nDo meu "], ["terno/nQue tudo "], ["mais v\u00e1 pro in", "ferno/nMeu "], ["bem", "/nQue tudo "], ["mais v\u00e1 pro in", "ferno/nMeu "], ["bem/n"], ["   Viva a band", "a-da-da", "/nCarmem Miranda-"], ["da-da-da-d", "a/nViva a ban"], ["da-da-d", "a/nCarmem Miranda-"], ["da-da-da-", "da/nViva a ban"], ["da-da-d", "a/nCarmem Miranda-"], ["da-da-da-d", "a/nViva a ban"], ["da-da-d", "a/nCarmem Miranda-"], ["da-da-da-d", "a"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WwfwRULbSA8", "delay": 0}]}