{"cancion": "Recuerdos-de-Ypacarai", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G7", "Dm", "F", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "C7", "F", "Fm", "C", "Em", "Dm", "G7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "F", "Fm", "C", "A7", "Dm", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C7", "F", "Fm", "Em", "A7", "Dm", "G7", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [[], ["cimos/nJunto al lago azul de Yp"], ["acara\u00ed/nT\u00fa cantaba"], ["s triste por el camino/nViejas mel"], ["od\u00edas en g", "uaran\u00ed", "/nIba ren"], ["aciendo tu amor en m", "/nY en la no"], ["che hermosa de pleni", "lunio/nDe tu bl"], ["anca mano sent\u00ed el ca", "lor/nQue con tu"], ["s car\u00edcias me dio el amo", "r/nD\u00f3nde es"], ["t\u00e1s ahora cu", "ata\u00ed/nQue tu "], ["suave canto no llega a ", "m\u00ed /nD\u00f3nde est\u00e1s"], [" ahora/nMi ser te "], ["adora con fre", "nes\u00ed", "/nTodo te r"], ["ecuerda mi dulce a", "mor/nJunto "], ["al lago azul de Yp", "acara\u00ed/nTodo te rec"], ["uerda/nMi amor te llama cu\u00f1ata\u00ed"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "eGn6sfHaZTY", "delay": 0}]}