{"cancion": "Menino-Deus", "banda": "caetano-veloso", "escala": "D7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M", "A7/C#", "Bm", "G7M", "C7M", "Bm", "Bm6", "A7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7", "F#m7(5-)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7(9-)", "F#m7(5-)", "B7", "Bm7(5+)", "Gm", "F#m7", "B7", "Bb7M"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D6(9)", "G7M", "D6(9)", "G7M", "D6(9)"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 3]}, "letras": [["Menino De", "us, um corpo azul", "-dourado", "/n"], ["Um porto alegre \u00e9 bem m", "ais que um seguro/nNa r"], ["ota das nossas vi", "agens no escuro/n"], ["Menino De", "us, quando tua luz", " se acend", "a/n"], ["A minha voz compor", "\u00e1 tua lenda/nE "], ["por um momento haver", "\u00e1 mais futuro do q", "ue jama", "is houve", "/nMas "], ["ouve a nos", "sa harmon", "ia, a eletricid", "ade ligada no ", "dia/nEm que brilha"], ["rias por sobre a ", "cidade/n"], ["Menino Deus,", " quando a flor do teu se", "xo", "/n"], ["Abrir as p\u00e9talas ", "para o universo/nEn"], ["t\u00e3o, por um lapso, se enc", "ontrar\u00e1 nexo/n"], ["Ligando os breus,", " dando sentido aos mu", "ndos", "/nE a"], ["os cora\u00e7\u00f5es sent", "imentos profundos de ", "terna alegria no", " dia/nDo menino "], ["Deus", "/nDo menino "], ["Deus/nNo "], ["dia do menino D", "eus"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "A30OX8oYERY", "delay": 0}]}