{"cancion": "muito-romantico", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "A7", "D7", "Em", "A7", "D7", "Em", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "C#\u00ba", "G/D", "E7(4)", "E7", "A7", "D7", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "A7", "D7", "Em", "A7", "D7", "Em7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1]}, "letras": [[], ["  N\u00e3o tenho nada com isso, nem v", "em falar/n"], ["  Eu n\u00e3o consigo entender sua ", "l\u00f3gica/nMinha palavra cantada pode "], ["espantar/n"], ["  E a seus ouvidos parecer ex", "tica/n"], ["  Mas acontece que eu n\u00e3o posso ", "me deixar/n"], ["  Levar por um papo que j\u00e1 n\u00e3o", " deu, n\u00e3o deu", "/nAcho que "], ["nada restou pra guard", "ar ou lembrar/n"], ["  Do muito ou pouco que houve entre voc\u00ea", " e eu/n"], ["Nenhuma for\u00e7a vir\u00e1 me fa", "zer calar/n"], ["  Fa\u00e7o no tempo soar minha s", "\u00edlaba/nCanto somente o que pede pra se"], [" cantar/n"], ["  Sou o que soa, eu n\u00e3o douro a", " p\u00edlula/n"], ["  Tudo que eu quero \u00e9 um acorde perf", "eito, maior/n"], ["  Com todo mundo podendo bril", "har num c\u00e2ntico/nCanto somente o que n\u00e3o pode mais se calar"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lQvMLMW5KyU", "delay": 0}]}