{"cancion": "A-Luz-de-Tieta", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Cm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Cm7", "Bb7", "Cm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Cm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "G7", "Am", "G7", "G7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bb9", "Ab", "G7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 2, 3, 3, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 3, 3, 1, 4, 1, 4, 0, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 2, 3, 3, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 1, 1, 2, 3, 3, 1, 4, 1, 4]}, "letras": [["odo dia \u00e9 o mesmo dia/nA vida \u00e9 t\u00e3o t"], ["acanha/nNada novo sob o s"], ["ol/nT"], ["em que se esconder no escuro/nQuem na luz se b"], ["anha/nPor debaixo do len"], ["ol/nN"], ["essa terra a dor \u00e9 grande/nE a ambi\u00e7\u00e3o pe"], ["quena/nCarnaval e futeb"], ["ol/nQu"], ["em n\u00e3o finge/nQu"], ["em n\u00e3o mente/nQuem mais goza e p"], ["ena/n que serve de fa"], ["rol/nExiste algu\u00e9m em "], ["n\u00f3s/nEm muitos dentre n"], ["\u00f3s esse algu\u00e9m/nQue brilha mais do qu"], ["e milh\u00f5es de s\u00f3is/n"], ["E que a escurid\u00e3o/nConhec"], ["e tamb\u00e9m/nExiste algu\u00e9m aq"], ["ui/nFundo no fundo de voc"], ["\u00ea, de mim/nQue grita para qu"], ["em quiser ouvir/nQu"], ["ando canta assim/nT"], ["oda noite \u00e9 a mesma noite/nA vida \u00e9 t\u00e3o es"], ["treita/nNada de novo ao l"], ["uar/nT"], ["odo mundo quer saber/nCom quem voc\u00ea se "], ["deita/nNada pode prosper"], ["ar/n"], [" domingo , \u00e9 fevereiro/n sete de se"], ["tembro/nFutebol e carn"], ["aval/nN"], ["ada muda, \u00e9 tudo escuro/nAt\u00e9 onde eu me "], ["lembro/nUma dor \u00e9 sempre ig"], ["ual/nExiste algu\u00e9m em "], ["n\u00f3s/nEm muitos dentre n"], ["\u00f3s esse algu\u00e9m/nQue brilha mais do qu"], ["e milh\u00f5es de s\u00f3is/n"], ["E que a escurid\u00e3o/nConhece t"], ["amb\u00e9m/nExiste algu\u00e9m aq"], ["ui/nFundo no fundo de voc"], ["\u00ea, de mim/nQue grita para qu"], ["em quiser ouvir/nQu"], ["ando canta assim/n"], ["Eta/n"], ["Eta, eta, eta/n"], [" a lua, \u00e9 o sol/n a luz de T"], ["ieta, eta, eta/n"], ["Eta/n"], ["Eta, eta, eta/n"], [" a lua, \u00e9 o sol/n a luz de T"], ["ieta, eta, eta/nT"], ["odo dia \u00e9 o mesmo dia/nA vida \u00e9 t\u00e3o t"], ["acanha/nNada novo sob o s"], ["ol/nT"], ["em que se esconder no escuro/nQuem na luz se b"], ["anha/nPor debaixo do len"], ["ol/nN"], ["essa terra a dor \u00e9 grande/nE a ambi\u00e7\u00e3o pe"], ["quena/nCarnaval e futeb"], ["ol/nQu"], ["em n\u00e3o finge/nQu"], ["em n\u00e3o mente/nQuem mais goza e p"], ["ena/n que serve de fa"], ["rol/nExiste algu\u00e9m em "], ["n\u00f3s/nEm muitos dentre n"], ["\u00f3s esse algu\u00e9m/nQue brilha mais do qu"], ["e milh\u00f5es de s\u00f3is/n"], ["E que a escurid\u00e3o/nConhece t"], ["amb\u00e9m/nExiste algu\u00e9m aq"], ["ui/nFundo no fundo de v"], ["oc\u00ea, de mim/nQue grita para qu"], ["em quiser ouvir/nQu"], ["ando canta assim/nT"], ["oda noite \u00e9 a mesma noite/nA vida \u00e9 t\u00e3o es"], ["treita/nNada de novo ao l"], ["uar/nT"], ["odo mundo quer saber/nCom quem voc\u00ea se "], ["deita/nNada pode prosper"], ["ar/n"], [" domingo , \u00e9 fevereiro/n sete de se"], ["tembro/nFutebol e carnav"], ["al/nN"], ["ada muda, \u00e9 tudo escuro/nAt\u00e9 onde eu me "], ["lembro/nUma dor \u00e9 sempre ig"], ["ual/nExiste algu\u00e9m em "], ["n\u00f3s/nEm muitos dentre n"], ["\u00f3s esse algu\u00e9m/nQue brilha mais do qu"], ["e milh\u00f5es de s\u00f3is/n"], ["E que a escurid\u00e3o/nConhece t"], ["amb\u00e9m/nExiste algu\u00e9m aq"], ["ui/nFundo no fundo de voc"], ["\u00ea, de mim/nQue grita para qu"], ["em quiser ouvir/nQu"], ["ando canta assim/n"], ["Eta/n"], ["Eta, eta, eta/n"], [" a lua, \u00e9 o sol/n a luz de T"], ["ieta, eta, eta/n"], ["Eta/n"], ["Eta, eta, eta/n"], [" a lua, \u00e9 o sol/n a luz de T"], ["ieta, eta, eta"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "8aH4DAa-B_c", "delay": 0}]}