{"cancion": "chuvas-de-verao", "banda": "caetano-veloso", "escala": "C#m", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m", "C#m7", "A7", "G#7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "G#7", "C#m"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m/B", "G#m", "D#7", "G#7", "C#m", "C#m/B", "A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G#7", "G#m", "C#7", "F#m", "B7/9", "E", "D#m5-/7", "G#7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C#m", "B7", "E", "B7", "D#m5-/7", "G#7", "C#m", "C#m/B"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 3, 4, 1]}, "letras": [[], ["os ser amigo", "s simplesmen", "...te", "   /n"], ["Coisas do am", "or nunca ma", "is    ", "", "/nAmo"], ["res do pass", "ado, do prese", "nte  /nRepe"], ["tem velhos temas t\u00e3o ba", "nais  /nRess"], ["entimentos pass", "am como o ven", "to  /nS\u00e3o co"], ["isas de momento  /nS\u00e3"], ["o chuvas de ve", "r\u00e3o  /nTrazer uma afli\u00e7\u00e3o dentro do "], ["peito.  /n "], ["dar vida a um de", "feito  /nQue se "], ["extingue c", "om a r", "az\u00e3o  /nEstr"], ["anha no meu peito  /nEstra"], ["nha na minha alma  /nAgo"], ["ra eu tenho calma  /nN\u00e3o "], ["te desejo ", "mais   /nPodemos ser amigos simplesmente  "], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "5xmB1vcemFg", "delay": 0}]}