{"cancion": "debaixo-dos-caracois-dos-seus-cabelos", "banda": "caetano-veloso", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "F#m7", "B7", "E", "A", "E", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "F#m7", "B", "E", "A", "E", "B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "F#m7", "B7", "E", "A", "E", "B"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [["ia a areia branca/nSeus p"], ["\u00e9s ir\u00e3o tocar/nE v"], ["ai molhar seus cabelos/nA "], ["\u00e1gua a", "zul do ma", "r", "/nJan"], ["elas e portas v\u00e3o se abrir/nPra v"], ["er voc\u00ea  chegar/nE "], ["ao se sentir em casa/nSorr"], ["indo va", "i chorar", "", "/nDeb"], ["aixo dos carac\u00f3is dos seus cab", "elos/nUma hist\u00f3ria pra con"], ["tar/nDe um mundo t\u00e3o dis"], ["tante", "", "", "/nDeb"], ["aixo dos carac\u00f3is dos seus cab", "elos/nUm solu\u00e7o e a von"], ["tade/nDe ficar mais um inst"], ["ante", "", "", "/nAs l"], ["uzes e o colorido/nQue vo"], ["c\u00ea v\u00ea agora/nNas "], ["ruas por onde anda/nNa c"], ["asa o", "nde mor", "a", "/nVoc"], ["\u00ea olha tudo e nada/nLhe f"], ["az ficar contente/nVoc"], ["\u00ea s\u00f3 deseja agora/nVolt"], ["ar pra su", "a gent", "e", "/n"], ["Debaixo dos carac\u00f3is dos seus ", "cabelos/nUma hist\u00f3ria pra con"], ["tar/nDe um mundo t\u00e3o dis"], ["tante", "", "", "/nDeb"], ["aixo dos carac\u00f3is dos seus cab", "elos/nUm solu\u00e7o e a von"], ["tade/nDe ficar mais um inst"], ["ante", "", "", "/nVoc"], [" anda pela tarde/nE o s"], ["eu olhar tristonho/nD"], ["eixa sangrar no peito/nUm"], ["a sauda", "de um son", "ho", "/nUm d"], ["ia vou ver voc\u00ea/nCheg"], ["ando num sorriso/nPis"], ["ando a areia branca/nQue "], ["\u00e9 seu p", "ara", "so", "/n"], ["Debaixo dos carac\u00f3is dos seus ", "cabelos/nUma hist\u00f3ria pra con"], ["tar/nDe um mundo t\u00e3o dis"], ["tante", "", "", "/nDeb"], ["aixo dos carac\u00f3is dos seus cab", "elos/nUm solu\u00e7o e a von"], ["tade/nDe ficar mais um inst"], ["ante", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WRJJ8q6jkP8", "delay": 0}]}