{"cancion": "labios-que-beijei", "banda": "caetano-veloso", "escala": "F#m7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F#m7", "D#m7(b5)", "C#m6", "Amaj7", "D#7(b5)", "G#7", "C#m6", "F#m7", "B7", "Emaj7", "A#dim7", "E6", "C#7", "F#m7", "B7", "E6", "E6", "Gdim7", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m7", "F#7", "F#m7", "B7", "Emaj7", "A#dim7", "E6", "C#7", "F#m7", "B7", "Bm7", "E7(b9)", "Amaj7", "A#dim7", "Emaj7/B", "C#7", "F#m7", "B7", "Emaj7", "D#m7", "G#7", "C#m7", "C#m6", "F#m7", "F#m7", "F#m6", "G#7", "G#7(b9)", "C#m6", "G#7", "C#m7", "A#dim7", "D#7", "G#m7", "A#m7(b5)", "D#7", "A7", "G#7", "C#m7", "C#m6", "F#m7", "F#m7", "G#7", "F#m7", "Fdim7", "C#7(b9)", "F#m7", "Gdim7", "C#m6", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m7", "B7", "C#m6", "F#m7", "F#m7", "G#7", "F#m7", "Fdim7", "C#7(b9)", "F#m7", "Gdim7", "C#m6", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["\u00e1bios que beij", "ei/n"], ["M\u00e3os que eu afag", "uei/nNuma n"], ["oite de lu", "ar ass", "im/nO "], ["mar na solid\u00e3o br", "amia/n"], ["E o vento a solu\u00e7ar ped", "ia/nQue fo"], ["sses sinc", "era para mim", "", "/nN"], ["ada tu ouvi", "ste/n"], ["E logo part", "iste/nPara os br"], ["a\u00e7os de o", "utro am", "or", "/n"], ["Eu fiquei chor", "ando/n"], ["Minha m\u00e1goa cant", "ando/nSou a es"], ["t\u00e1tua peren", "al da d", "or", "", "/nPa"], ["sso os dias solu\u00e7", "ando com meu pi", "nho/nCa"], ["rpindo a minha d", "or, sozin", "ho/nSem esperan"], ["\u00e7as de v\u00ea-la j", "amais", "/n"], ["Deus, tem compaix", "o    des", "te infeli", "z/nPor que sofrer a"], ["ssim?/nCompa"], ["decei-vos dos meus a", "is", "/n"], ["Tua imagem perman", "ece imacula", "da/nEm m"], ["inha retina cans", "ada/n"], ["De chorar por teu a", "mor", "/nL"], ["\u00e1bios que be", "ijei/nM"], ["\u00e3os que eu afaguei/nVo"], ["lta, d\u00e1 leni", "tivo \u00e0 minha ", "dor", "/nTua imagem p"], ["ermanece im", "aculada/nEm m"], ["inha retina cans", "ada/n"], ["De chorar por teu a", "mor", "/nL"], ["\u00e1bios que be", "ijei/nM"], ["\u00e3os que eu afaguei/nVo"], ["lta, d\u00e1 leni", "tivo \u00e0 minha ", "dor"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Q2HhtrdiQu0", "delay": 0}]}