{"cancion": "Muitos-Carnavais", "banda": "caetano-veloso", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G", "D7", "G", "Am", "C", "G", "Am", "C", "Cm", "G", "G", "D/F#", "Em", "Bm", "Em", "Bm", "C", "Am", "D7", "G", "G/B", "C", "C#\u00ba", "G", "Em", "D7", "D/C", "G/B", "Am", "G", "D/F#", "G", "G/B", "C", "C#\u00ba", "G", "Em", "Am", "D7", "G", "G7/B"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Pa ra pa ra pa ra pa ra pa pa ra r", "a ra /nPa ra"], [" pa ra pa ra pa ra P", "aroano sai Milh", "\u00f3 /nEu sou voc\u00ea, voc\u00ea me d\u00e1"], [" muita co", "nfus\u00e3o e ", "paz /nEu sou o sol, voc\u00ea o mar so"], ["mos muitos carn", "ava", "is ", "", "", "/nNos"], ["sos clar", "ins sem", "pre a soa", "r na noit", "e, no dia, Ba", "hia ", "/nVam"], ["os viver, vamos ver, v", "amos ter, vamos s", "er, /nVamos desent"], ["ender do que n\u00e3o c", "arnavalizar a", " vida co", "    ", "ra   ", " \u00e7\u00e3", "o ", "", "/n"], ["Vamos viver, vamos v", "er, vamos ter, vamos se", "r, /nVamos des"], ["entender do que n\u00e3o ca", "rnavaliza", "r a vida co    ra", "    ", "\u00e7\u00e3", "o           ..", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ZbW_4Wv6yCA", "delay": 0}]}