{"cancion": "Farol-da-Barra", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7+", "B7/13", "B7/13b", "Bm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7/9", "A7+", "E7", "A7+", "Em7", "A7", "D7+", "Dm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m7", "F#m7", "Bm7", "E7", "A7+", "C#7", "F#m7", "B7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Em7", "A7", "D7+", "Dm7", "C#m7", "F#m7", "B7", "Bm7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["E7", "A7+", "D7+", "Dm7", "C#m7", "F#m7", "B", "E7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [[], ["ando o sol se p\u00f5e vem o ", "farol", "/nIlumin"], ["ar, as \u00e1", "guas da Bahi", "a", "/n"], ["No farol da Barra o encontro \u00e9 ", "pouco", ", a conversa \u00e9 ", "curta/nTudo \u00e9 t\u00e3o r\u00e1pido como"], [" se furt", "a, como a luz bate n", "as \u00e1guas/nC"], ["omo tudo que se p", "assa/n"], ["Com tanto cabeludo", ", com tanto p\u00f4r do sol", ", bem cab", "e uma profeci", "a", "/n"], ["At\u00e9 o ano 2", "000, o fa", "rol al\u00e9m do p", "\u00f4r do sol ser\u00e1/nO p\u00f4r do som"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kYyfl6DQaOw", "delay": 0}]}