{"cancion": "Carolina", "banda": "caetano-veloso", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "A7(9)", "D7M(9)", "Dm6(9)", "C#m7", "F#7(9-)", "Bm7", "F#m7(5-)", "B7", "Em7", "B7(9+)", "B7(9-)", "Em7", "Em7", "A7", "D7M", "D6", "D7M", "D6", "E7(13)", "E7(13-)", "Em9", "Em7", "A7(9-)", "D7M", "D6", "C#m7(9)", "F#7", "Bm7(9)", "Bm7", "Bbm7", "Am7", "D7(9)", "D7(9)", "G7M", "C7(9)", "F#7(13)", "F#7(13-)", "F#m7", "Bm7(13)", "E7(13)", "E7(13-)", "Em7", "A7(9-)", "D7M(9)", "Dm6(9)", "C#m7", "F#7(9-)", "Bm7", "F#m7(5-)", "B7", "Em7", "B7(9+)", "B7(9-)", "Em7", "Em7", "A7", "D7M", "D6", "D7M", "D6", "E7(13)", "E7(13-)", "Em9", "Em7", "A7(9-)", "D7M", "D6", "C#m7(9)", "F#7", "Bm7(9)", "Bm7", "Bbm7", "Am7", "D7(9)", "D7(9)", "G7M", "C7(9)", "F#7(13)", "F#7(13-)", "F#m7", "Bm7(13)", "E7(13)", "E7(13-)", "A7", "D6"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Carolina,   ", "         com seus olhos f", "un- dos", "/nGuarda "], ["tanta dor/nA "], ["dor de   to", "do este mun", "do", "", "", "/n"], ["Eu j\u00e1 lhe avisei, que n\u00e3o vai ", "dar/nS"], ["eu pranto n\u00e3o ", "vai n", "ada ajuda", "r/nE"], ["u j\u00e1 convidei para da", "n\u00e7ar/n"], [" hora j\u00e1 sei de aprove", "itar", "/nL\u00e1"], [" fora, am", "or/nUma rosa na"], ["sceu,    ", "       Todo mundo s", "ambou/nUma estr"], ["ela c", "a - iu", "", "", "/n"], ["Eu bem que mostr", "ei, sorrindo", "", "", "/n"], ["Pela janela ai que lin", "do", "/n   E s\u00f3 Carolina n\u00e3"], ["o viu", "/n"], ["Carolina, ", "nos seus olho", "s trist", "es/nG"], ["uarda tanto amor/nO "], ["amor de j\u00e1", " n\u00e3o exist", "e", "", "", "/n"], ["Eu bem que avisei, vai", " acabar/nE"], [" de tudo lhe de", "i par", "a aceitar", "/nM"], ["il versos cantei para ", "agradar/nA"], ["gora n\u00e3o sei como ", "explic", "ar/n"], ["L\u00e1 fora,", " amor/nUm"], ["a rosa morre", "u/nUma"], [" festa acabou, nosso", " barc", "o part", "iu", "", "/n"], ["Eu bem que mostr", "ei, a ela", "", "", "/n"], ["O tempo passou na jane", "la", "/nE s\u00f3 Car"], ["olina n\u00e3o ", "viu"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "waBZaMxqR8w", "delay": 0}]}