{"cancion": "baiao-atemporal", "banda": "caetano-veloso", "escala": "A7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7", "B7", "A7", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "D7", "F#7", "G", "B7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 2, 3, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 1, 0, 1, 0, 1, 2, 3, 1, 2, 1, 2]}, "letras": [[], ["No \u00faltimo pau de a", "rara de i", "ra...r", "/n"], ["Um da fam\u00edlia San", "tana v", "iajar", "\u00e1/n"], ["No \u00faltimo pau de a", "rara de i", "ra...r", "/n"], ["Um da fam\u00edlia San", "tana v", "iajar", "\u00e1/n"], ["Levar\u00e1 uma se", "mana at\u00e9 che", "gar/n"], ["Junto com mais dois ou tr\u00eas outros cabras que/nEstar\u00e3o"], [" l\u00e1/n"], ["No \u00faltimo pau de a", "rara de i", "ra...r", "/nSe essa viagem co"], ["mprida fosse u", "m corde", "l/n"], ["Seria boa s", "a\u00edda acab", "ar no c", "u/nSe essa viagem co"], ["mprida fosse u", "m corde", "l/n"], ["Seria boa s", "a\u00edda acab", "ar no c", "u/n"], ["S\u00f3 que este conto que eu ", "canto \u00e9 pra l\u00e1 de", " zen/n"], ["N\u00e3o tem sentido, n\u00e3o serve pra nada e \u00e9/nPra ning"], ["u\u00e9m/n"], ["Pra ningu\u00e9m botar de", "feito e n\u00e3o ", "ter por", "\u00e9m/nBasta pensar que ira"], ["r\u00e1 pode", "r\u00e1 n\u00e3o", " ser/n"], ["Que os paus de arara de l", "\u00e1 j\u00e1 n\u00e3o", " tem por", "que/nBasta pensar que ira"], ["r\u00e1 pode", "r\u00e1 n\u00e3o", " ser/n"], ["Que os paus de arara de l", "\u00e1 j\u00e1 n\u00e3o", " tem por", "que/n"], ["Porque os tempos pass", "aram e passar", "o/n"], ["Tudo que come\u00e7a acaba e outros cabras segui", "r\u00e3o/n"], ["Cruzando o atempor", "al do tal (T", "ao) do ", "bai\u00e3o/n"], ["Cruzando o atempor", "al do tal (T", "ao) do bai\u00e3o"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oGBfOxn2oFQ", "delay": 0}]}