{"cancion": "mananitas-nortenas", "banda": "canciones-populares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "G", "D7", "G", "D7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "D7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "G", "D7", "G", "G", "D7", "G", "D7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 1, 4, 1, 4, 1, 2]}, "letras": [["Estas son las ma\u00f1a", "nitas/nQue cant"], ["aba el rey Davi", "d/nHoy por s"], ["er d\u00eda de tu santo/nTe las cant"], ["amos a ti", "/nDesp"], ["ierta mi bien despi", "erta/n"], ["Mira que ya amaneci", "\u00f3/nYa los p"], ["ajarillos ca", "ntan/nLa luna "], ["ya se meti", "\u00f3/n"], ["Que linda est\u00e1 la ma\u00f1ana/nEn que vengo a sal"], ["udarte/nY placer a felic"], ["itarte./n"], ["El d\u00eda en que t\u00fa naciste/nNacieron todas las fl"], ["ores/nCantaron los ruis"], ["e\u00f1ores./nYa v"], ["iene amaneciendo/nYa la l"], ["uz del d\u00eda nos dio,/nL"], ["ev", "nta", "te de ma\u00f1ana/nmira q"], ["ue ya amaneci", "\u00f3/n"], ["Quisiera ser solecito/nPara entrar por tu ven"], ["tana/nAcostadita en tu c"], ["ama/n"], ["Quisiera ser un sanju\u00e1n/nQuisiera ser un san p"], ["edro/nCon la m\u00fasica del c"], ["ielo/nCon "], ["jardines y flores/nHoy te "], ["vengo a saludar/n"], ["Hoy ", "por s", "er d\u00eda de tu santo/nTe des"], ["eamos felicid", "ades/n"], ["Volaron cuatro palomas/nPor toditas las ciu"], ["dades/nTe deseamos felic"], ["idades/n"], ["De las estrellas del cielo/nQuisiera bajarte "], ["dos/nY otra para decirte ad"], ["i\u00f3s/nCon jaz"], ["mines y flores/nEste d"], ["\u00eda voy adornar/nHo"], ["y po", "r ser", " d\u00eda de tu santo/nTe ven"], ["imos a can", "tar", "", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "71-HxJGJ7BE", "delay": 0}]}