{"cancion": "la-pirroquia", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "D", "A7", "D", "G", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 2]}, "letras": [["tarde en la funci", "\u00f3n/ncuando el cura predi"], ["caba/ntoda la gente llo"], ["raba/nmenos el pobre Si"], ["m\u00f3n.   [X2]/nLe pregunta la t\u00eda Eu"], ["stoquia/n- "], ["Yo no soy de la pirr", "oquia/ny los q"], ["ue lloran lo s", "on.    [X2]/nCuando la recolecc"], ["i\u00f3n/ntodo el mundo se afa"], ["naba,/ny contento traba"], ["jaba/nmenos el pobre Si"], ["m\u00f3n.   [X2]/nLe pregunta la t\u00eda Eu"], ["stoquia/n- "], ["Yo no soy de la pirr", "oquia/ny los que "], ["trabajan lo s", "on.   [X2]/nEl de la contribuc"], ["i\u00f3n/nde casa en casa pa"], ["saba,/ntoda la gente pa"], ["gaba/nmenos el pobre Si"], ["m\u00f3n.   [X2]/nLe pregunta la t\u00eda Eu"], ["stoquia/n- "], ["Yo no soy de la pirr", "oquia/ny los q"], ["ue pagan lo s", "on.   [X2]/nLa bota de pele"], ["\u00f3n/nde mano en mano cor"], ["r\u00eda,/ntoda la gente be"], ["b\u00eda/nmenos el pobre Si"], ["m\u00f3n.   [X2]/nLe pregunta la t\u00eda Eu"], ["stoquia/n- "], ["Yo no soy de la pirr", "oquia/ny los q"], ["ue beben lo s", "on.   [X2]"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DZNhqZLcUzg", "delay": 0}]}