{"cancion": "todos-somos-de-leon", "banda": "canciones-populares", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "G", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "G", "D", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 0, 1]}, "letras": [["Todos somos de Le", "\u00f3n,/n"], ["contentos de ser ", "de aqu\u00ed./n"], ["Paso la vida llora", "ndo y suspiran", "do, Le\u00f3n por t", "i. (bis)/nYo no s\u00e9"], [" cantar", "/nYo no s\u00e9 "], ["re\u00edr./n"], ["Si me sacan de Le\u00f3n/n"], ["yo no s\u00e9 canta", "r, yo no s\u00e9 r", "e\u00edr./n"], ["Paso la vida llo", "rando y sus", "pirando, Le\u00f3n ", "por ti./n"], ["Todos somos de L", "e\u00f3n,/n"], ["contentos de ser ", "de aqu\u00ed./n"], ["Paso la vida llor", "ando y suspir", "ando, Le\u00f3n por ", "ti. (bis)/nYo no s\u00e9"], [" olvidar", "/nYo no s\u00e9 "], ["morir./n"], ["Si me sacan de Le\u00f3n,/n"], ["yo no s\u00e9 olvi", "dar, yo no s\u00e9 m", "orir./n"], ["Paso la vida ll", "orando y suspira", "ndo, Le\u00f3n por", " ti./n"], ["Todos somos de L", "e\u00f3n,/n"], ["contentos de ser ", "de aqu\u00ed./n"], ["Paso la vida llor", "ando y suspir", "ando, Le\u00f3n por ", "ti. (bis)/nYo no s\u00e9 e"], ["nga\u00f1ar", "/nYo no s\u00e9 "], ["mentir./n"], ["Si me quitan el amor/n"], ["yo no s\u00e9 enga", "ar, yo no s\u00e9 m", "entir./n"], ["Paso la vida llor", "ando y suspira", "ndo, mi amor por ", "ti./n"], ["Todos somos de L", "e\u00f3n,/n"], ["contentos de ser ", "de aqu\u00ed./n"], ["Paso la vida llor", "ando y suspir", "ando, Le\u00f3n por ", "ti. (bis)"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "dW4Bf1oEWC4", "delay": 0}]}