{"cancion": "la-jota-de-mi-balcon", "banda": "canciones-populares", "escala": "Em", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "B7", "Em", "E7", "Am", "Em", "B7", "Em", "Em", "B7", "Am", "Em", "B7", "Em", "E7", "Am", "Em", "B7", "Am", "Em", "B7", "Em", "B7", "Am", "Em", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "Em", "B7", "Am", "Em", "B7", "Em", "E7", "Am", "Em", "B7", "Em", "B7", "Em", "B7", "Am", "Em", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Intr", "o", "", "", "", "", "", "/n"], ["Cada noche hasta mi reja, Me tra\u00eda un jurame", "nto,/nYo te j"], ["uro, mi Dol", "ores, Que nos/n"], ["vamos a casa", "r, M\u00e1s despu\u00e9s que se marchaba,/nRepet"], ["\u00eda el mismo cu", "ento, En la reja de/nCarm"], ["ela, Y en la pu", "erta de Pila", "r./n"], ["Como yo por aquel hom", "bre, De cari\u00f1o estaba loc", "a,/nLos consejos que me dieron, Nos los quise ni aten"], ["der,/nCon las mieles de su boca, Me bor"], ["raba/naquellos "], ["celos, Que me hac", "an padece", "r./nMe caig"], ["a una maldici", "n, Si no te quiero ma", "ica/nMe caiga una maldici"], ["\u00f3n, Y en una calle/ncualqu"], ["iera, Me partan el coraz", "n,/nMe partan el coraz"], ["\u00f3n, Si no te quiero ma\u00f1", "ica./n"], ["Yo note que aquella noche, El andaba un poco inqui", "eto,/nM\u00e1s no "], ["quise pregun", "tarle, De su ang", "ustia la raz", "n,/nY m\u00e1s pronto que otras veces, Se m"], ["arch\u00f3 con su se", "creto,/nA encontrarse con la m"], ["uerte, Por el n", "egro callej", "n,/nY sin vida lo encont"], ["raron, A la puerta de P", "ilar,/nPero nadie dio razones, Para el caso esclarec"], ["er,/nEn le"], ["g\u00edtima de", "fensa, De su h", "onra y su querer", ".", "", "", "", "/nDelan"], ["te de mi balc", "\u00f3n, Bailarme la jota ma", "os,/nDelante de mi bal"], ["c\u00f3n, Para quitarme este lu", "to,/nQue llevo en el cora"], ["z\u00f3n Que llevo en el cor", "az\u00f3n,/nBailame la jota "], ["ma\u00f1o."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "oDbxMZWZf6Y", "delay": 0}]}