{"cancion": "la-plaza-de-tetuan", "banda": "canciones-populares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C", "D7", "G", "C", "D7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 1, 2, 0, 1, 2, 0, 1]}, "letras": [["Del d\u00eda 6 de fe", "brero/n"], ["nos tenemos que acord", "ar/nentramos los espa"], ["\u00f1oles/n"], ["en la plaza de Tetu", "n/nLa "], ["plaza de T", "\u00e1nger la van a tom", "ar/ntambi\u00e9n han t"], ["omado la de Tetu", "\u00e1n/nEn la plaza de Tetu"], ["\u00e1n/n"], ["hay un caballo de c", "a\u00f1a/ncuando el caballo re"], ["linche/n"], ["entrar\u00e1 el moro en Es", "pa\u00f1a/nLa "], ["plaza de T", "\u00e1nger la van a tom", "ar/ntambi\u00e9n han t"], ["omado la de Tetu", "\u00e1n/n\u00a1Centinela, cent"], ["inela/n"], ["centinela del serr", "allo!/n\u00a1Alerta, alerta que"], [" vienen/n"], ["los moritos a cab", "allo!/nLa "], ["plaza de T", "\u00e1nger la van a tom", "ar/ntambi\u00e9n han t"], ["omado la de Tetu", "\u00e1n    [X2]"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "t0NkracvrEw", "delay": 0}]}