{"cancion": "banado-norte", "banda": "canciones-populares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D7", "G", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7", "C", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1]}, "letras": [["ien que esta canci\u00f3n llegue a tu ", "oido,/nquiz\u00e1s reci\u00e9n comprender\u00e1s que no te"], [" olvido,/nven junto a mi que mucho tiempo yo he su"], ["frido,/nlejos de ti s\u00f3lo penando yo he v"], ["ivido/nVen pronto junto a "], ["mi due\u00f1a de mi ", "ser,/nen Ba\u00f1ado"], [" Norte tengo el rancho que te o", "frec\u00ed/nY all\u00ed juntos los"], [" dos en mi Tara", "g\u00fc\u00ed,/nvolver\u00e1 a ren"], ["acer el cari\u00f1o que te", " d\u00ed./nSi me dej\u00e1"], ["s me ausentar\u00e1 bella morena,", "/ndonde tal vez he de morir con tanta pen"], ["a,/nrecordar\u00e1s el d\u00eda que me jurabas,"], ["/ncari\u00f1o fiel y que en mis brazos "], ["te estrechabas./nVen pronto junto a "], ["mi due\u00f1a de mi ", "ser,/nen Ba\u00f1ado"], [" Norte tengo el rancho que te o", "frec\u00ed/nY all\u00ed juntos los"], [" dos en mi Tara", "g\u00fc\u00ed,/nvolver\u00e1 a ren"], ["acer el cari\u00f1o que te", " d\u00ed."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JsRkv3gMxbo", "delay": 0}]}