{"cancion": "el-gorro-de-lana", "banda": "canciones-populares", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A", "E", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "A", "D", "A", "D", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 2]}, "letras": [["Un gorro de lana te mande a te", "jer/nPara el duro invierno que vino a "], ["caer/nT\u00fa me lo tejiste con poc"], ["a pasi\u00f3n/nSe desti\u00f1o,"], [" se desti\u00f1", "o con la lluvia que ", "cayo/n"], ["Se desti\u00f1o, ", "se desti\u00f1o ", "igual que tu cari", "\u00f1o/n"], ["Siete ovejas blancas te di pa'", " esquilar/nY despu\u00e9s la lana te mande a "], ["lavar/nTu te descuidaste en form"], ["a fatal/nSe la llevo,"], [" se la llev", "o, la corriente del ", "canal/n"], ["Se la llevo, ", "se la llevo,", " igual que tu car", "i\u00f1o/n"], ["Desata la lancha que voy pa' Q", "uell\u00f3n/nEchame la jarra y echa el acord"], ["e\u00f3n/nYa no quiero penas ni fal"], ["sa pasion/n"], ["Voy pa quellon, voy pa quel", "lon/nEn busca de un nuevo a"], ["mor/nVoy pa quell\u00f3n, voy pa "], ["quellon/nNo quiero tu ca"], ["ri\u00f1o"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wL_NXFRDm7s", "delay": 0}]}