{"cancion": "himno-de-villanueva-guajira", "banda": "canciones-populares", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "Bm", "Em", "A", "D", "G", "A", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm", "D", "Em", "A", "D", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Ab", "D", "A", "D", "G", "A", "D", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["D", "G", "D", "A", "D", "G", "A", "D"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Villanueva tierra m\u00eda./nTe llevo en mi cora"], ["z\u00f3n./nTu haces to"], ["da mi aleg", "r\u00eda.", "/nDe mi e"], ["xistir, l", "a raz", "n./nPor doquier conmigo "], ["vas./nY tu nombre en "], ["mi ser m", "ora,", "/n"], ["sin que s", "e aleje", " jam\u00e1", "s./nCon tu "], ["nombre por b", "andera./nY por "], ["escud", "o tu", " honor", "./ncon pa"], ["labra pregon", "era./nvoy can"], ["t\u00e1ndote mi a", "mor./nDesde "], ["la monta", "a al llano,/nde los "], ["Andes al C", "esa", "r,/nnunca "], ["cesar\u00e1 mi ", "mano./ntu ban"], ["dera de agit", "ar."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iU22SZVLWUk", "delay": 0}]}