{"cancion": "anda-jaleo", "banda": "canciones-populares", "escala": "Am", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "G", "E", "Am", "F"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E", "Am", "G", "E", "Am", "F", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 1]}, "letras": [["Yo me sub\u00ed a un pino ", "verde/npor ver "], ["si la divis", "aba,/npor ver "], ["si la divis", "aba,/n"], ["y s\u00f3lo divis\u00e9 ", "el polvo/ndel co"], ["che que la l", "levaba,/ndel co"], ["che que la ll", "evaba./n"], ["Anda jaleo, jaleo:/n"], ["ya se acab\u00f3 e", "l alboroto/ny "], ["vamos al ti", "roteo,/ny "], ["vamos al tir", "oteo."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Dq6eBqaKHn8", "delay": 0}]}