{"cancion": "la-lancha-marinera", "banda": "canciones-populares", "escala": "Dm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "E7", "Am", "F", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}, "letras": [[], ["nera la t", "engo de pasa", "r/nla ni\u00f1a de la "], ["arena no ", "la puedo olvid", "ar./nNo la puedo olvi"], ["dar porqu", "e le tengo amo", "r./nM\u00e1s quisiera m"], ["orir que ", "decirle que n", "o./nLa lancha mari"], ["nera la t", "engo de pasa", "r/nla ni\u00f1a de la "], ["arena no ", "la puedo olvid", "ar./nM\u00e1s quisiera,"], [" ni\u00f1a, do", "rmir conti", "go/nque tener la pa"], ["nera llen", "a de trigo", "./nY despu\u00e9s de do"], ["rmido qui", "siera yo ten", "er/nla panera de "], ["trigo y a t", "i por muje", "r./nNo la puedo olvi"], ["dar porq", "ue le tengo amo", "r,/nm\u00e1s quisiera m"], ["orir que ", "decirle que n", "o./nLa lancha mari"], ["nera la t", "engo de pasa", "r/nla ni\u00f1a de la "], ["arena no ", "la puedo olvidar."]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_OHb4jy2a0o", "delay": 0}]}