{"cancion": "anclao-en-paris", "banda": "carlos-gardel", "escala": "G7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G7", "Cm", "F7", "Bb", "Eb", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "G", "E7", "A7", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G", "E7", "A7", "D7", "G", "C", "G", "A7", "D7", "G", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "Cm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "G7", "Cm", "F7", "Bb", "Eb", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "G", "E7", "A7", "D7", "G", "Am", "D7", "G", "G", "E7", "A7", "D7", "G", "C", "G", "A7", "D7", "G", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "Cm", "D7", "Gm", "D7", "Gm", "G7", "Cm", "F7", "Bb", "Eb", "D7", "Gm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["[Verse 1]", "", "", "", "", "", "", "", "", "/n"], ["Tirao por la vida de ", "errante ", "bohemio estoy B", "uenos Aires, anclao ", "en Par\u00eds/ncurtido de males, bandeado de ap"], ["remios te evoco d", "esde este lejano ", "pa\u00eds./nContemplo la n"], ["ieve que", " cae blan", "damente desde ", "mi ventana que da al b", "oulevard/nlas luces roji"], ["zas con tonos muri", "entes parecen ", "pupilas de e", "xtra\u00f1o ", "mirar./n"], ["[Cho", "rus]", "", "", "", "", "", "/nLejano Buenos A"], ["ires, qu\u00e9 l", "indo que has de e", "star/nya van para die"], ["z a\u00f1os que me viste z", "arpar/naq"], ["u\u00ed en este Mon", "tmartre, fo", "ubourg sentime", "ntal/nyo siento que el rec"], ["uerdo me ", "clava su pu", "\u00f1al", ".", "", "/nC"], ["omo habr\u00e1 cambiado tu", " calle C", "orrientes Suipacha , E", "smeralda, tu mismo a", "rrabal.../nalguien me ha contado que est\u00e1s"], [" floreciente y un", " juego de call", "es se da en diagonal.../nno sab\u00e9s las "], ["ganas qu", "e tengo de ", "verte y aqu\u00ed ", "estoy varado sin plata", " y sin f\u00e9/nquien sabe una"], [" noche me encane la mu", "erte y ... chau Buenos", " Aires no", " te vuel", "vo a ver./n"], ["[Cho", "rus]", "", "", "", "", "", "/nLejano Buenos A"], ["ires, qu\u00e9 l", "indo que has de e", "star/nya van para die"], ["z a\u00f1os que me viste z", "arpar/naq"], ["u\u00ed en este Mon", "tmartre, fo", "ubourg sentime", "ntal/nyo siento que el rec"], ["uerdo me ", "clava su pu", "\u00f1al."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "XkLoeUsDHs0", "delay": 0}]}