{"cancion": "Noche-de-reyes", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "D", "A7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "E7", "A7", "A7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "E7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "D", "A7", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "E7", "A7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "Gm", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "Dm", "Gm", "C7", "F", "A7", "D"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Intr", "o", "", "", "", "/nLa quise como na"], ["die tal vez haya querido", "/ny la adoraba "], ["tanto que hasta c", "elos sent", "./nPor ella me hice "], ["bueno, honrado y buen mar", "ido/ny en hombre de "], ["trabajo, mi vida convert", "\u00ed./nAl cabo de alg\u00fan"], [" tiempo de unir nuestro des", "tino/nnac\u00eda un varo"], ["ncito, or", "gullo de mi hoga", "r;/ny era mi dicha "], ["tanta al ver claro mi cam", "ino,/nser padre de fa"], ["milia, honrado y trabaj", "ar./nPero una noche de "], ["Reyes,/n"], ["cuando a mi hogar regres", "aba,/ncomprob\u00e9 que me eng"], ["a\u00f1aba/ncon el amigo m\u00e1s "], ["fiel./nY ofendido en mi amor "], ["propio", "/nquise vengar el ult"], ["raje,/nlleno de ira y co"], ["raje/nsin compasi\u00f3n los m"], ["at\u00e9!/nQue cuadro compa"], ["\u00f1eros, no quiero recordarlo!/nMe llena de verg"], ["\u00fcenza, de ", "odio y de renc", "or./nDe que vale ser "], ["bueno! Si aparte de veng", "arme/nclavaron en mi "], ["pecho la flecha del dol", "or./nPor eso compa\u00f1ero, como hoy es d\u00eda d"], ["e Reyes,/nlos zapatitos el n"], ["ene af", "uera los dejo", "./nEspera un rega"], ["lito y no sabe que a la m", "adre/npor falsa y por ca"], ["nalla, su padre la mat", "\u00f3!/nPero una noche de "], ["Reyes,/n"], ["cuando a mi hogar regres", "aba,/ncomprob\u00e9 que me eng"], ["a\u00f1aba/ncon el amigo m\u00e1s "], ["fiel./nY ofendido en mi amor "], ["propio", "/nquise vengar el ult"], ["raje,/nlleno de ira y co"], ["raje/nsin compasi\u00f3n los m"], ["at\u00e9!"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "mXYbL5A8Q2E", "delay": 0}]}