{"cancion": "Callejera", "banda": "carlos-gardel", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#m", "B", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 0]}, "letras": [[], ["as\u00e1s/nrumbo "], ["quien sabe a que p", "arte,/nhaciendo lucir con "], ["arte/ntu sil"], ["ueta al camin", "ar.../nva diciendo ese taq"], ["uear/nque te"], ["n\u00e9s de milong", "uera:/n\"Callejera... Calle"], ["jera.../na donde iras a pa"], ["rar?\"/nEsos trajes que empil"], ["ch\u00e1s/nno conc"], ["uerdan con tu c", "una,/npobre mina pelan"], ["druna/nhecha de "], ["seda y perc", "al./nEn fina copa e' cris"], ["tal/nhoy t"], ["om\u00e1s ricos li", "cores,/ny entre tantos resplan"], ["dores/nse encandi"], ["lo tu arra", "bal.../nTriunfa tu gracia, "], ["ya s\u00e9/ny en los "], ["fondines noc", "heros/nsos de los muebles di"], ["queros/nel que da "], ["m\u00e1s relum", "br\u00f3n.../nDespilfarras tent"], ["aci\u00f3n,/npero t"], ["ambi\u00e9n, ", "callejera,/ncuando est\u00e9s vieja y"], [" fulera/ntendr\u00e1s muerto el cor"], ["az\u00f3n.../nSegu\u00ed\u00ad nom"], ["s, desliza/ntus "], ["abriles por la v", "ida,/nfascinada y engr"], ["upida/npor las "], ["luces del Pigall,/nque cuando empiece a tallar"], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LnxPU7b5UX8", "delay": 0}]}