{"cancion": "principe", "banda": "carlos-gardel", "escala": "B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "F#", "B", "E", "B", "E", "B"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "F#", "B", "F#", "Bm", "B7", "Em", "Bm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["G", "F#", "G", "F#", "Bm", "Em", "Bm", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#", "Em", "Bm", "Em", "Bm", "F#", "Bm", "B"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [["fui, tuve un hogar y un am", "or,/nllegu\u00e9 a gustar la dulce paz del qu"], ["erer;/nY as\u00ed llorar "], ["hondo pesar hoy me ", "ves/npues para luch"], ["ar no tengo ya valo", "r;/n"], ["lo que perd\u00ed no he de encontrar otra ", "vez,/npr\u00edncipe fui, tuve un hogar y un am"], ["or./nY hoy que de"], ["shechos mis sue\u00f1os ", "bellos/nmi pie las cal"], ["les sin rumbo pis", "a,/ncuando les digo que he sido un pr\u00ed"], ["ncipe/nlos desal"], ["mados lo echan a risa", ";/nes mi desg"], ["racia s", "u diversi", "n./n"], ["\u00a1Loco! me dicen los desa", "lmados,/ny siento por todos lados: \u00a1"], ["loco... l", "oco!/n"], ["Esos que me insultan al pas", "ar/n"], ["Nunca, nu", "nca mi r", "ecuerdo han de empa\u00f1a", "r.", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "_YdDdWySm5o", "delay": 0}]}