{"cancion": "Al-mundo-le-falta-un-tornillo", "banda": "carlos-gardel", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "E7", "A7", "D", "D", "A7", "D", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "D"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["D", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "Em", "Bm", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 2, 3, 3, 1, 4, 0, 0, 3, 1, 0]}, "letras": [["stufa/nTriste amargao, "], ["sin gar", "ufa neurast\u00e9nico y cort", "ao/nS"], ["e acabaron los robus", "tos/nSi hasta"], [" yo que daba ", "gusto , cuatro kilos he baja", "o/nHoy no hay guita ni de asalt"], ["o y el puch", "ero est\u00e1 tan al", "to/nQue hay que us"], ["ar el trampol\u00edn", "", "", "/nSi habr\u00e1 crisis , bronca y hamb"], ["re/nQue el que compra diez de fiambre"], ["/nHoy se morfa hasta el piol\u00ed"], ["n", "", "/nHoy se vive de p"], ["repo y se duerme apur", "ao/nY la chiva hasta C"], ["risto se la han afeitao", "/nHoy se lleva a emp"], ["e\u00f1ar al amigo m\u00e1s f", "iel/nNadie invita a m"], ["orfar, todo el mundo en el riel", "/nAl mu"], ["ndo le fal", "ta un tornill", "o/n\u00a1Qu\u00e9"], [" venga un me", "c\u00e1nico!/nP\u00b4a "], ["ver si lo puede arreg", "lar", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DBoB1p6xE9A", "delay": 0}]}