{"cancion": "Golondrinas", "banda": "carlos-gardel", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C#7", "F#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#7", "F#m", "C#7", "F#m", "Gm", "D", "E", "A7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["D7", "G", "Em", "A", "A7", "D", "B", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 1, 4, 1]}, "letras": [["Golondrinas de", " un solo verano", " /nc"], ["on ansias constantes de c", "ielos lejan", "os... ", "/nAlma criolla,"], [" errante y vi", "ajera, ", "/nq"], ["uerer detenerla ", "es una quim", "era... ", "/nGolondrinas"], [" con fiebre en las alas, ", "/nperegrina"], ["s borrachas de emoci\u00f3n... ", "/nSiempre sue\u00f1a co"], ["n otros ca", "minos ", "/nl"], ["a brujula loca", " de tu coraz", "\u00f3n... ", "/nCrioll"], ["ita de mi pueblo, /npebe"], ["ta de mi barrio, ", "/nsu vuel"], ["o detendra; ", "/nno habra nube en sus ojos "], ["/nde vagas lejanias "], ["/ny en tus brazos amantes "], ["/nsu nido construira. "], ["/nCriollita"], [" de mi pueblo, ", "/npebeta de mi barrio, "], ["/ncon las alas plegadas "], ["/ntambi\u00e9n yo he de volver. "], [""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "igzrJ3-acVc", "delay": 0}]}