{"cancion": "Uno", "banda": "carlos-gardel", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "C#7", "F#m", "Em6", "F#7", "Bm", "G", "E7", "Bm7", "E7", "A", "Ab", "A", "Em", "F#7", "Bm", "B7", "E7", "A", "F#7", "Bm", "D", "Ab", "A", "F#7", "D", "Bm", "Dm", "E7", "A", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "G", "E7", "Bm", "G", "E7", "A", "C#m", "Ab7", "Bm", "E7", "Bm", "A", "A", "C#7", "F#m", "F#7", "Bm", "G", "E7", "D", "Dm", "A", "F#7", "Bm", "D", "E7", "A", "A", "C#7", "F#m", "Em6", "F#7", "Bm", "G", "E7", "Bm7", "E7", "A", "Ab7", "A", "Em", "F#7", "Bm", "B7", "E7", "A", "F#7", "Bm", "D", "Ab7", "A", "F#7", "D", "Bm", "Dm", "E7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Uno busca lleno de esper", "anzas/nel camino que los "], ["sue\u00f1os/nprometieron a sus"], [" ansi", "as./n"], ["Sabe que la lucha es cruel y es mu", "cha,/npero lucha y se de"], ["sangra/npor la fe que lo emp"], ["ecina", "./n"], ["Uno va arrastr\u00e1ndose entre es", "pinas,/ny en su af\u00e1n de dar su "], ["amor", "/n"], ["sufre y se destroza, hasta entend", "er", "/n"], ["que uno se ha quedao sin coraz", "\u00f3n.", "/n"], ["Precio de cast", "igo que uno entre", "ga/npor un beso que no l"], ["lega/no un amor que lo eng"], ["a\u00f1\u00f3;/n"], ["vac\u00edo ya de amar y de llo", "rar/n"], ["tanta traici", "n.../nSi yo tuviera el cora"], ["z\u00f3n,", "/n"], ["el coraz", "\u00f3n que d", "i;", "/n"], ["si yo pudiera, como ay", "er,", "/n"], ["querer sin present", "ir.../nEs posible que a tus "], ["ojos,/nque hoy me gritan su c"], ["ari\u00f1o,/nlos cerrara con mis"], [" bes", "os/nsin pensar que eran como"], [" esos/nlos que hundieron mi vi"], ["vir.../n"], ["Si yo tuviera el coraz\u00f3n,", "/n"], ["el mismo q", "ue perd\u00ed", ";", "/n"], ["si olvidara a la que ay", "er/nlo destro"], ["z\u00f3 y pudiera a", "marte.../n"], ["Me abrazar\u00eda a tu ilus", "i\u00f3n/n"], ["para llor", "ar tu amor", ".../n"], ["Pero Dios te trajo a mi dest", "ino/nsin pensar que ya es muy "], ["tarde/ny no sabr\u00e9 c\u00f3mo "], ["quere", "rte./n"], ["D\u00e9jame que llore como aqu", "\u00e9l/nque sufre en vida la tor"], ["tura/nde llorar su propia "], ["muerte", "./n"], ["Pura como sos, habr\u00edas sa", "lvado/nmi esperanza con tu a"], ["mor.", "/n"], ["Uno est\u00e1 tan solo en su do", "lor...", "/n"], ["Uno est\u00e1 tan ciego en su pe", "nar.", "../n"], ["Pero un fr\u00edo c", "ruel, que es peor que el o", "dio,/npunto muerto de las a"], ["lmas,/ntumba horrenda de mi a"], ["mor,/nmal"], ["dijo para siempre y se ro", "b\u00f3/n"], ["toda ilusi", "\u00f3n."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6LXkcAj5xY0", "delay": 0}]}