{"cancion": "Palomita-Blanca", "banda": "carlos-gardel", "escala": "G#7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#7", "C#m", "B", "F#7", "B", "Em", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "B7", "Em", "D/F#", "G", "C#/F", "F#7", "Em", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "B7", "Em", "A7", "D", "G", "C#/F", "F#7", "B", "F#7", "B", "G#m", "Ddim", "F#/C#", "F#7", "E/G#", "E", "E/F#", "E/G#", "F#7", "B", "F#7", "B", "Cdim", "G#", "G#/F#", "C#m/E", "Fdim", "B/F#", "F#7", "B", "Em", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "B7", "Em", "D/F#", "G", "C#/F", "F#7", "Em", "F#7", "Bm", "F#7", "Bm", "B7", "Em", "A7", "D", "G", "C#/F", "F#7", "B", "F#7", "B", "G#m", "Ddim", "F#/C#", "F#7", "E/G#", "E", "E/F#", "E/G#", "F#7", "B", "F#7", "B", "Cdim", "G#", "G#/F#", "C#m/E", "Fdim", "B/F#", "F#7", "B"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["goja me dio,", "/n y a veces su re"], ["cuerdo es un bien/nque pronto se me "], ["ahoga en dolor... Y nada me ", "consuela/nde ir "], ["siempre m\u00e1s l", "ejos de verme sin e", "lla./nMi paso va ad"], ["elante y a", "tr\u00e1s el cora", "z\u00f3n./nEl rumbo que me a"], ["leja tan cruel,", "/nme roba sus car"], ["icias de amor,/ny s\u00f3lo el pensam"], ["iento la ve, la escucha embe", "lesado,/nla "], ["besa con ansi", "as, la sie", "nte a mi lado", "./nY voy, as\u00ed s"], ["o\u00f1ando, m", "\u00e1s lejos cad", "a vez.../nBlanca pal"], ["omita que pas\u00e1s volando/n rumbo a la cas"], ["ita donde est\u00e1 mi amor,/n sos como una carta "], ["de recordaci\u00f3n.../n"], ["B  A  ves A A  que ado", "ro, sin decir que ll", "oro, dale alguna idea", "/nde lo muy am"], ["argo que es vivir sin ella, que es perder s", "u a", "mante ", "   cal", "or.../nSigan adel"], ["ante, pingos de mi tropa,/n que de un viento errante som"], ["os nubarr\u00f3n/ny en un mal de ausencia se nos va la vida"], ["/nsiempre a la querencia d"], ["\u00e1ndole el adi\u00f3s/n\u00a1Palomit"], ["a blanca! vuela noc", "he y d\u00eda de mi nido en", " busca/ny escrib\u00ed en el"], [" cielo con sereno ", "vuelo:/n \"No te olvida nunca, s\u00f3l"], ["o piensa en vos\".", "/nNo sabe aquel que nu"], ["nca dej\u00f3", "/n su amada a la dis"], ["tancia, el pesar/nque al alma impone u"], ["n duro rigor, que viene de l", "adero,/nque a ratos"], [" la nombra m", "idiendo el sendero", ",/nmirando all\u00e1 en la "], ["sombra los p", "agos que dej", ".../nLa he visto entre mis b"], ["razos llorar", "/n la he visto al darme v"], ["uelta al partir/nsu tibio pa\u00f1uelo"], [" agitar, y luego irse achica", "ndo/nsu i"], ["magen leja", "na... y en mi", " alma agran", "dado/nsu encanto... y esta "], ["pena de no", " tenerla m", "s.../nBlanca pal"], ["omita que pas\u00e1s volando/n rumbo a la casi"], ["ta donde est\u00e1 mi amor,/nsos como una carta de reco"], ["rdaci\u00f3n.../n"], ["B  A  ves A A  que ado", "ro,/nsin decir que l"], ["loro, dale alguna ide", "a/nde lo muy am"], ["argo que es vivir sin ella,/n "], ["que es perd", "er su amante   ", " calor...", "/nSigan adel"], ["ante, pingos de mi tropa,/n que de un viento errante somos "], ["nubarr\u00f3n/ny en un mal de ausencia se nos va la vida"], ["/nsiempre a la querencia d"], ["\u00e1ndole el adi\u00f3s/n\u00a1Palomit"], ["a blanca! vuela noc", "he y d\u00eda de mi nido en", " busca/ny escrib\u00ed en el"], [" cielo con sereno ", "vuelo:/n \"No te olvida "], ["nunca, s\u00f3lo piensa e", "n vos\"."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VX8sVnbP0Sw", "delay": 0}]}