{"cancion": "Golondrina", "banda": "carlos-gardel", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "G", "D", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "A7", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "C#7", "F#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C#7", "F#m", "C#7", "F#m", "Gm", "D", "E", "A7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["D7", "G", "Em", "A", "A7", "D", "B", "A7"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 1, 4, 1]}, "letras": [["nas de un s", "olo verano", "/nc"], ["on ansias constante", "s de cielo", "s lejanos...", "/nAlma crio"], ["lla, erran", "te y viajera", ",/nq"], ["uerer detener", "la es una ", "quimera...", "/nGolondr"], ["inas con fiebre en las ala", "s,/nperegri"], ["nas borrachas de emoci\u00f3n...", "/nSiempre sue"], ["\u00f1a con o", "tros caminos", "/nl"], ["a brujula lo", "ca de tu ", "coraz\u00f3n..", "./nCrio"], ["llita de mi pueblo,/npebe"], ["ta de mi barri", "o,/nsu vu"], ["elo detendra;", "/nno habra nube en sus ojo"], ["s/nde vagas lejani"], ["as/ny en tus brazos ama"], ["ntes/nsu nido constru"], ["ira./nCriolli"], ["ta de mi pueb", "lo,/npebeta de mi bar"], ["rio,/ncon las alas pl"], ["egadas/ntambi\u00e9n yo he de vol"], ["ver."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "igzrJ3-acVc", "delay": 0}]}