{"cancion": "El-dia-que-me-queiras", "banda": "carlos-gardel", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "Bm", "A7", "Bm", "Em7", "A7", "D", "D7", "A7", "B", "E7", "Eb7", "A7", "D", "F#7", "Bm", "D7", "G", "B7", "Em", "A7", "F#7", "Bm", "E7", "A7", "Gm6", "A7", "D", "F#7", "Bm", "D7", "G", "B7", "Em", "F#7", "B7", "Em", "Gm6", "D", "D\u00ba", "D", "G", "A7", "D", "D", "F#7", "Bm", "D7", "G", "B7", "Em", "A7", "F#7", "Bm", "E7", "A7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ue\u00f1o el suave mur", "mullo de tu susp", "irar/nComo r\u00ede la"], [" vida si tus ojos ", "negros me quieren mir", "ar/nY si es "], ["m\u00edo el amparo de tu risa l", "eve, que es como un cant", "ar/nElla aquieta mi he"], ["rida, ", "todo, to", "do se olvid", "a/nEl d\u00eda que me "], ["quieras", " la rosa que engal", "ana se vesti", "r\u00e1 de fies", "ta con", " su mejor color", "/nAl viento las camp"], ["anas d", "ir\u00e1n que ya eres m", "\u00eda, y locas las font", "anas se contar\u00e1n tu am", "or", "", "/nLa noche que me qu"], ["ieras d", "esde el azul del cielo la", "s estre", "llas celosa", "s nos m", "irar\u00e1n pasar", "/nY un rayo miste"], ["rioso har", "\u00e1 nido en tu p", "elo, luci\u00e9", "rnaga cu", "riosa que", " ver\u00e1 ", "que eres mi c", "onsuelo", "", "/nEl d"], ["a que me qu", "ieras no habr\u00e1 mas que armon\u00edas, ser", " clara la aurora y ale", "gre el manantial/nTraer\u00e1 q"], ["uieta la brisa rumor de melod\u00edas y", " nos dir\u00e1n las fuentes su canto de", " cristal/nEl d\u00eda que m"], ["e quie", "ras endulzar\u00e1 sus cue", "rdas el p\u00e1jaro cantor florecer\u00e1 la v", "ida no existir\u00e1 el/nDo"], ["lor"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ubvfktaFkJ8", "delay": 0}]}