{"cancion": "Pastillas", "banda": "charly-garcia", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "F", "Eb", "Bb", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Ab", "Bb", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "Ab9", "Fmaj7", "C", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 2, 0, 1, 2, 2, 3, 3, 0]}, "letras": [["empo que no viv", "\u00ed El tie", "mpo que me perd", " /nY todo l"], ["o que fue E", "s como un sue", "o que no ves", " /nTe d"], ["oy este auricul", "ar Y un dis", "co para mirar ", "/nY una rec"], ["eta m\u00e1s P", "ara que salga", "s a pasea", "r /nLa g"], ["ente que nunca due", "rme es m\u00e1s re", "al /nNo "], ["s\u00e9 si la luna te h", "ace reconcili", "ar /nTe v"], ["oy a dar un colch", "n Con rue", "das y un planeador", " /nPara que pu"], ["edas ver To", "da tu vida", " desde ac\u00e1", " /nNo "], ["s\u00e9 por qu\u00e9 est\u00e1s dur", "miendo a esta hora", " ya /nNo "], ["s\u00e9 si la luna te h", "ace reconcili", "ar /n"], ["Y mientras duermes Est", "oy yo solo ac\u00e1 /n"], ["Hago los planes Que va", "s a ser norma", "l /nN"], ["unca me encienden Y so", "lo puedes dar /nM"], ["entiras simples Pasti", "llas y un hogar", " que no es mi hogar ", "/n(Y todo "], ["lo que fue)", "  hasta el final"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "TD4VyPxbqks", "delay": 0}]}