{"cancion": "Como-Me-Gustaria-Ser-Negro", "banda": "charly-garcia", "escala": "B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "F#/B", "B", "F#/B", "B"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F#/B", "C#m", "B/C#", "C#m", "B/C#", "B", "F#/Bb", "Abm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B", "F#/Bb", "Abm", "E", "B", "Abm", "C#", "C#"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["B", "Eb", "E", "Eb", "C#", "F#", "B", "F#/B"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#", "C#/F#", "F#", "C#/F#", "Ab", "Eb/Ab", "Ab", "Eb/Ab"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Est", "o es parte de un mal sue\u00f1", "o ", "/n"], ["Bailas como u", "n puerco esp\u00edn /n"], ["Sin tu amor s", "oy un delf\u00edn /n"], ["Que no tiene ", "monitor /nSi yo f"], ["uera un ciuda", "dano de prime", "ra /nAmparad"], ["o por una con", "stituci\u00f3n ", "/nYo te po"], ["dr\u00eda decir /nq"], ["ue m", "e quemo en mi amor /ny que me "], ["gus-t", "a?r\u00ed", "-a ", " ser ", "ne-g", "ro ", "/ny con "], ["mucho olor ", "", "/n"], ["Y co", "n mucho olor ", "", "/nHablando al pueblo por tele"], ["visi", "\u00f3n ", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "fKgTCXjvuq0", "delay": 0}]}