{"cancion": "Emotival", "banda": "charly-garcia", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "F#m", "F", "Dm7", "Bm", "D7/9", "C#7", "F#m", "E", "A", "F#m", "F", "Dm7", "Bm", "D7/9", "C#7", "F#m", "A7", "D", "Bb7", "G", "Esus", "E", "A", "F#m", "D7/9", "C#7", "F#m", "G7", "F#m7", "Ebm", "G#7", "Ebm", "G#7", "Ebm", "F#m", "G7", "F#m7", "Ebm", "G#7", "Ebm", "G#7", "Ebm", "Bm7", "E", "Bm", "E", "A", "F#m", "F", "Dm7", "Bm", "D7/9", "C#7", "F#m"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ana no es", "t\u00e1, nadie s", "abe pero est", "/npe"], ["rdida en la red, naveg", "ando el ci", "berespacio", ",", "/n"], ["Jorge cay", "\u00f3 en el p", "ozo del mill", "\u00f3n, y hoy pi", "sa papeles/nen ja"], ["rdines de cu", "entas corri", "entes,", "/n"], ["Julia embarc", "\u00f3 en el vi", "aje del dolor y el BD", "A ", "/n"], ["Qui\u00e9n va a l", "eer las no", "ticias del di", "ario de hoy", "?/nY c\u00f3mo anda el"], [" juuu ", " ez/nque h"], ["abita en la c", "asa de to", "ooodos ", "?", "/ny "], ["c\u00f3mo est\u00e1 el", " juuuu", " ez ?/nno s"], ["iempre ir", "\u00e1 la muc", "aaaama", "", "/na arreglar tu "], ["booolude", "z/nquien canta es la v"], ["iiiii", "iiida", "", "", "", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Ox7PjnygDM0", "delay": 0}]}