{"cancion": "A-Punto-de-Caer", "banda": "charly-garcia", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Bm7", "Em7", "D", "C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G", "C", "D", "Dm7", "G", "C", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7", "E7", "Am", "Bm7", "Em", "Cm", "Bb", "Bb"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Ab", "G", "Eb", "D", "Cm", "Bb", "D", "D7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "Bm7", "Em7", "Cm", "Bb", "Ab", "C", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Yo estaba en", " un lugar  /na punto"], [" de caer  /ny aunque te par"], ["ezca extra\u00f1o  ", "/nm\u00fasica es "], ["lo que das.  /n"], ["Si est\u00e1s ", "as\u00ed  /n"], ["piensa.  /n"], ["El prob", "lema no est\u00e1 aq", "u\u00ed.  /n"], ["Cambiar es", " bien  /na\u00fan si"], ["n amor  /na\u00fan s"], ["in creer  ", "/n"], ["Entiende  ", "/nDon"], ["de estoy.  /n"], ["Quiz\u00e1s tendr\u00e1", "s que ver  /na d"], ["nde v", "as  ", "/nPiens"], ["alo ot", "ra vez", "  /nentie"], ["nde y ten ", "val", "or.  /nSal"], ["ta y", " se feli", "z.  /nInte"], ["nta  /npara que f"], ["ingi", "r  ", "/nno vale l"], ["a pena.  "]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cfdgrlDcsHE", "delay": 0}]}