{"cancion": "Inconsciente-Colectivo", "banda": "charly-garcia", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D", "Em", "C", "G", "D4", "D", "A4", "Am", "Em", "D", "C9", "C", "C7", "A7", "Am7", "G", "D", "Em", "C9", "G", "D4", "D", "A4", "Am", "Em", "D", "C9", "C", "Em", "D", "C9", "G", "B7", "Em", "A7", "Am", "D", "C9", "G", "B7", "Em", "Am", "D", "G", "D", "Em", "C", "G", "D4", "D", "A4", "Am", "Em", "D", "C9", "C", "Em", "Am", "C7", "F7M", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Nace una flo", "r todos los di", "as sale el so", "l/nDe vez en cu"], ["ando escuchas aquella vo", "z", "/n"], ["Como de p", "an gustosa de", " cant", "ar", "/nEn los ale"], ["ros de la mente/nCon las c"], ["hi ch", "a rra", "s/n"], ["Pero a la ve", "z existe un tr", "ansformador", "/nQue se consu"], ["me lo mejor que ten", "\u00e9s", "/n"], ["Te tir", "a atras te pid", "e mas ", "y mas", "/nY llega un pu"], ["nto en que no quer", "\u00e9s/n"], ["Mama la lib", "ertad/n"], ["Siempre la lleva", "ras/n"], ["Dentro del c", "orazon", "/n"], ["Te pueden corr", "omper/n"], ["Te puedes olvi", "dar/n"], ["Pero ella si", "empre es", "ta/n"], ["Ayer so\u00f1", "\u00e9 con los ham", "brientos los ", "locos/nLos qu"], ["e se fueron los que esta", "n en pr", "ision/n"], ["Hoy desp", "ert\u00e9 cantando", " esta", " canci", "on/nQue ya fue escr"], ["ita hace tiempo at", "ras/nY es nec"], ["esario cantar/nDe "], ["nuevo una ", "vez mas", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "SNZ6Qd58ixI", "delay": 0}]}