{"cancion": "Bolero-Blues", "banda": "chico-buarque", "escala": "Eb7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eb7M(9)", "Am6(9)", "D7(b9)(13)", "Gm7M(9)", "Gm7(9)", "Cm7", "A7(b9)", "Dm7(9)", "Bm7(b5)", "B\u00ba", "Cm/Eb", "D7(b9)", "G7", "Cm7(9)", "A7(b13)", "Bb7M", "Bb6", "G7/B", "Bm7(b5)", "B\u00ba", "Cm/Eb", "D7(b9)", "G7", "Cm7(11)", "Cm7", "B\u00ba", "Am7(b5)", "D7(b9)", "Gm7M(9)", "G7/B", "Cm7", "B\u00ba", "Am7(b5)", "D7(b9)", "Gm7M(9)", "G7/B", "Cm7(9)", "A7(b9)", "Dm7(9)", "Bm7(b5)", "B\u00ba", "Cm/Eb", "D7(b9)", "G7", "Cm7(9)", "Ab7M", "Abm6", "Gm7(b5)", "C7(b9)", "Fm7", "C7/E", "Fm/Eb", "G7/D", "Bbm/Db", "C7(b9)", "Fm7M(9)", "Fm/Eb", "Dm7(b5)", "G7/B", "Bbm/Db", "C7(b9)", "Fm7M(9)", "E7(9)", "Fm/Eb", "Dm7(b5)", "Bbm/Db", "C7(b9)", "Fm7M(9)", "Fm/Eb", "Dm7(b5)", "Abm6", "Gm7", "Gm7/F", "G7/D", "Cm7(9)", "A7(b13)", "Bb7M", "Bb6", "G7/B", "B\u00ba", "D\u00ba", "Dm7(b5)", "D\u00ba", "Cm/Eb", "G7/D", "Cm7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [" ainda estava ", "mo\u00e7o/n"], ["Algum pressentime", "nto/nMe trazia"], ["      volta e ", "meia por", " aqui", "/nTalvez \u00e0"], [" espera da ga", "rota", "/nQ"], ["ue naquele", " tempo/nAnd"], ["ava longe,", "     muito l", "onge de e", "xistir", "/n"], ["Tantos tri", "stes ", "fados   e", "u compus", "", "/nQ"], ["uanto cho", "ro em ", "v\u00e3o, bol", "ero   bl", "ues", "", "/nEis que do"], [" nada ela apa", "rece/n"], ["Com o vestido ao ve", "nto/nJ\u00e1 t\u00e3o d"], ["esejada", "       que n\u00e3o ", "cabe em", " si/n"], ["Neste cruci", "al momento, ", "neste cruzame", "nto/nSe ela olhar "], ["para tr\u00e1s/n bem c"], ["apaz de num l", "amento", "/n"], ["Acudir ao ", "meu olhar men", "digo", "/n"], ["Mas aquela ingr", "ata corre/n"], ["E a Bar\u00e3o da", " Torre e a Vin\u00edciu", "s de Moraes/nS\u00e3o de "], ["repente estranhas", " ruas", "/n"], ["Sem o seu ves", "tido ficam ", "nuas", "/n"], ["E ao    v", "ento eu di", "go:  ", "   -Tar", "de demais", "/nQuando el"], ["a j\u00e1 n\u00e3o mais g", "arota", "/n"], ["Der a meia-vo", "lta", "/nClaro"], [" que n\u00e3o v", "ou es", "tar mais n", "em  a", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "LbPZRA0tD0c", "delay": 0}]}