{"cancion": "introducao-para-a-turma-do-funil", "banda": "chico-buarque", "escala": "C7+", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C7+", "D7/9", "Dm7/9", "G7/6"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7+", "B7", "E7+", "C#7", "F#7", "B7", "E7", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am/G", "F#m7/5+", "Fm6", "Em7", "A7", "Dm7", "G7/6", "C7+"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A7", "Dm7", "E7/9-", "Am7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F7/C", "Bb7", "E7", "Am", "G7", "Cm", "G7", "Cm"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 3, 4]}, "letras": [["Quando \u00e9 t\u00e3o densa a f", "uma\u00e7a/nQue o tempo n\u00e3o"], [" passa/nE a porta do "], ["bar j\u00e1 fechou/n"], ["Quando ning", "u\u00e9m mais tem d", "ono/nO ga"], ["r\u00e7om t\u00e1 com", " sono/nE a pri"], ["meira edi", "\u00e3o circulou/n"], ["Quando n\u00e3o ", "h\u00e1 mais sau", "dade, nem felicid", "ade/nNem sede, nem "], ["nada, nem d", "or/n"], ["Quando n\u00e3o ", "tem mais cadei", "ra/nTomo "], ["uma b", "esteira de p", " no balc", "o", "/n"], ["Eis que da p", "orta do fu", "ndo/n"], ["Do oco do m", "undo/n"], ["Desponta o cord", "\u00e3o", "/nChe"], ["gou a tu", "rma do fun", "il"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "RUP5m7khZkI", "delay": 0}]}