{"cancion": "cancao-de-natal", "banda": "chico-buarque", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Gm7", "C7(9)", "D7(9)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G7", "C7", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Gm7", "C7(9)", "Am7(5-)", "D7", "Gm7", "C7(9)", "D7(9)"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 0, 1, 2, 1, 1, 1]}, "letras": [[" T\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t", "o bom/nT\u00e3o bom que"], [" foi o Na", "tal/nAi, quem me dera "], ["fosse o ano int", "eiro igu", "al/nOlha a cidade que "], ["linda/nAt\u00e9 p"], ["arece de", "serta/nA meninada dor"], ["mindo de janela ab", "erta/nPapai Noel com"], ["pleta toda cole", "\u00e3o/nBoneca, bici"], ["cleta, bola, bala e ", "bal\u00e3", "o/n"], [" T\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t", "o bom/nT\u00e3o bom que"], [" foi o Na", "tal/nAi, quem me dera "], ["fosse o ano int", "eiro igu", "al/nPra quem n\u00e3o tem seu t"], ["esouro/nA vida \u00e9"], [" s\u00f3 uma esp", "eran\u00e7a/nE nada vale mais "], ["ouro que inda ser cria", "n\u00e7a/nQuem n\u00e3o vive de "], ["amor n\u00e3o vai viver sempre ", "assim/nPapai Noel planta "], ["flor onde n\u00e3o tem ", "jardi", "m/n"], [" T\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t", "o bom/nT\u00e3o bom que"], [" foi o Na", "tal/nAi, quem me dera "], ["fosse o ano int", "eiro igu", "al/nPapai Noel volta "], ["s\u00f3/nPapai No"], ["el volta a p", "\u00e9/nPapai Noel sem tre"], ["n\u00f3, pra casa sem chami", "n\u00e9/nEm casa s\u00f3 sem cr"], ["ian\u00e7a, ele vai ler o jo", "rnal/nQue bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t"], ["o bom/nT\u00e3o bom que foi "], ["o Nat", "al/nT\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t"], ["\u00e3o bom/nT\u00e3o bom que foi "], ["o Nat", "al/nT\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t\u00e3o bom, t"], ["\u00e3o bom/nT\u00e3o bom que foi "], ["o Nat", "al"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Di6ndDWb68c", "delay": 0}]}