{"cancion": "Folhetim", "banda": "chico-buarque", "escala": "C6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C6", "A7/C#", "G6/D", "B7/D#", "E7(9)", "D7(9)", "G6", "G#\u00ba", "Dm6/F", "B7/F#", "C7M", "A7/C#", "G6/D", "B7", "Em7", "Em/G", "Db7(9)", "C6/9", "A7/C#", "Bm7(b5)", "E7(b9)", "Am7", "D7(9)", "G6", "G#\u00ba", "Dm6/F", "B7/F#", "C7M", "A7/C#", "G6/D", "B7", "Em7", "Em/G", "Db7(9)", "C6/9", "A7/C#", "Bm7(b5)", "E7(b9)", "Am7", "D7(9)", "F#m7(b5)", "B7(b9)", "Em7(9)", "Em/D", "C7M", "D7(9)", "G7M", "G6", "B7", "B7/D#", "Em7(9)", "F#7/C#", "F#7", "B7M", "D7(9)", "G6", "G#\u00ba", "Dm6/F", "B7/F#", "C7M", "A7/C#", "G6/D", "B7", "Em7", "Em/G", "Db7(9)", "C6/9", "A7/C#", "Bm7(b5)", "E7(b9)", "Am7", "D7(9)", "Dm7(9)", "Db7(9)", "C6", "A7/C#", "G6/D", "B7/D#", "E7(9)", "D7(9)", "G7/4(9/13)", "G7(b9/13)", "C6", "A7/C#", "G6/D", "B7/D#", "E7(9)", "D7(9)", "G6", "C6", "Em/G", "A7/C#", "Db7(9)", "G6/D", "C6/9", "B7/D#", "Bm7(b5)", "E7(9)", "E7(b9)", "D7(9)", "Am7", "G7/4(9/13)", "F#m7(b5)", "G7(b9/13)", "B7(b9)", "G6", "Em7(9)", "G#\u00ba", "Em/D", "Dm6/F", "G7M", "B7/F#", "F#7/C#", "C7M", "F#7", "B7", "B7M", "Em7", "Dm7(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["  Se ac", "aso me quise", "res  Sou", "  dessas mulher", "es Que s\u00f3  ", " dizem sim", "", "", "/nPor "], ["uma   c", "oisa \u00e0 t", "oa  Uma no", "itada boa", "         ", "   Um cinema,", " um botequim", "/n"], ["  E, s", "e tiveres re", "nda  Acei", "to uma pren", "da Qualquer ", "coisa assim", "", "", "/nCo"], ["mo  uma p", "edra   fa", "lsa Um son", "ho de vals", "a        ", "  Ou um corte ", "de cetim", "/n"], ["        E eu te far", "ei   as vonta", "des      ", " Direi meias verdade", "s Sempr", "e \u00e0 meia luz", "", "/n"], ["  E te far", "ei,  vaido", "so, supor    ", "   Que \u00e9s o maior", " e que ", "me possuis", "/n"], ["  Mas n", "a manh\u00e3 seg", "uinte N\u00e3o c", "onta at\u00e9 v", "inte Te afa", "sta de mim", "", "", "/nPois "], ["j\u00e1  n\u00e3o", " vales   ", "nada s ", "p\u00e1gina vi", "rada     ", "      Descarta", "da do meu   ", "  folhetim", "/n"], [], ["ACORDE", "S:", "", "", "", "", "/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "16BtVBU0Zkw", "delay": 0}]}