{"cancion": "a-moca-do-sonho", "banda": "chico-buarque", "escala": "F6", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F6", "E5-(6)", "Bm7(11)", "G#7(11+)", "G7(11+)", "F#5-", "A6(4)", "F#5-", "A6(4)", "F#m/Eb", "D7", "G7M", "G7M(5+)", "Gm7M", "B7(4/9)", "B7(4/9)", "B7", "E5", "A7(4)/Bb", "A7", "Am9/Eb", "D4(6)", "G#6", "G6", "F#\u00ba", "Em7", "A7(4)", "A7", "D7M", "G7M", "G7M(5+)", "C#m5-", "F#7(13-)", "B7(4)", "G#6/A", "G#6/A", "B", "B7M(13-)", "E13", "Em", "A9(13)", "A9-(b13)", "D7M(9)", "G/A", "F#m", "G7M(5-)", "C#m7(5-)", "G", "G#m", "F#7", "Bm7(11)", "A", "G#7(11+)", "G7(11+)", "C7(b9/b11)", "F#7(b9/b11)", "Bm7(16)", "F#m/Eb", "D7", "G7M", "G5+", "G", "B7(4/9)", "Cm6", "Em/B", "A7(4)/Bb", "A7", "D4", "C#m", "G#6", "G6", "F#\u00ba", "Em7/F", "Em7", "A7(4)", "A7", "D7M", "G7M", "G7M(5+)", "C#m5-", "F#7(13-)", "B7(4)", "B7", "E7M", "E7", "A9(13)", "A9-(b13)", "D7M(9)", "G/A", "F#m", "G7M(5-)", "C#m7(5-)", "G", "G#m", "F#7", "Bm7(11)", "Bm7(9)", "G9", "Gm", "Bm11", "Bm7(16)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["ntou/nA m"], ["o\u00e7a em contralu", "z", "/n"], [], ["i pergunta", "r: qu", "em \u00e9s?/nMas fraquejou a vo"], ["z", "", "/n"], [], ["egava as m", "\u00e3os/nComo quem "], ["desatasse um", " n\u00f3/nSoprei seu rosto"], [" sem pensar", "/nE o rosto se des"], ["fez em", " p\u00f3", "/n"], ["  H\u00e1 de haver algum lu", "gar", "/n"], ["Um confuso casar", "\u00e3o", "/n"], ["Onde os sonhos ser\u00e3o r", "eais/nE a vida n"], ["o", "/n"], [], [" Por ", "ali reinari", "a meu b", "em", "", "/nCom seus r"], ["isos, seus ai", "s, sua t", "ez", "/nE"], [" uma cama onde \u00e0 noite", "/nSon"], ["hasse comig", "o talvez", "/nPor encanto "], ["vol", "tou/n"], ["Cantando a meia ", "voz", "", "/nS\u00fabito "], ["perguntei:", " quem", " \u00e9s?/nMas oscilou a lu"], ["z", "", "/nFugia de"], ["vagar de mim", "/nE quando a se"], ["gurei, gemeu", "/nO seu vestido "], ["se partiu", "/nE o rosto j\u00e1 n"], ["o era", " o se", "u", "/nUm "], ["lugar deve ex", "istir", "/n"], ["Uma esp\u00e9cie de ", "bazar", "/n"], ["Onde os sonhos extravia", "dos v\u00e3o para", "r", "/n"], ["Entre e", "scada", "s que fog", "em dos p\u00e9s/nE rel\u00f3gio"], ["s que rodam p", "ra tr\u00e1s", "", "/nS"], ["e eu pudesse encontrar ", "meu amor/nN\u00e3"], ["o voltava j", "amais", "/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "klFW6A-ECio", "delay": 0}]}