{"cancion": "calice", "banda": "chico-buarque", "escala": "Eadd9", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Eadd9", "G#7", "A7", "F#/A#", "Eadd9", "B4(7)", "B7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Eadd9"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "C#m7M", "C#m7", "C#m6", "C#m(b6)", "C#m6", "B4(7/9)", "B7"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 2, 0, 1, 2, 1, 2, 0, 0, 1]}, "letras": [["ai, afasta de mim esse c", "lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nComo beb"], ["er dessa bebida amarga ", "       /nTragar a d"], ["or, engolir a labuta", "/nMesmo cal"], ["ada   a boca, resta o pe", "ito     /nSil\u00eancio "], ["na    cidade n", "\u00e3o se esc", "uta/nDe que me v"], ["ale ser filho da sa", "nta          /nMelhor ser"], ["ia ser filho da o", "utra/nOutra re"], ["alidade menos mo", "rta     /nTanta ment"], ["ira, tanta fo", "r\u00e7a bruta/nP"], ["ai, afasta de mim esse c", "lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nComo \u00e9 di"], ["f\u00edcil acordar ca", "lado             /nSe na cal"], ["ada da noite eu me da", "no/nQuero lan"], ["ar um grito desum", "ano         /nQue \u00e9 uma ma"], ["neira de ser ", "escutado", "/nEsse sil"], ["\u00eancio todo me atord", "oa             /nAtordo"], ["ado eu permane\u00e7o at", "ento/nNa arquibanc"], ["ada pra a qualquer mome", "nto         /nVer emerg"], ["ir o monstro da", " lagoa/nP"], ["ai, afasta de mim esse c", "lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nDe muito g"], ["orda a porca j\u00e1 n\u00e3o", " anda        /nDe muito us"], ["ada a faca j\u00e1 n\u00e3o ", "corta/nComo \u00e9 di"], ["f\u00edcil, pai, abrir a ", "porta         /nEssa pal"], ["avra presa na", " garganta", "/nEsse pil"], ["eque hom\u00e9rico no m", "undo             /nDe que adi"], ["anta ter boa vonta", "de/nMesmo cal"], ["ado o peito, resta a cuca", "         /nDos b\u00eaba"], ["dos do centro d", "a cidade/nP"], ["ai, afasta de mim esse c", "lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nTalvez o m"], ["undo n\u00e3o seja pequ", "eno             /nNem seja a v"], ["ida um fato consuma", "do/nQuero invent"], ["ar o meu pr\u00f3prio pec", "ado         /nQuero morr"], ["er do meu pr\u00f3pr", "io veneno", "/nQuero perd"], ["er de vez tua cabe\u00e7a", "             /nMinha cab"], ["e\u00e7a perder teu ju", "\u00edzo/nQuero cheir"], ["ar fuma\u00e7a de \u00f3leo die", "sel         /nMe embriag"], ["ar at\u00e9 que algu", "\u00e9m me esque\u00e7a/nP"], ["ai, afasta de mim esse c", "lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, afasta de mim esse c"], ["\u00e1lice/nPai, af"], ["asta de mim esse c", "lice      /nDe v"], ["inho  ti", "nto de san", "gue"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9y2xB90A0CY", "delay": 0}]}