{"cancion": "essa-moca-ta-diferente", "banda": "chico-buarque", "escala": "Bm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bm7", "G7", "F#7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Bm7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B7(9-)", "Em7(9)", "A7(13)", "Am6", "G7M", "G7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bm/A", "G7M", "Bm7/F#", "C#\u00b0"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 1, 4, 1, 3, 1, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 3, 1, 4, 1, 3, 1, 4, 0, 1]}, "letras": [[" t\u00e1 difer", "ente/n"], ["J\u00e1 n\u00e3o", " me conhece mais/n"], ["Est\u00e1 pra ", "l\u00e1   de p", "ra  frente", "/nEst\u00e1"], [" me pa", "ssando pra tr\u00e1s", "/nEssa mo\u00e7a"], [" t\u00e1 dec", "idida/nA se "], ["superm", "odernizar/n"], ["Ela s\u00f3 ", "samba esco", "ndi_da", "/nQue \u00e9"], [" pra nin", "gu\u00e9m reparar", "/nEu cultivo "], ["rosas e ri", "mas/n"], ["Achando ", "que \u00e9 muito bom/n"], ["Ela me o", "lha  de ", "   cima", "/nE vai "], ["desinv", "entar o som", "/nFa\u00e7o-lhe um co"], ["ncerto de fla", "uta/nE n\u00e3o"], [" lhe des", "perto emo\u00e7\u00e3", "o/nEla quer "], ["ver  o astr", "onauta  ", "descer n", "a televi", "s\u00e3o", "/nMas o tempo vai,"], ["    mas o tempo vem", "/nEla me desfaz,"], ["    mas o que \u00e9 que tem", "/nQue ela s\u00f3 me"], [" guarda despe", "ito, que ela s\u00f3 me guarda desd\u00e9m", "/nMas o tempo vai,"], ["    mas o tempo vem", "/nEla me desfaz,"], ["    mas o que \u00e9 que tem", "/nSe do lado es"], ["querdo do pei", "to/nNo fundo, ela "], ["ainda me ", "  quer bem/nEssa mo\u00e7"], ["a t\u00e1 dife", "rente/n"], ["J\u00e1 n\u00e3o", " me conhece mais/n"], ["Est\u00e1 pra ", "l\u00e1   de p", "ra  frente", "/nEst\u00e1"], [" me pa", "ssando pra tr\u00e1s", "/nEssa mo\u00e7a \u00e9 "], ["a tal da j", "anela/nque eu "], ["me  cans", "ei de cantar/n"], ["E agora e", "st\u00e1   s\u00f3", " na    d", "ela, bota", "ndo s\u00f3", " pra quebrar", "/nMas o tempo vai,"], ["    mas o tempo vem", "/nEla me desfaz,"], ["    mas o que \u00e9 que tem", "/nQue ela s\u00f3 me"], [" guarda despe", "ito, que ela s\u00f3 me guarda desd\u00e9m", "/nMas o tempo v"], ["ai,    mas o tempo ve", "m/nEla me desfaz,"], ["    mas o que \u00e9 que tem", "/nSe do lado es"], ["querdo do pei", "to/nNo fundo, e"], ["la ainda me ", "  quer bem", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "mLk4EH9FWwI", "delay": 0}]}