{"cancion": "cecilia", "banda": "chico-buarque", "escala": "A7M(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A7M(9)", "Bm6", "Gm6/Bb", "A7(4/9)", "A7(b9)", "D7M(9)/A", "D6/A", "G7(#11)", "G#\u00ba", "F#7", "F#m6", "E7(b9/13)", "A7M", "Am6", "G7M(9)", "Em7", "A7(4/9)", "A7(b9/13)", "D7M/F#", "G7(#11)", "G/F", "A/E", "G#7(#11)", "C#7(b9)", "F#m7", "C#7/F", "F#m/E", "D#m7(b5)", "Em/D", "C#\u00ba", "Bm7(9/11)", "Dm6", "A7M/C#", "F#m6/C#", "C\u00ba", "G7(#11)/B", "G7(#11)", "F#7(4/9)", "F#7", "F#m6", "F#m7", "B7(9)", "Bm7(9)", "Bm7(9)/E", "E7(13)", "E7(b13)", "A7M(9)/E", "F\u00ba", "F#m6", "Dm6/F", "A6/E", "E7(#5/9)", "C#m7(b5/9)", "G6", "F#7", "B7(9)", "Bm7", "E7(9)", "A6", "E7(b9/13)", "A", "C#7(b9)", "F#m7", "C#7/F", "F#m/E", "D#m7(b5)", "Em/D", "C#\u00ba", "Bm7(9/11)", "Dm6", "A7M/C#", "F#m6/C#", "C\u00ba", "G7(#11)/B", "G7(#11)", "F#7(4/9)", "F#7", "F#m6", "F#m7", "B7(9)", "Bm7(9)", "Bm7(9)/E", "E7(13)", "E7(b13)", "A7M(9)/E", "F\u00ba", "F#m6", "Dm6/F", "A6/E", "E7(#5/9)", "C#m7(b5/9)", "G6", "F#7", "B7(9)", "Bm7", "E7", "G7(#11)/B", "Em6/B", "A#\u00ba", "B7", "Bm7", "E7(9)", "A6(9)"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Quantos artistas Ent", "oam baladas pras su", "as  amadas Com gra", "ndes orquestras", "/n"], [], [], ["Eu     te murmuro E", "u      te suspi", "ro Eu,", " que soletro Teu nome", "     no escuro", "/nMe es"], ["cutas, Cec", "\u00ed----lia? Mas ", "eu    te chamava em sil", "\u00ean-----cio/nNa "], ["tu---a pres", "en\u00e7a Pal", "avras    s\u00e3o brutas  ", "  Pode ser que, entreabe", "rtos/nMeus l\u00e1bios de"], [" leve    Tre", "messem por t", "i", "", "/nMas "], ["nem as sut", "is  melodias  ", "    Merec", "em, Cec\u00edl", "ia, teu nome Espalhar", "     por a\u00ed", "/n"], ["Como     t", "antos   poetas Ta", "ntos cantores Tan", "tas Cec\u00edlias Com mil", "   refletores/n"], [], ["olho  Te guardo Te s", "igo Te ve", "jo  dormir", "", "", "", "/nMe es"], ["cutas, Cec", "\u00ed----lia? Mas ", "eu    te chamava em sil", "\u00ean-----cio/nNa "], ["tu---a pres", "en\u00e7a Pal", "avras    s\u00e3o brutas  ", "  Pode ser que, entreabe", "rtos/nMeus l\u00e1bios de"], [" leve    Tre", "messem por t", "i", "", "/nMas "], ["nem as sut", "is  melodias  ", "    Merec", "em, Cec\u00edl", "ia, teu nome Espalhar", "     por a\u00ed", "/n"], ["Como     t", "antos   poetas Ta", "ntos cantores Tan", "tas Cec\u00edlias Com mil", "   refletores/n"], [], ["olho  Te guardo Te s", "igo Te ve", "jo", "", "", "/nTe "], ["olho Te guardo Te s", "igo Te ve", "jo   dormir", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "JqehT1RA-KE", "delay": 0}]}