{"cancion": "A-Foto-da-Capa", "banda": "chico-buarque", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7/D#", "E", "D6", "B/A", "E", "B7/D#", "E", "D6", "B/A", "E", "B7/D#", "E", "D6", "B/A", "E", "B7/D#", "E", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m7", "B7", "A7(#11)", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "B7/F#", "Gadd9", "B7/F#", "E", "F7(b5)", "G7M(9)", "B7/F#", "E", "B7/F#", "Gadd9", "B7/F#", "E", "F7(b5)", "G7M(9)", "B7/F#", "E", "D#m7(b5)", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "C#m7", "B7", "A7", "G#7", "B7/F#", "E", "B7/D#", "E", "D6", "B/A", "E", "B7/D#", "E", "D6", "B/A", "E", "E/D", "G#7/B#", "G#7", "G#/F#", "A/E", "B7/F#", "C#m7(9/11)/G#", "Gadd9", "B7/F#", "E", "F7(b5)", "G7M(9)", "B7/F#", "E", "D#\u00b0", "E", "E/D", "G#7/B#", "G#7", "G#/F#", "A/E", "B7/F#", "C#m7(9/11)/G#", "E", "F(#11)", "A7", "E(#11)", "B7/F#", "F7(#11)", "Gadd9", "B7/D#", "F7(b5)", "D6", "G7M(9)", "B/A", "E/D", "D#m7(b5)", "G#7/B#", "G#7", "G#/F#", "C#m7", "A/E", "B7", "C#m7(9/11)/G#", "A7(#11)", "D#\u00ba"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" O retrato do art", "ista quando mo\u00e7", "o", "", "/n"], [" N\u00e3o \u00e9 promissora,", " c\u00e2ndida pin", "tura", "", "/n"], ["  a figura do la", "r\u00e1pio rastaq", "era", "", "/n"], [" Numa foto que n\u00e3o ", "era  para a ca", "pa", "", "/n"], ["    Uma pose para c", "\u00e2mera t\u00e3o du", "_______ra", "/n"], ["    Cujo foco toda l", "\u00edrica sola_", "___pa", "/n"], [], ["     ", "       ", "     Era rala a luz   ", "  naquele cala___bo", "u______", "_\u00e7o/n"], ["      Do talento a clarab", "\u00f3ia se tampar", "a", "/n"], ["       E o poeta que e_", "____le sempre se sou___", "be____", "____ra/n"], ["      Claramente n\u00e3o mi", "rava algum futur", "o", "", "/n"], ["    Via o tira da sin", "istra que rosna__", "__ra", "/n"], ["    E o fot\u00f3grafo fron", "tal batendo a cha_", "___pa", "/n"], [], ["     ", "      ", " uma foto que n", "o  era para", " cap", "a", "/n"], [" Era a mera contrac", "ara, a face obscur", "a", "", "/n"], [" O retrato da pa", "ra quando o ca_", "______ra", "", "/n"], ["   Se prepara pa_", "____ra dar a cara a ta", "pa/n"], ["        uma foto que n\u00e3o", " era  para ca", "pa", "/n"], ["      Era a mera contrac", "ara, a face obscu", "ra", "/n"], [" O retrato da pa", "ra quando o ca_", "______ra", "", "/n"], ["   Se prepara pa_", "____ra dar a cara a ta", "pa/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YBImznaXMyI", "delay": 0}]}