{"cancion": "Chega-de-Saudade", "banda": "chico-buarque", "escala": "Gm7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm7", "A7(b13)", "Dm7(9)", "B\u00ba", "Bbm6", "A7(b13)", "Dm7(9)", "A7(b13)", "Dm7(9)", "B\u00ba", "Bbm6", "A7(b13)", "Dm7(9)", "Db5+/Eb", "Dm7(9)", "E7", "Am7(9)", "Bb6", "A7", "A7(b13)", "Dm7(9)", "B\u00b0", "Bbm6", "A7", "D7(9+)", "G#7(b5)", "Gm7(9)", "A7(b13)", "A7", "Dm7(9)", "Dm7/C", "B\u00b0", "Bbm6", "D7M/A", "Em7(9)", "A7(13)", "D7M", "B7(b13)", "E7(9)", "Em7(11)", "A7(b13)", "D\u00ba", "D6/F#", "F\u00b0", "Em7(11)", "E7(9)", "Gm6", "A7(13)", "D7M", "E7(9)", "F#7(4)", "F#7", "Bm7", "Bbm7", "Am7", "D7(9)", "G7M", "Gm6", "F#m7", "B7(b9)", "E7(9)", "A7(13)", "F#7", "B7", "E7(9)", "A7(9)(11)", "A7(9)", "D7M", "D/C", "B7(b13)", "E7(9)", "A7(9)(11)", "A7(9)", "D7M", "D/C", "B7(b13)", "E7(9)", "A7(9)(11)", "A7(9)", "D7M"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["Vai minha triste", "za e diz a", " ela que", " sem ela", "/nN\u00e3o po"], ["de ser, di", "z-lhe num", "a pre", "ce/nQue ela reg"], ["resse, porque eu n\u00e3o p", "osso mais sof", "rer/n"], ["Chega de sauda", "de a realida", "de/n que se"], ["m ela", " n\u00e3o h\u00e1", " paz, n\u00e3o h\u00e1", " beleza/n"], [" s\u00f3 tr", "iste", "za e a me", "lancolia/nQue n\u00e3o "], ["sai de mim, n\u00e3o", " sai de mim, n\u00e3", "o sai", "", "/n"], ["Mas  ", "      se ela volt", "ar, se ela voltar,/nQue cois"], ["a linda, ", "      que coisa lo", "uca", "/nPois h\u00e1 menos peixinhos a nada"], ["r no mar", "/nDo que os be"], ["ijinhos que eu darei na sua b", "oca", "/n"], ["Dentro dos meus b", "ra\u00e7os/nO"], ["s abra\u00e7", "os h\u00e3o de ser", ", milh\u00f5e", "s de abra\u00e7", "os/n"], ["A...pert", "ado assim, cola", "do assim, calad", "o assim/nA"], ["bra\u00e7os e be", "ijinhos e ca", "rinhos sem ter fi", "m/nQue \u00e9 pra aca"], ["bar com este n", "eg\u00f3cio de voc", "         v", "iver sem m", "im", "/nN\u00e3o que"], ["ro mais este n", "eg\u00f3cio de voc", "         t\u00e3", "o longe as", "sim/nVa"], ["mos de", "ixar desse neg", "\u00f3cio de v", "iver  longe", " de mim", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "5wKpFn2YIYM", "delay": 0}]}