{"cancion": "Gente-Humilde", "banda": "chico-buarque", "escala": "F7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F7M", "Ab\u00ba", "Gm7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C7(4/9)", "C7(9-)", "F7M", "C7(9-)", "F7M/A", "Ab\u00ba", "Gm7", "C7(4/9)"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C7(9-)"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F7M", "C7(9-)", "F7M", "Ab\u00ba", "Gm7", "C7(4/9)", "C7(9)", "Cm7(9)"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F7(9-/13)", "Bb7M", "Eb7(9)", "Am7", "D7(9-)", "Gm7", "C7(9-)", "F6"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 2, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["ias Em que eu pe", "nso em minha gen", "te/nE sinto ass"], ["im todo o meu pe", "ito se apertar", "", "/nPorque par"], ["ece que acont", "ece de repe", "nte/nComo um de"], ["sejo de eu viv", "er sem me nota", "r", "/nIgual a c"], ["omo quando eu pa", "sso no sub\u00fa", "rbio/nEu muito b"], ["em vindo de tre", "m de algum lugar", "", "/nE a\u00ed me "], ["d\u00e1 como uma in", "veja dessa g", "ente", "/nQue vai em fr"], ["ente sem nem te", "r com quem contar", "", "/nS\u00e3o casas "], ["simples com cad", "eiras na cal\u00e7", "ada/nE na fach"], ["ada escrito em ci", "ma  que \u00e9 um la", "r", "/nPela var"], ["anda flores tr", "istes e baldi", "as/nComo a alegr"], ["ia que n\u00e3o t", "em onde encosta", "r", "/nE a\u00ed me "], ["d\u00e1 uma tris", "teza no meu p", "eito/nFeito um desp"], ["eito de eu n\u00e3o t", "er como luta", "r", "/nE eu que n\u00e3o c"], ["reio pe\u00e7o a ", "Deus por minha g", "ente", "/n gente hu"], ["milde que vont", "ade de chora", "r"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CqnaaJbSVRc", "delay": 0}]}