{"cancion": "bye-bye-brasil", "banda": "chico-buarque", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "Am", "C/D", "G7+", "F#7", "B7+", "G#m7", "Am", "C/D", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "Am", "C/D", "G#7+", "G7+", "C7/9", "F#m7", "Bm7", "G#m7", "C#7", "F#7+", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "Am", "C/D", "G7+", "F#7", "B7+", "G#m7", "Am", "C/D", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "Am", "C/D", "G#7+", "G7+", "C7/9", "F#m7", "Bm7", "G#m7", "C#7", "F#7+", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em", "A4/7", "A7", "D7+", "F#m7", "B7/9-", "Em"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Oi ,cora\u00e7\u00e3o /nN\u00e3o d\u00e1 pra"], [" falar muito", " n\u00e3o /nEspera pas"], ["sar o avi\u00e3o /nAssim que o in"], ["verno passar /n"], ["Eu acho que v", "ou te buscar /nAqui t\u00e1 f"], ["azendo calor /n"], ["Deu pane no ve", "ntilador /nJ\u00e1 tem flip"], ["erama em Macau /nTomei a cost"], ["eira em Bel\u00e9m do P", "ar\u00e1 /nP"], ["useram uma usina no m", "ar /nTa"], ["lvez fique ruim pra pesca", "r /nMeu "], ["amor ", "/n"], ["No Tocantins /no chefe dos "], ["Parintint", "ins /nvidrou na "], ["minha cal\u00e7a Lee /nEu vi uns "], ["patins pr\u00e1 voc\u00ea /n"], ["Eu vi um Brasi", "l na tev\u00ea /nCapaz de cair"], [" um tor\u00f3 /n"], ["Estou me sent", "indo t\u00e3o s\u00f3 /n"], ["Oh! tenha d\u00f3 de ", "mim /nPin"], ["tou uma chance lega", "l /num "], ["lance l\u00e1 na capi", "tal /nNem "], ["tem que ter ginas", "ial /nMeu am"], ["or ", "/n"], ["No Tabaris /no som \u00e9 que"], [" nem os Bee G", "ees /nDancei com uma "], ["dona infeliz /nque tem um t"], ["uf\u00e3o nos quadris /n"], ["Tem um japon", "\u00eas atr\u00e1s de mim /nEu vou dar um"], [" pulo em Manaus /n"], ["Aqui t\u00e1 qu", "arenta e dois graus /nO sol nunca "], ["mais vai se p\u00f4r /nEu tenho s"], ["audades da nossa can", "\u00e3o /nSa"], ["udades de ro\u00e7a e s", "ert\u00e3o /n"], ["Bom mesmo \u00e9 ter um cam", "inh\u00e3o /nMeu a"], ["mor ", "/n"], ["Baby  bye, bye /nAbra\u00e7os n"], ["a m\u00e3e e no ", "pai /nEu acho que"], [" vou desligar /nAs fichas j"], ["\u00e1 v\u00e3o terminar /n"], ["Eu vou me mandar ", "de tren\u00f3 /npra Rua "], ["do Sol, Macei", " /nPeguei uma do"], ["en\u00e7a em Ilh\u00e9us /n"], ["Mas j\u00e1 estou qua", "se bom /nE"], ["m mar\u00e7o vou pro Ce", "ar\u00e1 /nCom "], ["a b\u00ean\u00e7\u00e3o do meu ", "Orix\u00e1 /nE"], ["u acho bauxita por l", "\u00e1 /nMeu a"], ["mor ", "/n"], ["Bye,bye Brasil /nA \u00faltim"], ["a ficha ca", "iu /nEu penso em voc\u00eas"], [" night and day /nExplica que t"], [" tudo OK /n"], ["Eu s\u00f3 ando d", "entro da Lei /neu quero volta"], ["r podes cre", "r /neu vi um Bra"], ["sil na TV /nPeguei uma doe"], ["n\u00e7a em Bel\u00e9m /n"], ["Agora j\u00e1 t", "\u00e1 tudo bem /nMas a l"], ["iga\u00e7\u00e3o est\u00e1 ", "no fim /nTem um japon\u00eas"], [" atr\u00e1s de mim /nAquela aquar"], ["ela mudou /n"], ["Na estrada pegue", "i uma cor /nCapaz de ca"], ["ir um tor", "\u00f3 /nestou me sent"], ["indo um jil\u00f3 /nEe tenho te"], ["s\u00e3o \u00e9 no mar /n"], ["Assim que o in", "verno passar /nBateu uma s"], ["audade de ti ", "/nEstou a fim de enc"], ["arar um siri /nCom a b\u00ean\u00e7\u00e3o d"], ["o Nosso Senhor /n"], ["O sol nunca ma", "is vai se p\u00f4r"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MfXBm7puDic", "delay": 0}]}