{"cancion": "tanta-gente", "banda": "estelares", "escala": "Fm", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Fm", "G#", "Fm", "F7", "A#m", "C", "Fm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G#", "D#", "Fm", "C", "C#", "G#", "D#", "D#7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#", "G#", "D#"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 2, 2, 1, 1, 1, 1, 0, 0]}, "letras": [["No tengo muy c", "laro el camino", "/n"], ["a d\u00f3nde ", "voy, a d\u00f3", "nde ir", "./n"], ["No tengo el te", "l\u00e9fono a mano", ",/n"], ["ni que escri", "bir, ni que ", "decir.", "/n"], ["Quiz\u00e1s se me ", "pase en un a", "o,/n"], ["quiz\u00e1 en un ", "rato me logr", "e dorm", "ir./n"], ["Quiz\u00e1 est\u00e9 p", "erdido por sie", "mpre,/n"], ["quiz\u00e1 alg\u00fan", " d\u00eda te acue", "rdes de ", "m\u00ed./n"], ["Seguir", "\u00e9, ig", "ual lo har\u00e9", "./n"], ["Aunque todo est\u00e9", " mal, lo har", ".", "/n"], ["Ya te v", "i con tu", " blue jeans.", "/n"], ["Antes no quise es", "tar, ahora s", ".", "/n"], ["Conozco muy", " bien la casa", "/n"], ["d\u00f3nde be", "ber, d\u00f3nd", "e mori", "r./n"], ["La habitaci", "\u00f3n, la terraz", "a./n"], ["Este pa\u00ed", "s siempre ", "ha sido as", "./n"], ["No se vive b", "ien en drogas,", "/n"], ["estoy perd", "iendo lo mejor", " de m\u00ed.", "/n"], ["No se ve bi", "en la belleza,", "/n"], ["es casi ig", "ual que ser ", "infeliz.", "/n"], ["Seguir", "\u00e9, ig", "ual lo har\u00e9", "./nSi "], ["Boca es campe\u00f3n ", "mundial, yo tambi", "\u00e9n", "/n"], ["Ya te v", "i con tu", " blue jeans.", "/n"], ["Antes no quise es", "tar, ahora s", ".", "/n"], ["Tantas horas, t", "an urgentes,/n"], ["tanta gente indiferente./n"], ["Los pol\u00edtico", "s de siempre/n"], ["no tienen dos dedos de frente./n"], [], ["Seguir", "\u00e9, ig", "ual lo har\u00e9", "./n"], ["Aunque todo est", "\u00e9 mal, lo ha", "re", "/n"], ["Ya te v", "i con tu", " blue jeans.", "/n"], ["Antes no quise es", "tar, ahora s", ".", "/n"], ["Seguir", "\u00e9, ig", "ual lo har\u00e9", "./nSi "], ["Boca es campe\u00f3n ", "mundial, yo tambi", "\u00e9n", "/n"], ["Ya te v", "i con tu", " blue jeans.", "/n"], ["Antes no quise es", "tar, ahora s", ".", "/n"], ["Conozco muy", " bien la casa", "/n"], ["d\u00f3nde be", "ber, d\u00f3nd", "e morir./nLa habitaci\u00f3n, la terraza."], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "9NOXRekuFJE", "delay": 0}]}