{"cancion": "buri-buri", "banda": "estelares", "escala": "G", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Em7", "C9", "Em7", "C", "G", "Em7", "C9", "Em7", "C", "G", "Em7", "C9", "Em7", "C", "G", "Em7", "C9", "Em7", "D", "C", "G", "D", "C", "A", "G", "Em7", "C9", "Em7", "C", "G", "Em7", "C9", "Em7", "D", "C", "G", "D", "C", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "Am", "G", "Em7", "C9", "Em7", "C", "G", "Em7", "C9", "Em7", "D", "C", "G", "D", "C", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "Am", "D", "C", "G", "D", "C", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "D", "A/C#", "G", "A", "Em7", "C", "G", "G", "Em7", "C9", "A/C#"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], [" Al sali", "r  no", " nos queda otra que Sa", "lir", "", "/n Y al tem"], ["or  t", "erminado el tiempo del dolo", "r/n Buri B"], ["uri ", "mi amor", " ya me sien", "to m", "ejor", "/n"], [" Hoy lo har", "\u00e9 si", " tu quieres me desnu", "dare", "", "/n Si es a"], ["s\u00ed m", "is canciones tienen po", "rvenir/n Buri B"], ["uri ", "mi amor", " ya me sien", "to m", "ejor", "/n Voy Cruz"], ["ando el mar sin pasti", "llas/n Y par"], ["ece que apreder\u00e9 a vol", "ar/n Lo que qui"], ["ero es arci", "lla/n Canci"], ["ones y un pulm\u00f3n de m", "\u00e1s", "/n"], [" Hoy lo har", "\u00e9 si", " tu quieres me desnu", "dare", "", "/n Si es a"], ["s\u00ed m", "is canciones tienen po", "rvenir/n Buri B"], ["uri ", "mi amor", " ya me sien", "to m", "ejor", "/n Voy Cruz"], ["ando el mar sin pasti", "llas/n Y par"], ["ece que apreder\u00e9 a vol", "ar/n Lo que qui"], ["ero es arci", "lla/n Canci"], ["ones y un pulm\u00f3n de m", "\u00e1s", "/n Buri B"], ["uri ", "mi amor", " ya me sien", "to m", "ejor", "/n Voy Cruz"], ["ando el mar sin pasti", "llas/n Y par"], ["ece que apreder\u00e9 a vol", "ar/n Lo que qui"], ["ero es arci", "lla/n Canci"], ["ones y un pulm\u00f3n de m", "\u00e1s/n Voy Cruz"], ["ando el mar sin pasti", "llas/n Y par"], ["ece que apreder\u00e9 a vol", "ar/n Lo que qui"], ["ero es arci", "lla/n Canci"], ["ones y un pulm\u00f3n de m", "\u00e1s", "", "", "/n    "], ["xx        ", "        x   ", "      x", ""]], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "EwoIZ_RE3SU", "delay": 0}]}