{"cancion": "las-antenas", "banda": "estelares", "escala": "Bsus", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Bsus", "Em", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "Em", "Em", "C", "Am", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "B", "Em", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am", "B", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 2, 2, 1, 0, 2, 2, 2, 2, 3]}, "letras": [[], [], [], [], [], ["Inolvidable... inolvidable/n"], ["Recuerdo bien aquello mi am", "or/ncuando bail\u00e1bamos los "], ["dos/nven\u00eda gente de todos "], ["lados/n"], ["Nos confund\u00edamos con la l", "uz/nque se expand\u00eda sobre la c"], ["ruz/nque ya hab\u00edamos abando"], ["nado/n"], ["Inolvidable... inolvidable/n"], ["Esas m\u00e1gicas canciones/n"], ["de luna llena/n"], ["esas m\u00e1gicas canciones/n"], ["son como antenas/n"], ["Suena mejor \"nosotros dos\" q", "ue \"vos y yo\"/n"], ["Que \"vos y yo\" suena mejor \"", "nosotros dos\"/n"], ["Hubo un tiempo que adorarnos fue nu", "estra habitualidad/n"], ["\"nosotros dos\" suena mejor que \"", "vos y yo\"/n"], [], ["Las horas que pasamos all", "\u00e1/ninterminablemente al"], ["l\u00e1/nsin tener idea del tie"], ["mpo/n"], ["La gente viniendo a celebr", "ar/ncuando aprendimos a jug"], ["ar/ny nos lam\u00edamos las her"], ["idas/n"], ["Inolvidable... inolvidables/n"], ["Esas m\u00e1gicas canciones/n"], ["de luna llena/n"], ["esas m\u00e1gicas canciones/n"], ["son como antenas/n"], ["Suena mejor \"nosotros dos\" q", "ue \"vos y yo\"/n"], ["Que \"vos y yo\" suena mejor \"", "nosotros dos\"/n"], ["Hubo un tiempo que adorarnos fue nu", "estra habitualidad/n"], ["\"nosotros dos\" suena mejor que \"", "vos y yo\"/n"], [], [], [], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "nSVwpTgM2RM", "delay": 0}]}