{"cancion": "los-acertijos", "banda": "estelares", "escala": "C", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "G", "C", "F", "Dm", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "Dm", "G", "C", "F", "Dm", "E", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "C", "F", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 0, 1, 2, 2, 2]}, "letras": [[], ["Hoy est\u00e1 l", "loviendo en el terrapl", "\u00e9n/nLa gotas ca"], ["en y rozan mi pie", "l/nLos acert"], ["ijos me hacen emocio", "nar/n"], ["No aguanto m\u00e1s/n"], ["Y es que a\u00fan rec", "uerdo el pastel aqu", "el/nQue prepar"], ["aste para el domingo aq", "uel/nEstabas t"], ["oda lista para m", "/nY yo ni cu"], ["enta me di, la bomba encend\u00ed/n"], ["Todo el mundo sab", "e/n"], ["Me perd\u00ed en aquel v", "iaje/n"], ["Sin tus manos, sin tus s", "ue\u00f1os/nEn la "], ["niebla con el agua ", "al cuello/n"], ["Besar\u00e9 tus o", "jos,/ntus m"], ["odales y tus jueg", "os,/ntus l"], ["atidos, las canc", "iones/nEn el a"], ["lba donde nace el cielo./n"], ["Hoy estoy pensa", "ndo en el amanecer", "/nEn cada h"], ["ora que bes\u00e9 tu pi", "el/nLas luces te"], ["nues... ", "de nuestro hotel/n"], ["Y es que a\u00fan rec", "uerdo el pastel aqu", "el/nQue prepar"], ["aste para el domingo aq", "uel/nEstabas t"], ["oda lista para m", "/nY yo ni cu"], ["enta me di, la bomba encend\u00ed/n"], ["Todo el mundo sab", "e/n"], ["Me perd\u00ed en aquel v", "iaje/n"], ["Sin tus manos, sin tus s", "ue\u00f1os/nEn la "], ["niebla con el agua ", "al cuello/n"], ["Besar\u00e9 tus o", "jos,/ntus m"], ["odales y tus jueg", "os,/ntus l"], ["atidos, las canc", "iones/nEn el a"], ["lba donde nace el ci", "elo./n"], ["Todo el mundo sab", "e/n"], ["Me perd\u00ed en aquel v", "iaje/n"], ["Sin tus manos, sin tus s", "ue\u00f1os/nEn la "], ["niebla con el agua ", "al cuello/n"], ["Besar\u00e9 tus o", "jos,/ntus m"], ["odales y tus juegos,/ntus latidos, las canciones"], [], [], [], [], [], [], [], []], "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "-yG5sDHCLas", "delay": 0}]}