{"cancion": "mago-en-prosa", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "C", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G", "A", "C", "D"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Am", "Em"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 0, 1, 0, 2, 3, 3, 4, 4, 4, 1, 0, 1, 0, 2, 3, 3, 4, 4, 4, 4, 3, 3]}, "letras": [["Y mi amor no", " te sirve de nad", "a/n"], ["en tu viaje me", " siento de ma", "s/n"], ["alguien t", "i\u00f1e tus alas de bl", "anco/npero no te "], ["va a dejar vol", "ar/n"], ["Por favor no", " te olvides de nad", "a/n"], ["siempre es b", "uena una historia de amo", "r/n"], ["a tu alma l", "a tienen guarda", "da/ny lo peor es "], ["que no lo ve", "s/n"], ["Sigue el ca", "mino del amor,", " nene", "/n"], ["Dios te ben", "diga sin raz\u00f3", "n, nen", "e/n"], ["No hay m\u00e1s azul que el de tus o", "jos/n"], ["no hay m\u00e1s maldad que tu ma", "ldad/n"], ["y en este pobre laberint", "o/n"], ["nos volv", "imos a encerr", "ar/n"], ["Se que a vec", "es miras una estrel", "la/n"], ["y sabes que el", "la tiene raz\u00f3", "n/n"], ["ojal\u00e1", " se te vuele la ni", "ebla/npara encont"], ["rar tu coraz\u00f3", "n/n"], ["Siente el cal", "or de una vez", ", nene", "/n"], ["para que vuel", "vas a nacer,", " nene", "/n"], ["Dulce encierro de tu bo", "ca ,sin testigos mago en prosa/n"], ["d\u00edas elegidos por a", "zar/n"], ["Asesino de tu se", "xo protegido, protegido/n"], ["marihuana, gan", "as de llorar/n"], ["Sigue el cami", "no del amor", ", nene", "/n"], ["Dios te bendi", "ga sin raz", "n, nen", "e/n"], []], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "nCnMvO0KOjQ", "delay": 0}]}