{"cancion": "dulce-condena", "banda": "fabiana-cantilo", "escala": "B", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "F#", "G#m", "F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B", "F#", "D/F#", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["B", "C#7", "Em", "B"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G#m", "E", "F#"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["B", "E", "B", "F#"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 3, 4, 3, 4, 3, 4, 3, 0, 0, 1, 2, 3, 4, 3, 4, 3, 4, 3, 0, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["toco un poco fo", "ndo,/ncada vez que el t"], ["iempo vuel", "a./nUn recuerdo m"], ["\u00e1s que pasaj", "ero,/notra ilus"], ["i\u00f3n que lle", "ga./nCada coraz"], ["\u00f3n merece una oportunid", "ad,/ny es"], ["toy perdida sola en medio d", "e la ciudad./n"], ["Soy la que lo piensa por los d", "os,/n"], ["hasta que sale el so", "l./nCada sensaci"], ["\u00f3n o sentir vulg", "ar,/nuna sola c"], ["osa, un solo luga", "r./nUn recuerdo m"], ["\u00e1s que pasaj", "ero,/nser\u00e1 como empe"], ["zar otra vez de c", "ero./nCada coraz"], ["\u00f3n merece una oportunid", "ad,/ny es"], ["toy perdida sola en medio d", "e la ciudad./n"], ["Soy la que lo piensa por los d", "os,/n"], ["hasta que sale el so", "l./n"], [], ["porta el probl", "ema, no impor", "ta la soluci\u00f3n", "", "", "", "/nme "], ["quedo con lo po", "co que queda enter", "o en el coraz\u00f3n.", "", "", "", "/nMe "], ["gustan los proble", "mas, no exis", "te otra explicaci\u00f3n.", "", "", "/n"], ["sta s\u00ed ", "es una du", "lce condena...", "/nCada vez que "], ["toco un poco f", "ondo,/ncada vez que el t"], ["iempo vue", "la./nUn recuerdo m"], ["\u00e1s que pasaj", "ero,/notra ilus"], ["i\u00f3n que lle", "ga./nCada coraz"], ["\u00f3n merece una oportuni", "dad,/ny est"], ["oy perdida sola en medio d", "e la ciudad./nS"], ["oy la que lo piensa por los d", "os,/nh"], ["asta que sale el so", "l./n"], [], ["porta el probl", "ema, no impor", "ta la soluci\u00f3n", "", "", "", "/nme "], ["quedo con lo po", "co que queda enter", "o en el coraz\u00f3n.", "", "", "", "/nMe "], ["gustan los proble", "mas, no exis", "te otra explicaci\u00f3n.", "", "", "/n"], ["sta s\u00ed ", "es una du", "lce condena, una", " dulce rendici\u00f3n./nCada sensaci"], ["\u00f3n o sentir vulg", "ar,/nuna sola c"], ["osa, un solo luga", "r./nUn recuerdo m"], ["\u00e1s que pasaj", "ero,/nser\u00e1 como empe"], ["zar otra vez de c", "ero./nCada coraz"], ["\u00f3n merece una oportunid", "ad,/ny es"], ["toy perdida sola en medio d", "e la ciudad./nS"], ["oy la que lo piensa por los d", "os,/nhasta que sale el sol."], [], [], []], "bpm": 80, "etiquetas": [], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qeCFCtIwJks", "delay": 0}]}