{"cancion": "La-ley-de-la-vida", "banda": "fito-paez", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "G", "A", "Em", "A", "G", "D"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "Bm", "D", "Bm", "D", "E"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 0, 1, 0, 1, 2, 2, 3, 1, 3, 1, 3, 1, 3, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [[], ["Todos le ec", "hamos fuego al le", "\u00f1o del amo", "r,/n"], ["a veces res", "ulta y muchas ot", "ras veces no;", "/n"], ["nos hicimos t", "antas cosas su", "cias sin raz\u00f3", "n/n"], ["y fue inevit", "able, nos rompi", "mos el coraz\u00f3", "n.../n"], ["Pero la ma\u00f1ana llega i", "gual,/nla gente a"], ["rranca temprano, algunos m", "\u00e1s, otros menos;/nes la "], ["ley de la vida, no se p", "uede parar.../n"], ["Todos fuimos p", "uestos en la ru", "ta del dolor", ",/n"], ["bicho que cam", "ina va a para", "r al asador", ";/n"], ["fuimos dos ext", "ra\u00f1os, as\u00ed ", "fue como empez", "\u00f3,/n"], ["dimos tantas v", "ueltas y al fina", "l no s\u00e9 qui\u00e9n s", "os.../n"], ["Vamos a meternos en el m", "ar;/nla luna "], ["pega en el agua, hace cal", "or en la playa,/nvas sur"], ["feando las olas que el dest", "ino te da./n"], ["Y aunque hoy perdimos la se", "al, oh,/nas\u00ed es la"], [" ley de la vida, es una ", "ruleta rusa/nhecha de "], ["cal y de arena, de princ", "ipio y final.../n"], ["Cada d\u00eda ", "m\u00e1s confu", "si\u00f3n, ", "una escandal", "osa prisi", "\u00f3n, eh,/n"], ["una jungla s", "in compasi", "\u00f3n he", "cha de mister", "io y traici\u00f3n.../n"], ["Nos clavamos l", "os pu\u00f1ales, nena,", " por detr", "s,/nde"], ["jalo que s", "angre, lo mejo", "r es olvidar", ";/nsa"], ["cate la car", "eta, baby, ya", " no actuemos m\u00e1", "s,/nlo que "], ["cura en serio l", "as heridas es ama", "r y cantar", ".../nE"], ["sta es la ti", "erra del oro", " y el sol", ",/ns"], ["angre, cami", "no, desie", "rto y calor;", "/ne"], ["ntre tu ka", "rma y la ley", " del tali", "n,/na"], ["s\u00ed es la l", "ey de la v", "ida, mi amo", "r.../nYa "], ["s\u00e9 que no soy Ti", "berio Gemelo ni v", "os Cal\u00edgula,", " ah,/npero "], ["no te paso a busc", "ar nunca m\u00e1s ", "con mi Cadillac, ", "ni lo sue\u00f1es, nena;/nmmm, fuimos casi hermanos y despu\u00e9s pasaron m\u00e1s de 2000 a\u00f1os"], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "WXtElpy8A0E", "delay": 0}]}