{"cancion": "Parte-del-aire", "banda": "fito-paez", "escala": "Amaj7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "C#m7", "F#m7", "Bm7", "Esus4(7)", "Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "C#m7", "F#m7", "Bm7", "Esus4(7)", "Dmaj7", "D", "C#m7", "F#m7", "F#m7/E", "Dmaj7", "D", "C#m7", "Amaj7", "Bm7", "Amaj7", "Bm7", "Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "C#m7", "F#m7", "Bm7", "Esus4(7)", "Amaj7", "D/E", "Amaj7", "D/E", "C#m7", "F#m7", "Bm7", "Esus4(7)", "Dmaj7", "D", "C#m7", "F#m7", "F#m7/E", "Dmaj7", "D", "C#m7", "Amaj7", "Bm7", "Amaj7", "Bm7", "C#maj7", "C#m7", "F#7", "Bmaj7", "Bm7", "E7", "A", "E/G#", "F#m7", "F#/A#", "B7", "E7", "C#maj7", "C#m7", "F#7", "Bmaj7", "Bm7", "E7", "A", "E/G#", "F#m7", "F#/A#", "B7", "E7", "Dmaj7", "D", "C#m7", "F#m7", "F#m7/E", "Dmaj7", "Bm7", "C#m7", "Dmaj7", "B7/D#", "Bm7", "E7", "Amaj7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["  Lo pens\u00f3 dos ", "veces y se march", "\u00f3/ncomo un"], ["a frutilla su coraz", "n/n  siempre el mi"], ["smo rollo con los", " parien", "tes./n"], ["  Me dej\u00f3 unos ", "discos en el placar", "d/n  un relo"], ["j de plata y un samurai", "/n  todo "], ["detallado en un e", "xpedien", "te./nY a"], ["ll\u00ed va, par", "te d", "el  ai", "re", "/ny a"], ["ll\u00ed va,", "en l", "iberta", "d.", "", "", "/n"], [], ["  M\u00fasica de ", "grillos del Para", "n\u00e1/n  cada E"], ["nero nuevo se hac\u00eda escuc", "har/n  como un buen"], [" presagio de las", " comadre", "s./n"], ["  El am\u00f3 una est", "rella en su soledad", "/n  y una n"], ["oche antes de Navidad", "/n  recort"], [" los cables con u", "n diama", "nte./nY a"], ["ll\u00ed va, par", "te d", "el  ai", "re", "/ny a"], ["ll\u00ed va,", "en l", "iberta", "d.", "", "", "/n"], ["  El amor mas g", "rande que co", "no c", "/nsin querer un "], ["d\u00eda pa", "s\u00f3 por", " mi/npor la "], ["V\u00eda L", "ctea se enc", "ontrar\u00e1", "/nen alg\u00fan pl"], ["aneta, en alg\u00fan lugar/n"], ["  d\u00f3nde va la ", "gente y su c", "oraz", "n/nd\u00f3nde van los"], [" a\u00f1os y e", "ste dol", "or/ny d\u00f3"], ["nde voy ", "yo no me imp", "orta ya", "/nvengo de los "], ["r\u00edos que van al m", "ar./nPar"], ["te d", "el  ai", "re", "/ny a"], ["ll\u00ed va,", "so  l", "o,  so", "lo", "/n"], ["en lib", "erta", "d."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "y0GOaEmnM4k", "delay": 0}]}