{"cancion": "Oh-Nena", "banda": "fito-paez", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "A7", "Dmaj7/9", "Bm7", "Em7", "A7", "Dmaj7/9", "Bm7", "Em7", "A7", "Dmaj7/9", "Bm7", "Em7", "A7", "Dmaj7/9", "G", "F#7", "Bm7", "E7", "Em7", "A7", "Dmaj7", "D7/b9", "G", "F#7", "Bm7", "E7", "Em7", "A7", "C", "A7", "Em7", "C#7", "F#m7", "Bsus4", "B7", "Bm7", "E7", "Asus4", "A7", "Em7", "A7", "Dmaj7/9", "Bm7", "Em7", "A7", "Cmaj7", "B7/#5", "Bb6", "A7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["h nena ya", " s\u00e9 qu", "e pas\u00f3 la to", "rmenta/ny tam"], ["bi\u00e9n de que ", "algo se ", "llev\u00f3", "/nOh "], ["nena dej", "emos que v", "uelvan los pib", "es,/nlos "], ["pibes que fu", "imos los d", "os./n"], ["Necesit", "amos tambi", "\u00e9n el olvi", "do/nno "], ["puedo no pu", "edo sin vo", "s", "/n"], ["saca la t", "ele y abri", "te un buen vin", "o/nte "], ["toco mi nu", "eva canci", "n.", "/nOh nena"], [" mir", " com", "o pasa", " la vida", "", "", "", "", "/nOh n"], ["ena ya s", "\u00e9 que p", "as\u00f3 la torm", "enta/ny tam"], ["bi\u00e9n de que ", "algo se llev", "\u00f3.", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "cTOeXDT5j8w", "delay": 0}]}