{"cancion": "los-dias-de-sonrisas-vinos-y-flores", "banda": "fito-paez", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "D/F#", "Em", "Em/D", "Cmaj7", "G/B", "Am9", "Em", "D", "D7", "G", "D/F#", "Em", "Em/D", "Cmaj7", "G/B", "Am9", "Em", "D", "D7", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "Am", "Am/G", "D7/F#", "F", "G", "C", "G/B", "Am9", "Am/G", "F", "C/E", "Dm", "Am", "G", "G7", "G", "D/F#", "Em", "Em/D", "Cmaj7", "G/B", "Am9", "Em", "D", "D7", "F", "C", "F", "C", "F", "C", "Am", "Am/G", "D7/F#", "F", "G", "Am", "Am/G", "F", "G", "C", "G/B", "Am9", "Am/G", "F"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Ey, s\u00e1quenme de este h", "otel Ho", "y ya no s", "e ni qu\u00e9 d", "\u00eda es", "/nQu"], ["ed\u00e9 solo otra v", "ez Al de", "spertar la luz", " del d\u00eda revel\u00f3 que fue", "/nO fue que nada "], ["fue Mi am", "or tambi\u00e9n s\u00e9", " que me equi", "voqu\u00e9", "/n"], ["Ca\u00ed preso de tu ", "sol Y me", " explot\u00e9 tu ju", "ventud no pudo con mi idiot", "ez/nMe cans\u00e9 de hablarle a"], [" una pared Era s", "olo esperar y una cuesti", "n de fe/nYo s"], ["olo quer\u00eda que te sintieras bi", "en Vibra", "ndo a", " mi lad", "o Esperando", " un amanece", "r", "/n"], [], ["\u00e9 que la vida es ", "as\u00ed A v", "eces no hacemos ", "m\u00e1s que rep", "etir", "/nSin "], ["fin los mismos erro", "res Pero com", "o olvidar los d\u00edas", " de sonrisa, vino y flore", "s/nMe cans\u00e9 de hablarle a"], [" una pared Era s", "olo esperar y una cuesti", "n de fe/nYo s"], ["olo quer\u00eda que te sintieras bi", "en Vibra", "ndo a", " mi lad", "o/nEsper"], ["ando un ama", "necer", "", "/nesper"], ["ando el ama", "necer", "    ", "  Oh, ", "s\u00e1que", "nme de este ", "hotel, llamen a los m\u00fasicos,"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iCVYpZFBklo", "delay": 0}]}