{"cancion": "iran", "banda": "fito-paez", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "Bb", "F", "Gm", "C7/9", "F", "Bm7", "Bbm7", "A7", "D", "Ebm7", "G#7", "C#7", "Gm", "C7/9", "F", "A9", "F#m", "Bm", "E", "A9", "F#m", "Bm", "E", "A9", "F#m", "Bm", "E", "F", "G", "F7+/A", "F", "G", "F7+/A", "C", "F", "Bb", "F", "Gm", "C7/9", "F", "B", "A", "B", "A", "B", "A", "B", "A", "F#7", "A/B", "Esus", "E", "F", "G", "F", "F", "C"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["vieron pas", "ar,/n"], ["claro, no es lo ", "mismo de ayer", "./nTu so"], ["nri s", "a  de hast", "o y tu pa", "rticular/n"], ["modo de ha", "cerme entende", "r/nque ya"], [" nada s", "er\u00e1 igu", "al./n"], ["Caen ", "bombas por to", "das part", "es,/n"], ["tele", "visar", "n Ir\u00e1", "n,/n"], ["pero tu mi", "rada s\u00f3l", "o me recor", "dar\u00e1/n"], ["lo mejo", "r de los do", "s,/n"], ["y no l", "o peor que teng", "o yo.", "", "/nHoy "], ["sal\u00ed a cami", "nar,/nlo "], ["mismo siempre, ", "por Santa F", "e,/nmuchas c"], ["hicas y c", "osas para", " comprar,", "/nre"], ["vistas", " y publ", "icidad,", "/n"], ["  pero no ibas de mi ", "mano es", "ta vez", "./n"], ["el fin", "al de nuestro amor.", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ccyOSV5s3d4", "delay": 0}]}