{"cancion": "El-Oso", "banda": "fito-paez", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "G", "Am", "F", "C", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C/E", "Am", "F", "C", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Am", "F", "G", "E", "Am", "F", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "Am", "F", "G", "F"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C", "E", "Am", "F", "F", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 2, 0, 3, 0, 4]}, "letras": [["Yo viv\u00eda ", "en el bosque m", "uy contento/n"], ["Caminaba, camin", "aba sin cesar", "/nLas ma\u00f1"], ["anas y las", " tardes eran m", "\u00edas/nA la"], [" noche me ", "tiraba a descans", "ar/nPero un d"], ["\u00eda vino el ", "hombre con sus j", "aulas/nMe en"], ["cerr\u00f3 y me", " llevo a la ciu", "dad/nEn el c"], ["irco me ens", "e\u00f1aron las piru", "etas/nY yo a"], ["s\u00ed perd\u00ed mi ", "amada liberta", "d/nConf\u00f3r"], ["mate me dec", "a un tigre v", "iejo/nNunca el t"], ["echo y la comi", "da han de Falt", "ar/nSolo e"], ["xigen que haga", "mos las piruet", "as/nY a los "], ["ni\u00f1os poda", "mos alegr", "ar/n"], ["Han pasado cuatro a", "\u00f1os de esta vida/nCon el"], [" circo reco", "rr\u00ed el mundo as", "/n"], ["Pero nunca pude olvida", "rme de todo/nDe mi"], ["s bosques, de m", "is tardes y de mi", "/n"], ["En un pueblito aleja", "do/nAlgu"], ["ien no cerr\u00f3 el ca", "ndado/n"], ["Era una noche sin lu", "na/n"], ["Y yo dej\u00e9 la ciudad", "/nAhora p"], ["ise yo el s", "uelo de mi bos", "que/nOtra "], ["vez el verde d", "e la libertad", "/nEstoy vi"], ["ejo pero las", " tardes son m\u00ed", "as/n\u00a1Vuelvo al"], [" bosque!  ", "\u00a1Estoy cont", "ento de verdaa", "aaa aaa", "   aaa", "ad/n"], ["Aaa  aa", "aa aaaad", "/nA"], ["aa  aa", "a  aaa", "/n\u00a1Vuelvo al bos"], ["que! \u00a1Es", "toy cont", "ento de verd", "ad!"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4iyafAtlCnw", "delay": 0}]}