{"cancion": "Cae-La-Noche-En-Okinawa", "banda": "fito-paez", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "Am", "Dm", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["C", "Am", "Dm", "E7", "Am", "Am/G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Fm", "C", "A", "Dm", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Ab", "Cm", "Am", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 3, 2, 3]}, "letras": [["El sol se esfu", "ma en el mar", " todos los brill", "os se van ", "/nno es nada m"], ["\u00e1s que una ilusi", "\u00f3n algo m\u00e1s g", "rande que Di", "os. /nNada se pu"], ["ede mov", "er todo est\u00e1 en pu", "ntas de pie ", "/nes el ven"], ["eno de la fl", "or corta la res", "piraci\u00f3n", ". /nCosas que el ti"], ["empo llev", "\u00f3 cosas que el tie", "mpo borr", " /n"], ["      e", "pifan\u00eda de", "l coraz\u00f3", "n nac", "e en la piel ", "la oraci\u00f3n ", "/nA d\u00f3nde c"], ["rees que v", "as? luna que mo", "jas el mar", " /nmientras so"], ["\u00e1s que te dor", "m\u00eds el mundo en", "tero sigue aqu", "\u00ed. /nSue\u00f1a que s"], ["ue\u00f1a que", " es algo que su", "e\u00f1a a su v", "ez ", "/np"], ["ero el lucero sa", "le a alumbrar", "  y ", "nos se\u00f1ala", " un camino,", " /nse\u00f1ala el ca"], ["mino /nen la noche prof"], ["unda, serena lleg", ". /np"], ["ero el lucero sa", "le a alumbrar", "  y ", "nos se\u00f1ala", " un camino,", " /nse\u00f1ala el ca"], ["mino /nen la noche prof"], ["unda, serena lleg", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "HDFl2XJ3I9c", "delay": 0}]}