{"cancion": "Verbo-Carne", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E/G#", "Am", "E/G#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am", "F7M/C", "D2", "F7M/C", "Am", "F7M/C", "D2", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F7M/C", "Am", "F7M/C", "D2", "G", "E/G#", "Am"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm", "Bb7M"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 3, 2]}, "letras": [[], [], ["  Turbante no", "che/n"], ["  Sigo despie", "rto y s\u00e9/n"], ["  Que el diablo frecu", "enta soleda", "des", "/n  "], ["Peque\u00f1o ", "cristo  3D", "", "/n  "], ["Podr\u00e1s sal", "varme esta v", "ez?", "/n"], ["  Fall\u00f3 mi c", "oraz\u00f3n/n"], ["  Y desde qu", "e parti\u00f3/n  Su v"], ["erbo v", "ive en mi car", "ne/n"], [], [], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "js5qRB1LXD4", "delay": 0}]}