{"cancion": "Especie", "banda": "gustavo-cerati", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "D", "A", "Bm", "G", "Cm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Eb", "Bm", "G", "Cm", "Eb", "Bm", "Bm", "Eb"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Cm", "Bm", "Eb", "Cm", "D", "D2", "Bm", "F#m"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm", "F#m", "Bbsus4", "Cm", "Eb", "Cm", "Bbsus4", "Asus4"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3]}, "letras": [[" Sin querer la v", "i llegar /n"], [" sutilante luz encarn", "ada en ilusi\u00f3n /n"], [" Es la especie qu", "e nos une /n"], [" un salto mortal", " para /n "], ["que la vida co", "ntinue /n en m"], ["uchas sum", "as de placer ", "", "/n Y que d"], ["ure lo que du", "re /n lo re"], ["al /n Y que d"], ["ure lo que du", "re /n la ficci"], ["\u00f3n /n Uh,"], ["Uhhhhhh /n"], [" Y es que acaso te sorpre", "nde /n"], [" de que sea as\u00ed por si", "empre /n"], [" hoy la ta", "rde est\u00e1 incre", "ible  /n y q"], ["uiero embellece", "rte m\u00e1s /n ah,"], [" ah."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "DZQQKxHRGYA", "delay": 0}]}