{"cancion": "Flores-en-la-tumba-de-un-vasquito", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "D", "F", "Am", "D", "F", "E7", "Am", "B7", "Dm", "Dm", "E7", "Am", "B7", "Dm", "E7", "Dm", "F", "F7", "Am", "B7", "Dm", "Dm", "E7", "Am", "B7", "Dm", "Am", "F", "F", "Am", "Dm", "Am", "F7", "E7", "Dm", "Am", "B7", "Dm", "E7", "Am", "E7", "Am", "Dm", "Am", "F7", "E7", "Am", "Am", "B7", "Dm", "Dm", "E7", "Am", "B7", "Dm", "E7", "Dm", "F", "F7", "Am", "B7", "Dm", "Dm", "E7", "Am", "B7", "Dm", "E7", "Dm", "F", "F7", "Dm", "Am", "F7", "E7", "Dm", "Am", "B7", "Dm", "E7", "Am", "E7", "Am", "Dm", "Am", "F7", "E7", "Am", "E7", "Am", "Dm", "Am", "F7", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["xcepto las de ", "la imaginaci\u00f3n", "/nhab\u00eda pe"], ["rdido todas las", " batallas", "./nUna una tarde de lluvia nos con"], ["t\u00f3,/nve"], ["ncido, que tir", "aba la toalla", "/ny"], [" nadie lo crey", "\u00f3/nP"], ["ero, esta vez, ", "no iba de farol", ";/nal d\u00eda si"], ["guiente consi", "gui\u00f3 una", " cuerda/ny, en lugar de rezar una orac"], ["i\u00f3n,/nm"], ["and\u00f3 al mundo a la mier", "da/ny d"], ["el arbol mas alto", " se colg\u00f3", "./nDe"], ["b\u00eda quince meses de alquil", "er,/ndej\u00f3 e"], ["n herencia un verso de Ne", "ruda,/nun t"], ["az\u00f3n con barquitos de pa", "pel/nflotando en el ca"], ["f\u00e9/ny u"], ["na guitarra clasic", "a y viuda.", "/nLo p"], ["oco que ten\u00eda lo invirti\u00f3/nen un hueso de lujo para el pe"], ["rro/ny en pag"], ["ar al contado la mayor/ncorona que encon"], ["tr\u00f3/npa"], ["ra que hubiera flore", "s en su entierro", "./nV"], ["einte a\u00f1os at", "r\u00e1s lo cono", "c\u00ed/nen Londr"], ["es, conspirand", "o contra Fra", "nco./nEra el rey del aceite de ha"], ["ch\u00eds/ny "], ["le excitaba m", "s robar un", " banco/nq"], ["ue el mayo de", " Par\u00eds./nP"], ["or Corrientes", " lo vi la \u00faltima", " vez,/ncon su a"], ["ire melancoli", "co) y mar", "chito,/nal mirar el men\u00fa de un cab"], ["aret,/n c"], ["omida, mi pla", "to favorito!", "/ng"], ["rit\u00f3 por ofen", "der/nDe"], ["b\u00eda quince meses de alqui", "ler,/ndej\u00f3 e"], ["n herencia un verso de Ne", "ruda,/nun t"], ["az\u00f3n con barquitos de pap", "el/nflotando en el ca"], ["f\u00e9/ny u"], ["na guitarra clasic", "a y viuda.", "/nLo "], ["poco que ten\u00eda lo invirti\u00f3/nen un hueso de lujo para el p"], ["erro/ny en pag"], ["ar al contado la mayor/ncorona que encon"], ["tr\u00f3/npa"], ["ra que hubiera flore", "s en su entierro", "./nAye"], ["r hiz\u00f3 dos meses que se fue/nal barrio que hay detr\u00e1s de las estr"], ["ellas,/nla muerte"], [", que es celosa y es mujer,/nse encaprich\u00f3 con"], [" \u00e9l/ny lo"], [" llev\u00f3 a dormir s", "iempre con ella", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "wR9REzHrpVw", "delay": 0}]}