{"cancion": "Circulos-Viociosos", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "E"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["E", "B7", "B7", "B7/9", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 0]}, "letras": [["uisiera hacer lo que ay", "er, pero introduciend", "o un cambio/nNo metas cambio Sil"], ["ario que esta el jefe por ah", "\u00ed,  \u00bfPorqu\u00e9 esta de ", "jefe?  /nPorque va a c"], ["aballo  \u00bfPorqu\u00e9 va a c", "aballo?  Porque no se ba", "ja     /n\u00bfPorqu\u00e9 no se"], [" baja?    Porque vale muc", "ho \u00bfY como lo sab", "e?      /nPorque esta muy c"], ["laro \u00bfPorqu\u00e9 esta tan c", "laro? Porque esta de jef", "e. /nEso mismo f"], ["ue lo que yo le pregunt", "  \u00bfPorqu\u00e9 esta de ", "jefe?", "/nY"], ["o quiero bailar un ", "son y no me", " deja Lucia /nYo que t\u00fa no baila"], ["r\u00eda porque esta triste Ram", "n. \u00bfPorqu\u00e9 esta tan ", "triste? /nPorque esta m"], ["alito \u00bfPorqu\u00e9 esta mal", "ito?  Porque esta muy fl", "aco /n\u00bfPorqu\u00e9 esta tan"], [" flaco? Porque tiene anem", "ia \u00bfPorqu\u00e9 tiene", " anemia? /nPorque come p"], ["oco \u00bfPorqu\u00e9 come poco?", "  Porque esta muy triste", " /nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt\u00e9 ", "\u00bfPorqu\u00e9 esta tan tri", "ste? ", "/nQ"], ["uisiera formar soci", "edadco", "n el v", "ecino de abajo ", "/nEse no tiene trabaj"], ["o no te f\u00edes Sebast", "ian \u00bfPorqu\u00e9 no trabaj", "a? /nPorque no lo "], ["cogen \u00bfPorqu\u00e9 no lo co", "gen? Porque esta fichado", " /n\u00bfPorqu\u00e9 lo ficha"], ["ron? Porque estuvo pr", "eso \u00bfPorqu\u00e9 lo meti", "eron, titi? /nPorque roba m"], ["ucho \u00bfPorqu\u00e9 roba tant", "o? Porque no trabaja", " /nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt", "\u00bfPorqu\u00e9 no trab", "aja?", "/nQ"], ["uiero conocer aquel", "hablar", "le y d", "ecirle hola ", "/nNo le has visto la pist"], ["ola deja esa vaina Javi", "er \u00bfPorqu\u00e9 la pistola", "? /nPorque tiene m"], ["iedo \u00bfPorqu\u00e9 tiene mie", "do? Porque no se f\u00ed", "a /n\u00bfPorqu\u00e9 no s"], ["e f\u00eda? Porque no se en", "tera \u00bfPorqu\u00e9 no se e", "ntera? /nPorque no le ha"], ["blan \u00bfPorqu\u00e9 no le hab", "lan? Por llevar pistola", "/nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt", " \u00bfPorqu\u00e9 la pis", "tola? ", "/nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt", " \u00bfPorqu\u00e9 no tra", "baja? ", "/nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt", " \u00bfPorqu\u00e9 esta t", "an tri", "ste? /nEso mismo f"], ["uelo que yo le pregunt", " \u00bfPorqu\u00e9 esta d", "e jefe", "?"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "6ELtxYthlEA", "delay": 0}]}