{"cancion": "Estravagario", "banda": "joaquin-sabina", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "F#m", "Em", "Gm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "Am", "D#", "A", "D"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "F#", "G", "D", "A", "A#", "A", "A#"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Dm", "E", "Em", "Gm", "A", "Dm", "E", "Gm"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["A", "A", "Dm", "Dm", "E", "Dm", "A", "D"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["En un lugar de la Mancha,/ncien a"], ["os de soledad./nBrado"], ["mines de ala ancha/nque va"], ["n a dar a la mar./nDonde "], ["no habita el olvido/nni est"], ["\u00e1 solo Robinson,/ny hay"], [" cr\u00edmenes con castigo/ny cav"], ["ernas de Plat\u00f3n./n"], ["La calavera de Hamlet/nla ma"], ["gdalena de Proust,/nel pu"], ["rgatorio del Dante,/nSor J"], ["uan In\u00e9s de la Cruz./nVerde que te quiero ve"], ["rde,/n"], ["Episodios Nacionale", "s,/n"], ["se canta lo que se pier", "de/n"], ["y quien lo prob\u00f3 lo sabe./nEst"], ["ravagari", "o,/ne\u00f1e del diccion"], ["ario/n"], ["grecias, romas", ",", "/n"], ["llave del solita", "rio,/n"], ["veras y broma", "s./n"], ["Estravagario", ",/n"], ["punto en la i", "./n"], ["Despert\u00e9 y el dinosa", "urio/nya estaba a"], ["h\u00ed.", "", "/n"], ["Que noche oscura del alma,/n"], ["que Ronda del Guinard\u00f3,/n"], ["palabra sobre palabra,/n"], ["Espa\u00f1a en el coraz\u00f3n./n"], ["Apa\u00f1os de Celestina,/n"], ["las cuitas del joven Werther/n"], ["poemas de la oficina,/n"], ["novelitas del Oeste./n"], ["Poderoso caballero,/n"], ["La vida no vale nada/n"], ["si no me la cuenta Homero/n"], ["en una esquina rosada./nGente que llama a la pu"], ["erta/n"], ["de B\u00e9cquer y Rosa", "l\u00eda./n"], ["D\u00e1masos de fina len", "gua,/n"], ["Misterios a sangre fr\u00eda./nEst"], ["ravagari", "o,/ne\u00f1e del diccion"], ["ario/n"], ["grecias, romas", ",", "/n"], ["llave del solita", "rio,/n"], ["veras y broma", "s./n"], ["Estravagario", ",/n"], ["punto en la i", "./n"], ["Despert\u00e9 y el dinosa", "urio/nya estaba a"], ["h\u00ed.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "GYexTLdj4hE", "delay": 0}]}