{"cancion": "me-voy-yendo", "banda": "los-caballeros-de-la-quema", "escala": "A", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "Bm", "A", "Bm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A", "Bm", "E", "A", "E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "D", "A", "F#m", "E"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 2, 2]}, "letras": [["oy sin vos, me voy sin vos a ningu", "na parte./n"], ["No hay con qu\u00e9 darle al tiem", "po buitre negro del amo", "r,", "/n"], ["arruga lento y pare", "jo y desti\u00f1e la pasi", "n.", "/n"], ["Y as\u00ed es que vamos junt", "ando la resaca en un rinc", "n,", "/n"], ["despu\u00e9s crecen las gote", "ras y germina el garr", "n.", "/n"], ["Vamos mu\u00f1equita conocemos el cuen", "to,/n"], ["somos le\u00f1a mojada se nos vino el in", "vierno./nAs\u00ed que "], ["vamos mi amor ahorr", "\u00e9moslo", "/neste ol"], ["or a velorio y tanta caricia se", "ca./nMe llevo m"], ["ucho de todo y un vi", "no a medio toma", "r/nes muy l"], ["argo el viaje del desamorado"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "MeGpBfNwIf0", "delay": 0}]}