{"cancion": "la-primera-vez", "banda": "los-autenticos-decadentes", "escala": "D", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "F#", "Bm", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "F#m", "Em"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "D", "Bm", "F#m", "Bm", "G", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 0, 0, 1, 2, 0, 0]}, "letras": [["Cada d\u00eda que pasa/n"], ["Todo es diferente/nPero hay"], [" algo que jam\u00e1s/nNadie podr"], [" cambiar/nUna "], ["huella quedar\u00e1/nEl inst"], ["ante donde todo comenz", " a girar/nY entendi"], ["ste a d\u00f3nde vas/n"], ["Entramos sin saber lo que i", "ba a suceder/n"], ["El miedo y la intriga invad", "ieron el lugar/n"], ["Estaba escrito que todo esto ib", "a a pasar/n"], ["La primera vez/nQuedar\u00e1 guardada en"], [" m\u00ed/nNunca m\u00e1s me olvid"], ["ar\u00e9, el primer momento en ", "que te vi/n"], ["La primera vez nunca m\u00e1s volver", "  pero el recuerdo/nquedar"], ["  en lo m\u00e1s profundo, se", "r\u00e1 nuestro y nada m\u00e1s/n"], ["Hoy vuelvo a buscarte/n"], ["Dentro de mi mente/nUn encu"], ["entro emocional con el pasado", "/nNo m"], ["e puedo contener/nCuando me i"], ["nvaden los recuerdos/nSiempre est"], ["oy volviendo/nNo hubo n"], ["adie como vos/n"], ["Entramos sin saber lo que i", "ba a suceder/n"], ["Dud\u00e9 en salir corriendo o q", "uedarme en tu piel/n"], ["Pero cuando te vi me dej\u00e9 vencer/nCa\u00ed ren"], ["dido a tus pies./n"], ["La primera vez/nQuedar\u00e1 guardada en"], [" m\u00ed/nNunca m\u00e1s me olvid"], ["ar\u00e9, el primer momento en ", "que te vi/n"], ["La primera vez nunca m\u00e1s volver", "  pero el recuerdo/nquedar"], ["  en lo m\u00e1s profundo, se", "r\u00e1 nuestro y nada m\u00e1s"]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "kSRTnaYnXCA", "delay": 0}]}