{"cancion": "la-guitarra", "banda": "los-autenticos-decadentes", "escala": "B", "bpm": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["B", "E", "A", "G#m", "F#m", "A", "B", "E", "A", "G#7", "C#m", "C#7", "F#m", "B7", "G#m", "C#m", "A", "G#m", "F#7", "B7", "E", "B7", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "A", "G#7", "C#m", "C#7", "F#m", "B", "G#m", "C#m", "A", "G#m", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E", "B", "C#m", "G#m", "A", "E", "F#7", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Tuve un problema de", " d\u00edficil soluci\u00f3n/nEn una "], ["poca d\u00edficil de mi vida/nEs"], ["taba entre la espada y la par", "ed/nY aguan"], ["tando la opini\u00f3n de mi fami", "lia/nYo no q"], ["uer\u00eda una vida normal/nNo me gust"], ["aban los horarios de oficina/nY mi esp"], ["\u00edritu rebelde se re\u00eda/nDel d"], ["inero, del lujo y del confo", "rt/nY tuve u"], ["na revelaci", "\u00f3n/n"], ["Ya se quiero en esta vi", "da/nVoy a seg"], ["uir mi vocaci", "n/nSer\u00e1 la "], ["musica mi techo y mi com", "ida/nPorque "], ["yo no quiero trabaja", "r/nNo quiero ir a estu"], ["diar, no me quiero cas", "ar/nQuiero to"], ["car la guitarra todo el d", "a/nY que la g"], ["ente se enamore de mi v", "oz/nPorque "], ["yo no quiero trabaja", "r/nNo quiero ir a estu"], ["diar, no me quiero cas", "ar/nY en la cab"], ["eza ten\u00eda la voz de mi vi", "ejo/nQue me so"], ["naba como un rulo de tam", "bor/n"], ["Vos mejor que te afeit", "s, mejor que madur", "\u00e9s/nMejor que labu"], ["r\u00e9s ya me cans", "e de que te tomes la cervez", "a/nTe voy a d"], ["ar con la guitarra en la cab", "eza/n"], ["Vos mejor que te afeit", "\u00e9s, mejor que madu", "r\u00e9s/nMejor que labu"], ["r\u00e9s ya me cans", "e de ser tu fuente de dine", "ro/nVoy a po"], ["nerte esa guitarra de sombre", "ro/n"], [], ["a revelaci\u00f3", "n/n"], ["Ya se quiero en esta vi", "da/nVoy a seg"], ["uir mi vocaci", "n/nSer\u00e1 la"], [" musica mi techo y mi co", "mida/nPorque "], ["yo no quiero trabaja", "r/nNo quiero ir a estu"], ["diar, no me quiero cas", "ar/nQuiero to"], ["car la guitarra todo el d", "a/nY que la g"], ["ente se enamore de mi vo", "z/nPorque "], ["yo no quiero trabaja", "r/nNo quiero ir a estu"], ["diar, no me quiero cas", "ar/nY en la cab"], ["eza ten\u00eda la voz de mi vi", "ejo/nQue me so"], ["naba como un rulo de tam", "bor/n"], ["Vos mejor que te afeit", "\u00e9s, mejor que madu", "r\u00e9s/nMejor que labu"], ["r\u00e9s ya me cans", "e de que te tomes la cervez", "a/nTe voy a d"], ["ar con la guitarra en la cab", "eza/n"], ["Vos mejor que te afeit", "\u00e9s, mejor que madu", "r\u00e9s/nMejor que labu"], ["r\u00e9s ya me cans", "e de ser tu fuente de dine", "ro/nVoy a po"], ["nerte esa guitarra de sombre", "ro", ""]], "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "ID-iJOw9rLo", "delay": 0}]}