{"cancion": "sera-que-la-cancion-llego-hasta-el-sol", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "D", "G/B", "A", "G", "D/F#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "G/B", "A", "G", "D/F#"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D", "Am", "Bbmaj7", "Em7", "Asus4", "A", "D", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["D", "G/B", "A", "G", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 1, 2, 2, 3]}, "letras": [[], [], [], [], [], ["\u00f3n:/n"], ["Si el camino surge de la n", "ada,/nser"], ["\u00e1 que mi canci", "\u00f3n llego hasta el ", "sol/nSi "], ["algo te sacude sin sen", "tido/nser"], ["\u00e1 que la canci", "\u00f3n llego hasta el ", "sol/nLa trist"], ["eza se va c", "omo una luz/n"], ["todo es armon\u00eda ", "a mi alrede", "dor", "/ny esta bie"], ["n", "/n"], ["Alguien va subiendo la col", "ina,/nser"], ["\u00e1 que la canci", "\u00f3n llego hasta el ", "sol/n"], ["Y otro va muy loco, hund", "ido en su mente,/nser"], ["\u00e1 que la canci", "\u00f3n llego hasta el ", "sol/nUna br"], ["isa volar\u00e1 en ", "el amanecer/n"], ["y un extra\u00f1o tiempo ", "nos envolve", "r\u00e1", "/npor fi"], ["n", "/nEsta n"], ["oche se oir\u00e1 d", "entro de tu piel,/n"], ["no hay ning\u00fan momento que se p", "ueda compar", "ar", "/nal amo"], ["r.", "/n"], ["Si se escucha el eco, si el viento dice adi\u00f3s,/nser\u00e1 que la canci\u00f3n llego hasta el sol."], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "TKgTvrTjgQc", "delay": 0}]}