{"cancion": "No-Discutamos", "banda": "luis-miguel", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "Cm", "G", "Am", "D", "Am", "D", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "Am", "D", "G", "C", "D", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "G", "Bm", "B", "Em", "C", "Am", "C", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "Am", "C", "Am", "D", "G", "G", "C", "G", "Cm", "G", "C", "D", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "G", "Bm", "B", "Em", "C", "Am", "C", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "G", "Bm", "E", "Am", "D", "Am", "E", "Am", "E", "Am", "D", "G", "G", "C", "Cm", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["tamos", "/nPorque despu"], ["\u00e9s de la primera discusi\u00f3n/nHay muchas "], ["m\u00e1s hoy termi", "namos", "", "/nNo discu"], ["tamos", "/nTuve la "], ["culpa fue mi error/nPor no decirte francamente "], ["que ya no te a", "mo/nYa "], ["te ped\u00ed perd\u00f3n/nY "], ["no me quieres perdonar/nQ"], ["u\u00e9 quieres que yo haga", "", "/nQue me quede o "], ["que me vaya/nPorque no pu"], ["edes evitar/nQue yo la qui"], ["era, es m\u00e1s la ", "amo", "/nNo "], ["me preguntes/nQue cuando comenz"], ["\u00f3 este amor/nPorque por D"], ["ios por Dios", "/nQue no, que "], ["no me acuerdo", "", "/nTan solo "], ["s\u00e9 que la encontr\u00e9/nQue de "], ["ella me enamor\u00e9/nY hoy la qui"], ["ero es m\u00e1s la extr", "a\u00f1o", "/nNo discu"], ["tamos", "/nTuve la "], ["culpa fue mi error/nPor no dec"], ["irte francamente q", "ue y", "a no te am", "o/n"], [], ["te ped\u00ed perd\u00f3n/nY "], ["no me quieres perdonar/nQ"], ["u\u00e9 quieres que yo haga", "", "/nQue me quede o "], ["que me vaya/nPorque no pu"], ["edes evitar/nQue yo la qui"], ["era, es m\u00e1s la ", "amo", "/nNo "], ["me preguntes/nQue cuando comenz"], ["\u00f3 este amor/nPorque por Dios por Di"], ["os", "/nQue no, que "], ["no me acuerdo", "", "/nTan solo "], ["s\u00e9 que la encontr\u00e9/nQue de "], ["ella me enamor\u00e9/nY hoy la qui"], ["ero es m\u00e1s la extr", "a\u00f1o", "/nNo "], ["discutamos", "/nTiene ra"], ["z\u00f3n tuve la ", "culpa fue", " mi error/nPor no"], [" decirte f", "rancamente qu", "e, ya no te a", "mo/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "CYhq3LPPTGc", "delay": 0}]}