{"cancion": "Merecer", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "C#m7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C#m7", "Cmaj7/9", "Em7/9", "Cm7/11", "Bbm7/11"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Am7/11", "Gm7/11"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bbmaj7", "A7(b13)", "Dm7", "C", "Bbmaj7", "Am7", "Gm7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Bm7/11", "Cmaj7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["B7(b13)", "Em7", "D", "Cmaj7", "Bm7", "Am7"]}], "orden_partes": [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 3, 3, 3, 4]}, "letras": [[], [" No seas tan pro", "nto mi Mona Lis", "a, por favor", "", "/n"], [" Tal vez lo has he", "cho lo suficien", "te, amor", "", "/n"], [" Me desespe", "ras con esa muec", "a sin pasi\u00f3n", "", "/n N"], ["o s\u00e9 si r", "\u00edes o me rechaz", "as, la verdad ", "amor", "/nD"], ["ime que yo s", "/nQue yo s"], ["\u00e9 querer", "/nY t"], ["emes que tal ", "vez/nNo sabr"], ["\u00e9 merecer", "/nEl c"], ["ielo de tu amo", "r/nPara v"], ["ivir am\u00e1", "ndote hasta el ", "fin", "", "", "", "/nD"], ["e vez en cuando", " sue\u00f1o contigo", ", y al desper", "tar", "/nN"], ["o encuentro el ti", "empo ni encuen", "tro el aire", " si no es", "t\u00e1s/nN"], ["o seas tan pront", "o mi Mona Lisa,", " por favor", "", "/nT"], ["al vez lo has he", "cho lo suficien", "te, amor", "", "/nD"], ["ime que ve", "s/nQue me pod"], ["r\u00e1s querer", "/nMa"], ["ana cuando encu", "entres una raz", "\u00f3n sin temor", "/nOh d"], ["ime que siente", "s que te s\u00e9", " querer", "/nCon t"], ["odo cuando vue", "lvas al amanecer/nAl am"], ["arte/n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "lj37nST5GDQ", "delay": 0}]}