{"cancion": "eu-que-nao-vivo-sem-voce", "banda": "luis-miguel", "escala": "Em7", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em7", "A7", "DM7", "GM7", "C#m7", "F#7", "Bm7", "F#m7", "B7", "Em7", "A7", "DM7", "GM7", "C#m7", "F#7", "Bm7", "Em", "A", "D", "AbM7", "GM7", "C#m7", "GM7", "C#7", "F#7", "Bm7", "Em7", "A7", "DM7", "AbM7", "GM7", "G", "GM7", "C#7", "F#7", "B", "G#m", "C#m", "F#7", "D#m7", "G#m", "C#m", "F#", "B", "D#m", "G#m", "C#m7", "F#7", "Bm7", "Bm", "Em", "A7", "DM7", "AbM7", "GM7", "C#m7", "G7", "C#7", "F#7", "B", "G#m", "C#m", "F#7", "D#m7", "G#m", "C#m", "F#", "B", "D#M7", "G#7", "C#M7", "A#m", "D#m", "G#7", "Fm7", "A#m", "D#m", "G#7", "C#M7", "F#M7", "C#M7", "F#7"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["anto,", "  somos quase um so", "nho", "", "/nEsse mundo "], ["louco n\u00e3o ", "vai nos p", "erturba", "r", "/nFica-te co"], ["migo, ", " como o meu ami", "go", "", "/nE m"], ["e abra\u00e7a forte, E", " diz que m", "e perdeu", "./n"], ["Eu que n\u00e3o compr", "eendo mais a v", "ida sem voc", "\u00ea,/n"], ["Se n\u00e3o estou con", "tigo, isto \u00e9 ", "mesmo que passe", "i/n"], ["Te quero, t", "e quero, segur", "o que eu/n"], ["N\u00e3o posso viver sem te ", "amar", "/n"], ["Fica aqui, abra", "\u00e7a-me, ", " eu te amo ta", "nto", "", "/nE te pe\u00e7o "], ["por favor,", " misterio o", "nde for", "./n"], ["Eu que n\u00e3o compr", "eendo mais a v", "ida sem voc", "\u00ea,/n"], ["Se n\u00e3o estou con", "tigo, isto \u00e9 ", "mesmo que passe", "i/n"], ["Te quero, Te q", "uero", "/n"], ["Eu que n\u00e3o compr", "eendo mais a v", "ida sem voc", "\u00ea,/n"], ["Se n\u00e3o estou con", "tigo, isto \u00e9 ", "mesmo que passe", "i/n"], ["Te quer", "o, Te quer", "o", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "uxRw0rcsryc", "delay": 0}]}