{"cancion": "Barro-Tal-Vez", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "Dm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm", "Dm/C", "G/B", "Gm/Bb"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "C", "F", "Bb", "F7M", "E\u00b0", "Eb7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "C", "F", "Bb", "F7M", "A7", "Dm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E\u00b0", "Eb7", "Dm", "E\u00b0", "Eb7", "Dm", "Dm/C", "G/B"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["Bb7M", "Dm", "C/E", "F", "Bb", "F7M", "A7", "Dm"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 0, 0, 2, 3, 4, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 2, 3, 4]}, "letras": [[], [], ["   Si no ca", "nto lo que sien", "__to", "/n"], ["   Me voy a", " morir por den", "_tro", "/nH"], ["e de gritarle a  ", " los vientos/nH"], ["asta reventar", "/nAunque s"], ["olo quede tiempo en mi luga", "r", "/n"], ["   Si quiero", " me toco el al", "__ma", "/n"], ["   Pues mi ca", "rne ya no es na_", "__da", "/nH"], ["e de fusionar  ", " mi resto/nC"], ["on el despertar", "/nAunque s"], ["e pudra mi boca  ", " /nPor call"], ["ar/n"], ["   Ya lo esto", "y querien", "do/n"], ["   Ya me esto", "y volvien", "do canci\u00f3n", "/n"], ["    Barro tal ve", "z/nY es que "], ["esta es mi corteza", "/nDonde el h"], ["acha golpear\u00e1", "/nDonde el r"], ["\u00edo secar\u00e1", "    para call", "ar/n"], [], ["e]", "", "", "/n"], ["   Ya me apura", "n los momen", "__tos", "/n"], ["   Ya mi sie", "n es un lamen", "__to", "/nM"], ["i cerebro escupe  ", " ya/nEl fin"], ["al del historial", "/nDel com"], ["ienzo que tal vez reemprender", "    ", " /n"], ["   Si quiero", " me toco el al", "__ma", "/n"], ["   Pues mi ca", "rne ya no es na_", "__da", "/nH"], ["e de fusionar  ", " mi resto/nC"], ["on el despertar", "/nAunque s"], ["e pudra mi boca  ", " /nPor call"], ["ar/n"], ["   Ya lo esto", "y querien", "do/n"], ["   Ya me estoy volviendo canci\u00f3n/n    Barro tal vez"], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "W47hOuQjDag", "delay": 0}]}