{"cancion": "Se-Amaban", "banda": "luis-miguel", "escala": "G#m", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G#m", "C#m", "F#", "B", "C#m7", "Bb7", "Eb7", "G#m", "C#m", "F#", "B", "Eb", "G#m", "F#", "Edim7", "G#m", "C#m", "F#", "B", "Adim7", "G#7", "C#m", "Eb7", "G#m", "F#7", "B", "Eb7", "G#m", "F#7", "B", "Eb7", "E", "Bb7", "Eb7sus4", "Eb7", "G#m", "D#dim7", "C#m7", "Eb7", "E", "Fdim7", "Eb7", "G#m", "G#m", "C#m", "F#", "B", "Adim7", "G#7", "C#m", "Eb7", "G#m", "F#7", "B", "Eb7", "G#m", "F#7", "B", "Eb7", "E", "Bb7", "Eb7sus4", "Eb7", "G#m", "D#dim7", "C#m7", "Eb7", "G#m", "G#m", "D#dim7", "C#m7", "Eb7", "E", "C#m7", "Eb7", "G#m"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[], ["maban con la fu", "erza del amor", " primero", "/nSe am"], ["aban, se adora", "ban", "", "/nSe am"], ["aban, como n", "i\u00f1os como dio", "ses nuev", "os/nComo "], ["\u00e1ngeles a", "zules se entreg", "aban, se ama", "ban, se adora", "ban/nMe inter"], ["puse en sus caminos suaveme", "nte como niebla/nComo "], ["lobo ante su presa sutilm", "ente la aceche/nDespe"], ["rt\u00e9 pasiones negras en el ", "coraz\u00f3n de ella/nY sem"], ["br\u00e9 la mala hierba en el c", "oraz\u00f3n de \u00e9l/nDejaste su c"], ["uerpo, me beb\u00ed su ", "bo------c", "a/nY a"], ["hora  ", "      que prend", "\u00ed ya el fuego, me pie", "rdo como las ola", "s/nY se am"], ["aban, y ama", "ban, se adorab", "an/nSe am"], ["aban, como n", "i\u00f1os como dio", "ses nuev", "os/nComo "], ["\u00e1ngeles a", "zules se entreg", "aban, se ama", "ban, se adora", "ban/nMe inter"], ["puse en sus caminos suaveme", "nte como niebla/nComo "], ["lobo ante su presa sutilm", "ente la aceche/nDespe"], ["rt\u00e9 pasiones negras en el ", "coraz\u00f3n de ella/nY sem"], ["br\u00e9 la mala hierba en el c", "oraz\u00f3n de \u00e9l/nDejaste su c"], ["uerpo, me beb\u00ed su ", "bo------c", "a/nY a"], ["hora  ", "      que prend", "\u00ed ya el fuego, me pie", "rdo como las ola", "s/nY a"], ["hora  ", "      que prend", "\u00ed ya el fuego, me pie", "rdo como las ola", "s/nY se am"], ["aban, y am", "aban, se adora", "ban"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "5fAhLC7d9-Q", "delay": 0}]}