{"cancion": "dias-de-silencio", "banda": "luis-alberto-spinetta", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "F#m(#5)", "Bm(#5)", "Am(#5)", "Gm(#5)", "F#(#5)"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Fmaj7", "G6", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D7", "Gm7", "Am7", "D7", "Gm7", "Am7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 0, 1, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 2, 0, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["Hoy el lobo suelto e", "st\u00e1/n"], ["mira sus ojos brilla", "r/nmira sus ojos brill"], ["ar/nen el desqu"], ["icio del fuego", "", "", "/ni"], ["nocente.", "", "/n"], ["Y la canci\u00f3n se exp", "lica as\u00ed:/n"], ["que yo s\u00f3lo escucho", " tu voz/nyo s\u00f3lo escucho tu"], [" voz/ny el abanic"], ["o del sol", "", "", "/ne"], ["n reposo,", "", "/ns"], ["ol en rep", "oso.", "/nla voz de a"], ["lguien se empeque", "\u00f1ece", "/nla melod"], ["\u00eda se duerm", "e...", "", "/n"], ["Y tu rumor me llega ", "igual/n"], ["y veo la tierra bril", "lar/nveo la tierra brill"], ["ar/nveo las man"], ["os del hombre", "", "", "/ne"], ["ncendi\u00e9n", "dose", "/nm"], ["anos ence", "ndi\u00e9n", "dose./nla voz de a"], ["lguien se empeque", "\u00f1ece", "/nla mel"], ["odia se duer", "me...", "", "/n"], ["Y la distancia se ab", "rir\u00e1/n"], ["y desde la luz volar", "\u00e1/nc\u00f3nica y rauda fle"], ["cha/nacaric"], ["iando mis d\u00edas", "", "", "/nd"], ["e silenci", "o", "/nd"], ["\u00edas de s", "ilenci", "o,/nd"], ["\u00edas de s", "ilenci", "o."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "KDXGMkBGBzY", "delay": 0}]}