{"cancion": "Contigo", "banda": "luis-miguel", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "Bm", "C#", "F#m", "Em", "A7", "D", "Bm", "E7", "A", "Bm", "C#", "F#m", "Em", "A7", "D", "F#7", "Bm", "E7", "C#", "F#7", "Bm", "E7", "C#m", "F#7", "Bm", "E7", "A", "F#7", "Bm", "E7", "C#m", "F#7", "Bm", "E7", "C#", "A", "Bm", "C#", "F#m", "Em", "A7", "D", "Bm", "E7", "A", "Bm", "E7", "C#m", "F#7", "Bm", "E7", "C#", "A", "Bm", "C#", "F#m", "Em", "A7", "D", "Bm", "E7", "A", "F#m", "A"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["tigo veo el s", "ol que llena to", "da mi vent", "ana/ny no q"], ["uiero despert", "arte aun", "/nme g"], ["usta contemplar tu desnud", "ez/nCont"], ["igo he colm", "ado de caric", "ias hoy mi ca", "ma/na\u00fan hay h"], ["uellas de pas", "i\u00f3n sin ca", "lma/nque do"], ["mina mis sentidos y me a", "ta a ti", "/npor si"], ["empre", "/nEstar con"], ["tigo es tomarte de la ma", "no sin palab", "ras/nnuestro a"], ["mor tambi\u00e9n existe en el sil", "encio/nlo sent"], ["imos al mirarnos tu y", "o", "/nEstar cont"], ["igo es llenar cada minu", "to con mis be", "sos/nes ve"], ["stir mis sentimientos de de", "seo/nes am"], ["arte d\u00eda a d\u00eda m\u00e1s y", " m\u00e1s/nCont"], ["igo ya la noc", "he va cubrie", "ndo nuestros cuer", "pos/na\u00fan "], ["estamos piel con p", "iel uni", "dos/ny a"], ["s\u00ed siempre esta", "r\u00e9... cont", "igo/nEstar cont"], ["igo es llenar cada minu", "to con mis be", "sos/nes ve"], ["stir mis sentimientos de de", "seo/nes am"], ["arte d\u00eda a d\u00eda m\u00e1s y", " m\u00e1s/nCont"], ["igo ya la noc", "he va cubrie", "ndo nuestros cuer", "pos/na\u00fan "], ["estamos piel con p", "iel uni", "dos/ny a"], ["s\u00ed siempre esta", "r\u00e9... cont", "igo", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "F-m9ULACekw", "delay": 0}]}