{"cancion": "La-Media-Vuelta", "banda": "luis-miguel", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "G7", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E7", "Am", "D7", "G", "Em", "Am", "D7", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Am", "D7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["G7", "C", "E7", "Am", "D7", "G", "Bm", "E7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["G", "D7", "Bm", "E7", "Am", "D7", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 0, 1, 3, 2, 2, 4]}, "letras": [["Te vas porque yo quiero que te vaya", "s/nA la h"], ["ora que yo qui", "era te det", "engo/nYo "], ["s\u00e9 que mi cari\u00f1o te hace ", "falta", "/nPorque quieras o"], [" no y", "o soy tu due", "o", "", "/nYo qui"], ["ero que te vayas por el mundo", "/nY qui"], ["ero que con", "ozcas mucha g", "ente/nYo qu"], ["iero que te besen otros labio", "s", "/nPara que me com"], ["pares h", "oy como sie", "mpre", "/nSi encu"], ["entras un am", "or que te compr", "enda/nY si"], ["entas que te quiera m\u00e1s que n", "adie/nEn"], ["tonces yo da", "r\u00e9 la media ", "vuelta", "/nY me ir\u00e9 con el"], [" sol,", "    cuando muera la t", "arde/nEnt"], ["onces yo dar\u00e9 la media vu", "elta", "/nY me ir\u00e9 con el"], [" sol,", "    cuando muera la t", "arde"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VMJnlN8OkgI", "delay": 0}]}