{"cancion": "A-quien-doy", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B7", "F#m", "B7", "F#m"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["B7", "E", "E7", "A", "E", "F#m", "B7", "E"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1]}, "letras": [["A qui\u00e9n doy/na la que espera en un "], ["llanto./n"], ["A qui\u00e9n doy/n"], ["la osad\u00eda de ser ", "libre/ny a las cosas que me "], ["siguen/ndecirles que "], ["ya no estoy.", "/n"], ["A qui\u00e9n doy/ny las deudas del "], ["amor/nmi trasnochada e"], ["speranza/nmi arrepentido e"], ["go\u00edsmo/ny tener que ser "], ["mayor./n"], ["A qui\u00e9n doy/na una tierra puro "], ["sol./n"], ["A qui\u00e9n doy/n"], ["las cuerdas de mi g", "uitarra/npara que no suenen "], ["tristes/na la hora de mi "], ["adi\u00f3s.", "/nA qui"], ["\u00e9n doy/ny este blando cor"], ["az\u00f3n/nla maravillosa i"], ["nfancia,/nla inseguridad v"], ["estida/ncon esta imagen "], ["de dios."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pp7QlMiX-Rs", "delay": 0}]}