{"cancion": "Zamba-del-Laurel", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "D7", "Gm", "C7", "F", "Am7(b5)", "D7"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Gm", "C7", "F"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bm7(b5)", "E7", "Am7", "Gm", "A7", "Dm", "Bbmaj7", "Bdim"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["Am7", "Gm", "C7", "Cm", "F7", "Bbmaj7", "Bdim", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 2, 3, 1, 0, 1, 0, 1]}, "letras": [["Si lo verde tu", "viera otro no", "mbre/n"], ["Deber\u00eda llamarse ", "roc\u00edo/n"], ["Si pudiera volv", "er desde el a", "gua al laurel/n"], ["Volver\u00eda a la infancia del", " r\u00edo/n"], ["En lo verde la", "urel de tus o", "jos/n"], ["El misterio del bo", "sque se asoma/n"], ["Y la vida otra ", "vez vuelve flor ", "de tu piel/n"], ["Bajo un sol de muchacha y ar", "oma/n  "], ["D\u00e9jame en lo v", "erde   celebrar el ", "d\u00eda/n  Porque por lo "], ["verde regreso", " a la", " vida/n  "], ["Yo muero ", "para   vol", "ver/n  Juntando r"], ["oc\u00edo en la flor del ", "laure", "l", "/n  "], ["Yo muero ", "para   vol", "ver/n  Juntando r"], ["oc\u00edo en la ", "flor del laur", "el/n"], ["Si lo verde su", "piera tu nomb", "re/n"], ["La ternura no me o", "lvidar\u00eda/n"], ["Porque viene de v", "os, puro y sim", "ple el verdor/n"], ["Como el simple verdor de la", " vida/n"], ["Se me ha vuelt", "o cogollo el ", "silencio/n"], ["De esperarte a la ", "orilla del r\u00edo/n"], ["Y me gusta sabe", "r que un arom", "a a laurel/n"], ["Te llen\u00f3 de roc\u00edo el olvi", "do"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "VHDRis2mRhg", "delay": 0}]}