{"cancion": "el-corazon-mirando-al-sur", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "A7", "Dm", "E7", "Am", "G7", "C", "B7", "E7", "Am", "A7", "Dm", "E7", "Am", "G7", "C", "E7", "Am", "Dm", "E7", "A", "Dm", "E7", "A", "Dm", "G7", "C", "Am", "B7", "E7", "Dm", "E7", "A", "Dm", "E7", "A", "Dm", "G7", "C", "Am", "B7", "E7", "Am", "Am", "A7", "Dm", "E7", "Am", "G7", "C", "B7", "E7", "Am", "A7", "Dm", "E7", "Am", "G7", "C", "E7", "Am", "Dm", "E7", "A", "Dm", "E7", "A", "Dm", "G7", "C", "Am", "B7", "E7", "Dm", "E7", "A", "Dm", "E7", "A", "Dm", "G7", "C", "Am", "B7", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["arrio donde el l", "ujo fue un al", "bur,/npor eso "], ["tengo el coraz\u00f3n mirando al ", "sur./nMi v"], ["iejo fue una abeja en la co", "lmena,/nlas manos li"], ["mpias, el alma bue", "na./nY en esa i"], ["nfancia, la temp", "lanza me for", "j\u00f3,/ndespu\u00e9s la "], ["vida mil caminos me t", "endi\u00f3/ny s"], ["upe del magnate del t", "ahur,/npor eso tengo el co"], ["raz\u00f3n mirando al s", "ur./nMi ba"], ["rrio fue una pla", "nta de jazm", "\u00edn,/nla s"], ["ombra de mi vi", "eja en el jard", "\u00edn,/nla dulce fi"], ["esta de las cos", "as m\u00e1s senci", "llas/n"], ["y la paz en la gr", "amilla de cara al so", "l.../nMi ba"], ["rrio fue mi gen", "te que no est", "\u00e1/nlas co"], ["sas que ya nun", "ca volver", "n/nsi desde el "], ["d\u00eda que me ", "fui, con la emoc", "i\u00f3n y con la c", "ruz/nyo s\u00e9 que t"], ["engo el cor", "az\u00f3n mirando al ", "sur/nLa geo"], ["graf\u00eda de mi ba", "rrio llevo en ", "m\u00ed,/nser\u00e1 por "], ["eso que del todo no me ", "fui:/nla e"], ["squina, el almac\u00e9n, el p", "iber\u00edo/nlos recon"], ["ozco... son algo m", "o.../nAhora "], ["s\u00e9 que la di", "stancia no es r", "eal/ny me de"], ["scubro en ese punto ca", "rdinal/nv"], ["olviendo a la ni\u00f1ez desde la l", "uz,/nteniendo siempre el c"], ["oraz\u00f3n mirando al ", "Sur.../nMi "], ["barrio fue una pl", "anta de jaz", "m\u00edn,/nla "], ["sombra de mi vi", "eja en el jar", "d\u00edn,/nla dulce fi"], ["esta de las co", "sas m\u00e1s senci", "llas/ny"], [" la paz en la gra", "milla de cara al so", "l.../nMi "], ["barrio fue mi gen", "te que no est", "\u00e1/nlas c"], ["osas que ya nu", "nca volver", "\u00e1n/nsi desde el "], ["d\u00eda que me ", "fui, con la emo", "ci\u00f3n y con la c", "ruz/nyo s\u00e9 que t"], ["engo el co", "raz\u00f3n mirando al ", "sur"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "iA0RTpoZx8g", "delay": 0}]}