{"cancion": "El-mundo-prometido-a-Juanito-Laguna", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "G", "G", "Am", "D7", "G", "Em", "B7", "Em", "B7", "Em", "G", "Em", "D", "G", "B7", "G", "Am", "Em", "Em", "F#", "B7", "Em", "D", "Em", "D", "Em", "Em", "D", "G", "D", "G", "B7", "E7", "Am", "E7", "Am", "D", "A7", "G", "D", "G", "Em", "D", "Em", "D", "Em", "Em", "D", "G", "D", "G", "B7", "E7", "Am", "E7", "Am", "Am", "C", "Am", "C", "F#m", "B7", "Em", "G", "Em", "Am7", "G", "F", "E7", "Am", "D7", "G", "F#", "B7", "Em", "G", "Em", "D", "Em", "G", "D", "E7", "E7", "Am7", "C", "D", "D7", "G", "F#", "Em", "B7", "Em", "B7", "Em", "G", "Em", "C", "Am"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["ielo de zinc de Buenos Aires/nagrisa las villas de cart"], ["\u00f3n,/nJuanito Lag"], ["una es la ni\u00f1", "ez/nd"], ["e ese colo", "r, de ese", " color,", " de ese c", "olor", "/n"], ["Arrorr\u00f3 mi s", "ol, todos los ni", "\u00f1os/ntr"], ["aen bajo el brazo un sue\u00f1o p", "an,/nm"], ["undo prometi", "do a su candor", ",/nque su cand"], ["or/nde n"], ["i\u00f1o y Ju", "an no entender", "./nN"], ["o se me va", "ya a dormir", "", "", "/nJu"], ["anito del sue", "\u00f1o pa", "n,", "", "/nqu"], ["e al sue\u00f1o d", "el ni\u00f1o p", "obre", "", "/nl"], ["o vela l", "a soledad", ".", "", "/n"], ["Arrorr\u00f3 qu", "e no hay hari", "na", "", "/n"], ["y si te due", "rmes vendr\u00e1", "", "", "/n"], ["el diablo de", " la lagun", "a", "", "/n"], ["a morde", "r, a quemar", "/nla asombr"], ["ada ternu", "ra del pan", "./nT"], ["odo ni\u00f1o es Ju", "an, todos los ni", "\u00f1os/nju"], ["egan con Juanito a desperta", "r,/nr"], ["ondan en sus ro", "ndas y despu\u00e9", "s/ndesp"], ["iertan Jua", "n, despiertan Juan, despiertan Juan", "", "/n"], ["Arrorr\u00f3 mi Ju", "an de todas pa", "rtes", "", "/nporque tu ni\u00f1ez desperta"], ["r\u00e1/nc"], ["on un pueblo Juan/nde colm"], ["ena y palomar./n"], ["Arrorr\u00f3 mi pobre Juan por tu p", "an/nvas de amanec"], ["er y vendr\u00e1s/nde las entra\u00f1as de J"], ["uan/nhorneando el p"], ["an de la pa", "z.", "/nJu"], ["an yo he sido ni", "\u00f1o y tu Jua", "n/ny con tu n"], ["i\u00f1o y mi p", "an/ncantar\u00e1 el s"], ["ue\u00f1o de J", "uan./nV"], ["as de amanecer y vendr", "s    I"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "pBTF5k8Vwo4", "delay": 0}]}