{"cancion": "Cuando-ya-me-empiece-a-quedar-solo", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Gm", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Gm", "Cm", "D7", "Gm", "Ebmaj7", "Cm", "D7", "Gm", "Cm", "D7", "Gm", "Cm", "D7", "Gm", "Ebmaj7", "Cm", "D7", "Gm", "Bb", "Cm", "D7", "Gm", "G", "C", "G", "C", "G", "Ebmaj7", "Bb", "C", "D", "B7", "Em", "D7", "Gm", "Cm", "D7", "Gm", "Ebmaj7", "Cm", "D7", "Gm", "Bb", "Cm", "D7", "Gm", "G", "C", "G", "C", "B7", "C", "G", "C", "Bm", "E7", "Am7", "Cm", "Bm", "E7", "Am7", "D7", "Gm", "Cm", "Gm"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Tendr\u00e9 los ojos muy l", "ejos/n"], ["y un cigarrillo en la bo", "ca,", "", "/nel p"], ["echo dentro de un hu", "eco/n"], ["y una gata medio loc", "a,/nu"], ["n escenario vac", "io, u", "n  libro muerto de pena", "", "", "/nun di"], ["bujo destr", "uido y", " la ", "caridad", " ajena", "", "/n"], ["el televisor inuti", "l, el", "\u00e9ctrica compa\u00f1i", "a/n"], ["la radio a to", "do volum\u00e9", "n/n"], ["y una prisi", "\u00f3n que no es m", "a.", "/nU"], ["na vejez sin tem", "ores, u", "na vida reposad", "a", "", "/nventanas m"], ["uy agi", "tadas y", " una", " cama ", "tan inmovil", "/ny un mo"], ["nt\u00f3n de di", "arios apila", "dos/nuna flor cuid"], ["ando mi pasa", "do/ny un rum"], ["or de voces que me grita", "n/ny un mont"], ["\u00f3n de manos que me ", "aplaude", "n/ny el fan"], ["tasma t", "uyo sobreto", "do", "/ncuando "], ["ya me empiec", "e a quedar s\u00f3", "lo.", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "bJk2pusxbt0", "delay": 0}]}