{"cancion": "cancion-de-amor-para-mi-patria", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "Am", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Am", "E7", "Am", "Dm"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm", "Am", "F", "E7", "Dm", "Am"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["F", "E7", "Am", "Am", "Dm", "F", "E7"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F", "Dm", "Am", "F7", "Dm", "Am", "E7", "Am"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 1, 3]}, "letras": [["r\u00e1 porque me d", "ueles?/n\u00bfSe"], ["r\u00e1 porque te qu", "iero?/n\u00bfSe"], ["r\u00e1 que estoy seguro que p", "uedes/nllen"], ["arme de palomas el cie", "lo?/n\u00bfSe"], ["r\u00e1 porque quisiera que ", "vueles,/nque s"], ["igue siendo t", "uyo mi vuelo", "?/nAmada "], ["m\u00eda, querid", "a m\u00eda, ", "ay patria ", "m\u00eda!/nDe tumbo en "], ["tumbo, se pierde el r", "umbo de la alegr\u00ed", "a.", "/nVamos ar"], ["riba, que no se di", "ga que est\u00e1s llora", "ndo,/nque tus her"], ["idas mal aveni", "das se ir\u00e1n cura", "ndo./nDef"], ["iende tu derecho a la v", "ida/ny juntas segui"], ["remos andando", "./n"], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "L2k81qOhpM0", "delay": 0}]}