{"cancion": "como-dos-extranos", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "A", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["A", "Bm7", "E7", "A", "F#7", "Bm7", "E7", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["A7", "Dmaj7", "Dm7", "A", "F#7", "Bm7", "E7", "A7"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A7", "Bm7", "E7", "A"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["F#7", "Bm7", "E7", "A", "F#7", "B7", "E7sus4", "E7"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F#/B", "Bm7", "E7", "A"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 2, 3, 2, 4]}, "letras": [["Me acobard", "\u00f3   ", " la soledad", "", "/ny el miedo e"], ["norme de mo", "rir lejos de t", "\u00ed.", "/n\u00a1Qu\u00e9 gana"], ["s tuve de ll", "orar/nsint"], ["iendo j", "unto a m\u00ed/nla "], ["burla   ", " de la realida", "d!/n"], ["Y ahora que e", "stoy  ", "  frente a ti", "", "/npare"], ["cemos, ya v", "es, dos extra", "os.", "/nLecc"], ["i\u00f3n que por ", "fin    aprend", "\u00ed:", "/nC\u00f3mo "], ["cambian las ", "cosas los a", "\u00f1os./nAngustia de sa"], ["ber muertas ya", "/nla ilu"], ["si\u00f3n   ", "     y la ", "fe,/nperd\u00f3n si me"], [" ves  ", "   lagrime", "ar,/n"], ["los recu", "erdos m", "e han hecho ma", "l.-"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "Du5iuKV3t_g", "delay": 0}]}