{"cancion": "Zamba-de-los-adioses", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "F", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["F", "E", "D#"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D7", "Gm", "Bb", "Am7", "Gm", "C7", "Cm"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Bb", "Am7", "Gm", "C7", "F", "C7", "F", "Gm"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "E", "F", "D#", "D7", "Gm", "C7", "D#"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["F", "Bb", "Am", "Gm", "C7", "F", "C7", "F"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4]}, "letras": [["Cae la tarde en los sau", "ces/n"], ["   a la ori", "lla del cana", "l/n"], ["   la luz cumbre\u00f1a der", "rumba otra vez/n"], ["   en la monta\u00f1a un imp", "erio del sol", "/n"], ["   todo el paisaje par", "ece decirme adi\u00f3s/nen "], ["esa luz  ", " que se va", "", "/n"], [" C\u00f3mo olvidar el a", "gua/nque andaba en la ac"], ["equia regando tona", "das", "/n"], ["  cuando eras leye", "nda Mendoz", "a m\u00eda/nbajo el cielo en"], ["orme de tu Aconcagua", "", "/n"], ["  hoy s\u00e9 que duele la aus", "encia/ny el coraz\u00f3n no "], ["sabe ", "  decirte adi", "s", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "gsgKWmw-4XY", "delay": 0}]}