{"cancion": "Como-Pajaros-En-El-Aire", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "E", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["E", "B", "A", "E", "D", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["E"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["C#m", "A", "E", "G#m", "A", "Am", "E", "F#7"]}], "orden_partes": [0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 2, 0, 1, 0, 1, 0, 1, 1, 2]}, "letras": [["Las manos de mi m", "adre/nParecen p"], ["\u00e1jaros en el ", "aire/nHistorias de co"], ["cina/nEntre sus "], ["alas heridas de ha", "mbre/n"], ["Las manos de mi ma", "dre/nSaben que o"], ["curre por las ma", "\u00f1anas/nCuando amasa la "], ["vida/nHornos de b"], ["arro, pan de espera", "nza/n"], ["Las manos de mi ma", "dre/nLlegan al p"], ["atio desde temp", "rano/nTodo se vuelve f"], ["iesta/nCuando ellas vu"], ["elan/nJunto a otros "], ["p\u00e1jaros/nJunto a los p"], ["\u00e1jaros/nQue aman la "], ["vida/nY la constr"], ["uyen con el trab", "ajo/nArde la l"], ["e\u00f1a, harina y b", "arro/nLo cotidi"], ["ano se vuelve m", "gico, se vuelve m", "\u00e1gico/n"], ["Las manos de mi m", "adre/nMe repres"], ["entan un cielo abi", "erto/nY un recuerdo a\u00f1"], ["orado/nTrapos cal"], ["ientes en los invi", "ernos/n"], ["Ellas se brindan c", "\u00e1lidas/nNobles, sinc"], ["eras, limpias de t", "odo/n\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1n l"], ["as manos/nDel que las m"], ["ueve, gracias al o", "dio?/n"], ["Las manos de mi ma", "dre/nLlegan al p"], ["atio desde temp", "rano/nTodo se vuelve f"], ["iesta/nCuando ellas vu"], ["elan/nJunto a otros "], ["p\u00e1jaros/nJunto a los p"], ["\u00e1jaros/nQue aman la "], ["vida/nY la constr"], ["uyen con el trab", "ajo/nArde la l"], ["e\u00f1a, harina y b", "arro/nLo cotidi"], ["ano se vuelve m", "gico, se vuelve m", "gico"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YEmqn0tiX1Q", "delay": 0}]}