{"cancion": "Hermano-dame-tu-mano", "banda": "mercedes-sosa", "escala": "C", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["C", "F", "C", "F", "C", "Dm", "G", "C"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["F", "C", "F", "C", "G", "C", "Dm", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "Am", "F", "Dm", "G", "C", "F", "C"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["E7", "Am", "G", "C", "G", "C", "G", "C"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["C", "F", "G", "F", "C", "G", "C"]}], "orden_partes": [0, 1, 2, 3, 4, 4, 0, 1, 2, 3, 4, 4]}, "letras": [["ano dame tu mano vam", "os juntos a buscar", "/nuna co"], ["sa peque\u00f1", "ita que se ll", "ama libertad", "/ne"], ["sta es la hora primera es", "te es el justo lugar", "/n"], ["abre la puerta que afue", "ra la tier", "ra no aguanta m\u00e1s", "./nM"], ["ira adelante herma", "no es tu tier", "ra la que espera", "/nsin dist"], ["ancias, ni front", "eras que pong", "as alta la mano/nsin dist"], ["ancias, ni", " fronter", "as esta tierr", "a es la que espera", "/nel clam"], ["or americ", "ano levanten pro", "nto la mano", " al Se\u00f1or ", "de las Cadenas", "./nM"], ["\u00e9tale a la marcha, m", "\u00e9tale al tamb", "or/nm"], ["\u00e9tale que tr", "aigo un pu", "eblo en mi voz", ",/nm"], ["\u00e9tale a la marcha, m", "\u00e9tale al tamb", "or/nm"], ["\u00e9tale que tr", "aigo un pu", "eblo en mi voz", "./nHerm"], ["ano dame tu sangre, da", "me tu fr\u00edo y tu pa", "n/nd"], ["ame tu mano hecha pu", "\u00f1o que no", " necesito m\u00e1", "s,/ne"], ["sta es la hora primera es", "te s el justo lugar", "/ncon tu m"], ["ano y mi ma", "no herman", "o empecemos ya.", "/n"], ["Mira adelante herm", "ano en es", "ta hora prime", "ra/ny apreta"], ["r bien tu bande", "ra cerra", "ndo fuerte la mano/ny apret"], ["ando a t", "u bander", "a en esta ", "hora primer", "a/ncon el p"], ["u\u00f1o ameri", "cano le marque el ro", "stro al tira", "no y el dolor ", "se quede afuera.", "/nM"], ["\u00e9tale a la marcha, m", "\u00e9tale al tamb", "or/nm"], ["\u00e9tale que tr", "aigo un pu", "eblo en mi voz", ",/nm"], ["\u00e9tale a la marcha, m", "\u00e9tale al tamb", "or/nm"], ["\u00e9tale que tr", "aigo un pu", "eblo en mi voz", "."]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "YBBrO8R3C8A", "delay": 0}]}