{"cancion": "Sale-El-Sol", "banda": "shakira", "escala": "G", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["G", "F", "C", "C", "G", "F", "Am", "C", "G", "F", "C", "C", "G", "F", "Am", "C", "G", "C", "Em", "D", "G", "C", "Em", "D", "Bm", "C", "D", "G", "Em", "G", "Em", "G", "F", "C", "C", "G", "F", "Am", "C", "G", "F", "C", "C", "G", "F", "Am", "C", "G", "C", "Em", "D", "G", "C", "Em", "D", "Bm", "C", "Am", "D", "Bm", "C", "D", "G", "C", "Em", "D", "G", "C", "Em", "D", "G", "C", "Em", "D", "Am", "G", "C", "Em", "D", "G", "C", "Em", "D", "Bm", "C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [[" Estas sema", "nas sin ver", "te/n Me par"], ["ecieron a\u00f1os/n "], ["Tanto te qu", "ise besar", "/n Que me "], ["duelen los labios/n"], [" Mira que el mi", "edo nos hi", "zo/n Com"], ["eter estupideces/n"], [" Nos dej\u00f3 s", "ordos y ce", "gos/n T"], ["antas veces/n"], [" Y un d\u00eda desp", "u\u00e9s de la tor", "menta/n C"], ["u\u00e1ndo menos piensas sale el s", "ol/n De tanto sum"], ["ar pierdes la cu", "enta/n Porque "], ["uno y uno no siempre son d", "os/n Cu\u00e1ndo "], ["menos piensa", "s sale el so", "l", "", "", "/n"], [" Te llor\u00e9 h", "asta el extr", "emo/n De l"], ["o que era posible", "/n Cu\u00e1ndo cr"], ["e\u00eda que", " era ", "invencible/n"], [" No hay mal que du", "re cien a", "os/n Ni cu"], ["erpo que lo aguante", "/n Y lo mej"], ["or siempre esper", "a ad", "elante/n"], [" Y un d\u00eda desp", "u\u00e9s de la tor", "menta/n C"], ["u\u00e1ndo menos piensas sale el s", "ol/n De tanto sum"], ["ar pierdes la cu", "enta/n Porque "], ["uno y uno no siempre son do", "s/n Cu\u00e1ndo "], ["menos piens", "as sale el s", "ol/n "], ["Cu\u00e1ndo meno", "s piensas sale ", "el sol/n"], [" Y un d\u00eda desp", "u\u00e9s de la tor", "menta/n C"], ["u\u00e1ndo menos piensas sale el s", "ol/n De tanto sum"], ["ar pierdes la cu", "enta/n Porque "], ["uno y uno no siempre son do", "s/n Y un d\u00eda des"], ["pu\u00e9s, y un d\u00eda ", "despu\u00e9s", "/n Sale el "], ["so.....ol/n"], [" Y un d\u00eda desp", "u\u00e9s de la tor", "menta/n C"], ["u\u00e1ndo menos piensas sale el s", "ol/n De tanto sum"], ["ar pierdes la cu", "enta/n Porque "], ["uno y uno no siempre son d", "os/n Cu\u00e1ndo "], ["menos piensa", "s sale el so", "l"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "mqqLoUcLX5I", "delay": 0}]}