{"cancion": "Magia", "banda": "shakira", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "A", "G", "Em", "A"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "D", "G", "D", "Em", "A"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["D"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["A", "Bm", "G", "Em", "A"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2, 2, 3, 2, 3, 2, 0, 0, 2, 3, 2, 3, 2, 2, 3, 2, 3, 2]}, "letras": [["Magia, siento ma", "gia/nDesde hace p"], ["oco algo nu", "evo/nNace en m"], ["i./n"], ["Magia, siento ma", "gia/nCuando me h"], ["ablas tiemblo to", "da/nEs as"], ["\u00ed./nAndo si"], ["empre despistad", "a/nNo esc"], ["ucho lo que me ha", "blan/nSolo p"], ["ienso en que e", "stas cerca de m\u00ed", "./n"], ["Magia, tu mira", "da/nComo la l"], ["una me estreme", "ce/nHasta el f"], ["in./n"], ["Magia, siento ma", "gia/nSi estoy cont"], ["igo en el desi", "erto/nSoy f"], ["eliz./nDicen q"], ["ue hasta veo fanta", "smas/nO que e"], ["stoy emproblema", "da/nY la raz"], ["\u00f3n es que te qu", "iero hasta mori", "r./n"], ["Y es as\u00ed/nQue ya no p"], ["uedo ni do", "rmir/nMe paso el d"], ["\u00eda pensando en t", "i/nVivo embrujada y es por t"], ["i./nY es as"], ["\u00ed/nQue solo v"], ["ivo para ti", "/nNo s\u00e9 estu"], ["diar ni s\u00e9 ", "salir/nNo s\u00e9 que "], ["magia has hecho en m", "i./n"], ["Magia, tu mira", "da/nComo la l"], ["una me estreme", "ce/nHasta el f"], ["in./n"], ["Magia, siento ma", "gia/nSi estoy cont"], ["igo en el desi", "erto/nSoy f"], ["eliz./n"], ["Y es as\u00ed/nQue ya no p"], ["uedo ni do", "rmir/nMe paso el d"], ["\u00eda pensando en t", "i/nVivo embrujada y es por t"], ["i./nY es as"], ["\u00ed/nQue solo v"], ["ivo para ti", "/nNo s\u00e9 estu"], ["diar ni s\u00e9 ", "salir/nNo s\u00e9 que "], ["magia has hecho en m", "i./n"], [], [], [], [], [], [], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "3ldPqy2lYps", "delay": 0}]}