{"cancion": "amo-lo-extrano", "banda": "sui-generis", "escala": "D7M", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D7M", "C", "Bm7", "Em", "D", "Em", "A7", "A", "D7M", "C", "Bm7", "Em", "D", "Em", "A7", "A", "Em", "F#m", "A", "D", "C", "Bm", "G", "F#m", "A", "D7M", "C", "Bm7", "Em", "D", "Em", "A7", "A", "D7M", "C", "B7M", "Em", "D", "Em", "A7", "A", "D", "Bm", "Em", "F#m", "B", "A", "B", "B", "D", "B"]}], "orden_partes": [0]}, "letras": [["Amo lo extra\u00f1", "o", "/nDesde "], ["hoy, desde ay", "er/nDesde el "], ["cielo  los sub", "terr", "\u00e1neos/n"], ["En los e", "xtr", "a\u00f1os/n"], ["Puedo hallar, ", "puedo ver/n"], ["El fulgor de l", "o im", "aginario/n"], ["No digas tu n", "ombre ya no", " estar\u00e9", "", "", "/n"], ["No quiero volv", "erte a ver", "/n"], ["Desde hac", "e a", "\u00f1os/n"], ["Desde un tren a", " otro tren/n"], ["Desde un rey hasta un ", "oper", "ario/n"], ["En los ex", "tra", "\u00f1os/n"], ["Puedo hallar, ", "puedo ver/n"], ["El fulgor de lo i", "magi", "nario/n"], ["D\u00e9jame comprenderte/nNo hay nada "], ["sagrado que quieras ser/nEstoy afe"], ["rrado a un amor sin v", "oz/nS"], ["in ", "car", "a, sin relig", "i\u00f3n", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "BWHZNlcejBE", "delay": 0}]}