{"cancion": "el-Tuerto-y-los-Ciegos", "banda": "sui-generis", "escala": "Em", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Em", "Bm", "Am", "B7", "Em"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["D", "C", "G", "D", "C"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["A", "D", "C", "G", "Am", "C", "D", "Em"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 0, 0, 1, 2]}, "letras": [["Desnuda de fr\u00edo y her", "mosa como ayer/nTan exac"], ["ta como d", "os y dos son tre", "s/n"], ["Ella lleg\u00f3 a m\u00ed, ap", "enas la pude ver/nApren"], ["d\u00ed a disimu", "lar mi estupid", "ez/n\u00a1Bienve"], ["ni- ", "ida Casa", "ndra! \u00a1Bienvenida ", "al sol", " y mi ni\u00f1ez", "!/nSigue y s"], ["i-i", "gue bailan", "do alrededor/nAunque s"], ["iempre seamos pocos los que  ", " a\u00fan te po", "damos ve", "r/n"], [], [], ["Les contaste un cuento sab", "i\u00e9ndolo contar/nY cre"], ["yeron que tu a", "lma andaba ma", "l/n"], ["La mediocridad para alg", "unos es normal/nLa lo"], ["cura es pode", "r ver m\u00e1s all", "\u00e1/nBaila y b"], ["a- i", "la Casan", "dra. Digo bien,", " bien, bien ", "la pude ver", "/nNo hablo yo   de fantasmas ni de Dios"], [], [], []], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "7RuccZPPkok", "delay": 0}]}