{"cancion": "Botas-Locas", "banda": "sui-generis", "escala": "D", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["D", "C", "G", "C", "G", "Am"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["G", "C", "G", "Am", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Em", "B11", "Am7", "D", "C", "D", "G"]}, {"nombre": "parte4", "acordes": ["C", "G", "D", "G", "C", "G"]}, {"nombre": "parte5", "acordes": ["D", "C", "D", "E", "Am", "C", "D", "G"]}], "orden_partes": [0, 0, 1, 2, 2, 3, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 2, 3, 3, 4, 0, 0, 1, 2, 2, 3, 3, 4, 0, 0, 1]}, "letras": [["Yo forme pa", "rte de un eje", "rcito loco/ntenia ve"], ["inte a", "os y el pe", "lo muy corto/n"], ["pero mi am", "igo hubo una co", "nfusi\u00f3n/n"], ["porque para el", "los el loc", "o era yo.", "", "", "", "", "/n"], ["Es un juego simp", "le el de ser solda", "do/n"], ["ellos siempre insu", "ltan yo siem", "pre calla", "do/n"], ["descanse muy poc", "o y me puse ma", "lo/n"], ["las estupide", "ces empiez", "an tempra", "no./nLos int"], ["oler", "ante", "s no entendiero", "n na", "da", "/nellos d"], ["ec\u00ed", "an g", "uerra yo dec\u00eda", " no ", "grac", "ias/n"], ["amar a la pa", "tria bien nos ", "exigi", "eron/n"], ["si ellos son la", " pat", "ria yo soy extranj", "ero./n"], ["Yo forme pa", "rte de un eje", "rcito loco/ntenia ve"], ["inte a", "os y el pe", "lo muy corto/n"], ["pero mi am", "igo hubo una co", "nfusi\u00f3n/n"], ["porque para el", "los el loc", "o era yo.", "", "", "", "", "/n"], ["Se dar\u00e1n c", "uenta que aquel lu", "gar/n"], ["era insoporta", "ble para alg", "uien norm", "al/n"], ["por eso me ", "dije basta de quej", "arme/n"], ["yo me vuelvo a ca", "sa y decid", "\u00ed largar", "me./nLes gr"], ["ite bi", "en fuer", "te lo que yo c", "re\u00ed", "a", "/nacer"], ["ca d", "e todo", " lo que ellos ", "hac", "an", "/ne"], ["videntemen", "te les cayo", " muy mal", "/n"], ["as\u00ed es que me ", "echa", "ron del Cuartel Ge", "neral/n"], ["Yo forme pa", "rte de un eje", "rcito loco/ntenia ve"], ["inte a", "os y el pe", "lo muy corto/n"], ["pero mi am", "igo hubo una co", "nfusi\u00f3n/n"], ["porque para el", "los el loc", "o era yo.", "", "", "", "", "/n"], ["si todos ju", "ntos formamos la i", "dea/n"], ["que la libert", "ad no es una", " pelea", "/n"], ["se cambiar", "an todos los pape", "les/n"], ["y estar\u00edan v", "ac\u00edos muchos m", "as cuarte", "les/nPorque a u"], ["sar la", "s armas", " bien nos ense", "\u00f1ar", "on", "/ny cr"], ["eo qu", "e eso", " es lo deli", "cad", "o", "/n"], ["pi\u00e9nselo un mo", "mento Se", "or Gene", "ral/n"], ["porque yo que", " ust", "ed me sentir\u00eda muy m", "al/n"], ["Yo forme pa", "rte de un eje", "rcito loco/ntenia ve"], ["inte a", "os y el pe", "lo muy corto/n"], ["pero mi am", "igo hubo una co", "nfusi\u00f3n/n"], ["porque para el", "los el loc", "o era yo.", "", "", "", "", ""]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "qHEctqcjfxo", "delay": 0}]}