{"cancion": "tu-pueblo-tambien", "banda": "sui-generis", "escala": "Dm7(9)", "tempo": 60, "compas_cantidad": 4, "compas_unidad": 4, "acordes": {"partes": [{"nombre": "parte1", "acordes": ["Dm7(9)", "G7", "Dm7", "G"]}, {"nombre": "parte2", "acordes": ["Dm7", "G"]}, {"nombre": "parte3", "acordes": ["Dm", "G", "C", "Fmaj7", "Am", "G", "Dm", "G"]}], "orden_partes": [0, 1, 1, 1, 1, 1, 2, 1, 1, 1, 1, 1]}, "letras": [["El tiene mi", "edo de hablar/n"], ["Tiene mi", "edo de quien pueda en", "trar/nEl tiene m"], ["iedo de amar/n"], ["No te va a contest", "ar qu", "i\u00e9n viene hoy", "/n"], ["Solo un am", "igo, un amigo tal ", "vez/nDesapa"], ["reci\u00f3/n"], ["Alguien que quiz\u00e1s co", "noc\u00e9s/n"], ["Este era tu pueblo/n"], ["Era mi pueblo tambi\u00e9n/nA"], ["lguien sabe lo que p", "as\u00f3/n"], ["Alguien te ama, alguien te ", "ama/n"], ["Y cuando todos tus a", "migos/n"], ["No te quieren ni", " ver/n"], ["Tendr\u00e1s tu nombre de ", "testigo/n"], ["Desde un lado al otro lado del ", "tren/n"], ["Dicen que... algu", "ien vio"]], "bpm": 80, "medias": [{"tipo": "Youtube", "id": "4rT385QUxFo", "delay": 0}]}